[
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "DECRETO N\u00ba35.873, de 22 de fevereiro de 2024.REDENOMINA A ESCOLA ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL PROFESSOR WALQUER CAVALCANTE MAIA PARA ESCOLA ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL JEOV\u00c1 COSTA LIMA, SITUADA NO MUNIC\u00cdPIO DE RUSSAS/CE, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 88, incisos IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado e CONSIDERANDO o Art. 5\u00ba, da Lei n\u00ba 16.710, de 21 de dezembro de 2018; CONSIDERANDO a necessidade de criar o estabelecimento de ensino neste ato indicado, em face da amplia\u00e7\u00e3o de suas atividades, com o atendimento da comunidade estudantil, no que concerne \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o Profissional, aumentando a possibilidade de universaliza\u00e7\u00e3o deste ensino; DECRETA:Art. 1\u00ba Fica redenominada a ESCOLA ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL PROFESSOR WALQUER CAVALCANTE MAIA, situada no Munic\u00edpio de RUSSAS/CE, criada pelo Decreto n\u00ba27.056, de 22 de maio de 2003, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, em 27 de maio de 2003, denominada pela Lei n\u00ba16.884, de 23 de maio de 2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado, em 24 de maio de 2019, constante na estrutura organizacional da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, sob a \u00e1rea de abrang\u00eancia da Coordenadoria Regional de Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 CREDE 10, sediada no Munic\u00edpio de Russas/CE, que passa a ser denominada: ESCOLA ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL JEOV\u00c1 COSTA LIMA.Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "DECRETO N\u00ba35.874, de 22 de fevereiro de 2024.REDENOMINA A ESCOLA DE ENSINO M\u00c9DIO NAZAR\u00c9 GUERRA PARA ESCOLA DE ENSINO M\u00c9DIO EM TEMPO INTEGRAL NAZAR\u00c9 GUERRA, NO MUNIC\u00cdPIO DE ITATIRA/CE E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 88, incisos IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado e CONSIDERANDO a necessidade de redenominar a escola neste ato indicada, em face da amplia\u00e7\u00e3o de suas atividades, com o atendimento da comunidade estudantil, no que concerne \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o em Tempo Integral, aumentando a possibilidade de universaliza\u00e7\u00e3o deste ensino; DECRETA:Art. 1\u00ba Fica redenominada, na estrutura organizacional da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, a ESCOLA DE ENSINO M\u00c9DIO NAZAR\u00c9 GUERRA, localizada no Munic\u00edpio de ITATIRA/CE, criada pelo Decreto n\u00ba 11.493, de 17 de outubro de 1975, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, em 30 de outubro de 1975, redenominada pelo Decreto n\u00ba 23.761, de 18 de julho de 1995, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, em 19 de julho de 1995, tendo o Ensino M\u00e9dio implantado pelo Decreto n\u00b025.918, de 19 de junho de 2000, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, em 21 de junho de 2000, estando na \u00e1rea de abrang\u00eancia da Coordenadoria Regional de Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 CREDE 7, sediada no Munic\u00edpio de Canind\u00e9/CE, que passa a ser denominada: ESCOLA DE ENSINO M\u00c9DIO EM TEMPO INTEGRAL NAZAR\u00c9 GUERRA.Art. 2\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "DECRETO N\u00ba35.875, de 22 de fevereiro de 2024.CRIA A ESCOLA DE ENSINO M\u00c9DIO ASSENTAMENTO CONCEI\u00c7\u00c3O SALITRE, A SER DENOMINADA, SITUADA NO DISTRITO DE SALITRE, NO MUNIC\u00cdPIO DE CANIND\u00c9, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 88, incisos IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual e com fundamento no art. 5.\u00ba, da Lei n.\u00ba 16.710, de 21 de dezembro de 2018 e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es. CONSIDERANDO que a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o tem por miss\u00e3o garantir a educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica com equidade e foco no sucesso e aprendizado do aluno; CONSIDERANDO a import\u00e2ncia de se promover a educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica no Estado visando ao desenvolvimento e \u00e0 potencializa\u00e7\u00e3o na aprendizagem do indiv\u00edduo; CONSIDERANDO a necessidade de criar o estabelecimento de ensino neste ato indicado, em face da amplia\u00e7\u00e3o de suas atividades, com o atendimento da comunidade estudantil, no que concerne ao Ensino M\u00e9dio, aumentando a possibilidade de universaliza\u00e7\u00e3o deste ensino; DECRETA:Art.1\u00ba Fica criada a ESCOLA DE ENSINO M\u00c9DIO ASSENTAMENTO CONCEI\u00c7\u00c3O SALITRE, situada no Distrito de Salitre, no Munic\u00edpio de Canind\u00e9/CE, constante na estrutura organizacional da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, sob a \u00e1rea de abrang\u00eancia da Coordenadoria Regional de Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 CREDE 7, sediada no Munic\u00edpio de Canind\u00e9/CE, a ser denominada.Art.2\u00ba Revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.Art.3\u00ba Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 22 de fevereiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, tendo em vista o que consta do Processo n.\u00b0 13001.010320/2023-12, nos termos do art. 2.\u00b0, I, \u201ca\u201d, e II, \u201cc\u201d, da Lei Estadual n.\u00b0 18.504, de 20 de outubro de 2023, RESOLVE autorizar o pagamento de INDENIZA\u00c7\u00c3O em favor do(s) integrante(s) do n\u00facleo familiar de MARCELO DA SILVA MENDES, conforme discriminativo nominal e de valores constantes do Anexo I, e, ato cont\u00ednuo, RESOLVE tamb\u00e9m conceder PENS\u00c3O ao(s) mesmo(s) BENEFICI\u00c1RIO(S), a partir da publica\u00e7\u00e3o do presente ato no D.O.E., conforme descri\u00e7\u00e3o, valores, dura\u00e7\u00e3o e forma de reajuste descritos no Anexo II. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1ANEXO I A QUE SE REFERE O ATO DATADO DE 22 DE FEVEREIRO DE 2024INTEGRANTE DO N\u00daCLEO FAMILIAR DA V\u00cdTIMAPARENTESCOCPFVALOR R$Ana Cl\u00e1udia da SilvaM\u00e3e022.473.673-6475.000,00Edileudo Mendes PereiraPai601.017.963-7475.000,00ANEXO II A QUE SE REFERE O ATO DATADO DE 22 DE FEVEREIRO DE 2024BENEFICI\u00c1RIOPARENTESCOCPFVALOR R$DURA\u00c7\u00c3O DO PENSIONAMENTOFORMA DE REAJUSTEAna Cl\u00e1udia da SilvaM\u00e3e022.473.673-64220,001/6 do sal\u00e1rio m\u00ednimo, sendo a metade para cada, at\u00e9 a data em que a v\u00edtima completaria 65 anos, se viva estivesseIPCA-e - anualEdileudo Mendes PereiraPai601.017.963-74220,001/6 do sal\u00e1rio m\u00ednimo, sendo a metade para cada, at\u00e9 a data em que a v\u00edtima completaria 65 anos, se viva estivesseIPCA-e - anual"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, tendo em vista o que consta do Processo n.\u00b0 13001.010320/2023-12, nos termos do art. 2.\u00b0, I, \u201ca\u201d, e II, \u201cc\u201d, da Lei Estadual n.\u00b0 18.504, de 20 de outubro de 2023, RESOLVE autorizar o pagamento de INDENIZA\u00c7\u00c3O em favor do(s) integrante(s) do n\u00facleo familiar de RENAYSON GIR\u00c3O DA SILVA, conforme discriminativo nominal e de valores constantes do Anexo I, e, ato cont\u00ednuo, RESOLVE tamb\u00e9m conceder PENS\u00c3O ao(s) mesmo(s) BENEFICI\u00c1RIO(S), a partir da publica\u00e7\u00e3o do presente ato no D.O.E., conforme descri\u00e7\u00e3o, valores, dura\u00e7\u00e3o e forma de reajuste descritos no Anexo II. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1ANEXO I A QUE SE REFERE O ATO DATADO DE 22 DE FEVEREIRO DE 2024INTEGRANTE DO N\u00daCLEO FAMILIAR DA V\u00cdTIMAPARENTESCOCPFVALOR R$Maria de Jesus da SilvaM\u00e3e051.536.933-09150.000,00ANEXO II A QUE SE REFERE O ATO DATADO DE 22 DE FEVEREIRO DE 2024BENEFICI\u00c1RIOPARENTESCOCPFVALOR R$DURA\u00c7\u00c3O DO PENSIONAMENTOFORMA DE REAJUSTEMaria de Jesus da SilvaM\u00e3e051.536.933-09440,001/3 do sal\u00e1rio m\u00ednimo, sendo a metade para cada, at\u00e9 a data em que a v\u00edtima completaria 65 anos, se viva estivesseIPCA-e - anual"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a concess\u00e3o de passagens a\u00e9reas, taxa de embarque, seguro viagem, pagamento de di\u00e1rias e ajuda de custo, correspondentes \u00e0 viagem da servidora THA\u00cdS FACUNDO SILVA, ocupante do cargo de Assessor T\u00e9cnico, s\u00edmbolo DAS-1, matr\u00edcula n\u00ba 300.002.6-9, lotada na Secretaria do Turismo a viajar para a cidade de Madri \u2013 Espanha, no per\u00edodo de 22 a 29 de janeiro de 2024, com o objetivo de representar o Governo do Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria do Turismo, para fiscalizar e acompanhar a feira de turismo FITUR, concedendo-lhe 7,5 (sete) di\u00e1rias e meia no valor unit\u00e1rio de R$ 1.994,32 (hum mil, novecentos e noventa e quatro reais e trinta e dois centavos), c\u00e1lculos efetuados com base na cota\u00e7\u00e3o do d\u00f3lar do dia 17/01/2024, de R$ 5,14 (cinco reais e quatorze centavos), mais 01 (uma) ajuda de custo no valor unit\u00e1rio de R$ 1.994,32 (hum mil, novecentos e noventa e quatro reais e trinta e dois centavos), passagens a\u00e9reas para o trecho Fortaleza/Lisboa/Madri/Lisboa/Fortaleza, no valor de R$ 9.439,66 (nove mil quatrocentos e trinta e nove reais e sessenta e seis centavos) e seguro viagem no valor de R$ 609,25 (seiscentos e nove reais e vinte e cinco centavos), de acordo com o art. 1\u00ba; al\u00ednea b do \u00a7 1\u00ba, \u00a7 2\u00ba e \u00a7 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 2\u00ba, art 6\u00ba, e art. 10, classe III do anexo II, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SECRETARIA DO TURISMO DO ESTADO DO CEAR\u00c1.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a concess\u00e3o de passagens a\u00e9reas, taxa de embarque, seguro viagem, pagamento de di\u00e1rias e ajuda de custo, correspondentes \u00e0 viagem do servidor THIAGO FONSECA MARQUES, ocupante do cargo de Coordenador, s\u00edmbolo DNS-2, matr\u00edcula n\u00ba 300.001.4-5, lotado na Secretaria do Turismo a viajar para a cidade de Utreque \u2013 Holanda, no per\u00edodo de 09 a 15 de janeiro de 2024, com o objetivo de representar o Governo do Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria do Turismo, para fiscalizar e acompanhar a feira de turismo Vakantiebeurs 2024, concedendo-lhe 6,5 (seis) di\u00e1rias e meia no valor unit\u00e1rio de R$ 1.971,04 (hum mil, novecentos e setenta e um reais e quatro centavos), c\u00e1lculos efetuados com base na cota\u00e7\u00e3o do d\u00f3lar do dia 05/01/2024, de R$ 5,08 (cinco reais e oito centavos), mais 01 (uma) ajuda de custo no valor unit\u00e1rio de R$ 1.971,04 (hum mil, novecentos e setenta e um reais e quatro centavos), passagens a\u00e9reas para o trecho Fortaleza/Lisboa/Amsterd\u00e3/Lisboa/Fortaleza, no valor de R$ 14.560,79 (quatorze mil, quinhentos e sessenta reais e setenta e nove centavos) e seguro viagem no valor de R$ 499,58 (quatrocentos e noventa e nove reais e cinquenta e oito centavos), de acordo com o art. 1\u00ba; al\u00ednea b do \u00a7 1\u00ba, \u00a7 2\u00ba e \u00a7 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 2\u00ba, art 6\u00ba, e art. 10, classe III do anexo II, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SECRETARIA DO TURISMO DO ESTADO DO CEAR\u00c1.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.69, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR, ROSANA DE F\u00c1TIMA RODRIGUES DE FIGUEIREDO, Secret\u00e1ria Executiva de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Secretaria da Pesca e Aquicultura Estado do Cear\u00e1, assessorando o Secret\u00e1rio da Pesca e Aquicultura a viajar \u00e0 Bras\u00edlia \u2013 DF nos dias 20 a 23/02/2024 a fim de tratar de assuntos importantes pertinentes \u00e0 essa secretaria junto ao Minist\u00e9rio da Pesca e Aquicultura e na Secretaria de Defesa Agropecu\u00e1ria no Minist\u00e9rio da Agricultura, concedendo-lhe 3 (tr\u00eas) di\u00e1rias e \u00bd (meia) no valor unit\u00e1rio de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), acrescidos de 60% (sessenta por cento) Mais uma ajuda de custo no valor de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos) de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea a, \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba r 10\u00ba; classe I, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Pesca e Aquicultura do estado do Cear\u00e1. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, 08 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.69, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR, ORIEL GUIMAR\u00c3ES NUNES FILHO, Secret\u00e1rio da Pesca e Aquicultura do Estado do Cear\u00e1 a viajar \u00e0 Bras\u00edlia \u2013 DF nos dias 20 a 23/02/2024 a fim de tratar de assuntos importantes pertinentes \u00e0 essa secretaria junto ao Minist\u00e9rio da Pesca e Aquicultura e na Secretaria de Defesa Agropecu\u00e1ria no Minist\u00e9rio da Agricultura, concedendo-lhe 3 (tr\u00eas) di\u00e1rias e \u00bd (meia) no valor unit\u00e1rio de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), acrescidos de 60% (sessenta por cento) Mais uma ajuda de custo no valor de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos) de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea a, \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba r 10\u00ba; classe I, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Pesca e Aquicultura do estado do Cear\u00e1. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, 08 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor, JO\u00c3O SALMITO FILHO, matr\u00edcula n\u00ba 300001-3-7 ocupante do cargo de Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Econ\u00f4mico do Estado do Cear\u00e1, a viajar a cidade de S\u00e3o Paulo/SP, no per\u00edodo de 30 de janeiro a 01 de fevereiro do ano corrente, com objetivo de participar do evento \u201cExame - Renov\u00e1veis\u201d e atuar como speaker no painel \u201cHidrog\u00eanio Verde - Oportunidades para o Brasil\u201d representando o Governador Elmano de Freitas da Costa, concedendo-lhe 2,5 (duas e meia) di\u00e1rias no valor unit\u00e1rio de R$ 350,48(trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), acrescido de 50%(cinquenta por cento), mais 1(uma) ajuda de custo no valor unit\u00e1rio de R$ 350,48(trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), totalizando R$ 1.664,78(mil, seiscentos e sessenta e quatro reais e setenta e oito centavos) e passagem a\u00e9rea para o trecho Fortaleza/S\u00e3o Paulo/Fortaleza, no valor de R$ 4.338,23 (quatro mil, trezentos e trinta e oito reais e vinte e tr\u00eas centavos), perfazendo um valor total de R$ 6.003,21(seis mil, e tr\u00eas reais e vinte e um centavos), de acordo com o art.1\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a71\u00ba, \u00a72\u00ba e \u00a73\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a72\u00ba e art. 6\u00ba, classe I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, c/c o art. 1\u00ba do Decreto n\u00ba 31.769, de 27 de agosto de 2015, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria do Desenvolvimento Econ\u00f4mico do Estado do Cear\u00e1. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR a servidora EMANUELLE GRACE KELLY SANTOS DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de SS-2 \u2013 Secret\u00e1ria Executiva de Coopera\u00e7\u00e3o com os Munic\u00edpios da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, matr\u00edcula n\u00b0 161061-1-9, a viajar \u00e0 cidade de Poranga/CE, no dia 05 de fevereiro do corrente ano, a fim de participar da Mesa de Abertura da Jornada Pedag\u00f3gica 2024: Educa\u00e7\u00e3o que Acolhe, Humaniza e Liberta , concedendo-lhe meia di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62 (oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos), perfazendo um valor total de R$ 43,81 (quarenta e tr\u00ea reais e oitenta e um centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; \u00a7 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba; arts. 6\u00ba, 10\u00b0 e 11\u00ba; classe II, do anexo I do Decreto n\u00ba n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 31 de janeiro de 2024.Maximiliano Cesar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, delegadas pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019 e suas altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR SANDRO CAMILO CARVALHO, Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Prote\u00e7\u00e3o Social, a viajar a cidade de Bras\u00edlia, no per\u00edodo de 20 \u00e0 21.02.2024, a fim de participar da reuni\u00e3o do BID, concedendo-lhe uma di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 236,56 (duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos), acrescido de 60% (sessenta por cento) no valor total de R$ 567,74 (quinhentos e sessenta e sete reais e setenta e quatro centavos), mais uma ajuda de custo no valor total de R$ 236,56 (duzentos e trinta e seis reais e cinquenta e seis centavos) e passagem a\u00e9rea para o trecho Fortaleza/Bras\u00edlia/Fortaleza, no valor de R$ 4.888,44 (quatro mil oitocentos e oitenta e oito reais e quarenta e quatro centavos), perfazendo um total de R$ 5.692,74 (cinco mil seiscentos e noventa e dois reais e setenta e quatro centavos), de acordo com o artigo 1\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; classe I do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.969, DOE de 15/02/2019, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor CARLOS ALBERTO MENDES JUNIOR, ocupante do cargo de Superintendente da SEMACE, matr\u00edcula n\u00ba 000537-1-6, desta Autarquia, a viajar \u00e0 cidade de BATURIT\u00c9 -CE., no dia 02 de fevereiro do corrente ano, a fim de participar da inaugura\u00e7\u00e3o do Aterro Sanit\u00e1rio, concedendo-lhe 1/2 (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62 (oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos), totalizando R$ 43,81 (quarenta e tr\u00eas reais e oitenta e um centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art.4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SEMACE. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor CARLOS ALBERTO MENDES JUNIOR, ocupante do cargo de Superintendente da SEMACE, matr\u00edcula n\u00ba 000537-1-6, desta Autarquia, a viajar \u00e0 cidade de SOBRAL -CE., nos dias 24 e 25 de janeiro do corrente ano, a fim de participar na sede daquele Munic\u00edpio de uma reuni\u00e3o com a nova diretoria, concedendo-lhe 1.5 (uma e meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 87,62 (oitenta e sete reais e sessenta e dois centavos), totalizando R$ 131,43 (cento e trinta e um reais e quarenta e tr\u00eas centavos), acrescidos de 20% (vinte por cento), no total geral de R$ 157,72 (cento e cinquenta e sete reais e setenta e dois centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art.4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe II do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SEMACE. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC 025/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 1 e 1/2 (uma e meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), acrescidos de 60% (sessenta por cento), mais 01 (uma) ajuda de custo no valor de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), perfazendo o valor de R$ 1.191,63 (um mil, cento e noventa e um reais e sessenta e tr\u00eas centavos),mais passagem a\u00e9rea no valor de R$ 5.546,12 (cinco mil, quinhentos e quarenta e seis reais e doze centavos), totalizando o valor total de R$ 6.189,58 (seis mil, cento e oitenta e nove reais e cinquenta e oito centavos) a servidora WANESSA NHAYARA MARIA PEREIRA BRAND\u00c3O, matricula 30000099, ocupante do cargo de Coordenadora Especial de Pol\u00edticas P\u00fablicas para Promo\u00e7\u00e3o da Secretaria da Igualdade Racial, por viagem com a finalidade de representar a Secret\u00e1ria da Igualdade Racial em reuni\u00f5es de interesse do Governo do Estado, \u00e0 cidade de Bras\u00edlia \u2013 DF, no per\u00edodo de 20 a 21 de janeiro do ano em curso, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts.10 e 11, classe III, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil, conforme disposto no art. 13\u00ba, \u00a7 3.\u00ba, da lei N\u00ba 18.310, de 17 de fevereiro de 2023. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 22 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC 110/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de janeiro de 2023, RESOLVE CONCEDER 1 e 1/2 (uma e meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando o valor de R$ 115,65 (cento e quinze reais e sessenta e cinco centavos), ao servidor pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, MATHEUS OLIVEIRA COUTINHO, ocupante do cargo de Assessor Especial I, matr\u00edcula n\u00ba 30001605, por viagem com a finalidade de participar de evento oficial, \u00e0 cidade de Tarrafas - CE, no per\u00edodo de 06 a 07 de fevereiro do ano em curso, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, classe I, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 22 de fevereiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC 119/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compe-t\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de janeiro de 2023, RESOLVE CONCEDER 02 (duas) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, ao servidor, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, JOS\u00c9 WILSON CHAYB NETO, ocupante do cargo de Coordenador, matr\u00edcula n\u00ba 30001192, por viagem com a finalidade de mobiliza\u00e7\u00e3o, organiza\u00e7\u00e3o e infraestrutura de eventos de interesse do Governo do Estado do Cear\u00e1, \u00e0 cidade de Vi\u00e7osa/CE, no per\u00edodo de 26 a 28 de janeiro do ano em curso, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando o valor de R$ 192,75 (cento e noventa e dois reais e setenta e cinco centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10\u00ba, classe III, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 22 de fevereiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC 123/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 05 (cinco) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), acrescidos de 60% (sessenta por cento), mais 01 (uma) ajuda de custo no valor de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), perfazendo o valor de R$ 3.434,70 (tr\u00eas mil, quatrocentos e trinta e quatro reais e setenta centavos), a servidora JULIANA ALVES, matricula 30000013, ocupante do cargo de Secret\u00e1ria dos Povos Ind\u00edgenas, por viagem com a finalidade de participar de reuni\u00f5es de interesse do Governo do Estado, \u00e0 cidade de Bras\u00edlia \u2013 DF, no per\u00edodo de 22 a 27 de fevereiro do ano em curso, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, classe I, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil, conforme disposto no art. 13\u00ba, \u00a7 3.\u00ba, da lei N\u00ba 18.310, de 17 de fevereiro de 2023. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 22 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00b0124/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 2 e 1/2 (duas e meia) di\u00e1rias, ao servidor ANTONIO ALEXANDRE PEREIRA DE LIMA J\u00daNIOR, matr\u00edcula n\u00ba 30000064, ocupante do cargo de Orientador de C\u00e9lula da Secretaria dos Povos Ind\u00edgenas, por viagem com a finalidade de participar de evento oficial, \u00e0 cidade de Acara\u00fa/CE, no per\u00edodo de 05 a 07 de fevereiro do ano em curso, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), perfazendo o valor de R$ 192,75 (cento e noventa e dois reais e setenta e cinco centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, classe III, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil, conforme disposto no art. 13\u00ba, \u00a7 3.\u00ba, da lei N\u00ba 18.310, de 17 de fevereiro de 2023. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 22 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVILRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba125/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de janeiro de 2023, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES pertencentes a estrutura da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de participar de eventos oficiais, concedendo-lhes o direito \u00e0 1 (uma) e 1/2 (meia) di\u00e1rias dentro do Estado, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10\u00ba, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 22 de fevereiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba125/2024, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACR\u00c9SCIMOTOTALMatheus Oliveira CoutinhoAssessor Especial I30001605III10 a 11/01/2024A servi\u00e7o da Casa Civil no munic\u00edpio de Guaraciaba do Norte - CE1 1/277,10*****R$ 115,65Jovelina Ces\u00e1rio da RochaAssessor Especial I 30001079III10 a 11/01/2024A servi\u00e7o da Casa Civil no munic\u00edpio de Guaraciaba do Norte - CE1 1/277,10*****R$ 115,65TOTAL GERAL: R$ 231,30"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba136/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 02 (duas) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o da Primeira Dama do Estado, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 08 de fevereiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba136/2024, DE 08 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACRESC. (%)TOTALFrancisco Airton Cajueiro JuniorSubtenente PM7998501-5V30.01.2024 a 01.02.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Sobral-CE2 e 1/261,3320%183,99Kleber de Oliveira Lima1\u00ba Sargento PM7999461-8V30.01.2024 a 01.02.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de Sobral-CE2 e 1/261,3320%183,99"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00b0158/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 11 de janeiro de 2023, RESOLVE CONCEDER VALE-TRANSPORTE, TIPO URBANO, nos termos do \u00a7 3\u00ba do art. 6\u00ba do Decreto n\u00ba 23.673, de 03 de maio de 1995, aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico dessa Portaria, durante o m\u00eas de MAR\u00c7O/2024. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 22 de fevereiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00b0158/2024, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2024NOME DO SERVIDORCARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULA TIPO QUANT.SABRINE GONDIM LIMACOORDENADOR300001-8-8A34ANGELA MADALENA VIANA DE ARA\u00daJOCOORDENADOR103149-1-7A34MARIA ANDRESA PORTELA DE ARAUJOORIENTADOR300026-5-2A34ALEXANDRE ELIAS FERNANDESARTICULADOR300011-7-6A34KAIANY JOYCE VASCONCELOS RODRIGUESORIENTADOR DE CELULAR300000-7-2A34ITALO PIERRE MARTINS DE OLIVEIRACOORDENADOR300000-4-8A34SARA DA SILVA DE SOUSA MAIACOORDENADOR300000-4-8A34ANA HELENA NOGUEIRA BESSAASSESSOR T\u00c9CNICO103150-1-8A34GLICIA KATIUSA ALVES DE OLIVEIRACOORDENADOR300017-5-3A34JOS\u00c9 WALISSON OLIVEIRA DELFINOARTICULADOR300009-6-XA34JOS\u00c9 WILSON CHAYB NETOCOORDENADOR300011-9-2A34MARIA MAYARA DE AMORIM MARTINSORIENTADOR DE C\u00c9LULA300014-3-5A34LUCAS MATEUS SOBRINHO DE LIMAASSESSOR T\u00c9CNICO300000-5-6A34NATANAEL DA SILVA VASCONCELOSORIENTADOR DE C\u00c9LULA300012-0-6A34PETHRIN PITERMON DE ALMEIDA PEREIRAASSESSOR T\u00c9CNICO300009-9-4A34JOSEPH WENDEL MAIA DOMINGOSASSESSOR T\u00c9CNICO300000-5-6A34LUANA ANGELO DE LIMAORIENTADOR DE CELULA300000-4-8A34SYDENHAM ROCHA GOMESORIENTADOR DE CELULA300000-9-9A34AIRA ARAUJO UCHOAORIENTADOR DE CELULA300000-6-4A34ROSA DA SILVA SOUSACOORDENADOR300000-4-8A34JULYANNA DOS SANTOS ALBUQUERQUEASSESSOR300000-5-6A34LEILIANE MARIA ALVES DA SILVACOORDENADOR300000-7-2A34ANTONIO ALEXANDRE PEREIRA DE LIMA JUNIORORIENTADOR300000-6-4A34ANTONIA DA SILVA SANTOSORIENTADOR 300000-3-XA34ANDERSON GOIS CARVALHOASSESSOR TECNICO300000-8-0A34LUIS ROBERTO NOBRE DUARTE DOS SANTOSARTICULADOR 300000-7-2A34WANESSA NHAYARA MARIA PEREIRA BRAND\u00c3OCOORDENADOR300000-9-9A34THAMIRA REIS SANTANA NEVESCOORDENADOR300001-0-2A34AILA MARIA ALVES DOS SANTOS DE CASTROASSESSOR T\u00c9CNICO300012-8-1A34TAINARA ALEXANDRE LOPESCOORDENADOR300000-2-1A34JACKSON DA SILVA RODRIGUESASSESSOR300000-8-0A34"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00b0159/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 11 de janeiro de 2023, RESOLVE CONCEDER VALE-TRANSPORTE, TIPO METROPOLITANO, nos termos do \u00a7 3\u00ba do art. 6\u00ba do Decreto n\u00ba 23.673, de 03 de maio de 1995, aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico dessa Portaria, durante o m\u00eas de MAR\u00c7O/2024. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 22 de fevereiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00b0159/2024, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2024NOME DO SERVIDORCARGO OU FUN\u00c7\u00c3O MATR\u00cdCULA TIPO QUANT.KAIANY JOYCE VASCONCELOS RODRIGUESORIENTADOR DE CELULAR300000-7-2F34JOSEPH WENDEL MAIA DOMINGOSASSESSOR T\u00c9CNICO300000-5-6F34LUANA ANGELO DE LIMAORIENTADOR DE CELULA300000-4-8S34AIRA ARAUJO UCHOAORIENTADOR DE CELULA300000-6-4E34ROSA DA SILVA SOUSACOORDENADOR300000-4-8M34LEILIANE MARIA ALVES DA SILVACOORDENADOR300000-7-2F34JACKSON DA SILVA RODRIGUESASSESSOR300000-8-0E34ANTONIO ALEXANDRE PEREIRA DE LIMA JUNIORORIENTADOR300000-6-4E34"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC 161/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de janeiro de 2023, RESOLVE CONCEDER 1 e 1/2 (uma e meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando o valor de R$ 115,65 (cento e quinze reais e sessenta e cinco centavos), ao servidor pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, MATHEUS OLIVEIRA COUTINHO, ocupante do cargo de Assessor Especial I, matr\u00edcula n\u00ba 30001605, por viagem com a finalidade de participar de evento oficial, \u00e0s cidades de Camocim e Beberibe - CE, no per\u00edodo de 08 a 09 de fevereiro do ano em curso, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, classe I, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7a-ment\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 22 de fevereiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC 170/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compe-t\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de janeiro de 2023, RESOLVE CONCEDER 1/2 (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), acrescidos de 20% (vinte por cento), totalizando o valor de R$ 46,26 (quarenta e seis reais e vinte e seis centavos), ao servidor pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, JOS\u00c9 HAROLDO PEIXOTO NETO, ocupante do cargo de Assessor Especial II, matr\u00edcula n\u00ba 30002857, por viagem com a finalidade de participar de evento oficial, \u00e0 cidade de Juazeiro do Norte \u2013 CE, no dia 03 de fevereiro do ano em curso, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, classe III, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 22 de fevereiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC 177/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de janeiro de 2023, RESOLVE CONCEDER (meia) di\u00e1ria, ao servidor, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, JOS\u00c9 WILKISON PINTO DOS SANTOS, ocupante do cargo de Assessor Especial II, Matr\u00edcula 30002849, por viagem, para cumprimento de Agenda Institu-cional, \u00e0 cidade de Amontada/CE, no dia 01 de fevereiro de 2024, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando R$ 38,55 (trinta e oito reais e cinquenta e cinco centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10\u00ba, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 22 de fevereiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba181/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER, 1/2 (meia) di\u00e1rias dentro do Estado, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencentes a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o da Primeira Dama, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL , em Fortaleza , 20 de fevereiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba181/2024, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACR\u00c9SCIMOTOTALRoberta Naira Magalh\u00e3es Lima Almeida CB PM800073-2-9 V13.02.2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de GUARAMIRANGA/CE1/261,33**********30,67Fco Everton Cavalcante da Costa CB PM799766-1-X V61,3330,67"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC 186/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de janeiro de 2023, RESOLVE CONCEDER 2 (duas) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, ao servidor, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, FABR\u00cdCIO RICARTE MAGALH\u00c3ES, ocupante do cargo de Orientador de C\u00e9lula, Matr\u00edcula 30002431, por viagem, com a finalidade de realizar vistoria, a cidade de Barbalha/CE, no per\u00edodo de 07 a 09 de fevereiro de 2024, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando R$ 192,75 (cento e noventa e dois reais e setenta e cinco centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e \u00a7 1\u00ba; art.10\u00ba, classe III, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 22 de fevereiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2024/02562PROCESSO NUP: 30001.002831/2023-71I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Casa Civil;  II \u2013 EMPRESA FORNECEDORA: WEBTRIP AG\u00caNCIA DE VIAGENS E TURISMO EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.340.993/0001-90; III \u2013 OBJETO: A presente Ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os para Taxa por Transa\u00e7\u00e3o (Transaction Fee) visando futuras e eventuais contrata\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os de reserva, emiss\u00e3o e entrega de bilhetes de passagens a\u00e9reas no \u00e2mbito nacional e internacional e demais servi\u00e7os corre-latos (passagens rodovi\u00e1rias e ferrovi\u00e1rias no \u00e2mbito internacional, servi\u00e7os de reservas de hot\u00e9is e ve\u00edculos terrestres de qualquer porte, translado, seguro de sa\u00fade e de bagagem), cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230022 \u2013 CASA CIVIL, que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos detentores de pre\u00e7os registrados classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 30001.002831/2023-71. III.I. Este instrumento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusivamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou indeni-za\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV \u2013 EMPRESA E ITEM: Webtrip Ag\u00eancia de Viagens e Turismo EIRELI, Taxa por Transa\u00e7\u00e3o (Transaction Fee) visando futuras e eventuais contrata\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os de reserva, emiss\u00e3o e entrega de bilhetes de passagens a\u00e9reas no \u00e2mbito nacional e internacional e demais servi\u00e7os correlatos (passagens rodovi\u00e1rias e ferrovi\u00e1rias no \u00e2mbito internacional, servi\u00e7os de reservas de hot\u00e9is e ve\u00edculos terrestres de qualquer porte, translado, seguro de sa\u00fade e de bagagem), QUANTIDADE: 1, PRE\u00c7O REGISTRADO (TAXA DE TRANSA\u00c7\u00c3O): R$ 0,01;  V \u2013 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 20230022;  VI \u2013 VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o;  VII \u2013 DATA DA ASSINATURA: 23 de fevereiro de 2024;  VIII \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO: Casa Civil. Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 04/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da CASA CIVIL, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02, com sede na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, Meireles, CEP 60120-000, Fortaleza \u2013 CE. OBJETO: Fornecer \u00c1gua Tratada e Coleta de esgoto ao CLIENTE, no Im\u00f3vel Sito \u00e0 Rua Silva Paulet, n\u00ba 324 \u2013 Meireles, CEP: 60120-020, Fortaleza-Cear\u00e1, Anexo da Casa Civil (Secretaria da Juventude), de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Refer\u00eancia. CONTRATADA: COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 \u2013 CAGECE, com sede \u00e0 Rua Dr. Lauro Vieira Chaves, n.\u00ba 1030 \u2013 Vila Uni\u00e3o, em Fortaleza-CE. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se este Contrato na Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba/04/2021, art. 74, I, no Regulamento Geral de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de \u00c1gua do Estado do Cear\u00e1, aprovado pelo Decreto n\u00ba 12.844, de 31/07/1978, na Resolu\u00e7\u00e3o COEMA N\u00ba 2 de 02/02/2017 emanada da SEMACE \u2013 Superintend\u00eancia Estadual do Meio Ambiente, na Portaria de Consolida\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade n\u00ba 5, de 28 de Setembro de 2017, e nas Resolu\u00e7\u00f5es n\u00ba 122 de 11/12/2009, e n\u00ba 130 de 25/03/2010, da Ag\u00eancia Reguladora de Servi\u00e7os P\u00fablicos Delegados do Estado do Cear\u00e1 \u2013 ARCE, processo NUP. 30001.006966/2023-14 que passam a integr\u00e1-lo independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. FORO: Forta-leza/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do Contrato ser\u00e1 de 05 (cinco) anos, contados a do dia 20 de janeiro de 2024. VALOR GLOBAL: R$ 5.640,00 (cinco mil, seiscentos e quarenta reais), estimado para 01 (um) ano. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 30100003.04.122.421.20178.15.339039.1.5009100000.0 DATA DA ASSINATURA: 19 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante, CONTRATANTE; Neurisangelo Cavalcante de Freitas e Cl\u00e1udia Elizangela Tolentino Caixeta Freire, CONTRATADA.Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230009 \u2013 CASA CIVILO SECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, de acordo com a Portaria CC n\u00ba 07/2023, considerando a proclama\u00e7\u00e3o por parte da Central de Licita\u00e7\u00f5es da Procuradoria-Geral do Estado \u2013 PGE, do resultado final do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2023009 \u2013 Casa Civil, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela Consolida\u00e7\u00e3o das Leis Trabalhistas (CLT), para atender as necessidades das \u00e1reas Asseio e Conserva\u00e7\u00e3o, Motorista e Inform\u00e1tica da Casa Civil, do Governo do Estado do Cear\u00e1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do referido Edital, resolve HOMOLOGAR o resultado final do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230009 \u2013 Casa Civil, em favor da empresa SERVNAC FACILITIES SERVICE E LOG\u00cdSTICA LTDA., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 10.875.066/0001-89, pelo valor global de R$ 13.546.069,55 (treze milh\u00f5es, quinhentos e quarenta e seis mil, sessenta e nove reais e cinquenta e cinco centavos). Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAO ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da CASA CIVIL, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00b0 09.469.891/0001-02, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, bairro Meireles, CEP: 60.120-00, Fortaleza-CE, neste ato representada pelo Senhor Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante, Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil, RESOLVE RECONHECER a d\u00edvida assumida no valor de R$ 5.500,00 (cinco mil e quinhentos reais), referente ao pagamento da contrata\u00e7\u00e3o musical para apresenta\u00e7\u00e3o em evento oficial do Governo do Estado do Cear\u00e1, promovido atrav\u00e9s da Casa Civil, consubs-tanciado na \u201c63\u00aa EDI\u00c7\u00c3O DA FEIRART\u201d, no dia 14 de dezembro de 2023, em Fortaleza \u2013 CE, espelhada atrav\u00e9s do Processo VIPROC 10971833/2023, devendo ser custeada como Despesa de Exerc\u00edcio Anterior (DEA), a ser paga atrav\u00e9s da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 30100004.04.122.431.11715.03.339092.1.500.00.0. Observe que o presente Termo encontra-se em conson\u00e2ncia com a justificativa da Coordenadoria Administrativa Financeira da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 21 de fevereiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAO ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da CASA CIVIL, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00b0 09.469.891/0001-02, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, bairro Meireles, CEP: 60.120-00, Fortaleza-CE, neste ato representada pelo Senhor Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante, Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil, RESOLVE RECONHECER a d\u00edvida assumida em face do servidor civil NATANAEL DA SILVA VASCONCELOS, ocupante do cargo de Orientador de C\u00e9lula, matr\u00edcula n\u00ba 30001206, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de mobiliza\u00e7\u00e3o, organiza\u00e7\u00e3o e infraestrutura de eventos de interesse do Governo do Estado do Cear\u00e1, a cidade de Forquilha/CE, no per\u00edodo de 23 a 25 de novembro de 2023, conforme documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria espelhada no NUP n\u00ba. 30001.006940/2023-68, no valor total de R$ R$ 192,75 (cento e noventa e dois reais e setenta e cinco centavos), devendo ser custeada como Indeniza\u00e7\u00e3o, a ser paga na dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria n\u00ba. 30100003.04.122.421.20178.15.339092.10000.0, da Casa Civil. Observe que o presente Termo encontra-se em conson\u00e2ncia com a justificativa da COAFI acostada \u00e0s fls. 026 do NUP em refer\u00eancia. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 22 de fevereiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAO ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da CASA CIVIL, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00b0 09.469.891/0001-02, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, bairro Meireles, CEP: 60.120-00, Fortaleza-CE, neste ato representada pelo Exmo. Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante, Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil, RESOLVE RECONHECER a d\u00edvida assumida em face da Empresa SLS TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 04.367.730/0001-86, em raz\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados no m\u00eas de dezembro de 2023, decorrente do contrato n\u00ba 122/2021, conforme Processo NUP 30001.007186/2023-83, no valor total de R$ 4.000,00 (quatro mil reais), devendo ser custeada como Indeniza\u00e7\u00e3o, a ser paga na Dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 30100003.04.122.421.20178.15.339092.1.5009100000.0. O Termo de Reconhecimento de D\u00edvida encontra-se em conson\u00e2ncia com a justificativa da Coordenadoria Administrativo Financeiro da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 22 de fevereiro de 2024. Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTOE GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba003/2024 - O PRESIDENTE DA EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 - ETICE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art.78 combinado com o art.120 da Lei n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973, RESOLVE AUTORIZAR, nos termos do inciso I do art. 123, da citada Lei, a entrega mediante SUPRIMENTO DE FUNDOS, ao empregado FRANCISCO AGNALDO NOGUEIRA LIMA, ANALISTA ASSISTENTE DE TI, matr\u00edcula 000915.1.0, lotado nesta Empresa de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1 - ETICE, a import\u00e2ncia de R$ 2.000,00 (Dois mil e reais), destinado para uso exclusivo de servi\u00e7os, \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o classificada na Nota de Empenho n\u00b0 016. A aplica\u00e7\u00e3o dos recursos a que se refere esta autoriza\u00e7\u00e3o n\u00e3o poder\u00e1 ultrapassar 45 (quarenta e cinco) dias, a partir do seu recebimento, devendo a despesa ser comprovada 15 (quinze) dias ap\u00f3s conclu\u00eddo o prazo da aplica\u00e7\u00e3o. EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 - ETICE, em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Karinny Cust\u00f3dio de MeloPRESIDENTE, EM EXERC\u00cdCIORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba004/2024 - O PRESIDENTE DA EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 - ETICE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art.78 combinado com o art.120 da Lei n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973, RESOLVE AUTORIZAR, nos termos do inciso I do art. 123, da citada Lei, a entrega mediante SUPRIMENTO DE FUNDOS, ao empregado FRANCISCO AGNALDO NOGUEIRA LIMA, ANALISTA ASSISTENTE DE TI, matr\u00edcula 000915.1.0, lotado nesta Empresa de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1 - ETICE, a import\u00e2ncia de R$ 2.500,00 (Dois mil e quinhentos reais), destinado a aquisi\u00e7\u00e3o de materiais, \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o classificada na Nota de Empenho n\u00b0 015. A aplica\u00e7\u00e3o dos recursos a que se refere esta autori-za\u00e7\u00e3o n\u00e3o poder\u00e1 ultrapassar 45 (quarenta e cinco) dias, a partir do seu recebimento, devendo a despesa ser comprovada 15 (quinze) dias ap\u00f3s conclu\u00eddo o prazo da aplica\u00e7\u00e3o. EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 - ETICE, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Karinny Custodio de MeloPRESIDENTE, EM EXERC\u00cdCIORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 25/2023CONTRATANTE: EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 \u2013 ETICE CONTRATADA: NC SERVI\u00c7OS LTDA.. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de plataforma em nuvem para gerenciamento de uma solu\u00e7\u00e3o de digitaliza\u00e7\u00e3o, gest\u00e3o de documentos e processos, compreendendo o provimento de recursos em nuvem, servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados de gest\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de documentos, arquivos e processo em nuvem, tendo como modelo de implanta\u00e7\u00e3o a nuvem p\u00fablica,de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es, quantitativos e n\u00edveis de servi\u00e7os contidos na proposta e nos documentos da pr\u00e9-qualificada contratada, assim como nas exig\u00eancias estabelecidas no edital de pr\u00e9-qualifica\u00e7\u00e3o no 001/2019 \u2013 etice e seus anexos, que passam a fazer parte deste instrumento, independente de transcri\u00e7\u00e3o.. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Nos processos administrativos n\u00b0 10497644/2018, do Edital de Pr\u00e9-qualifi-ca\u00e7\u00e3o no 001/2019 \u2013 ETICE; no 07368609/2023, da Chamada de Oportunidade de Servi\u00e7os de Nuvem P\u00fablica no 006/2023 e; no 30032.001046/2023-34, da contrata\u00e7\u00e3o, tudo de acordo com a Lei Federal no 13.303/2016; No Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da ETICE, e, supletivamente, preceitos de Direito P\u00fablico. FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: O presente contrato ter\u00e1 a dura\u00e7\u00e3o de 12 (doze) meses, a contar da data da sua assinatura. VALOR GLOBAL: R$ 66.725.801,00 (sessenta e seis milh\u00f5es setecentos e vinte e cinco mil oitocentos e um reais), pagos em conformidade com a CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA FORMA DE PAGAMENTO DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 30200003.24.126.413.21450.03.339040.1.501.1200070.1. DATA DA ASSINATURA: data da \u00faltima assinatura eletr\u00f4nica SIGNAT\u00c1RIOS: Jos\u00e9 Valdeci Rebou\u00e7as - Presidente da ETICE, Marcio Adriano Castro Lima - Gestor do Contrato e Christiano Camara Sanches - Representante Legal da CONTRATADA.Jose Valdeci Rebou\u00e7asPRESIDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba030/2024 - O PROCURADOR-GERAL DO ESTADO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 8\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 58, de 31/03/2006, tendo em vista o disposto no art. 20 do Decreto n\u00ba 29.718, de 20/04/2009, RESOLVE DESLIGAR o ESTAGI\u00c1RIO de Gradua\u00e7\u00e3o, bem como CESSAR OS EFEITOS da Portaria n\u00ba34/2023, publicada no DOE de 21/03/2023, conforme dados abaixo:NOMEA PARTIR DECID FONTENELE PARACAMPOS LIBERATO17/02/2024PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Rafael Machado MoraesPROCURADOR-GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230005IG N\u00ba1280563000A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico a REMARCA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20230005, de interesse do Instituto de Sa\u00fade do Servidores do Estado do Cear\u00e1 \u2013 ISSEC, cujo OBJETO \u00e9: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela Consolida\u00e7\u00e3o das Leis Trabalhistas \u2013 CLT, para atender as necessidades da(s) \u00e1rea(s) de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Computa\u00e7\u00e3o. MOTIVO: Impugna\u00e7\u00e3o n\u00e3o acatada. RECEBIMENTO DAS PROPOSTAS VIRTUAIS: No endere\u00e7o www.comprasnet.gov.br, atrav\u00e9s do N\u00ba 14742023, at\u00e9 o dia 07/03/2024, \u00e0s 9h (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia\u2013DF). OBTEN\u00c7\u00c3O DO EDITAL: No endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima ou no site www.seplag.ce.gov.br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.Cir\u00edaco Barbosa Damasceno NetoPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230005A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 18282023 Comprasnet, de interesse da CGE, O objeto da licita\u00e7\u00e3o \u00e9 fornecimento de licenciamento da ferramenta de colabora\u00e7\u00e3o Microsoft Office365 para os servidores e colaboradores da sede da Contro-ladoria e Ouvidoria Geral do Estado (CGE) em Fortaleza/CE e sede da Central de Atendimento Telef\u00f4nico 155 em Canind\u00e9/CE, sendo Microsoft Office 365 E1 na forma de assinatura para 120 (cento e vinte) usu\u00e1rios e Microsoft Office 365 E3 na forma de assinatura para 90 (noventa) usu\u00e1rios, por um per\u00edodo de 12 (doze) meses, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste edital e seus anexos. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.Aur\u00e9lia Figueiredo GurgelPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba2023/1136A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 1136/2023 Comprasnet, de interesse da SESA, cujo OBJETO \u00e9 Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Material M\u00e9dico Hospitalar, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital e seus anexos. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios http://www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br e http://www.gov.br/pncp/pt-br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024Raimundo Lima de SouzaPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231399A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba13992023 Comprasnet, de interesse da SESA, cujo OBJETO \u00e9 Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Equipamento M\u00e9dico Hospitalar, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas do edital e seus anexos. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios http://www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br e http://www.gov.br/pncp/pt-br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024Dalila M\u00e1rcia Mota Braga GondimPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba2023/1864A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 1864/2023 Comprasnet, de interesse da SESA, cujo OBJETO \u00e9 Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de nutri\u00e7\u00e3o, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste edital e seus anexos. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios http://www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br e http://www.gov.br/pncp/pt-br. PROCU-RADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024Raimundo Lima de SouzaPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "CONTROLADORIA E OUVIDORIA-GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba22/2024, 19 de fevereiro de 2024.DIVULGA O RESULTADO DAS AVALIA\u00c7\u00d5ES DE DESEMPENHO, REFERENTES AO EXERC\u00cdCIO DE 2023, PARA CONCESS\u00c3O DA GRATIFICA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO DE ATIVIDADE DE AUDITORIA (GDAA), INSTITU\u00cdDA PELA LEI 13.325, DE 14 DE JULHO DE 2003, E REGULAMENTADA PELO DECRETO N\u00ba34.601, DE 21 DE MAR\u00c7O DE 2022.O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento na Lei n\u00ba 13.325, de 14 de julho de 2003, na Lei n\u00ba 16.512, de 15 de mar\u00e7o de 2018, na Lei Complementar n.\u00ba 309, de 11 de julho de 2023, no Decreto n.\u00ba 34.601, de 21 de mar\u00e7o de 2022, que regulamenta a Gratifica\u00e7\u00e3o de Desempenho de Atividade de Auditoria - GDAA, bem como na Portaria n.\u00ba 125/2022, de 13 de dezembro de 2022, que disciplina os crit\u00e9rios e os procedimentos para concess\u00e3o da Gratifica\u00e7\u00e3o de Desempenho de Atividade de Auditoria (GDAA), 2023. RESOLVE:Art. 1\u00ba. Divulgar o resultado das Avalia\u00e7\u00f5es de Desempenho, referentes ao exerc\u00edcio de 2023, para concess\u00e3o da Gratifica\u00e7\u00e3o de Desempenho de Atividade de Auditoria (GDAA) aos servidores p\u00fablicos ocupantes do cargo de Auditor de Controle Interno integrantes da Carreira de Auditoria de Controle Interno, constante no Anexo \u00danico desta Portaria.\u00a71\u00ba O resultado apresentado decorre da consolida\u00e7\u00e3o dos resultados das avalia\u00e7\u00f5es individuais e institucionais, apurados em conformidade com o Decreto n.\u00ba 34.601, de 21 de mar\u00e7o de 2022.\u00a72\u00ba Considera-se o resultado de que trata o \u00a71\u00ba para obten\u00e7\u00e3o do percentual aplic\u00e1vel ao c\u00e1lculo da Gratifica\u00e7\u00e3o de Desempenho de Atividade de Auditoria (GDAA), nos termos do Art. 17 da Lei n\u00ba 13.325, de 14 de julho de 2003, e da Lei n\u00ba 16.512, de 15 de mar\u00e7o de 2018.Art. 2\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, devendo os efeitos financeiros retroagirem ao m\u00eas de janeiro do corrente ano.CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Alo\u00edsio Barbosa de Carvalho NetoSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERALRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO DA PORTARIA N\u00ba22, DE 19 FEVEREIRO DE 2024RESULTADO DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO DE ATIVIDADE DE AUDITORIA - (GDAA), REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO DE 2023MAT CGENOMECARGOINDIVIDUAL INSTITUCIONAL PERCENTUAL GRATIFICA\u00c7\u00c3O INDIVIDUAL PERCENTUAL GRATIFICA\u00c7\u00c3O INSTITUCIONAL PERCENTUAL GRATIFICA\u00c7\u00c3O TOTAL1661071-2ADRIANA OLIVEIRA NOGUEIRA-100,00%100,00%30,00%30,00%60,00%1661081-XADRIENNE FIUZA GIAMPIETRO-100,00%100,00%30,00%30,00%60,00%1634341-2AGLAIO SOARES GOMESArticulador -100,00%- 60,00%60,00%3000091-9ALEX AGUIAR LINS-100,00%100,00%30,00%30,00%60,00%3000651-8ANA LUIZA FELINTO CRUZCoordenador -100,00%- 60,00%60,00%1617151-4ANASTACIA DA SILVA SANTOS -100,00%100,00%30,00%30,00%60,00%1617171-9ANTONIO MARCONI LEMOS DA SILVASecret\u00e1rio Executivo -100,00%- 60,00%60,00%1661101-8ANTONIO PAULO DA SILVACoordenador -100,00%- 60,00%60,00%1617181-6ANTONIO SERGIO BELTR\u00c3O MAFRA-100,00%100,00%30,00%30,00%60,00%3000051-XBRUNO JESUS MARTINS LOBOOrientador de C\u00e9lula- 100,00%- 60,00%60,00%3000071-4CAIO PETRONIOS DE ARAUJO LOPESArticulador -100,00%- 60,00%60,00%1617211-1CARLOS EDUARDO GUIMARAES LOPES-100,00%100,00%30,00%30,00%60,00%3001297-6CARLOS ERNESTO SABOIA DE ALBUQUERQUE-100,00%100,00%30,00%30,00%60,00%1661111-5CARLOS RUBENS MOREIRA DA SILVA-100,00%100,00%30,00%30,00%60,00%3000431-0DANIEL SOUSA COSTAOrientador de C\u00e9lula100,00%100,00%30,00%30,00%60,00%1617231-6DENISE ANDRADE ARAUJOOrientador de C\u00e9lula- 100,00%- 60,00%60,00%1661121-2DIMONA ALBUQUERQUE ARRAES FREIRE-100,00%100,00%30,00%30,00%60,00%3000901-0ELAYNE CRISTINA CHAVES CAVALCANTEArticulador -100,00%- 60,00%60,00%1617241-3EMERSON CARVALHO DE LIMA-100,00%100,00%30,00%30,00%60,00%3000151-6EMILIANA LEITE FILGUEIRASArticulador- 100,00%- 60,00%60,00%3000041-2ERNANI LIMA FERNANDES-100,00%100,00%30,00%30,00%60,00%3001292-5FRANCISCO NAUBER BERNARDO GOIS-100,00%100,00%30,00%30,00%60,00%3001293-3FRANCISCO OTON PINHEIRO NETO-100,00%100,00%30,00%30,00%60,00%1617271-5GEORGE DANTAS NUNESOrientador de C\u00e9lula- 100,00%- 60,00%60,00%3000031-5GUILHERME PAIVA REBOU\u00c7ASOrientador de C\u00e9lula- 100,00% -60,00%60,00%1661151-4ISABELLE PINTO CAMARAO MENEZESArticulador -100,00% -60,00%60,00%1661161-1ITALO JOSE BRIGIDO COELHOCoordenador -100,00% -60,00%60,00%3000701-8JOAO ITALO QUEIROZ MENDESOrientador de C\u00e9lula -100,00% -60,00%60,00%3000171-0JOSE ANANIAS TOMAZ VASCONCELOS-100,00%100,00%30,00%30,00%60,00%3000141-9JOSE BENEVIDES LOBO NETOArticulador -100,00%- 60,00%60,00%3000641-0JOSE FERNANDO FROTA CAVALCANTE-99,50%100,00%29,85%30,00%59,85%3000101-XJOSE HENRIQUE CALENZO COSTA-100,00%100,00%30,00%30,00%60,00%1661171-9JOSE MARIANO NETO-100,00%100,00%30,00%30,00%60,00%3000943-6JOSE OTACILIO DE ASSIS JUNIORCoordenador -100,00%- 60,00%60,00%3001294-1KARLA MOREIRA PARENTE-100,00%100,00%30,00%30,00%60,00%3000181-8KASSYO MODESTO DA SILVACoordenador- 100,00%- 60,00%60,00%1634411-7KELLY CRISTINA DE OLIVEIRA BARBOSA-100,00%100,00%30,00%30,00%60,00%1617311-8KELLY DARLANE NEPOMUCENO RAMOSArticulador -100,00% -60,00%60,00%1661191-3LARA DE OLIVEIRA OSORIO AYRESArticulador- 100,00% -60,00%60,00%3000111-7LARICA LOIOLA GONCALVES ALEXANDRINOCoordenador100,00%100,00%30,00%30,00%60,00%3000671-2LARISSE MARIA FERREIRA MOREIRACoordenador -100,00%- 60,00%60,00%1617351-7MARCELO DE SOUSA MONTEIROSecret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna -100,00% -60,00%60,00%3000711-5MARCOS ABILIO MEDEIROS DE SABOIA-97,00%100,00%29,10%30,00%59,10%3000061-7MARCOS ANTONIO FEIJO NAGAKIOrientador de C\u00e9lula -100,00%- 60,00%60,00%3000681-XMARCOS HENRIQUE DE CARVALHO ALMEIDACoordenador -100,00%- 60,00%60,00%3001295-XMARIA ANTONIZETE DE OLIVEIRA SILVA-100,00%100,00%30,00%30,00%60,00%3000161-3MARIA IVANILZA FERNANDES DE CASTROOuvidor Setorial- 100,00%- 60,00%60,00%MAT CGENOMECARGOINDIVIDUAL INSTITUCIONAL PERCENTUAL GRATIFICA\u00c7\u00c3O INDIVIDUAL PERCENTUAL GRATIFICA\u00c7\u00c3O INSTITUCIONAL PERCENTUAL GRATIFICA\u00c7\u00c3O TOTAL1661181-6MARIA NAZARE GON\u00c7ALVES PINTO-100,00%100,00%30,00%30,00%60,00%3000841-3MARILIA MARTINS FRAN\u00c7AOrientador de C\u00e9lula -100,00%- 60,00%60,00%3000942-8MATHEUS BORGES GON\u00c7ALVES LIMAOrientador de C\u00e9lula -100,00% -60,00%60,00%1634441-9MICHELLE BORGES CAVALCANTE CUNHAOrientador de C\u00e9lula -100,00% -60,00%60,00%1617361-4PAULO ROBERTO DE CARVALHO NUNES*- -100,00%- 60,00%60,00%3000021-8PAULO ROGERIO CUNHA DE CASTROOrientador de C\u00e9lula -100,00% -60,00%60,00%1661211-1ROGERIO MOURAO MELO-100,00%100,00%30,00%30,00%60,00%1660641-3SILVIA HELENA CORREIA VIDAL*-- 100,00% -60,00%60,00%3000691-7TIAGO MONTEIRO DA SILVACoordenador- 100,00% -60,00%60,00%1634451-6TIAGO PEIXOTO FELICIANO-100,00%100,00%30,00%30,00%60,00%1617421-1VALERIA FERREIRA LIMA LEITAO-100,00%100,00%30,00%30,00%60,00%1661221-9VIRGILIO CRESCENCIO GRANGEIRO-100,00%100,00%30,00%30,00%60,00%3000401-9VITOR HUGO GASPAR PINTOOrientador de C\u00e9lula -100,00%- 60,00%60,00%3000661-5WESCLEY SOARES SILVAOrientador de C\u00e9lula -100,00%- 60,00%60,00%1634461-3WILMA MARQUES DE OLIVEIRA-100,00%100,00%30,00%30,00%60,00%1634471-0WLADIS PINHEIRO-100,00%100,00%30,00%30,00%60,00%* Servidores cedidos, considerando \u00a7 1 do Art. 12\u00b0 do Decreto n\u00b034.601/22, em caso de afastamento considerado efetivo exerc\u00edcio o servidor continuar\u00e1 percebendo o valor da GDAA, a que faz jus no per\u00edodo em curso, at\u00e9 que seja processada sua primeira avalia\u00e7\u00e3o ap\u00f3s o retorno."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "CONTROLADORIA E OUVIDORIA-GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba25/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de parti-ciparem da capacita\u00e7\u00e3o sobre LGBTfobia, concedendo-lhes 0,5 di\u00e1ria ,de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d , \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado. CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Alo\u00edsio Barbosa de Carvalho NetoSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERALRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba25/2024 FORTALEZA, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORTOTALLarisse Maria Ferreira Moreira Auditor Controle Interno/Coordenador III 05/03/2024 Fortaleza/Canind\u00e9/Fortaleza 0,5 R$77,10 R$38,55Maria Thais Pinheiro Holanda Orientador de C\u00e9lula III 05/03/2024Fortaleza/Canind\u00e9/Fortaleza 0,5 R$77,10 R$38,55Nat\u00e1lia Teixeira MarosoAssistente T\u00e9cnicoIV05/03/2024Fortaleza/Canind\u00e9/Fortaleza0,5R$64,83 R$32,42Nat\u00e1lia Cec\u00edlia de Fran\u00e7aAuditor Controle InternoIV05/03/2024Fortaleza/Canind\u00e9/Fortaleza0,5R$64,83 R$32,42Antonio Samuel de Carvalho ColaresAuditor Controle InternoIV05/03/2024Fortaleza/Canind\u00e9/Fortaleza0,5R$64,83 R$32,42Maria Antonizete de Oliveira SilvaAuditor Controle InternoIV05/03/2024Fortaleza/Canind\u00e9/Fortaleza0,5R$64,83 R$32,42"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "CONTROLADORIA E OUVIDORIA-GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA CGE N\u00ba26/2024.APROVA O PLANO T\u00c1TICO DE AUDITORIA INTERNA GOVERNAMENTAL DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO PARA O PER\u00cdODO DE 2024 A 2027 E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram conferidas pelo artigo 14 da Lei n\u00ba 16.710, de 21/12/2018, e altera\u00e7\u00f5es, pelo Decreto n\u00ba. 33.276, de 23 de setembro de 2019, e pela Lei Complementar n\u00ba 309, de 11 de julho de 2023. CONSIDERANDO o prop\u00f3sito da atividade de auditoria interna governamental de aumentar e proteger o valor dos \u00f3rg\u00e3os e entidades p\u00fablicas, a partir do fornecimento de servi\u00e7os de avalia\u00e7\u00e3o (assurance) e de consultoria baseados em risco, de forma a contribuir com o aprimoramento da gest\u00e3o p\u00fablica, conforme Referencial T\u00e9cnico da Atividade de Auditoria Interna Governamental do Poder Executivo Estadual, aprovado pela Portaria CGE n\u00ba 114, de 20 de dezembro de 2021; CONSIDERANDO a Portaria CGE n\u00ba 128/2023, de 30 de outubro de 2023, que estabelece diretrizes para elabora\u00e7\u00e3o, periodicidade, aprova\u00e7\u00e3o, revis\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o do planejamento t\u00e1tico e operacional da Auditoria Interna Governamental do poder executivo estadual, sob responsabilidade da Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado; CONSIDERANDO que o Planejamento T\u00e1tico se refere ao planejamento das atividades de auditoria interna governamental de m\u00e9dio prazo, por um per\u00edodo de quatro anos, feito com base em riscos, em rela\u00e7\u00e3o ao conjunto de \u00f3rg\u00e3os e entidades ou temas que a Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado pode atuar, apoiado nas suas compet\u00eancias relativas \u00e0 auditoria interna governamental; CONSIDERANDO que o Planejamento T\u00e1tico contemplar\u00e1 a sele\u00e7\u00e3o, com base em riscos ou em fatores de riscos, de \u00f3rg\u00e3os e de entidades ou temas, do Poder Executivo Estadual, a serem auditados, utilizando como crit\u00e9rio de sele\u00e7\u00e3o: materialidade, relev\u00e2ncia, criticidade e oportunidade, entre outros que sejam adequados, al\u00e9m das vari\u00e1veis a eles vinculadas; CONSIDERANDO que para a sele\u00e7\u00e3o de \u00f3rg\u00e3os entidades ou temas, dever\u00e3o ser considerados os instrumentos de planejamento do Estado, a fim de atuar em alinhamento com os objetivos estrat\u00e9gicos do governo. RESOLVE:Art.1\u00b0 Aprovar o Plano T\u00e1tico de Auditoria Interna Governamental da Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado (CGE), para o per\u00edodo de 2024 a 2027, disponibilizado no site institucional da Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado.Art. 2\u00ba O Plano T\u00e1tico contempla a sele\u00e7\u00e3o, com base em fatores de riscos, de \u00f3rg\u00e3os e de entidades do Poder Executivo Estadual, a serem auditados no per\u00edodo indicado no Art. 1\u00ba.Art. 3\u00b0 Poder\u00e1 ocorrer uma revis\u00e3o peri\u00f3dica do Plano T\u00e1tico quando houver altera\u00e7\u00f5es significativas no contexto do trabalho que tornem os ajustes necess\u00e1rios, \u00fateis e oportunos.Art. 4\u00b0 A execu\u00e7\u00e3o do Planejamento T\u00e1tico dever\u00e1 ser avaliada quando da revis\u00e3o do Plano e ao final de sua vig\u00eancia, servindo de base para a elabora\u00e7\u00e3o do Planejamento T\u00e1tico do per\u00edodo seguinte.Art. 5\u00b0 O Plano T\u00e1tico poder\u00e1 ser alterado em decorr\u00eancia de fatos supervenientes, devidamente justificados, ou por inser\u00e7\u00e3o de demandas extraordin\u00e1rias recebidas pela Coordenadoria de Auditoria Interna, bem como para a adequa\u00e7\u00e3o da programa\u00e7\u00e3o de atividades em decorr\u00eancia de altera\u00e7\u00f5es na capacidade operacional da referida Coordenadoria.Par\u00e1grafo \u00fanico. Todo o processo de altera\u00e7\u00e3o do Plano T\u00e1tico dever\u00e1 ser documentado e, a depender do tipo de altera\u00e7\u00e3o e relev\u00e2ncia dos trabalhos que ser\u00e3o exclu\u00eddos e/ou inclu\u00eddos, submetido para an\u00e1lise e aprova\u00e7\u00e3o pela Gest\u00e3o Superior da CGE.Art. 6\u00b0 O Plano T\u00e1tico elaborado para os exerc\u00edcios de 2024 a 2027 teve como base a estrutura administrativa do Estado do Cear\u00e1 vigente em 20/12/2023, bem como a for\u00e7a de trabalho oriunda da quantidade de auditores lotados na Coordenadoria de Auditoria Interna at\u00e9 essa data.Art. 7\u00b0 O Plano T\u00e1tico aprovado por meio desta Portaria ser\u00e1 utilizado como base para a elabora\u00e7\u00e3o dos Planos Operacionais, de periodicidade anual, no per\u00edodo de 2024 a 2027.CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Alo\u00edsio Barbosa de Carvalho NetoSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba011/2024 - A PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER VALE-TRANSPORTE, nos termos do \u00a7 3\u00ba do art. 6\u00ba do Decreto n\u00ba 23.673, de 3 de maio de 1995, aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, durante o m\u00eas de Fevereiro de 2024. CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza ao 16 de fevereiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA 011/2024, DE 16 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULATIPOQUANT.ANA MARIA DODT BARRETO XIMENESAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O087920-1-1A72CARLOS ALBERTO SOUSA SILVAASSESSOR T\u00c9CNICO300003-6-6A72FERNANDO ANT\u00d4NIO BRITO SOARESCOORDENADOR300002-8-5A72JOS\u00c9 AIRTON ARA\u00daJOAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O107842-1-2A72JOS\u00c9 JARBAS BATISTA FALC\u00c3OASSESSOR T\u00c9CNICO300003-8-2A72LIA MARA BERNARDES MUNIZCOORDENADOR JUR\u00cdDICO300000-6-4A72"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba012/2024 - A PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER VALE-TRANSPORTE, nos termos do \u00a7 3\u00ba do art. 6\u00ba do Decreto n\u00ba 23.673, de 3 de maio de 1995, aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, durante o m\u00eas de Mar\u00e7o de 2024. CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza ao 21 de fevereiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA 012/2024, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULATIPOQUANT.ANA MARIA DODT BARRETO XIMENESAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O087920-1-1A68CARLOS ALBERTO SOUSA SILVAASSESSOR T\u00c9CNICO300003-6-6A68FERNANDO ANT\u00d4NIO BRITO SOARESCOORDENADOR300002-8-5A68JOS\u00c9 AIRTON ARA\u00daJOAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O107842-1-2A68JOS\u00c9 JARBAS BATISTA FALC\u00c3OASSESSOR T\u00c9CNICO300003-8-2A68LIA MARA BERNARDES MUNIZCOORDENADOR JUR\u00cdDICO300000-6-4A68"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba057/2024 - A PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o disposto no Art. 31 do Regimento deste Conselho, aprovado pelo Decreto n\u00ba 29.159, de 16 de janeiro de 2008, e ainda o que consta no processo n\u00ba 06433806/2023, resolve designar ROSANA SOLON TAJRA, graduada em Odontologia, mestre em Gest\u00e3o e Moderniza\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal e Estadual, doutoranda pelo Programa de Doutoramento em Biologia, para proceder a verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via no Centro Educacional Idete, localizado na Rua Gervina Maria de Lima Paix\u00e3o Moreira, N\u00ba 253, Bairro: Centro, Munic\u00edpio: Tau\u00e1 \u2013 Cear\u00e1, CEP: 63.360 \u2013 000, objetivando a Renova\u00e7\u00e3o do Reconhecimento do curso t\u00e9cnico em Sa\u00fade Bucal, Modalidade presencial, Eixo \u2013 Tecnol\u00f3gico: Ambiente e Sa\u00fade, concedendo-lhe o prazo de 30 (trinta) dias, para apresenta\u00e7\u00e3o de circunstanciado relat\u00f3rio \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara de Educa\u00e7\u00e3o Superior e Profissional deste Conselho. CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, aos 22 de fevereiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3ORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba058/2024 - A PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o disposto no Art. 31 do Regimento deste Conselho, aprovado pelo Decreto n\u00ba 29.159, de 16 de janeiro de 2008, e ainda o que consta no processo n\u00ba 05389250/2023, resolve designar ROSANA SOLON TAJRA, graduada em Odontologia, mestre em Gest\u00e3o e Moderniza\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal e Estadual, doutoranda pelo Programa de Doutoramento em Biologia, para proceder a verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via no Centro T\u00e9cnico de Refer\u00eancia Profissional - ATS, localizado na Rua das Flores,, N\u00ba 165, Bairro: Salesianos, Munic\u00edpio: Juazeiro do Norte- Cear\u00e1, CEP: 63.050-290, objetivando o Reconhecimento do curso t\u00e9cnico em Sa\u00fade Bucal, Modalidade presencial, Eixo \u2013Tecnol\u00f3gico: Ambiente e Sa\u00fade, concedendo-lhe o prazo de 30 (trinta) dias, para apresenta\u00e7\u00e3o de circunstanciado relat\u00f3rio \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara de Educa\u00e7\u00e3o Superior e Profissional deste Conselho. CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, aos 22 de fevereiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3ORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "ASSESSORIA ESPECIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba05/2023I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O AO CONTRATO N\u00ba 05/2023;  II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, POR INTERM\u00c9DIO DA ASSESSORIA ESPECIAL DA VICE-GOVERNADORIA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 33.400.188/0001-14;  III - ENDERE\u00c7O: situada na Av. Bar\u00e3o de Studart, 598, Meireles, Fortaleza/CE, CEP: 60120-000,;  IV - CONTRATADA: empresa COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 \u2013 CAGECE, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 07.040.108/0001-57;  V - ENDERE\u00c7O: com sede \u00e0 Rua Dr. Lauro Vieira Chaves, n.o 1030 \u2013 Vila Uni\u00e3o, em Fortaleza-CE;  VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Este Termo Aditivo fundamenta-se nas disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal n\u00b0 8.666/93, com suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, notadamente o enunciado em seu Art. 57, inciso II, e nas disposi\u00e7\u00f5es contratuais vigentes;  VII- FORO: Fortaleza/CE;  VIII - OBJETO: Constitui objeto deste Termo Aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia contratual por 12 (doze) meses, a contar de 28/02/2024 a 27/02/2025;  IX - VALOR GLOBAL: Fica renovado, para o novo per\u00edodo de vig\u00eancia aqui tratado, o valor anual do contrato de R$ 70.000,00 (setenta mil reais). As despesas decorrentes da presente prorroga\u00e7\u00e3o e renova\u00e7\u00e3o do valor correr\u00e3o por conta das seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias da Assessoria Especial da Vice-Governadoria: 58100001.04.122.211.20833.03.339039.1.5009100000.0;  X - DA VIG\u00caNCIA: O Presente termo aditivo ter\u00e1 vig\u00eancia a partir de 28 de fevereiro de 2024 e t\u00e9rmino em 27 de fevereiro de 2025;  XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo;  XII - DATA: Data da assnatura eletr\u00f4nica;  XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Marlon Carvalho Cambraia, Assessor Especial da Vice-Governadoria, Neurisangelo Cavalcante de Freitas, Diretor-Presidente da Cagece e Claudia Elizangela Tolentino Caixeta Freire, Diretora de Mercado e Unidade de Neg\u00f3cio da Capital da Cagece.Jo\u00e3o Marcos de Abreu TeixeiraASSESSOR JUR\u00cdDICORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba003/CIDADES/2022I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 003/CIDADES/2022, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E A CONSTRUTORA BEIJA FLOR.; II - CONTRATANTE: A SECRETARIA DAS CIDADES com a interveni\u00eancia da Companhia de \u00c1gua e Esgoto do Cear\u00e1 \u2013 CAGECE; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza \u2013 Cear\u00e1, na Avenida General Albuquerque Lima, Edif\u00edcio SEPLAG - 1\u00ba Andar, Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora - CAMBEBA; IV - CONTRATADA: CONSTRUTORA BEIJA-FLOR LTDA; V - ENDERE\u00c7O: Fortaleza - Cear\u00e1, Rua Thomas Edison, n.\u00ba 1387, complemento: \u201cpavimento 1\u201d \u2013 Itaperi; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Contrato de Empr\u00e9stimo n\u00ba 28320 - COOPERA\u00c7\u00c3O FINANCEIRA ALEM\u00c3 COM BRASIL, celebrado entre o Governo Mutu\u00e1rio do Empr\u00e9stimo e o BANCO KfW ENTWICKLUN-GSBANK; artigo: 42, \u00a75\u00b0 da Lei n\u00b0 8.666/93 e Cl\u00e1usulas 28 e 38 das Condi\u00e7\u00f5es Gerais do Contrato e Processo Administrativo NUP 43001.001464/2023-31.; VII- FORO: Comarca de Fortaleza; VIII - OBJETO: \u2013 DOS PRAZOS DE EXECU\u00c7\u00c3O E DE VIG\u00caNCIA: Considerando a suspens\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o contratual, atrav\u00e9s da Ordem de Paralisa\u00e7\u00e3o, datada de 25 de agosto de 2023, devolve-se, automaticamente, o per\u00edodo de 30 (trinta) dias remanescentes, contados a partir da nova ordem de retomada da obra. Ap\u00f3s fica prorrogado por mais 60 (sessenta) dias o prazo de execu\u00e7\u00e3o, passando de 450 (quatrocentos e cinquenta) dias para 510 (quinhentos e dez) dias, conforme novo cronograma f\u00edsico-financeiro. O prazo de vig\u00eancia do presente Contrato fica prorrogado por mais 240 dias, passando de 720 (setecentos e vinte) dias para 960 (novecentos e sessenta) dias, ou seja, at\u00e9 02 de outubro de 2024. \u2013 DO VALOR: Fica acrescido o quantum, devidamente atualizado, de R$ R$ 304.922,40 (trezentos e quatro mil, novecentos e vinte e dois reais e quarenta centavos), de natureza qualitativa, equivalente ao percentual de 6,97% do valor inicial atualizado do contrato, passando o valor global atualizado do Contrato de R$ 4.726.096,94 (quatro milh\u00f5es, setecentos e vinte e seis mil, noventa e seis reais e noventa e quatro centavos) para R$ 5.031.019,34 (cinco milh\u00f5es, trinta e um mil, dezenove reais e trinta e quatro centavos) ; IX - VALOR GLOBAL: Fica acrescido o quantum, devidamente atualizado, de R$ R$ 304.922,40 (trezentos e quatro mil, novecentos e vinte e dois reais e quarenta centavos), de natureza qualitativa, equivalente ao percentual de 6,97% do valor inicial atualizado do contrato, passando o valor global atualizado do Contrato de R$ 4.726.096,94 (quatro milh\u00f5es, setecentos e vinte e seis mil, noventa e seis reais e noventa e quatro centavos) para R$ 5.031.019,34 (cinco milh\u00f5es, trinta e um mil, dezenove reais e trinta e quatro centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do presente Contrato fica prorrogado por mais 240 dias, passando de 720 (setecentos e vinte) dias para 960 (novecentos e sessenta) dias, ou seja, at\u00e9 02 de outubro de 2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato original, n\u00e3o modificados por este Termo Aditivo; XII - DATA: 05 de fevereiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Carlos Edilson Araujo, SECRETARIA DAS CIDADES; Neurisangelo Cavalcante de Freitas COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 - CAGECE; Francisco Ant\u00f4nio Bezerra do Vale CONSTRUTORA BEIJA-FLOR LTDA.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICARegistre- se e publique- se."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO S\u00c9TIMO TERMO ADITIVO AO TERMO DE AJUSTE N\u00ba023/CIDADES/2020ESP\u00c9CIE: S\u00c9TIMO TERMO ADITIVO AO TERMO DE AJUSTE N\u00ba 023/CIDADES/2020 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE ITAPAJ\u00c9. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Processo n\u00ba 43001.003265/2023-67, com funda-mento no art. 35 da Lei Complementar n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, e suas altera\u00e7\u00f5es, c/c os art. 55, I-C, 57, 58, 59 e 64 do Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018, e suas altera\u00e7\u00f5es, resolvem celebrar este Termo Aditivo. OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 6 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo. DATA DA ASSINATURA: 09 de fevereiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Maria Gorete Barroso Magalh\u00e3es Caetano, PREFEITA DE ITAPAJ\u00c9. SECRETARIA DAS CIDADES , em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA DO REAJUSTE DA 21\u00aa MEDI\u00c7\u00c3O, REF. AO PER\u00cdODO DE 01/07/2023 A 31/07/2023EM FAVOR A EMPRESA IDETEC NO \u00c2MBITO DO CONTRATO N\u00ba017/CIDADES/2019O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DAS CIDADES DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 52, IX da Lei n\u00ba 16.710/18, alterada em 03 de julho de 2019, art. 7\u00ba, inciso IX, anexo I do Decreto n\u00ba 33.881, 30 de dezembro de 2020, bem como a Portaria n\u00ba 016/2023. CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no NUP: 43001.001282/2023-60, quanto \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o de pagamento referente ao reajuste da 21\u00aa Medi\u00e7\u00e3o em favor da EMPRESA IDETEC, no \u00e2mbito do Contrato n\u00ba 017/CIDADES/2019, que tem como objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos para execu\u00e7\u00e3o do Trabalho Social, junto \u00e0s fam\u00edlias da \u00e1rea remanescente e da \u00e1rea de reassentamento do Projeto Dend\u00ea, no munic\u00edpio de Fortaleza - Ce. CONSIDERANDO que os servi\u00e7os referentes ao pagamento do reajuste da 21\u00aa medi\u00e7\u00e3o referente ao per\u00edodo de 01/07/2023 a 31/07/2023, do contrato acima indicado, encontram-se devidamente executados e atestados, havendo saldo devedor por parte do Governo do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO a manifesta\u00e7\u00e3o da Coordenadoria de Revitaliza\u00e7\u00e3o de \u00c1reas Degradadas e Drenagem \u2013 RMF - COREV; CONSIDERANDO a exist\u00eancia de saldo para pagamento de Despesa de Exerc\u00edcios Anteriores \u2013 DEA, na a\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria - 11622 \u2013 Execu\u00e7\u00e3o de Trabalho T\u00e9cnico Social Junto \u00e0s Fam\u00edlias Beneficiadas com Projeto Dend\u00ea - (Pro-Moradia), Conforme posicionamento da CODIP nos autos; CONSIDERANDO o art. 112, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso I e art. 113, da Lei Estadual n\u00b0 9.809, de 18 de dezembro de 1973, bem como o art. 18, inciso I da Resolu\u00e7\u00e3o COGERF n\u00ba 13/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 11.825,07 (onze mil e oitocentos e vinte cinco reais e sete centavos), destinado ao pagamento de reajuste da 21\u00aa medi\u00e7\u00e3o, referente aos servi\u00e7os prestados, per\u00edodo de 01/07/2023 a 31/07/2023, no \u00e2mbito do Contrato n\u00ba 017/CIDADES/2019, EMPRESA IDETEC; Art. 2\u00ba As despesas decorrentes do presente reconhecimento de d\u00edvida ocorrer\u00e3o, atrav\u00e9s da seguinte classifica\u00e7\u00e3o: 43100001.16.482.111.11622.03.44909200.1.500.9100000.0.4.01 (TESOURO) \u2013 Dot. 28234 Art. 3\u00ba Este Instrumento entra em vigor na data de sua assinatura. Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA. SECRETARIA DAS CIDADES , em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA DO REAJUSTE DA 22\u00aa MEDI\u00c7\u00c3O, REF. AO PER\u00cdODO DE 01/08/2023 A 31/08/2023EM FAVOR A EMPRESA IDETEC NO \u00c2MBITO DO CONTRATO N\u00ba017/CIDADES/2019O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DAS CIDADES DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 52, IX da Lei n\u00ba 16.710/18, alterada em 03 de julho de 2019, art. 7\u00ba, inciso IX, anexo I do Decreto n\u00ba 33.881, 30 de dezembro de 2020, bem como a Portaria n\u00ba 016/2023. CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no NUP: 43001.002281/2023-32, quanto \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o de pagamento referente ao reajuste da 22\u00aa Medi\u00e7\u00e3o em favor da EMPRESA IDETEC, no \u00e2mbito do Contrato n\u00ba 017/CIDADES/2019, que tem como objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos para execu\u00e7\u00e3o do Trabalho Social, junto \u00e0s fam\u00edlias da \u00e1rea remanescente e da \u00e1rea de reassentamento do Projeto Dend\u00ea, no munic\u00edpio de Fortaleza - Ce. CONSIDERANDO que os servi\u00e7os referentes ao pagamento do reajuste da 22\u00aa medi\u00e7\u00e3o referente ao per\u00edodo de 01/08/2023 a 31/08/2023, do contrato acima indicado, encontram-se devidamente executados e atestados, havendo saldo devedor por parte do Governo do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO a manifesta\u00e7\u00e3o da Coordenadoria de Revitaliza\u00e7\u00e3o de \u00c1reas Degradadas e Drenagem \u2013 RMF - COREV; CONSIDERANDO a exist\u00eancia de saldo para pagamento de Despesa de Exerc\u00edcios Anteriores \u2013 DEA, na a\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria - 11622 \u2013 Execu\u00e7\u00e3o de Trabalho T\u00e9cnico Social Junto \u00e0s Fam\u00edlias Beneficiadas com Projeto Dend\u00ea - (Pro-Moradia), Conforme posicionamento da CODIP nos autos; CONSIDERANDO o art. 112, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso I e art. 113, da Lei Estadual n\u00b0 9.809, de 18 de dezembro de 1973, bem como o art. 18, inciso I da Resolu\u00e7\u00e3o COGERF n\u00ba 13/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 15.277,20 (quinze mil, duzentos e setenta e sete reais e vinte centavos), destinado ao pagamento de reajuste da 22\u00aa medi\u00e7\u00e3o, referente aos servi\u00e7os prestados, per\u00edodo de 01/08/2023 a 31/08/2023, no \u00e2mbito do Contrato n\u00ba 017/CIDADES/2019, EMPRESA IDETEC; Art. 2\u00ba As despesas decorrentes do presente reconhecimento de d\u00edvida ocorrer\u00e3o, atrav\u00e9s da seguinte classifica\u00e7\u00e3o: 43100001.16.482.111.11622.03.44909200.1.500.9100000.0.4.01 (TESOURO) \u2013 Dot. 28234 Art. 3\u00ba Este Instrumento entra em vigor na data de sua assinatura. Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA. SECRETARIA DAS CIDADES, em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024. Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA REF. AO REAJUSTE DA 29\u00aa MEDI\u00c7\u00c3O NO PER\u00cdODO DE 01/09/2023 A 30/09/2023EM FAVOR DO CONS\u00d3RCIO NABLA/CONPATE, NO \u00c2MBITO DO CONTRATO N\u00ba014/CIDADES/2020O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DAS CIDADES DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 52, IX da Lei n\u00ba 16.710/18, alterada em 03 de julho de 2019, art. 7\u00ba, inciso IX, anexo I do Decreto n\u00ba 33.881, 30 de dezembro de 2020, bem como a Portaria n\u00ba 016/2023. CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo NUP.43001.001754/2023-84 quanto \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o de pagamento referente ao reajuste da 29\u00aa Medi\u00e7\u00e3o em favor do Cons\u00f3rcio NABLA/CONPATE, no \u00e2mbito do Contrato n\u00ba 014/CIDADES/2020, que tem como objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para execu\u00e7\u00e3o das obras de Urbaniza\u00e7\u00e3o do Rio Maranguapinho - Trecho IV - Margem Direita, no munic\u00edpio de Maracana\u00fa, no Estado do Cear\u00e1. CONSIDERANDO que os servi\u00e7os referentes ao pagamento do reajuste da 29\u00aa medi\u00e7\u00e3o referente ao per\u00edodo de 01/09/2023 a 30/09/2023, do contrato acima indicado, encontram-se devidamente executados e atestados, havendo saldo devedor por parte do Governo do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO a manifesta\u00e7\u00e3o da Coordenadoria de Revitaliza\u00e7\u00e3o de \u00c1reas Degradadas e Drenagem \u2013 RMF; CONSIDERANDO a exist\u00eancia de saldo para pagamento de Despesa de Exerc\u00edcios Anteriores \u2013 DEA, na a\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 11007 \u2013 Urbaniza\u00e7\u00e3o de \u00c1reas ao Longo das Margens do Rio Maranguapinho, conforme posicionamento da CODIP nos autos; CONSIDERANDO o art. 112, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso I e art. 113, da Lei Estadual n\u00b0 9.809, de 18 de dezembro de 1973, bem como o art. 18, inciso I da Resolu\u00e7\u00e3o COGERF n\u00ba 13/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 204.914,99 (duzentos e quatro mil e novecentos e quatorze reais e noventa e nove centavos), destinado ao pagamento de reajuste da 29\u00aa medi\u00e7\u00e3o, referente aos servi\u00e7os prestados, per\u00edodo de 01/09/2023 a 30/09/2023, no \u00e2mbito do Contrato n\u00ba 014/CIDADES/2020 ao CONS\u00d3RCIO NABLA/CONPATE; Art. 2\u00ba As despesas decorrentes do presente reconhecimento de d\u00edvida em 2024 ocorrer\u00e3o, atrav\u00e9s da seguinte classifica\u00e7\u00e3o: 43100001.15.543.311.11007.03.44909200.1.500.91000000.0.4.01 (TESOURO) \u2013 Dot. 28535 Art. 3\u00ba Este Instrumento entra em vigor na data de sua assinatura. Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA. SECRETARIA DAS CIDADES , em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAEM FAVOR A EMPRESA ATHOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA REFERENTE AO PAGAMENTO DA DESGLOSA DA 22\u00aa MEDI\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS EXECUTADOS NO \u00c2MBITO DO CONTRATO N\u00ba006/CIDADES/2021O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DAS CIDADES DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 52, IX da Lei n\u00ba 16.710/18, alterada em 03 de julho de 2019, art. 7\u00ba, inciso IX, anexo I do Decreto n\u00ba 33.881, 30 de dezembro de 2020, bem como a Portaria n\u00ba 016/2023. CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo NUP: 43001.001445/2023-12, em favor a empresa ATHOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, referente ao pagamento da desglosa da 22\u00aa medi\u00e7\u00e3o, dos servi\u00e7os prestados e atestados no \u00e2mbito do Contrato n\u00ba 006/CIDADES/2021; CONSIDERANDO que os servi\u00e7os referentes ao pagamento da desglosa da 22\u00aa Medi\u00e7\u00e3o, per\u00edodo de 01/08/2023 a 31/08/2023, do contrato acima indicado, encontram-se devidamente executados e atestados, havendo saldo devedor por parte do Governo do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO a exist\u00eancia de saldo para pagamento de Despesa de Exerc\u00edcios Anteriores \u2013 DEA, na a\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria - 11007 - Urbaniza\u00e7\u00e3o de \u00e1reas ao longo das margens do Rio Maranguapinho, conforme posicionamento da codip nos autos; CONSIDERANDO o art. 112, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso I e art. 113, da Lei Estadual n\u00b0 9.809, de 18 de dezembro de 1973, bem como o art. 18, inciso I da Resolu\u00e7\u00e3o COGERF n\u00ba 13/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 48.000,00 (quarenta e oito mil reais), destinado ao pagamento da desglosa da 22\u00aa medi\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os prestados no \u00e2mbito do Contrato n\u00ba 006/CIDADES/2021 \u00e0 EMPRESA ATHOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA. Art. 2\u00ba As despesas decorrentes do presente reconhecimento de d\u00edvida correr\u00e3o, atrav\u00e9s da seguinte classifica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 43100001.15.543.311.11007.03.44909200.1.700.2200082.1.4.01 - (OGU) Dot. 09398 Art. 3\u00ba Este Instrumento entra em vigor na data de sua assinatura. Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA. SECRETARIA DAS CIDADES , em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA EM FAVOR A EMPRESA ATHOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDAREFERENTE AO PAGAMENTO DA DESGLOSA DO REFERENTE A 22\u00aa MEDI\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS EXECUTADOS NO \u00c2MBITO DO CONTRATO N\u00ba006/CIDADES/2021O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DAS CIDADES DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 52, IX da Lei n\u00ba 16.710, de 21 de dezembro de 2018 e altera\u00e7\u00f5es, art. 7\u00ba, inciso IX, anexo I do Decreto n\u00ba 33.881, de 30 de dezembro de 2020, bem como a Portaria n\u00ba 016/2023. CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo NUP: 43001.001446/2023-59, em favor a empresa ATHOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, referente ao pagamento da desglosa do reajuste referente a 22\u00aa medi\u00e7\u00e3o, dos servi\u00e7os prestados e atestados no \u00e2mbito do Contrato n\u00ba 006/CIDADES/2021; CONSIDERANDO que os servi\u00e7os referentes ao pagamento da desglosa do reajuste referente a 22\u00aa Medi\u00e7\u00e3o, per\u00edodo de 01/08/2023 a 31/08/2023, do contrato acima indicado, encontram-se devidamente executados e atestados, havendo saldo devedor por parte do Governo do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO a exist\u00eancia de saldo para pagamento de Despesa de Exerc\u00edcios Anteriores \u2013 DEA, na a\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria - 11007 - Urbaniza\u00e7\u00e3o de \u00e1reas ao longo das margens do Rio Maranguapinho, conforme posicionamento da codip nos autos; CONSIDERANDO o art. 63, par\u00e1grafo segundo, inciso I da Lei Federal n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964; e a Cl\u00e1usula S\u00e9tima do Contrato n\u00ba 006/CIDADES/2021. RESOLVE: Art. 1\u00ba Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 11.718,72 (onze mil e setecentos e dezoito reais e setenta e dois centavos), destinado ao pagamento da desglosa do reajuste referente a 22\u00aa medi\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os prestados no \u00e2mbito do Contrato n\u00ba 006/CIDADES/2021 \u00e0 EMPRESA ATHOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA. Art. 2\u00ba As despesas decorrentes do presente reconhecimento de d\u00edvida correr\u00e3o, atrav\u00e9s da seguinte classifica\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 43100001.15.543.311.11007.03.44909200.1.500.9100000.0.4.01 - (TESOURO) Dot. 28535 Art. 3\u00ba Este Instrumento entra em vigor na data de sua assinatura. Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024. Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA. SECRETARIA DAS CIDADES , em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0048/2024 - O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta no processo NUP 43022.000835/2024-08, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 7\u00ba da Lei 269, de 30 de dezembro de 2021, o servidor BRUNO JUVENIL FERREIRA, matr\u00edcula n\u00ba 700200-1-7, ocupante do cargo/fun\u00e7\u00e3o de ANALISTA DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES E RODOVIAS lotado na GERENCIA ADMINISTRATIVA E LOG\u00cdSTICA, GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR TITULA\u00c7\u00c3O de 15% sobre seu vencimento base, referente \u00e0 obten\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo de ESPECIALISTA EM ENGENHARIA DE SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO, a partir de 30/01/2024. SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Francisco Quintino Vieira NetoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba063/2023NUP: 43022.000107/2024-98I \u2013 ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 063/2023 QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP E A EMPRESA SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, inscrita no CNPJ n\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada por seu Superin-tendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, Sr. GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, inscrito no CPF sob no n\u00ba 769.878.683-87 ; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: SALINAS EMPRE-ENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 73.694.788/0001-57, CGF sob no 06.446.885-2, aqui denominada CONTRATADA, neste ato representada por seu procurador, Sr. FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA, brasileiro, solteiro, gerente de contratos, portador do RG sob o n\u00ba 2005002108641-SSP-CE, inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 482.976.231-49 ; V \u2013 ENDERE\u00c7O: estabelecida na Rua Francisco Jos\u00e9 Albuquerque Pereira, n\u00ba 800, Cajazeiras, Fortaleza \u2013 CE, CEP 60864-520; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso IV, \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, tudo de acordo com o Processo Administrativo NUP 43022.000107/2024-98, parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o; VII \u2013 FORO: Forta-leza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: 1.1 - O aditivo em alus\u00e3o tem por finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia do Contrato n\u00ba. 063/2023, cujo objeto consiste na Manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva no centro de ci\u00eancias da sa\u00fade de Sobral-CE (D.O DE SOBRAL), com fornecimento de m\u00e3o de obra, materiais e pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o, por percentual de desconto sobre as Tabelas de Servi\u00e7os da SEINFRA 27 e 27.1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quanti-tativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da Contratada;1.2 - O prazo de execu\u00e7\u00e3o fica prorrogado por mais 90 (noventa) dias, a partir de 25 de fevereiro de 2024 at\u00e9 24 de maio de 2024;1.3 - O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado por mais 120 (cento e vinte) dias, a partir de 22 de maio de 2024, findando em 19 de setembro de 2024; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Sem Altera\u00e7\u00e3o; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 19/09/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes deste termo, que as partes reciprocamente aceitam; XII \u2013 DATA: 21/02/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA (Procurador da Contratada)Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba072/2023NUP: 43022.005202/2023-05I \u2013 ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO ADITIVO AO CONTRATO N.\u00ba 072/2023, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS (SOP) E A EMPRESA CETUS CONSTRUTORA EIRELI; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, criada pela Lei estadual n.\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019,, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada CONTRATANTE; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: CETUS CONSTRUTORA EIRELI., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 32.227.070/0001-73; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua In\u00eas Brasil, n\u00ba 268, Boa Vista, Castel\u00e3o Fortaleza \u2013 CE, CEP 60807-540; VI \u2013 FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido aditivo fundamenta-se na Lei n.\u00ba 16.880, de 22/05/2019, no disposto no processo administrativo n.\u00ba 43022.005202/2023-05, enquanto parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o, no contrato primitivo n\u00ba 072/2023, bem como com o art. 57, \u00a7 1\u00ba, inciso VI da Lei Federal n\u00ba 8.666/93; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O Aditivo ora epigrafado tem por finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia ao Contrato n\u00ba. 072/2023, cujo objeto consiste na Manuten\u00e7\u00e3o Preventiva e Corretiva do Pr\u00e9dio da Delegacia da Pol\u00edcia Civil, no Munic\u00edpio de Varjota \u2013 CE. O prazo de execu\u00e7\u00e3o fica prorrogado por mais 120 (cento e vinte) dias corridos, a contar de 06 de fevereiro de 2024, findando em 05 de junho de 2024. O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias corridos, a contar de 24 de fevereiro de 2024, findando em 22 de agosto de 2024; IX \u2013 VALOR GLOBAL: SEM ALTERA\u00c7\u00c3O; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 22/08/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes deste termo, que as partes reciprocamente aceitam; XII \u2013 DATA: 22/02/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e TALES EMANUEL VER\u00cdSSIMO PEREIRA ARA\u00daJO (CETUS CONSTRUTORA EIRELI);Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba078/2023NUP: 43022.001366/2024-36I \u2013 ESP\u00c9CIE: SEGUNDO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba.78/2023, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP E A EMPRESA SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA-ME; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775 - T\u00e9rreo - bairro Castel\u00e3o, CEP 60.861-211, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, SR. GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, com endere\u00e7o profissional da SOP; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA-ME, estabelecida na Rua Nivaldo Soares Pinho, 78, Ven\u00e2ncios, Crate\u00fas/CE, CEP: 63.708-225, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 73.694.788/0001-57, CGF sob n\u00ba. 06.446.885-2, aqui denominada CONTRATADA, neste ato representada por seu procurador FL\u00c1VIO NARCELIO CAMPELO VIANA, brasileiro, solteiro, gerente de contratos, portador do RG sob o n\u00ba. 2005002108641-SSP/CE, inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 482.976.231-49; V \u2013 ENDERE\u00c7O: estabelecida na Rua Francisco Jos\u00e9 Albuquerque Pereira, n\u00ba 800, Cajazeiras, Fortaleza \u2013 CE, CEP 60864-520; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art.57, \u00a71\u00ba, inciso VI, e \u00a72\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, tudo de acordo com o presente processo supra-mencionado, parte integrante deste Termo; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O presente instrumento tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 78/2023 por mais 120 (cento e vinte) dias corridos; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Sem Altera\u00e7\u00e3o; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 19/09/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes do presente termo, que as partes reciprocamente aceitam; XII \u2013 DATA: 20/02/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA (Procurador da Contratada).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba114/2023NUP: 43022.004126/2023-11I \u2013 ESP\u00c9CIE: SEGUNDO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba. 114/2023, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP E A EMPRESA P&J CONSTRUTORA LTDA EPP; II \u2013 CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, inscrita no CNPJ n\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, Sr. GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, inscrito no CPF sob no n\u00ba 769.878.683-87; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: P&J CONSTRUTORA LTDA EPP, inscrita no CNPJ sob n.\u00b0 22.743.719/0001-55, neste neste ato representada pelo Sr. FRANCISCO JARDENISON OLIVEIRA SANTOS, brasileiro, empres\u00e1rio, portador do RG n\u00ba 98002469376, inscrito no CPF n\u00ba 891.076.753-72 ; V \u2013 ENDERE\u00c7O: estabelecida na Av. I, n.\u00ba 57 \u2013 Torre I, sala 518, bairro Jeiressati I, CEP 61.900-410, Maracana\u00fa/CE; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido termo fundamenta-se no art. 65, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d e \u00a71\u00ba, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera-\u00e7\u00f5es, tudo de acordo com o processo supramencionado, como parte integrante deste Termo; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: 1.1.O presente ADITIVO tem por objeto acr\u00e9scimo de servi\u00e7os e valores no importe de R$ 163.703,87, o correspondente a 13,66% do valor inicial do contrato; e uma supress\u00e3o no importe de R$ 22.288,02, correspondente a -1,86% do valor inicial do contrato, com REFLEXOS FINANCEIROS POSITIVOS no importe de R$ 141.415,85 ao Contrato n\u00ba 114/2023; IX \u2013 VALOR GLOBAL: R$ 141.415,85 (Cento e quarenta e um mil, quatrocentos e quinze reais e oitenta e cinco centavos); X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: Sem Altera\u00e7\u00e3o; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes do presente termo, que as partes reciprocamente aceitam ; XII \u2013 DATA: 21/02/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA(SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES DA SOP) e FRANCISCO JARDENISON OLIVEIRA SANTOS (REPRESENTANTE DA EMPRESA CONTRATADA).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba223/2023NUP: 43022.001228/2024-57I \u2013 ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO ADITIVO AO CONTRATO N.\u00ba 223/2023, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS (SOP) E A EMPRESA SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, criada pela Lei n\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, servidor p\u00fablico, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 94002027320 e do CPF n\u00b0 769.878.683-87; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 73.694.788/0001-57, neste ato representada pelo Sr. FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA, inscrito no CPF/MF n\u00ba 482.976.231-49; V \u2013 ENDERE\u00c7O: estabelecida na Rua Francisco Jos\u00e9 Albuquerque Pereira, n\u00ba 800, Cajazeiras, Fortaleza \u2013 CE, CEP 60864-520; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido aditivo fundamenta-se na Lei n.\u00ba 16.880, de 22/05/2019, no disposto no processo administrativo n.\u00ba 43022.001228/2024-57, enquanto parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o, no contrato primitivo n\u00ba 223/2023, bem como com o art. 57, \u00a7 1\u00ba, inciso VI da Lei Federal n\u00ba 8.666/93; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O presente instrumento tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de Vig\u00eancia por mais 120 (cento e vinte) dias corridos ao Contrato n\u00ba 223/2023, encerrando-se no dia 03/08/2024; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Sem Altera\u00e7\u00e3o; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 03/08/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato original, do qual passa a fazer parte integrante o presente Termo, independente da transcri\u00e7\u00e3o; XII \u2013 DATA: 21/02/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA (Representante da Contratada).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3OO SUPERINTENDENTE DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO, no uso de suas atribui-\u00e7\u00f5es legais, em sintonia com o Decreto 33.450 de 28/01/2020, que aprovou o regulamento da referida Autarquia Estadual, e considerando haver a Central de Licita\u00e7\u00e3o, por interm\u00e9dio da Comiss\u00e3o Central de Concorr\u00eancias, ter cumprido todas as exig\u00eancias do Procedimento de Licita\u00e7\u00e3o, na Modalidade PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 20230010 \u2013 SOP, cujo objeto \u00e9 a AQUISI\u00c7\u00c3O DE 12 (doze) GRUPOS GERADORES, 01 (um) SISTEMA DE ABASTECIMENTO DE \u00d3LEO DIESEL; 01(um) SISTEMA DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O EL\u00c9TRICA, DE ILUMINA\u00c7\u00c3O DA SALA DOS GERADORES E EXTINTORES COM MONTAGEM, INSTALA\u00c7\u00c3O, COMISSIONAMENTO E START-UP PARA ATENDER AO HOSPITAL UNIVERSIT\u00c1RIO DO CEAR\u00c1 (HUC) EM FORTALEZA-CE. Afigura-se de que a licita\u00e7\u00e3o se encontra regularmente constitu\u00edda para que produza os efeitos legais e jur\u00eddicos, assim, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente, art. 43, inciso VI, \u00a74\u00ba da Lei n\u00b0 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, fica o presente certame HOMOLOGADO e ADJUDICADO, em favor da seguintes EMPRESAS vencedoras do certame licitat\u00f3rio: ITEM 1: DISTRIBUIDORA CUMMINS DIESEL DO NORDESTE LTDA., pelo valor global de R$ 5.600.000,00 (Cinco milh\u00f5es e seiscentos mil reais); ITEM 2: FIP ENGENHARIA EL\u00c9TRICA LTDA., pelo valor global de R$ 715.000,00 (Setecentos e quinze mil reais) e ITEM 3: FIP ENGENHARIA EL\u00c9TRICA LTDA., pelo valor global de R$ 3.580.000,00 (Tr\u00eas milh\u00f5es, quinhentos e oitenta mil reais), totalizando R$ 9.895.000,00 (Nove milh\u00f5es, oitocentos e noventa e cinco mil reais). Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Francisco Quintino Vieira NetoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA DE CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial, S\u00c9RIE 3, ANO XVI N\u00ba028, PUBLICADO EM FORTALEZA, 08 DE FEVEREIRO DE 2024 - PAG. 16, que publicou a PORTARIA N\u00ba 0602/2023 que resolve ASCENDER POR DESEMPENHO, a partir de 01 de abril de 2023, os SERVIDORES da Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas. Onde se l\u00ea: 70012715 \u2013 GERALDO ERIBERTO WERTON CRUZ \u2013 ENGENHEIRO CIVIL- IV- 24 \u2013 ENGENHEIRO CIVIL \u2013 IV- 25 Leia-se: 70012715 \u2013 GERALDO ERIBERTO WERTON CRUZ \u2013 ENGENHEIRO CIVIL- IV- 24 \u2013 ENGENHEIRO CIVIL \u2013 V- 25 SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, em 22 de fevereiro de 2024.Francisco Quintino Vieira NetoSUPERINTENDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 029, XVI de 09 de fevereiro de 2024, que publicou o EXTRATO DO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 0191/2021 Onde se l\u00ea: FORO: Eun\u00e1polis/Bahia Leia-se: FORO: Fortaleza/CE Fortaleza, 14 de fevereiro de 2024Neurisangelo Cavalcante de FreitasDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO CIENT\u00cdFICO E TECNOL\u00d3GICO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "2\u00ba ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba03/2021I \u2013 OUTORGANTE: FUNCAP; II \u2013 OUTORGADA: E1 ENERGIAS RENOV\u00c1VEIS S.A..; III \u2013 OBJETO: prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de utiliza\u00e7\u00e3o dos recursos e de vig\u00eancia do contrato n\u00ba 03/2021 at\u00e9 15/08/2024; IV \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Jorge Barbosa Soares, Diretor de inova\u00e7\u00e3o da Funcap e Edinardo Costa Barros, Representante legal da empresa. FUNCAP, em Fortaleza, 09 de fevereiro de 2024.Mar\u00edlia R\u00eago G. MatosPROCURADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO CIENT\u00cdFICO E TECNOL\u00d3GICO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "*No Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 031, S\u00e9rie 3, ano XVI que publicou o termo de outorga n\u00ba 04/2024. Onde se l\u00ea: V \u2013 VIG\u00caNCIA: 12 meses, a partir da assinatura Leia-se: V \u2013 VIG\u00caNCIA: 12 meses, a partir da publica\u00e7\u00e3o FUNCAP, 20 de fevereiro de 2024.Mar\u00edlia R\u00eago Gon\u00e7alves MatosPROCURADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba451/2023-GR - A REITORA EM EXERC\u00cdCIO DA UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI \u2013 URCA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do Processo n\u00ba 31012.000575/2023-11, com fundamento no Art. 24, inciso IV e Art. 28 da Lei n\u00ba 14.116, de 26 de maio de 2008, RESOLVE MAJORAR O PERCENTUAL DE INCENTIVO PROFISSIONAL do servidor LUIZ SOARES LIMA, ocupante do cargo de Professor, classe Adjunto, refer\u00eancia M, matr\u00edcula 430528.1.0, lotado no Departamento de Constru\u00e7\u00e3o Civil, do percentual de 60% (sessenta por cento) para 80% (oitenta por cento) sobre o seu vencimento base, pela conclus\u00e3o do DOUTORADO EM DIREITO, com vig\u00eancia a partir de 25 DE AGOSTO DE 2023 UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI - URCA, em Crato(CE), aos 11 de setembro de 2023.Maria do Socorro Vieira LopesREITORA, EM EXERC\u00cdCIO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba452/2023-GR - O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI \u2013 URCA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do Processo n\u00ba 31012.000782/2023-76, com fundamento no Art. 24, inciso IV e Art. 28 da Lei n\u00ba 14.116, de 26 de maio de 2008, RESOLVE MAJORAR O PERCENTUAL DE INCENTIVO PROFISSIONAL do servidor PAULO ROG\u00c9RIO BARBOSA DO NASCI-MENTO, ocupante do cargo de Professor, classe Assistente, refer\u00eancia E, matr\u00edcula 431519.1.6, lotado no Departamento de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, do percentual de 60% (sessenta por cento) para 80% (oitenta por cento) sobre o seu vencimento base, pela conclus\u00e3o do DOUTORADO EM EDUCA\u00c7\u00c3O, com vig\u00eancia a partir de 29 DE AGOSTO DE 2023. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI - URCA, em Crato/CE, aos 20 de novembro de 2023.Carlos Kleber Nascimento de OliveiraPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba555/2023-GR - A REITORA EM EXERC\u00cdCIO DA UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI \u2013 URCA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do Processo n\u00ba 31012.001140/2023-94, com fundamento no Art. 24, inciso IV e Art. 28 da Lei n\u00ba 14.116, de 26 de maio de 2008, RESOLVE MAJORAR O PERCENTUAL DE INCENTIVO PROFISSIONAL do servidor RODRIGO FROTA DE VASCONCELOS, ocupante do cargo de Professor, classe Assistente, refer\u00eancia D, matr\u00edcula 300379.1.X, lotado no Departamento de Teatro, do percentual de 60% (sessenta por cento) para 80% (oitenta por cento) sobre o seu vencimento base, pela conclus\u00e3o do DOUTORADO EM ARTES C\u00caNICAS, com vig\u00eancia a partir de 23 DE NOVEMBRO DE 2023. UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI - URCA, em Crato(CE), aos 30 de novembro de 2023.Maria do Socorro Vieira LopesREITORA, EM EXERC\u00cdCIO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba556/2023-GR - A REITORA EM EXERC\u00cdCIO DA UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI \u2013 URCA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do Processo n\u00ba 31012.001139/2023-60, com fundamento no Art. 24, inciso IV e Art. 28 da Lei n\u00ba 14.116, de 26 de maio de 2008, RESOLVE MAJORAR O PERCENTUAL DE INCENTIVO PROFISSIONAL do servidor DJAMIRO FERREIRA ACIPRESTE SOBRINHO, ocupante do cargo de Professor, classe Assistente, refer\u00eancia D, matr\u00edcula 300688.7.4, lotado no Departamento de Direito, do percentual de 60% (sessenta por cento) para 80% (oitenta por cento) sobre o seu vencimento base, pela conclus\u00e3o do DOUTORADO EM EDUCA\u00c7\u00c3O, com vig\u00eancia a partir de 15 DE NOVEMBRO DE 2023. UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI - URCA, em Crato(CE), aos 30 de novembro de 2023.Maria do Socorro Vieira LopesREITORA, EM EXERC\u00cdCIO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba02/2020I - ESP\u00c9CIE: QUARTO (4\u00ba) TERMO ADITIVO AO CONTRATO FIRMADO ENTRE A FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI \u2013 URCA E A EMPRESA EDUARDO DOS SANTOS SOUZA ME; II - CONTRATANTE: FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI \u2013 URCA; III - ENDERE\u00c7O: Rua Cel. Ant\u00f4nio Luiz, n\u00ba 1161, bairro Pimenta, Crato/CE; IV - CONTRATADA: EDUARDO DOS SANTOS SOUZA ME; V - ENDERE\u00c7O: Rua Jos\u00e9 Ribeiro da Cruz, 179, Bairro Vila Alta, Crato/CE, CEP 63.100-970; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: artigo 57, inciso II, bem como no artigo 65, \u00a7 8\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, com suas altera\u00e7\u00f5es posteriores; VII- FORO: Crato/CE; VIII - OBJETO: Constitui objeto deste Termo prorrogar prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 02/2020-ASSEJUR, que trata da presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o de ramais e central telef\u00f4nica, por mais 12 (doze) meses, contados a partir da data de 10 de mar\u00e7o de 2024, bem como reajustar o valor contratual global, que passa de R$ 9.624,00 (nove mil, seiscentos e vinte e quatro reais) para R$ 9.973,00 (nove mil, novecentos e setenta e tr\u00eas reais), conforme adequa\u00e7\u00e3o ao IPCA; IX - VALOR GLOBAL: R$ 9.973,00 (nove mil, novecentos e setenta e tr\u00eas reais); X - DA VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia deste Termo Aditivo ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir de 10 de mar\u00e7o de 2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original que n\u00e3o colidirem com os ajustes do presente termo e que as partes reciprocamente aceitam; XII - DATA: 15 de fevereiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: CARLOS KLEBER NASCIMENTO DE OLIVEIRA - Presidente da URCA e EDUARDO DOS SANTOS SOUZA - Representante legal.Carlos Kleber Nascimento de OliveiraPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba04/2020I - ESP\u00c9CIE: QUARTO (4\u00ba) TERMO ADITIVO AO CONTRATO FIRMADO ENTRE A FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI \u2013URCA E A EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 \u2013 ETICE.; II - CONTRATANTE: Funda\u00e7\u00e3o Universidade Regional do Cariri - URCA; III - ENDERE\u00c7O: Rua Cel. Ant\u00f4nio Luiz, 1161 - Pimenta - Crato/CE; IV - CONTRATADA: EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 - ETICE; V - ENDERE\u00c7O: Av. Pontes Vieira,220, Bairro S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape, Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo fundamenta-se no artigo 57, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, com suas altera\u00e7\u00f5es posteriores.; VII- FORO: Crato/CE; VIII - OBJETO: Constitui objeto deste Termo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 04/2020-ASSEJUR, que trata da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os para acesso \u00e0 internet e uso do Cintur\u00e3o Digital do Cear\u00e1, incluindo acesso \u00e0s redes de teleinform\u00e1tica de propriedade do Governo do Estado do Cear\u00e1; acesso \u00e0 Internet e fornecimento de endere\u00e7o(s) de IP (Internet Protocol), por mais 12(doze) meses, contados a partir da data de 23 de abril de 2024.; IX - VALOR GLOBAL: R$ 1.080.000,00 (um milh\u00e3o e oitenta mil reais); X - DA VIG\u00caNCIA: 12(doze) meses, contados a partir da data de 23 de abril de 2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original que n\u00e3o colidirem com os ajustes do presente termo e que as partes reciprocamente aceitam.; XII - DATA: 08 de fevereiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Carlos Kleber Nascimento de Oliveira - Presidente e Jos\u00e9 Valdeci Rebou\u00e7as - Representante Legal - .Carlos Kleber Nascimento de OliveiraPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso XVII do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual do Cear\u00e1 e tendo em vista a realiza\u00e7\u00e3o do Concurso P\u00fablico de Provas e T\u00edtulos para o cargo de Professor Assistente, regido pelo Edital n\u00ba n\u00ba 11/2022 - FUNECE, de 26 de abril de 2022, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 26 de abril de 2022, alterado atrav\u00e9s do edital publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 04 de julho de 2022, homologado por meio da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 1189/2022-CD, de 29 de dezembro de 2022, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 03 de janeiro de 2023, promovido pela Funda\u00e7\u00e3o Universidade Estadual do Cear\u00e1 \u2013 FUNECE, RESOLVE EXCLUIR do Ato de Nomea\u00e7\u00e3o, de 18 de julho de 2023, e publicado no Di\u00e1rio Oficial de Estado de 18 de julho de 2023, o CANDIDATO constante no Anexo \u00danico do presente ato, e tornar sem efeito a nomea\u00e7\u00e3o por incompatibilidade de hor\u00e1rios de cargos e, consequentemente, n\u00e3o ter assinado o Termo de Compromisso e Posse, conforme art. 18 da Lei 9.826, de 14 de maio de 1974. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OSandra Maria Nunes MonteiroSECRET\u00c1RIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIORHidelbrando dos Santos SoaresPRESIDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O ATO DE EXCLUS\u00c3O DO CANDIDATO NOMEADO PARA O PROVIMENTO NO CARGO EFETIVO DE PROFESSOR ASSISTENTEGRUPO OCUPACIONAL MAGIST\u00c9RIO SUPERIORCARGO: PROFESSOR ASSISTENTEFACULDADE/CENTRO: FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE CI\u00caNCIAS INTEGRADAS DO LITORAL LESTE - FECILSETOR DE ESTUDOCANDIDATOS CLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIA100 - AN\u00c1LISE MATEM\u00c1TICAAndre Luiz Araujo da Costa1\u00baAMPLA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso XVII do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual do Cear\u00e1 e tendo em vista a realiza\u00e7\u00e3o do Concurso P\u00fablico de Provas e T\u00edtulos para o cargo de Professor Assistente, regido pelo Edital n\u00ba n\u00ba 11/2022 - FUNECE, de 26 de abril de 2022, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 26 de abril de 2022, alterado atrav\u00e9s do edital publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 04 de julho de 2022, homologado por meio da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 1189/2022-CD, de 29 de dezembro de 2022, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 03 de janeiro de 2023, promovido pela Funda\u00e7\u00e3o Universidade Estadual do Cear\u00e1 \u2013 FUNECE, RESOLVE EXCLUIR do Ato de Nomea\u00e7\u00e3o, de 18 de julho de 2023, e publicado no Di\u00e1rio Oficial de Estado de 18 de julho de 2023, os CANDIDATOS constantes no Anexo \u00danico do presente ato, e tornar sem efeito a nomea\u00e7\u00e3o por n\u00e3o terem atendido os requisitos exigidos para posse e, consequentemente, n\u00e3o terem assinado o Termo de Compromisso e Posse, conforme art. 18 da Lei 9.826, de 14 de maio de 1974. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OSandra Maria Nunes MonteiroSECRET\u00c1RIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIORHidelbrando dos Santos SoaresPRESIDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O ATO DE EXCLUS\u00c3O DOS CANDIDATOS NOMEADOS PARA O PROVIMENTO NO CARGO EFETIVO DE PROFESSOR ASSISTENTEGRUPO OCUPACIONAL MAGIST\u00c9RIO SUPERIORCARGO: PROFESSOR ASSISTENTEFACULDADE/CENTRO: FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE CRATE\u00daS - FAECSETOR DE ESTUDOCANDIDATOS CLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIA64 - ANATOMIA HUMANAJalles Dantas de Lucena1\u00baAMPLA66 - CLINICA CIRURGICA/EMERGENCIAS MEDICASFabricio Andrade Vieira Moreira1\u00baAMPLA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba264/2024 - O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1-FUNECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, estatut\u00e1rias, regimentais e tendo em vista o que consta no Processo NUP 31032.000814/2024-86, RESOLVE NOTIFICAR O FALECIMENTO de JOS\u00c9 HONORATO DE MARIA, matr\u00edcula n\u00ba 0027651-0, aposentado na fun\u00e7\u00e3o de Vigia, refer\u00eancia 15, ocorrido em 31/12/2023, conforme Certid\u00e3o de \u00d3bito expedida pelo Cart\u00f3rio Cavalcante Filho em 01/01/2024, com fundamento no art. 64, inciso II da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974 e incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00ba 20.768, de 11 de junho de 1990. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 - FUNECE, em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Hidelbrando dos Santos SoaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba291/2024 - O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 - FUNECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE CONCEDER VALE-TRANSPORTE, nos termos do \u00a7 3o do art. 6o do Decreto no 23.673, de 03 de maio de 1995, aos SERVIDORES rela-cionados no Anexo \u00danico desta Portaria, referente ao m\u00eas de mar\u00e7o 2024. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza, 19 de fevereiro 2024.Hidelbrando dos Santos SoaresPRESIDENTERegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba291/2024 DE 19 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO / FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULATIPOQUANT.ALMIR SOARES MENDESAUX. DE SERVI\u00c7OS GERAIS0074581-2A34ANA CRISTINA SABOIA DO NASCIMENTOAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O0074591-XA34ANA MARIA BEZERRA GOMES LOPES AUX. DE SERVI\u00c7OS GERAIS 0106241-7 A34ANA MARIA GUERRA PAULINOAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O0002251-9A34ANAIR CONCEI\u00c7\u00c3O DE MENEZES JUC\u00c1 ASSIST DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O 0074011-XA34ANTONIO CARLOS DO NASCIMENTO CONT\u00cdNUO 0074611-8 A34ANTONIO ELIAS DE BARCELLOS VIEIRAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O0074021-7A34ANTONIO JOSE RABELO MOREIRAASSIST DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O 0080581-5A/F34/34DARLENE MARIA MARTINS SARMENTOAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O0080121-6 A34ERLIENETE ALVES DA SILVAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O0080281-6S34/34FRANCISCO RICARDO SEVERIANO GOMESAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O0018351-2A/M34/34GABRIEL DE OLIVEIRA BARROSASSISTENTE GEST\u00c3O ED. SUPERIOR3007617-6A34GERARDA GUERRA PAULINO QUEIROZCONT\u00cdNUO0074781-5A34GLAUCIA MARIA GOES MOTASECRET\u00c1RIO0073951-0A34JEAN TEIXEIRA HENRIQUEASSISTENTE GEST\u00c3O ED. SUPERIOR3007560-9A34JONIA CARVALHO DINIZASSISTENTE GEST\u00c3O ED. SUPERIOR3007559-5A34JOS\u00c9 GLADSON CARVALHO DANTASAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O0080631-5A/S34/34JOS\u00c9 HAROLDO DA SILVAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O0074161-2A34JOSE LEITE NETO ASSISTENTE GEST\u00c3O ED. SUPERIOR3007568-4A/S34/34JOSE MARIO LIMA DA SILVA AGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O0074181-7A/J34/34JOS\u00c9 SAMPAIO DE ALENCAR VIGIA 0074191-4 A34KARLA THAYANY SOUZA MARTINS ASSISTENTE GEST\u00c3O ED. SUPERIOR 3007746-6 A34LUCIA MARIA ALVES DE OLIVEIRAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O0080971-3A34MANOEL EPIFANIO FRUTUOSO DE ALMEIDAAUX. DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O0046921.1A34MARCOS FABIO DO NASCIMENTOMOTORISTA0048081-9A34MARCUS VENICIUS SALES LIMAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O0106251-4A34MARIA CLEIDE ARAUJOAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O0106441-XA34MARIA DORACY ALVES DE CASTROAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O0080881-4A34MARIA EFIGENIA DE MELO SOUSA AGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O0074401-8A34MARIA JOSE ALVES RODRIGUESAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O0080811-3A34OZEIR CELESTINO DE LIMAASSISTENTE GEST\u00c3O ED. SUPERIOR3007579-XA34PAULA KARINE CAMARA COSTA ASSISTENTE GEST\u00c3O ED. SUPERIOR3007580-3A/S34/34PAULO SERGIO SOARES DE OLIVEIRAASSISTENTE GEST\u00c3O ED. SUPERIOR3007884-5A34RAIMUNDO NONATO DA SILVA MATOS MECAN MAQ VEIC 0074971-0 A34REGINA GLAUCIA CANDEIA DO CARMO AGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O0074521-9A34RELSON LIMA CO\u00caLHO ASSISTENTE GEST\u00c3O ED. SUPERIOR3007744-XA34RENARA KESIA NOJOSA DAMASCENOASSISTENTE GEST\u00c3O ED. SUPERIOR3000050-1A34SAMUEL PRADO RODRIGUESAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O0074531-6A/M34/34"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "NUP 31032.006503/2023-40DECLARA\u00c7\u00c3O DE RECONHECIMENTO DE DESPESA \u2013 DEADeclaramos para os devidos fins, que a FUNECE reconhece a d\u00edvida no valor de R$ 43.472,40 (Quarenta e tr\u00eas mil, quatrocentos e setenta e dois reais, e quarenta centavos), referente ao fornecimento de refei\u00e7\u00e3o em IGUATU, compet\u00eancia outubro/2023, processo 31032.006503/2023-40, em favor da Empresa R BATISTA DE OLIVEIRA CNPJ: 19.282.194/0001-93. Acerca do reconhecimento de d\u00edvidas de exerc\u00edcio anterior a Lei n\u00b0 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964, conceitua com clareza o instituto das despesas de exerc\u00edcios anteriores. Destacando a necessidade de pagamento \u00e0 conta das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7amentarias espec\u00edficas: 3120000.12.364.241.20720.03.339092.1.500910000.1 3120000.12.364.241.20720.03.339092.1.599910000.1 3120000.12.364.421.20182.03.339092.1.500910000.1 FUNECE, em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Roberta NunesASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "NUP 31032.006672/2023-80DECLARA\u00c7\u00c3O DE RECONHECIMENTO DE DESPESA \u2013 DEADeclaramos para os devidos fins, que a FUNECE reconhece a d\u00edvida no valor de R$ 1.319,59 (um mil trezentos e dezenove reais e cinquenta e nove centavos), referente a diferen\u00e7a de repactua\u00e7\u00e3o julho a outubro/2023, processos 31032.0066672/2023-80, em favor da empresa SOLU\u00c7\u00c3O CNPJ: 05.531.239/0001-01. Conforme dota\u00e7\u00e3o or\u00e7amentaria: 3120000.12.364.241.20720.03.339092.1.500910000.1 FUNECE, em Fortaleza, 08 de fevereiro de 2024.Roberta NunesASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "NUP: 31032.006732/2023-64DECLARA\u00c7\u00c3O DE RECONHECIMENTO DE DESPESA \u2013 DEADeclaramos para os devidos fins, que a FUNECE reconhece a d\u00edvida no valor de R$63.683,54 (Sessenta e tr\u00eas mil, seiscentos e oitenta e tr\u00eas reais, e cinquenta e quatro centavos) referente a manuten\u00e7\u00e3o de ar-condicionado,Compet\u00eancia dezembro/2023,processo 31032.006732/2023-64 em favor da Empresa GELAR CNPJ: 11.805.967/0001-67.Acerca do reconhecimento de d\u00edvidas de exerc\u00edcio anterior a Lei n\u00b0 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964, conceitua com clareza o instituto das despesas de exerc\u00edcios anteriores. Destacando a necessidade de pagamento \u00e0 conta das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7amentarias espec\u00ed-ficas:3120000.12.364.241.20720.03.339092.1.500910000.1 3120000.12.364.241.20720.03.339092.1.599910000.1 3120000.12.364.421.20182.03.339092.1.500910000.1 FUNECE, em Fortaleza/Ce, 15 de fevereiro de 2024.Roberta NunesASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "NUP 31032.006987/2023-27DECLARA\u00c7\u00c3O DE RECONHECIMENTO DE DESPESA \u2013 DEADeclaramos para os devidos fins, que a FUNECE reconhece a d\u00edvida no valor de R$ 17.900,00 (Dezessete mil, e novecentos reais), referente a manuten\u00e7\u00e3o de equipamentos dos restaurantes universit\u00e1rio de LIMOEIRO, compet\u00eancia dezembro/2023, processo 31032.006987/2023-27, em favor da Empresa REIMAQ \u2013 CNPJ: 00.616.789/0001-00. Acerca do reconhecimento de d\u00edvidas de exerc\u00edcio anterior a Lei n\u00b0 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964, conceitua com clareza o instituto das despesas de exerc\u00edcios anteriores. Destacando a necessidade de pagamento \u00e0 conta das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7amentarias espec\u00edficas: 3120000.12.364.241.20720.03.339092.1.500910000.1; 3120000.12.364.241.20720.03.339092.1.599910000.1;3120000.12.364.421.20182.03.339092.1.500910000.1. FUNECE, em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Roberta NunesASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "NUP: 31032.006295/2023-89DECLARA\u00c7\u00c3O DE RECONHECIMENTO DE DESPESA- DEADeclaramos para os devidos fins, que a FUNECE reconhece a d\u00edvida no valor de R$ 1.970,32 (um mil novecentos e setenta reais e trinta e dois centavos), referente a diferen\u00e7a de repactua\u00e7\u00e3o julho a outubro/2023,processos 31032.006295/2023-89, em favor da empresa SOLU\u00c7\u00c3O CNPJ:05.531.239/0001-01. Acerca do reconhecimento de d\u00edvidas de exerc\u00edcio anterior a Lei n\u00b0 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964, conceitua com clareza o instituto das despesas de exer-c\u00edcios anteriores,destacando a necessidade de pagamento \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7amentaria espec\u00edfica:3120000.12.364.241.20720.03.339092.1.500910000.1 FUNECE, em Fortaleza , 15 de fevereiro de 2024 .Roberta NunesASSESSORIA JURIDICA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "NUP: 31032.006294/2023-34DECLARA\u00c7\u00c3O DE RECONHECIMENTO DE DESPESA- DEADeclaramos para os devidos fins, que a FUNECE reconhece a d\u00edvida no valor de R$ 84.428,29 (oitenta e quatro mil quatrocentos e vinte e oito reais e vinte e nove centavos), referente a diferen\u00e7a de repactua\u00e7\u00e3o julho a outubro/2023, processos 31032.006294/2023-34, em favor da empresa SOLU\u00c7\u00c3O CNPJ:05.531.239/0001-01. Acerca do reconhecimento de d\u00edvidas de exerc\u00edcio anterior a Lei n\u00b0 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964, conceitua com clareza o instituto das despesas de exerc\u00edcios anteriores,destacando a necessidade de pagamento \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria espec\u00edfica:3120000.12.364.241.20720.03.339092.1.500910000.1 FUNECE, em Fortaleza , 15 de fevereiro de 2024 .Roberta NunesASSESSORIA JURIDICA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA, PAGAMENTO DE DESPESA DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR \u2013 DEAO PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias, considerando as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no Processo n\u00ba 31032.003974/2023-04, e que a benefici\u00e1ria tem direito ao valor a ser implantado (Diferen\u00e7a de Abono de Perman\u00eancia de Exerc\u00edcio Anterior), referente ao ano de 2023, no valor total de R$ 6.921,10 (seis mil, novecentos e vinte um reais e dez centavos), RESOLVE: Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 6.921,10 (seis mil, novecentos e vinte um reais e dez centavos) a servidora, MARIA IZABEL FLORINDO GUEDES, matr\u00edcula, n\u00ba 0067681-0, a ser pago na folha de pagamento, conforme repercuss\u00e3o financeira apresentada \u00e0s fls. 63, do processo acima citado. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza, 07 de fevereiro de 2024.Hidelbrando dos Santos SoaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "N\u00daCLEO DE TECNOLOGIA E QUALIDADE INDUSTRIAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba008/2024 - O PRESIDENTE DO N\u00daCLEO DE TECNOLOGIA E QUALIDADE INDUSTRIAL DO CEAR\u00c1 - NUTEC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de instala\u00e7\u00e3o do analisador de energia EMBRASUL RE7080 nas unidades da empresa Democrata Cal\u00e7ados e Artefatos de Couro Ltda, localizadas nas cidades de Santa Quit\u00e9ria-CE (Proposta de Servi\u00e7o n\u00ba 27699) e de elaborar laudos t\u00e9cnicos relativos ao consumo el\u00e9trico administrativo em Camocim-CE (Proposta de Servi\u00e7o n\u00ba 27700), concedendo-lhes 8 di\u00e1rias e meia para cada, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. N\u00daCLEO DE TECNOLOGIA E QUALIDADE INDUSTRIAL DO CEAR\u00c1 - NUTEC, em Fortaleza \u2013 Ce, 19 de fevereiro de 2024.Francisco das Chagas Magalh\u00e3esPRESIDENTERegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba008/2024, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2024NOME CARGO / FUN\u00c7\u00c3O MATR\u00cdCULA CLASSE PER\u00cdODO ROTEIRO DI\u00c1RIASPASSAGEM TOTALQUANT. VALOR TOTALAnt\u00f4nio Fernandes da Silva J\u00fanior Supervisor de N\u00facleo3000017X III 19/02/2024 e 20/02/2024; 26/02/2024 e 27/02/2024; Santa Quit\u00e9ria - CE3,0R$ 77,10 R$ 231,30 R$ 231,30Ant\u00f4nio Fernandes da Silva J\u00faniorSupervisor de N\u00facleo3000017XIII04/03/2024 a 06/03/2024; 11/03/2024 e 12/03/2024; 18/03/2024 e 19/03/2024Camocim - CE5,5R$ 77,10 R$ 424,05R$ 424,05Francisco Renan de Moura DiasSupervisor de N\u00facleo30000080III19/02/2024 e 20/02/2024; 26/02/2024 e 27/02/2024; Santa Quit\u00e9ria - CE3,0R$ 77,10R$ 231,30R$ 231,30Francisco Renan de Moura DiasSupervisor de N\u00facleo30000080III04/03/2024 a 06/03/2024; 11/03/2024 e 12/03/2024; 18/03/2024 e 19/03/2024Camocim - CE5,5R$ 77,10R$ 424,05R$ 424,05"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "N\u00daCLEO DE TECNOLOGIA E QUALIDADE INDUSTRIAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba009/2024 - O PRESIDENTE DO N\u00daCLEO DE TECNOLOGIA E QUALIDADE INDUSTRIAL DO CEAR\u00c1 -NUTEC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor RENATO HERBERT ARA\u00daJO S\u00c1, matr\u00edcula n\u00ba 30000161, ocupante do cargo de supervisor de n\u00facleo, desta Autarquia, a viajar \u00e0 cidade de Limoeiro do Norte - CE, no per\u00edodo de 26/02/2024 \u00e0 27/02/2024, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de participa\u00e7\u00e3o no IDEATHON cujo objetivo \u00e9 o de estimular a \u00e1rea acad\u00eamica do IFCE para a gera\u00e7\u00e3o de ideias e o desenvolvimento de solu\u00e7\u00f5es inovadoras, concedendo-lhe 1 di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando R$ 115,65 (cento e quinze reais e sessenta e cinco centavos), tudo de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e art. 10; classeIII do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, DOE de 27/10/2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. N\u00daCLEO DE TECNOLOGIA E QUALIDADE INDUSTRIAL DO CEAR\u00c1 \u2013 NUTEC, Fortaleza Ce, 19 de fevereiro de 2024.Francisco das Chagas Magalh\u00e3esPRESIDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba19/2024 A SECRET\u00c1RIA DA CULTURA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de participar como delegados na 4\u00aa Confer\u00eancia Nacional de Cultura \u2013 4\u00aa CNC, concedendo-lhes 2,5 (duas) di\u00e1rias e meia, de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00ednea b e c, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba, caput e \u00a7 1\u00ba; art.10; classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta SECRETARIA. SECRETARIA DA CULTURA, em Fortaleza, 26 de fevereiro de 2024.Luisa Cela de Arruda CoelhoSECRET\u00c1RIA DA CULTURARegistre-se e publique-se. ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba19/2024, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGOCLASSEPER\u00cdODODESTINODI\u00c1RIASAJUDA DE CUSTOTOTALQUANT.VALORACR\u00c9SCIMO %TOTALVitor Melo StudartCoordenadorIII04 a 08/03/2024Bras\u00edlia/DF2,5R$ 189,25R$ 283,87R$ 756,99R$ 189,25R$ 946,24Patr\u00edcia Maria Apol\u00f4nio De OliveiraCoordenadorIII04 a 08/03/2024Bras\u00edlia/DF2,5R$ 189,25R$ 283,87R$ 756,99R$ 189,25R$ 946,24Selma Maria Santiago LimaCoordenadorIII04 a 08/03/2024Bras\u00edlia/DF2,5R$ 189,25R$ 283,87R$ 756,99R$ 189,25R$ 946,24VALOR TOTALR$ 2.838,72"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "ERRATAA SECRET\u00c1RIA DA CULTURA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelos arts. 34 e 50 da Lei n\u00ba 16.710, de 21 de dezembro de 2018 e arts. 91 a 93 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1: CONSIDERANDO o poder de autotutela da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica; CONSIDERANDO a necessidade de obedi\u00eancia aos princ\u00edpios da legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e da efici\u00eancia, conforme artigo 37, caput, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988; CONSIDERANDO a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de ajustes na PORTARIA n\u00ba 260/2023 que cria a Comiss\u00e3o de Parecerista do Edital Patrim\u00f4nio Vivo - 2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, em 04 de janeiro de 2024, s\u00e9rie 3, ano XVI, n\u00ba 003, p\u00e1g. 16, sem preju\u00edzo ou altera\u00e7\u00e3o do objeto do instrumento: RESOLVE tornar p\u00fablica a ERRATA \u00e0 PORTARIA n\u00ba260/2023, nos seguintes termos: ONDE SE L\u00ca: NOMEMATR\u00cdCULACARGO/LOTA\u00c7\u00c3OCPFTIPOJESSICA OHARA PACHECO CHUAB300094-6-0Analista de Gest\u00e3o CulturalSECULT/COPAM139.115.527-00TITULAREMILLY CRISTINE BARBOSA DOS SANTOS300.092-6-6Analista de Gest\u00e3o CulturalSECULT/MUSEU888.902.792-49TITULARYASMINE MARTINS BARBOSA300093-7-1Analista de Gest\u00e3o CulturalSECULT/MUSEU130.379.037-83TITULARVANESSA MOREIRA DOS SANTOS002318CoordenadoraRECE000.121.993-62TITULARNOMETIPONATUREZA DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3OREPRESENTANTEALINE SILVA LIMATITULARCPF899.447.633-49SOCIEDADE CIVILANDRESSA NUNES SOILOTITULARCPF021.785.310-24SOCIEDADE CIVILLARISSA RIZZATTI GOMESTITULARCNPJ 38.432.806/0001-21SOCIEDADE CIVILRAFAEL BORGES DEMINICISTITULARCPF089.265.187-36 SOCIEDADE CIVILLORRAINE OLIVEIRA NU\u00d1EZTITULARCPF005.543.719-28SOCIEDADE CIVILSHEYLA AKEMI HATAYAMATITULARCPF028.875.674-62SOCIEDADE CIVILDENISE ADRIANA ARGENTATITULARCNPJ20.723.079/0001-96SOCIEDADE CIVILANA PAULA ALVES FERNANDESTITULARCNPJ48.196.186/0001-22SOCIEDADE CIVILLEANDRO EUST\u00c1QUIO GOMESSUPLENTECPF041.467.856-77SOCIEDADE CIVILLARISSA RIZZATTI GOMESSUPLENTECNPJ38.432.806/0001-21SOCIEDADE CIVILJ\u00daLIA MORIM DE MELOSUPLENTECPF031.185.324-24SOCIEDADE CIVILTACIANA PATR\u00cdCIA FERREIRA ALMEIDA SUPLENTECNPJ39.335.975/0001-06SOCIEDADE CIVILJOSIVALDO ARAUJO DE SOUSASUPLENTECPF319.362.704-63SOCIEDADE CIVILMARIELA FELISBINO DA SILVEIRASUPLENTECPF048.593.959-21SOCIEDADE CIVILLORRAINE OLIVEIRA NU\u00d1EZSUPLENTECPF005.543.719-28SOCIEDADE CIVILANA PAULA ALVES FERNANDESSUPLENTECNPJ48.196.186/0001-22SOCIEDADE CIVILLEIA-SE:NOMEMATR\u00cdCULACARGO/LOTA\u00c7\u00c3OCPFTIPOJESSICA OHARA PACHECO CHUAB300094-6-0Analista de Gest\u00e3o CulturalSECULT/COPAM139.115.527-00TITULAREMILLY CRISTINE BARBOSA DOS SANTOS300.092-6-6Analista de Gest\u00e3o CulturalSECULT/MUSEU888.902.792-49TITULARYASMINE MARTINS BARBOSA300093-7-1Analista de Gest\u00e3o CulturalSECULT/MUSEU130.379.037-83TITULARVANESSA MOREIRA DOS SANTOS002318CoordenadoraRECE000.121.993-62TITULARNOMETIPONATUREZA DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3OREPRESENTANTEALINE SILVA LIMATITULARCPF899.447.633-49SOCIEDADE CIVILANDRESSA NUNES SOILOTITULARCPF021.785.310-24SOCIEDADE CIVILLARISSA RIZZATTI GOMESTITULARCNPJ 38.432.806/0001-21SOCIEDADE CIVILRAFAEL BORGES DEMINICISTITULARCPF089.265.187-36 SOCIEDADE CIVILLORRAINE OLIVEIRA NU\u00d1EZTITULARCPF005.543.719-28SOCIEDADE CIVILSHEYLA AKEMI HATAYAMATITULARCPF028.875.674-62SOCIEDADE CIVILDENISE ADRIANA ARGENTATITULARCNPJ20.723.079/0001-96SOCIEDADE CIVILANA PAULA ALVES FERNANDESSUPLENTECNPJ48.196.186/0001-22SOCIEDADE CIVILLEANDRO EUST\u00c1QUIO GOMESSUPLENTECPF041.467.856-77SOCIEDADE CIVILJ\u00daLIA MORIM DE MELOSUPLENTECPF031.185.324-24SOCIEDADE CIVILTACIANA PATR\u00cdCIA FERREIRA ALMEIDA SUPLENTECNPJ39.335.975/0001-06SOCIEDADE CIVILJOSIVALDO ARAUJO DE SOUSASUPLENTECPF319.362.704-63SOCIEDADE CIVILMARIELA FELISBINO DA SILVEIRASUPLENTECPF048.593.959-21SOCIEDADE CIVILArt. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1.Luisa Cela de Arruda Co\u00ealhoSECRET\u00c1RIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba02/2024PROCESSO N\u00ba27001.002661/2023-11CONTRATANTE: A SECRETARIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, situada(o) na Rua. Major Facundo, 500 (3\u00ba ao 9\u00ba andar), Centro, CEP n\u00b0 60.025-100, nesta Capital, inscrita(o) no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.555/ 0001 \u2013 11, doravante denominada(o) CONTRATANTE, neste ato representada por sua Secret\u00e1ria da Cultura, LUISA CELA DE ARRUDA CO\u00caLHO, brasileira, regularmente inscrita no CPF/MF sob n\u00ba 005.170.153-74 SSP/CE, residente e domiciliada nesta Capital. CONTRATADA: FRANCISCO S. LIMA., inscrito (a) no CNPJ sob o n\u00ba 28.419.096/0001-46, situada comercialmente na Rua Nogueira Acioli, 996 \u2013 Sala 01 \u2013 Centro, Fortaleza \u2013 Cear\u00e1 \u2013 CEP.: 60.110-140, doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato pelo representante legal, SR. FRANCISCO SOARES LIMA, portador do RG n\u00ba 93002299941/SSPDS-CE, inscrito no CPF sob n\u00ba 379.983.313-72. FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento ao Termo de Participa\u00e7\u00e3o da Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00b0 2023/30269, oriunda da Secretaria da Cultura do Estado do Cear\u00e1 e realizado de acordo com as normas do Decreto Estadual n\u00ba 33.486/2020 e da Lei Federal N\u00ba 8.666/93 e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. OBJETO: Constitui objeto deste contrato a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, com substitui\u00e7\u00e3o total de pe\u00e7as sem \u00f4nus para a CONTRATANTE de monta carga com tr\u00eas paradas, desenvolvido para atender necessidades do Arquivo P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1, portanto, apresenta marca registrada no motor (nagano), com capacidade m\u00e1xima de 600 kg por um per\u00edodo de um ano, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Refer\u00eancia do Termo de Participa\u00e7\u00e3o da Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00b0 2023/30269 e seus anexos e na proposta da CONTRATADA. FORO: Fortaleza, CE VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato \u00e9 de 12 (doze) meses, contado a partir da sua assinatura. VALOR GLOBAL: O pre\u00e7o contratual global importa na quantia de R$ 6.000,00 (seis mil reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: MAPP: 2709062016 - MANUTEN\u00c7\u00c3O E PROMO\u00c7\u00c3O DAS A\u00c7\u00d5ES DO ARQUIVO P\u00daBLICO DO CEAR\u00c1 - APEC Programa: 131 - PROMO\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO DA ARTE, DIVERSIDADE E CULTURA CEARENSE. A\u00c7\u00c3O: 20706 - MANUTEN\u00c7\u00c3O E PROMO\u00c7\u00c3O DAS A\u00c7\u00d5ES DO ARQUIVO P\u00daBLICO DO CEAR\u00c1 - APEC. Fonte: (500)-(501) Tesouro Dota\u00e7\u00e3o: 15446 - 27100016.13.391.131.20706.03.339039.1.5009100000.0 Despesa: 339039 - OUTROS SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS \u2013 PESSOA JUR\u00cdDICA DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, CE 20 de fevereiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: LUISA CELA DE ARRUDA CO\u00caLHO - SECRET\u00c1RIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 e FRANCISCO S. LIMA - ME - Contratado(a).Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL N\u00ba79/2024NUP: 27001.004196/2023-52Ementa: TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, E O AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADO. O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA CULTURA \u2013 SECULT, CNPJ n\u00ba 07.954.555/0001-11, com sede na Rua Major Facundo, 500, 6\u00ba andar, Centro, CEP: 60.025-100, nesta Capital, doravante denominada SECULT, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio Executivo, RAFAEL CORDEIRO FELISMINO, brasileiro, regularmente inscrita no CPF/MF n\u00ba 645.757.133- 68, residente e domiciliado nesta Capital e o(a) AGENTE CULTURAL:NOME DO AGENTE CULTURAL E C.P.F./C.N.P.J.CIA. CORDEL TEATRO AMADOR, CNPJ: 02.164.935/0001-39, representado por Mardone Nunes do Nascimento, CPF 301.255.023-20ENDERE\u00c7O COMPLETORua Jos\u00e9 Macedo de Albuquerque, 180, Conjunto Palmeiras \u2013 Acopiara | CEP: 63.560-000CONTA BANC\u00c1RIACORRENTE, BANCO DO BRASIL, 0700-5, 00000038173-XCONTATO(S)(88) 996300909, ciacordel@yahoo.com.brFundamenta\u00e7\u00e3o Legal: O presente TERMO DE EXECU\u00c7\u00c3O CULTURAL \u2013 TEC se fundamenta nas disposi\u00e7\u00f5es do edital mencionado na cl\u00e1usula primeira, tendo por fundamento inciso I do art. 8 do Decreto Federal 11.453/2023, celebrado com agente cultural selecionado nos termos da Lei Complementar Federal N\u00ba 195/2022 (Lei Paulo Gustavo), no Decreto Federal N\u00ba. 11.525/2023 (Decreto que regulamenta a Lei Complementar Federal N\u00ba 195/2022), e Decreto Federal N\u00ba 11.453/2023 (Decreto do Fomento Nacional). Objeto: Constitui objeto do presente TEC a concess\u00e3o de apoio financeiro ao projeto cultural 27\u00ba FESTIVAL DE TEATRO DE ACOPIARA \u2013 FETAC | REVIVENDO O ESP\u00cdRITO DO TEATRO, contemplado no EDITAL DE APOIO A FESTIVAIS CULTURAIS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, na categoria, I - PROPOSTAS NO VALOR DE R$ 160.000,00 (15 edi\u00e7\u00f5es ou mais) , conforme processo admi-nistrativo em ep\u00edgrafe, para a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o cultural, mediante o financiamento direto, conforme Plano de A\u00e7\u00e3o e outros anexos que integram este termo independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. Do valor e Da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:VALORR$ 160.000,00, (cento e sessenta mil reais)DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA27200004.13.392.421.11493.02.335041.1.7169200000.1FISCALSandro Luiz Cardoso Santana, CPF 681.867.895-53GESTORRaquel Santos Honorio, CPF 019.466.443-07Vig\u00eancia: O prazo de vig\u00eancia do presente instrumento ser\u00e1 de 12 (doze meses) meses contados a partir da data da assinatura do presente instrumento. Foro: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 21 de fevereiro de 2024. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA E CIA. CORDEL TEATRO AMADOR representado por Mardone Nunes do Nascimento - AGENTE CULTURAL FOMENTADO.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba028/2024 - O SECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conforme, prev\u00ea o artigo 93 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e suas altera\u00e7\u00f5es e em conformidade com o que disp\u00f5e a Lei Org\u00e2nica do Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1 n\u00ba 12.509/95, Art. 8\u00ba, c/c IN TCE/CE n\u00ba 03/2017, Art. 2\u00ba incisos I e IV, RESOLVE: I) Autorizar a Comiss\u00e3o de Tomada de Contas Especial Permanente \u2013 CTCEP, constitu\u00edda pela Portaria n\u00ba 084/2023 de 05/05/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 084, a Instaurar Tomada de Contas Especial, com o objetivo de: a) Apurar os fatos; b) Identificar o respons\u00e1vel; c) Quantificar o dano constante na execu\u00e7\u00e3o do Conv\u00eanio n\u00ba 044/2009 \u2013 SACC n\u00ba 262555, firmado entre a Secretaria do Desenvolvimento Agr\u00e1rio \u2013 SDA, e a PREFEITURA MUNICIPAL DE JAGUARIBARA \u2013 CNPJ: n\u00ba 07.442.981/0001-76. A comiss\u00e3o est\u00e1 devidamente autorizada no que disp\u00f5e a Portaria n\u00ba 084/2023 e ter\u00e1 180 (cento e oitenta) dias para a realiza\u00e7\u00e3o dos trabalhos como estabelece a IN N\u00ba 003/2017 do TCE. Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Mois\u00e9s Braz RicardoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO 3\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba033/2023I \u2013 ESP\u00c9CIE: TERMO ADITIVO QUE CELEBRAM ENTRE SI O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO - SDA E O CENTRO DE ESTUDOS DO TRABALHO E DE ASSESSORIA AO TRABALHADOR E \u00c0 TRABALHADORA - CETRA, PARA O FIM NELE INDICADO. II - CONTRATANTE: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO,  inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba. 07.954.563/0001-68. III - ENDERE\u00c7O:  Av. Bezerra de Menezes, n\u00ba. 1820, S\u00e3o Gerardo, Fortaleza/CE, CEP: 60.325-901 IV - CONTRATADA CENTRO DE ESTUDOS DO TRABALHO E DE ASSESSORIA AO TRABALHADOR E \u00c0 TRABALHADORA - CETRA, inscrito no CNPJ n\u00ba 06.929.574/0001-25, com sede na Rua  Capit\u00e3o Gustavo, 3842 \u2013 S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape, Fortaleza \u2013 Cear\u00e1, , doravante designado \u201cCONSULTOR\u201d, neste ato representado pela Sra. \u00c9RIKA CUNHA MATOS BLEY, brasileira, portadora da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 90002052054 \u2013 SSPDS/CE, inscrita no CPF/MF sob o n\u00ba 266.738.943-34, residente e domiciliada na Rua Juazeiro do Norte, n\u00ba 283, apto. 1002 \u2013 bairro: Meireles, CEP: 60.165-110, Fortaleza \u2013 CE VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL O presente TERMO ADITIVO reger-se-\u00e1 pela Manifesta\u00e7\u00e3o de Interesse (MI) n\u00ba. 20220004/CEL 04/SDA/CE \u2013 Solicita\u00e7\u00e3o de Proposta \u2013 SDP n\u00ba. 01 \u2013 Modalidade SBQ (Sele\u00e7\u00e3o Baseada na Qualidade) e por toda a legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel, especialmente pelo art. 58, I, \u00a72\u00ba e no art. 65, I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei n\u00ba 8.6666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como no Regulamento de Aquisi\u00e7\u00f5es para Mutu\u00e1rios de Opera\u00e7\u00f5es de Financiamento de Projetos de Investimento do Banco Mundial, no Acordo de Empr\u00e9stimo BIRD 8986-0-BR, e nas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo n\u00b0. 21001.000618/2024-15 e Parecer Jur\u00eddico n\u00ba. 111/2024. VII - FORO: As partes elegem, de comum acordo, o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, como o \u00fanico compe-tente para resolver quest\u00f5es relacionadas a este Termo Aditivo, n\u00e3o resolvidas por meios administrativos, renunciando expressamente a qualquer outro por mais privilegiado que seja ou venha a ser. VIII - OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto a redu\u00e7\u00e3o na realiza\u00e7\u00e3o de diagn\u00f3stico de 01 (uma) organiza\u00e7\u00e3o da agricultura familiar e sua base produtiva desistente do processo, cuja repercuss\u00e3o financeira corresponde a supress\u00e3o de R$ 19.197,60 (dezenove mil, cento e noventa e sete reais e sessenta centavos), correspondente a 1,6% (um v\u00edrgula seis porcento) do valor inicialmente contratado, que passar\u00e1 a importar o valor global de   R$ 1.180.652,40 (um milh\u00e3o, cento e oitenta mil, seiscentos e cinquenta e dois reais e quarenta centavos). IX - VALOR GLOBAL: R$ 1.180.652,40 (um milh\u00e3o, cento e oitenta mil, seiscentos e cinquenta e dois reais e quarenta centavos). X - DA VIG\u00caNCIA: A MESMA XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do CONTRATO n\u00ba. 033/2023, ora aditado, n\u00e3o modificadas, ficam ratificadas e em pleno vigor. XII - DATA: Fortaleza/CE, 21 de fevereiro de 2024. XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio \u201cCLIENTE\u201d e \u00c9RIKA CUNHA MATOS BLEY Representante Legal do Consultor \u201cCONSULTOR.Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "INSTITUTO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0015/2024 - O SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c1 \u2013 IDACE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e nos termos do par\u00e1grafo \u00fanico do art. 15 da Lei n\u00ba 11.966. de 17 de junho de 1992, combinado com o art. 5\u00ba do Decreto n\u00ba 22.793, de 1\u00ba de outubro de 1993, RESOLVE DESIGNAR B\u00c1BARA HELIODORA BONFIM LEIT\u00c3O, FRANCISCO DAS CHAGAS VASCONCELOS DE ARA\u00daJO, NADIR LOIOLA DIAS, VALMIR CARLOS CAMPINA DE MENEZES e SANDRO FACUNDES BONFIM, sob a presid\u00eancia do primeiro, comporem a COMISS\u00c3O SETORIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O E DESEMPENHO DOS GRUPOS OCUPACIONAIS desta Autarquia, referente ao exerc\u00edcio de 2021/2022. INSTITUTO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO CEAR\u00c1 - IDACE, em Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Jo\u00e3o Alfredo Telles MeloSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E  EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA 024/2024 - O PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1 \u2013 EMATERCE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com base no Art. 19 da lei N\u00ba 13.779, de 6 de junho de 2006, publicada no Di\u00e1rio oficial do Estado, de 8 de junho de 2006, em cumprimento ao NUP 21032.000142/2024-55, RESOLVE CONCEDER, a partir de 30 de fevereiro de 2023, a Gratifica\u00e7\u00e3o de Titula\u00e7\u00e3o, correspondente ao percentual de 30% (trinta por cento) sobre o sal\u00e1rio-base, \u00e0 ocupante do emprego p\u00fablico de Agente Auxiliar de Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Extens\u00e3o Rural, nesta empresa, ANA CARLA RODRIGUES DA SILVA, matr\u00edcula N\u00ba 300000.8-0, por ter conclu\u00eddo o Curso de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancia do Solo, em n\u00edvel de Mestrado, com \u00c1rea de Concentra\u00e7\u00e3o em Pedologia, de acordo com o que estabelece a Lei supracitada que trata do Plano de Empregos, Carreiras e Sal\u00e1rios dos Empregados da Ematerce. EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 01 de fevereiro de 2024.Inacio Mariano da CostaPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E  EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA PRESI 025/2024 - O PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1 \u2013 EMATERCE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com base no Art. 19 da lei N\u00ba 13.779, de 6 de junho de 2006, publicada no Di\u00e1rio oficial do Estado, de 8 de junho de 2006, em cumprimento ao NUP 21032.000153/2024-35, RESOLVE CONCEDER, a partir de 12 de maio de 2023, a Gratifica\u00e7\u00e3o de Titula\u00e7\u00e3o, correspondente ao percentual de 15% (quinze por cento) sobre o sal\u00e1rio-base, \u00e0 ocupante do emprego p\u00fablico de Agente Auxiliar de Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Extens\u00e3o Rural, nesta empresa, NAHILMA FRAN\u00c7A ARA\u00daJO PAIVA, matr\u00edcula N\u00ba 300176.0-9, por ter conclu\u00eddo o Curso de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Gest\u00e3o e Controle Ambiental, em n\u00edvel de especializa\u00e7\u00e3o, de acordo com o que estabelece a Lei supracitada que trata do Plano de Empregos, Carreiras e Sal\u00e1rios dos Empregados da Ematerce. EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 5 de fevereiro de 2024.Inacio Mariano da CostaPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E  EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA PRESI 033/2024 - O PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1 \u2013 EMATERCE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com base no Art. 19 da lei N\u00ba 13.779, de 6 de junho de 2006, publicada no Di\u00e1rio oficial do Estado, de 8 de junho de 2006, em cumprimento ao NUP 21032.000222/2024-19, RESOLVE CONCEDER, a partir de 14 de julho de 2023, a Gratifica\u00e7\u00e3o de Titula\u00e7\u00e3o, correspon-dente ao percentual de 15% (quinze por cento) sobre o sal\u00e1rio-base, ao ocupante do emprego p\u00fablico de Agente Auxiliar de Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Extens\u00e3o Rural, nesta empresa, DOUGLAS GURGEL DE CASTRO, matr\u00edcula N\u00ba 300002.5-0, por ter conclu\u00eddo o Curso de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Manejo de Pragas em Culturas Agr\u00edcolas, em n\u00edvel de Especializa\u00e7\u00e3o, de acordo com o que estabelece a Lei supracitada que trata do Plano de Empregos, Carreiras e Sal\u00e1rios dos Empregados da Ematerce. EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Inacio Mariano da CostaPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E  EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA PRESI 034/2024 - O PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1 \u2013 EMATERCE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com base no Art. 19 da lei N\u00ba 13.779, de 6 de junho de 2006, publicada no Di\u00e1rio oficial do Estado, de 8 de junho de 2006, em cumprimento ao NUP 21032.000221/2024-66, RESOLVE CONCEDER, a partir de 13 de julho de 2023, a Gratifica\u00e7\u00e3o de Titula\u00e7\u00e3o, correspondente ao percentual de 15% (quinze por cento) sobre o sal\u00e1rio-base, ao ocupante do emprego p\u00fablico de Agente Auxiliar de Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Extens\u00e3o Rural, nesta empresa, FRANCISCO TADEU BARRETO PINHEIRO FILHO, matr\u00edcula N\u00ba 300001.3-7, por ter conclu\u00eddo o Curso de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o a Dist\u00e2ncia: Gest\u00e3o e Tutoria, em n\u00edvel de Especializa\u00e7\u00e3o, de acordo com o que estabelece a Lei supracitada que trata do Plano de Empregos, Carreiras e Sal\u00e1-rios dos Empregados da Ematerce. EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Inacio Mariano da CostaPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E  EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba03/2022I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE N\u00b0 03/2022; II - CONTRATANTE: EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1 - EMATERCE, INSCRITA NO CNPJ SOB O N\u00b0 05.371.711/0001-96; III - ENDERE\u00c7O: AV. BEZERRA DE MENEZES, N\u00b0 1900 - S\u00c3O GERARDO - FORTALEZA-CE - CEP: 60.325.002; IV - CONTRATADA: LOCADOR O SR. WALDEMAR MARTINS FILHO, BRASILEIRO, CASADO, AGRICULTOR, INSCRITO NO CPF/MF SOB O N\u00b0 278.209.393-20 E RG N\u00b0 99028036963 - SSP/CE.; V - ENDE-RE\u00c7O: S\u00cdTIO GUARANI, MUNIC\u00cdPIO DE GUARACIABA DO NORTE - CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: ARTIGO 71 E SEGUINTES DA LEI 13.303/2016 E ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES; VII- FORO: FORTALEZA-CE; VIII - OBJETO: O PRESENTE INSTRUMENTO DESTINA-SE AO ADITAMENTO DE VALOR DO CONTRATO ORIGINAL DE N\u00b003/2022, REFERENTE A LOCA\u00c7\u00c3O DE UM PR\u00c9DIO COM TODOS OS SEUS PAVIMENTOS, SUAS DEPEND\u00caNCIAS E SERVID\u00d5ES COM O FIM DE MANTER INSTALADO O ESCRIT\u00d3RIO DA EMATERCE, NO MUNIC\u00cdPIO DE GUARACIABA DO NORTE - CE; IX - VALOR GLOBAL: R$ 25.308,00 (VINTE E CINCO MIL TREZENTOS E OITO REAIS); X - DA VIG\u00caNCIA: PELO PRAZO DE 1 (UM) ANO, COM IN\u00cdCIO PREVISTO PARA 29/02/2024 E T\u00c9RMINO EM 28/02/2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: FICAM MANTIDAS E INALTERADAS AS CL\u00c1USULAS, PAR\u00c1GRAFOS, ITENS E CONDI\u00c7\u00d5ES DO CONTRATO ORIGINAL, N\u00c3O ALTERADAS POR ESTE INSTRUMENTO; XII - DATA: 15 DE FEVEREIRO DE 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: IN\u00c1CIO MARIANO DA COSTA - PRESIDENTE DA EMATERCE, WALDEMAR MARTINS FILHO - LOCADOR.Jo\u00e3o Pedro Pontes Braga AzevedoPROCURADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E  EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 05/2024CONTRATANTE: EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIAS T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1-EMATERCE, INSCRITA NO CNPJ SOB O N\u00b0 05.371.711/0001-96 CONTRATADA: O ESP\u00d3LIO DO SR. FRANCISCO DAS CHAGAS ARRAIS, REPRESENTADO PELA INVENTARIANTE FRAN-CISCA MARIA DE LIMA ARRAIS. OBJETO: O OBJETO DE PRESENTE INSTRUMENTO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE UM IM\u00d3VEL COM TODOS OS SEUS PAVIMENTOS, SUAS DEPEND\u00caNCIAS E SERVID\u00d5ES COM A FINALIDADE DE INSTALAR O CENTRO DE ATENDIMENTO DA EMATERCE/CEATE, NO MUNIC\u00cdPIO DE CAMPOS SALES. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: ARTIGO 29, INCISO V DA LEI N\u00ba 13.303, DE 30 DE JUNHO DE 2016 FORO: FORTALEZA-CE. VIG\u00caNCIA: O PRAZO DA VIG\u00caNCIA DESTE TERMO DE CONTRATO \u00c9 DE 60 (SESSENTA) MESES COM IN\u00cdCIO A PARTIR DA ASSINATURA. VALOR GLOBAL: R$ 20.400,00 (VINTE MIL E QUATROCENTOS REAIS) pagos em DE ACORDO COM A ORDEM DE SERVI\u00c7O DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 21200001.20.606.211.20829.01.339036.1.5009100000.0-12366. DATA DA ASSINATURA: 15 DE FEVEREIRO DE 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: IN\u00c1CIO MARIANO DA COSTA-PRESIDENTE DA EMATERCE e FRANCISCA MARIA DE LIMA ARRAIS-RESPONS\u00c1VEL LEGAL DA CONTRATADA.Jo\u00e3o Pedro Pontes Braga AzevedoPROCURADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "CENTRAIS DE ABASTECIMENTO DO CEAR\u00c1 S.A.",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba05/2020I - ESP\u00c9CIE: QUINTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 05/2020, DATADO DE 20/02/2020; II - CONTRATANTE: CENTRAIS DE ABASTE-CIMENTO DO CEAR\u00c1 S/A-CEASA/CE; III - ENDERE\u00c7O: Avenida Mendel Steinbruch, S/N\u00ba \u2013 Distrito Industrial I - Maracana\u00fa, Estado do Cear\u00e1; IV - CONTRATADA: R.A CONSTRUTORA LTDA \u2013 ME; V - ENDERE\u00c7O: Rua Espanha, n\u00b0 108 \u2013 Bairro de F\u00e1tima \u2013 Tiangu\u00e1/CE \u2013 CEP: 62.320-000; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente instrumento \u00e9 fundamentado no Art. 71, da Lei Federal n\u00b0 13.303/2016 c/c o Art. 38 e 41 do Regulamento Interno de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Conv\u00eanios \u2013 RILCC/CEASA; VII- FORO: MARACANA\u00da(CE); VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o, por mais 12 (doze) meses, do Contrato n\u00b005/2020, datado de 20/02/2020, que tem por objeto o servi\u00e7o de coleta, armazenamento, transporte, disposi\u00e7\u00e3o e destina\u00e7\u00e3o final de res\u00edduos s\u00f3lidos regulares (lixo comercial de mercado p\u00fablico) desenvolvidos na CEASA/CE Entreposto Ibiapaba, locali-zado na Rodovia BR 222, Km 312, Tiangu\u00e1 \u2013 CE; IX - VALOR GLOBAL: R$80.449,92 (oitenta mil, quatrocentos e quarenta e nove reais e noventa e dois centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: O Contrato n\u00b0 05/2020, datado de 20/02/2020, fica prorrogado por mais 12 (doze) meses, com in\u00edcio em 20/02/2024, com fundamento no Art. 71, da Lei Federal n\u00b0 13.303/2016 c/c o Art. 38 e 41 do Regulamento Interno de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Conv\u00eanios \u2013 RILCC/CEASA; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam neste ato e por este instrumento, integralmente ratificadas todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00b0 05/2020, datado de 20/02/2020, n\u00e3o expressamente alteradas por esse Termo Aditivo, que \u00e0quele se integra formando um todo \u00fanico e indivis\u00edvel para todos os fins de direito; XII - DATA: 07/02/2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE: AGOSTINHO FREDERICO TIN CARMO GOMES - DIRETOR PRESI-DENTE E CONTRATADA: ADRIANO ARA\u00daJO FREIRE - REPRESENTANTE LEGAL.Naara Aires PedrosaPROCURADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "CENTRAIS DE ABASTECIMENTO DO CEAR\u00c1 S.A.",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba01/2021I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 01/2021, DATADO DE 05/01/2021; II - CONTRATANTE: CENTRAIS DE ABAS-TECIMENTO DO CEAR\u00c1 S/A-CEASA/CE; III - ENDERE\u00c7O: Avenida Mendel Steinbruch, S/N\u00ba \u2013 Distrito Industrial I - Maracana\u00fa, Estado do Cear\u00e1; IV - CONTRATADA: SINDICATO DAS EMPRESAS DE TRANSPORTE DE PASSAGEIROS DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - SINDI\u00d4NIBUS; V - ENDERE\u00c7O: Avenida Borge de Melo, 60 \u2013 Aerol\u00e2ndia \u2013 Fortaleza/CE \u2013 CEP: 60.851-195; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente instrumento \u00e9 fundamentado no Art. 71, da Lei Federal n\u00b0 13.303/2016 c/c o Art. 38 e 41 do Regulamento Interno de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Conv\u00eanios \u2013 RILCC/CEASA; VII- FORO: MARACANA\u00da/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o, por mais 12 (doze) meses, do Contrato n\u00b001/2021, datado de 05/01/2021, que tem por objeto o fornecimento de \u201cVale-Transporte Eletr\u00f4nico \u2013 VTE/URBANO\u201d e \u201cVale Transporte Eletr\u00f4nico \u2013 VTE/METROPOLITANO\u201d para utiliza\u00e7\u00e3o no Sistema de Transporte Coletivo Urbano de Fortaleza/CE e no Sistema de Transporte Coletivo Regular da Regi\u00e3o Metropolitana de Fortaleza/CE, nos termos da Lei Federal n\u00b0 7.418/85 e suas altera\u00e7\u00f5es, Decreto n\u00b0 95.247/87 e Decreto Municipal n\u00b0 9.142/93; IX - VALOR GLOBAL: R$73.850,40 (setenta e tr\u00eas mil, oitocentos e cinquenta reais e quarenta centavos).; X - DA VIG\u00caNCIA: O Contrato n\u00b0 01/2021, datado de 05/01/2021, fica prorrogado por mais 12 (doze) meses, com in\u00edcio em 06/01/2024, com fundamento no Art. 71, da Lei Federal n\u00b0 13.303/2016 c/c o Art. 38 e 41 do Regulamento Interno de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Conv\u00eanios \u2013 RILCC/CEASA.; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam neste ato e por este Instrumento, integralmente ratificadas todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00b0 01/2021, datado de 05/01/2021, n\u00e3o expressamente alteradas por esse Termo Aditivo, que \u00e0quele se integra formando um todo \u00fanico e indivis\u00edvel para todos os fins de direito; XII - DATA: 27/12/2023; XIII - SIGNAT\u00c1-RIOS: CONTRATANTE: AGOSTINHO FREDERICO TIN CARMO GOMES - DIRETOR PRESIDENTE E CONTRATADA: PAULO C\u00c9SAR BARRO VIEIRA - REPRESENTANTE.Naara Aires PedrosaPROCURADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba004/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e com fundamento no art. 67, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, e o conte\u00fado do NUP 56001.000943/2023-81, RESOLVE DESIGNAR, os SERVIDORES F\u00e1bio Fernando Ferreira de Oliveira, matr\u00edcula: 300001-4-5, ocupante do cargo de articulador; e Jos\u00e9 Weliton de Santana, ocupante do cargo de articulador, matr\u00edcula: 300002-9-3, respectivamente como GESTOR e FISCAL do Contrato n\u00ba 001/2024 firmado com a Empresa Pontual Rent a Car Ltda, estando apto a realizar todos os atos a eles relacionados. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.George Dantas PaivaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERCEIRO AO CONTRATO N\u00ba04/2021\u2022 ESP\u00c9CIE: TERCEIRO ADITIVO; \u2022 CONTRATANTE: JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 JUCEC \u2022 ENDERE\u00c7O: AVENIDA WASHIN-GTON SOARES, 999 \u2013 PORT\u00c3O D \u2013 EDSON QUEIROZ, FORTALEZA \u2013 CE; \u2022 CONTRATADA: EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFOR-MA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 \u2013 ETICE, CNPJ 03.773.788/0001-67; \u2022 ENDERE\u00c7O: AVENIDA PONTES VIEIRA, 220, BAIRRO S\u00c3O JO\u00c3O DO TAUAPE, FORTALEZA \u2013 CEAR\u00c1; \u2022 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: ART. 57, INCISO II DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/1993 E ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES E ART. 190 DA LEI 14.133/2021; \u2022 FORO: FORTALEZA \u2013 CEAR\u00c1; \u2022 OBJETO: ADITIVO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O DA VIG\u00caNCIA DO CONTRATO 04/2021 POR DOZE MESES E, CUJO O OBJETO \u00c9 A DISPONIBILIZA\u00c7\u00c3O DE SOLU\u00c7\u00c3O EM BLOCKCHAIN, VISANDO O FORNECIMENTO DE UM AMBIENTE COLABORATIVO DE FOMENTO E OPORTUNIDADES DE NOVOS NEG\u00d3CIOS, ATRAV\u00c9S DO COMPARTILHAMENTO COM ENTIDADES EXTERNAS. \u2022 VALOR GLOBAL: R$ 1.744.173,00 (UM MILH\u00c3O, SETECENTOS E QUARENTA E QUATRO MIL, CENTO E SETENTA E TR\u00caS REAIS) \u2022 DA VIG\u00caNCIA: 01/03/2024 A 28/02/2025; \u2022 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: PERMANECEM INALTERADAS AS DEMAIS CL\u00c1U-SULAS DO CONTRATO ORIGIN\u00c1RIO QUE N\u00c3O FORAM EXPRESSAMENTE MODIFICADAS POR ESTE TERMO ADITIVO OU POR TERMOS ADITIVOS ANTERIORES; \u2022 DATA: 06/02/2024 \u2022 NUP: 56032.000063/2024-29 \u2022 SIGNAT\u00c1RIOS: CAROLINA PRICE EVANGELISTA MONTEIRO (PRESIDENTE DA JUCEC) E JOS\u00c9 VALDECI REBOU\u00c7AS (PRESIDENTE DA ETICE).Jo\u00e3o Lucas Arcanjo CarneiroPROCURADOR"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "AG\u00caNCIA DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba11/2024 - O ORDENADOR DE DESPESAS DA AG\u00caNCIA DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - ADAGRI, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78 combinado com o art. 120 da Lei n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973, RESOLVE AUTORIZAR, nos termos do inciso I do art. 123, da citada Lei, a entrega mediante SUPRIMENTO DE FUNDOS, ao servidor JARIER DE OLIVEIRA MORENO, ocupante  do cargo de Fiscal  Estadual  Agropecu\u00e1rio, matr\u00edcula n\u00ba  016945-3-7, lotado na Ag\u00eancia de Fortaleza/Ce , a import\u00e2ncia de R$ 1.760,00  ( um mil, setecentos e sessenta reais ), referente a despesas de pequeno vulto e pronto pagamento (cr\u00e9dito a ser pago ao suprido), sendo R$ 880,00 (oitocentos e oitenta reais) \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria de n\u00ba6200006.20.609.312.20665.03.33903900.1.00.00.0.30  (servi\u00e7o de terceiro - pessoa jur\u00eddica) classificada na Nota de Empenho n\u00ba 2024NE000023 e R$ 880,00 (oitocentos e oitenta reais) \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria de n\u00ba 56200006.20.609.312.20665.03.33903000.1.00.00.0.30  (material de consumo) classificada na Nota de Empenho n\u00ba 2024NE000022. A aplica\u00e7\u00e3o dos recursos a que se refere esta autoriza\u00e7\u00e3o n\u00e3o poder\u00e1 ultrapassar a 45 (quarenta e cinco) dias, a partir do seu recebimento, devendo a despesa ser comprovada 15 (quinze) dias ap\u00f3s conclu\u00eddo o prazo da aplica\u00e7\u00e3o. AG\u00caNCIA DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA, em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Jos\u00e9 Amorim Sobreira NetoORDENADOR DE DESPESAS"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba009/2024 - A DIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DA ADECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o colaborador HIDELVANDRO DOS SANTOS SOARES, ocupante do emprego em comiss\u00e3o de Gerente, matr\u00edcula n\u00ba 00078.1-1, desta Ag\u00eancia, a viajar \u00e0s cidades de Icapu\u00ed - CE, Aracati -CE e Jaguaruana - CE, nos dias 19 a 22 de fevereiro de 2024, a fim de realizar entrevista da Sele\u00e7\u00e3o do Edital P\u00fablico para Agente de Cr\u00e9dito e visita t\u00e9cnica referente ao Programa Cear\u00e1 Credi, concedendo-lhe tr\u00eas di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), no valor total de R$ 269,85 (duzentos e sessenta e nove reais e oitenta e cinco centavos) de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d , \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo as despesas serem custeadas atrav\u00e9s de recursos pr\u00f3prios da ADECE. AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 S.A.-ADECE, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.Maria In\u00eas Cavalcante Studart MenezesDIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba010/2024 - O DIRETOR PRESIDENTE DA AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 S.A. - ADECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR, em conformidade com o Art;26,Par\u00e1grafo \u00danico, do Estatuto Social da AG\u00caNCIA DE DESENVOL-VIMENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 S.A. - ADECE, o servidor LUIS EDUARDO FONTENELLE BARROS, matr\u00edcula 000075.1-7, S\u00edmbolo ADECE II, na fun\u00e7\u00e3o de DIRETOR DE FOMENTO, integrante da estrutura organizacional desta AG\u00caNCIA, para SUBSTITUIR O DIRETOR PRESIDENTE, em virtude de viagem, no per\u00edodo de 02 a 08 de mar\u00e7o de 2024. Esta Portaria entra em vigor nesta data, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 S.A. - ADECE, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Danilo Gurgel SerpaDIRETOR PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 11/2024CONTRATANTE: AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 S.A \u2013 ADECE. CONTRATADA: LIMA COSTA S.A. OBJETO: Loca\u00e7\u00e3o de 01 estande de 18,00m\u00b2 para participa\u00e7\u00e3o da ADECE no EXPOCOMER que ocorrer\u00e1 no per\u00edodo de 05 a 07 de mar\u00e7o de 2024, que ser\u00e1 realizado no centro de conven\u00e7\u00f5es Amador na Cidade do Panam\u00e1 - Panam\u00e1. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 01/2024, no Processo Administrativo n\u00ba 56012.000108/2024-01 e em especial o art. 30, inciso I, da Lei n\u00ba 13.303/2016. FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: 60 (sessenta) dias contados a partir de sua celebra\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: USD$ 31.518,00 (trinta e um mil e quinhentos e dezoito d\u00f3lares) pagos em uma \u00fanica vez. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Danilo Gurgel Serpa - Diretor-Presidente da ADECE, Maria In\u00eas Cavalcante Studart Menezes - Diretora de Planejamento e Gest\u00e3o da ADECE e Valeria de Oliveira Correa Lima Costa - Diretora Executiva da Contratada.Davi Byron Bezerra Pontes FreireASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "COMPANHIA ADMINISTRADORA DA ZONA DE PROCESSAMENTO DE EXPORTA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba04/2021I \u2013 ESP\u00c9CIE: 3\u00ba ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 04/2021; II \u2013 CONTRATANTE: COMPANHIA ADMINISTRADORA DA ZONA DE PROCESSAMENTO DE EXPORTA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 \u2013 ZPE CEAR\u00c1; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Rodovia CE 155, Km 11,5, Esplanada de Pec\u00e9m, S/N, Munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante, Estado do Cear\u00e1, CEP: 62.674-000; IV \u2013 CONTRATADA: NTSEC SOLU\u00c7\u00d5ES EM TELEINFORMATICA LTDA; V \u2013 ENDERE\u00c7O: ST SCN quadra 05, bloco A N 50, sala 617, Ed. Bras\u00edlia Shopping, Asa Norte, Bras\u00edlia \u2013 CEP 70.715-900; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo fundamenta-se em conformidade com os arts. 71, 72 e 81, \u00a77\u00ba, da Lei n\u00ba 13.303/16 e suas altera\u00e7\u00f5es, arts. 73 e 84, do RILC da ZPE Cear\u00e1; VII- FORO: S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante, Estado do Cear\u00e1; VIII \u2013 OBJETO: Prorroga\u00e7\u00e3o contratual de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o por mais 12 (doze) meses e reajuste correspondente \u00e0 varia\u00e7\u00e3o do IPCA; IX - VALOR GLOBAL: O percentual aplicado gerou um aporte ao contrato no valor de R$ 7.328,29 (sete mil e trezentos e vinte e oito reais e vinte e nove centavos) e o valor global do contrato passa de R$ 209.973,76 (duzentos e nove mil e novecentos e setenta e tr\u00eas reais e setenta e seis centavos) para R$ 217.302,05 (duzentos e dezessete mil e trezentos e dois reais e cinco centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: 24 de fevereiro de 2024 a 23 de fevereiro de 2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas e ratificadas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es do Contrato origin\u00e1rio que n\u00e3o tenham sido modificados pelo presente Termo Aditivo; XII \u2013 DATA: 08 de fevereiro de 2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Pela contratante, Lu\u00eds Fernando Sim\u00f5es da Silva, Diretor de Governan\u00e7a, e Eduardo Henrique Cunha Neves, Diretor Presidente. Pela Contratada, Thiago Chaves Holanda Costa.Bruno Gaspar MarquesPROCURADOR JUR\u00cdDICORegistre-se. Publique-se."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo NUP 22001.017000/2023-76, com fundamento nos artigos 110, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba e 113 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, artigo 51 da Lei 10.884 de 02 de fevereiro de 1984 alterada pela Lei 17.938 de 01 de mar\u00e7o de 2022, combinado com o Decreto n\u00ba 25.851, de 12 de abril de 2000, e artigos 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto n\u00ba 28.871, de 10 de Setembro de 2007, e de acordo com o estabelecido na Portaria de n\u00ba 0435/2017-GAB, de 04 de maio de 2017, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de maio de 2017, RESOLVE PARA FINS DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNCIONAL AUTORIZAR O AFASTAMENTO DO EXERC\u00cdCIO FUNCIONAL do(a) servidor(a) PAULO ROBSON PAIVA SOARES, que ocupa o cargo de Professor, integrante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, n\u00edvel I, matr\u00edcula(s) n\u00ba 30284518, lotado(a) na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, para participar do curso MESTRADO PROFISSIONAL EM MATEMATICA EM REDE NACIONAL - PROFMAT, ministrado pelo(a) UNIVERSIDADE ESTADUAL DO PIAUI-UESPI, 09/10/2023 a 07/12/2023, sem \u00f4nus para o Estado, tendo em vista as despesas efetuadas pelo(a) servidor(a), para esse fim, n\u00e3o correrem por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Poder P\u00fablico Estadual, por\u00e9m sem preju\u00edzo de seus vencimentos e das vantagens fixas de car\u00e1ter pessoal. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OMaria Jucineide da Costa FernandesSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo NUP 22001.034216/2023-04, ainda nos termos do art. 117, da Lei n\u00ba 9.826 de 14 de maio de 1974, RESOLVE CESSAR OS EFEITOS, a partir de 04 de dezembro de 2023 do Ato datado de 18 de fevereiro de 2022 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, de 21 de fevereiro de 2022 que autorizou o AFASTAMENTO PARA TRATO DE INTERESSE PARTICULAR do(a) servidor(a) DIANA MARIA BARBOSA DE ALMEIDA, que ocupa o cargo de Professor, integrante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, n\u00edvel J, matr\u00edcula(s) n\u00ba 47947413, lotado(a) no(a) CENTRO CEARENSE DE IDIOMAS DE FORTALEZA - UNIDADE J\u00d3QUEI e EEFM JO\u00c3O PAULO II, no Munic\u00edpio de FORTALEZA/CE, da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OMaria Jucineide da Costa FernandesSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista a realiza\u00e7\u00e3o do Concurso P\u00fablico para o cargo de Professor, N\u00edvel A, do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 MAG \u2013 do Quadro I \u2013 Poder Executivo, regido pelo Edital n\u00ba 030/2018 \u2013 SEDUC/ SEPLAG, publicado no DOE de 20 de julho de 2018, homologado pelo Edital n.\u00ba 032/2019 \u2013 SEDUC/SEPLAG, publicado no DOE de 27 de dezembro de 2019, RESOLVE EXCLUIR do Ato de Nomea\u00e7\u00e3o publicado no DOE de 06 de janeiro de 2023, os CANDIDATOS relacionados no Anexo \u00danico deste Ato, tornando sem efeito a nomea\u00e7\u00e3o, por n\u00e3o terem comparecido na data, prazo e local determinado para tomar posse e, consequentemente, n\u00e3o terem assinado o Termo de Compromisso e Posse, conforme art. 18 da Lei Estadual n\u00b0 9.826, de 14 de maio de 1974. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Maria Jucineide da Costa FernandesSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3OSandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE AO ATO DE TORNAR SEM EFEITO A NOMEA\u00c7\u00c3OCARGO: Professor N\u00edvel A do Grupo MAGDISCIPLINA 1: Arte-educacao (ampla disputa)INSC.NOMECLASS. FINAL239NANCY GONCALVES DE ARAUJO52250THIAGO ALVES MARQUES MOREIRA5528837MARIA EDILANIA BATISTA57421ERIK GEORGE DE CASTRO SOUZA63CARGO: Professor N\u00edvel A do Grupo MAGDISCIPLINA 2: Biologia (ampla disputa)INSC.NOMECLASS. FINAL1621MARIA VALERIA DAMASCENO SAMPAIO BASTOS2581887DANIEL DE OLIVEIRA2671930ANDREA CRISTIANE SANTOS DE OLIVEIRA274600MONALISA CAVALCANTE PEIXOTO NOGUEIRA27853750FAUSNETO ALVES IBIAPINA29022087FRANCISCO DIEGO DO NASCIMENTO SARAIVA29653575MIRIA HENRIQUE SA LIMA29824458PAULO RICARDO PEREIRA MIRANDA302CARGO: Professor N\u00edvel A do Grupo MAGDISCIPLINA 3: Educa\u00e7\u00e3o Fisica (ampla disputa)INSC.NOMECLASS. FINAL2554MONACO GOMES DE ARAUJO1142282MIRELLA CHAVES DE BRITO1152153LUIZ VALCYR DIOGENES PEREIRA NETO11825982TARCIZO ALVES DE SALES NETO1193283RODRIGO DO VALE DOS SANTOS12527184ANTONIA EVANIA VIEIRA DA SILVA12743920GABRIEL ALEXANDRE BARBOSA PEREIRA128CARGO: Professor N\u00edvel A do Grupo MAGDISCIPLINA 4: Filosofia (ampla disputa)INSC.NOMECLASS. FINAL4440PEDRO LUIZ FURQUIM JEANGROS1294236RANGEL REIS DA SILVA13133264JOSE RODRIGO GOMES DE SOUSA1434484ALEXSANDRA SOMBRA ARAUJO14824633ANDRE MONTEIRO REIS1504131ELIELVIR MARINHO DO NASCIMENTO151CARGO: Professor N\u00edvel A do Grupo MAGDISCIPLINA 5: Fisica (ampla disputa)INSC.NOMECLASS. FINAL5095JUAREZ FELIX ARAUJO JUNIOR25040933BRUNO FRANCISCO ANDRADE DA SILVA2515610ANTONIO AUGUSTO COSTA MELO25640919KLYNSMANN TENISSON SILVA VERAS2584898LUIS EDUARDO DO NASCIMENTO LIMA2625430ISAC AZEVEDO DE LIMA2714968FELLIPE DOS SANTOS CAMPELO REGO2745471JOSE CLEOFAS DO NASCIMENTO NETO2755626JOAO PAULO SOUZA GOMES27922612THIAGO DAYVSON ALVES PINTO2814941ISRAEL DINIZ TEIXEIRA28447179ARTUR ALMEIDA2905429GENESIS SAMUEL SOARES ANDRADE29347220MATHEUS DA SILVA CAMARA29821206FRANCISCO EDUARDO DA SILVA DO CARMO3045073AGUSTIN CASTRO FLORES NIETO3095417ANTONIO CLAUDIO RODRIGUES ALVES31129751JONATHAN KLEBER GOMES DA SILVA3135539EVANDRO CAJAZEIRAS NOGUEIRA3154961BISMARK ANDRADE DE SOUZA3175371SAMUEL COTRIM DE OLIVEIRA SOUZA3195411RUI SIRIANO RIBEIRO328CARGO: Professor N\u00edvel A do Grupo MAGDISCIPLINA 6: Geografia (ampla disputa)INSC.NOMECLASS. FINAL41216OSMAR LUIZ HENRIQUE DE LIMA24147401PAULO RICARDO GADELHA MAXIMO2495984GABRIEL PETTER DA PENHA2556568ALESSANDRA VITORIANO RODRIGUES2606617FELIPE LINHARES DE LIMA26856938HEGLE MENESES ARAUJO2726204VICTORIA DO NASCIMENTO VIANA2745836MARCOS AURELIO FERREIRA DOS SANTOS2865781FRANCISCO PEREIRA ALVES JUNIOR28956980TERESINHA DE JESUS LIMA PEREIRA2936726TAYNAH GARCIA FERNANDES29447485MARCELO MATHEUS DE MEDEIROS30054134ANA PAULA DE LIMA E LIMA30130113EMANUEL CARDOZO RIBEIRO30434936SIMONE DE FREITAS GONCALVES MORAIS30538765FRANCISCO GABRIEL DA SILVA311INSC.NOMECLASS. FINAL6603SABRINA DE MEDEIROS SILVA SOUZA31256651DARILENE FARIA DA COSTA314CARGO: Professor N\u00edvel A do Grupo MAGDISCIPLINA 7: Historia (ampla disputa)INSC.NOMECLASS. FINAL7810CICERA PATRICIA ALCANTARA BEZERRA24927584ANTONIO ROSIEL MARTINS MELO2548576FRANCISCO DANIEL SOUZA FERNANDES2557699ILDEGARDE ELOUISE ALVES27857145AIRTON JOSE DE CARVALHO MACEDO28041926VANDEILMA FREITAS DOS SANTOS2857070OZAIAS DA SILVA RODRIGUES29257367FABIO ALVES POTELA2948401TAFFAREL CANTIDIO ALVES BARBOSA2988620GILENO MELO SABOIA3057849BIANCA DA SILVA ALENCAR3177553EMILLY MOURA DE ARAUJO318CARGO: Professor N\u00edvel A do Grupo MAGDISCIPLINA 8: Lingua Brasileira de Sinais - Libras (ampla disputa)INSC.NOMECLASS. FINAL35181ANTONIA PEREIRA DA SILVA12CARGO: Professor N\u00edvel A do Grupo MAGDISCIPLINA 9: Lingua Espanhola (ampla disputa)INSC.NOMECLASS. FINAL9063WELMA SINTHIA LIMA DE OLIVEIRA9757705BRENDA LINO XIMENES1059111DEBORA SANDYLA DE ARAUJO DOS SANTOS11030768LUCIENE FERNANDES CARNEIRO GIORDANO122CARGO: Professor N\u00edvel A do Grupo MAGDISCIPLINA 10: Lingua Inglesa (ampla disputa)INSC.NOMECLASS. FINAL9299TAYNAN LEITE DA SILVA10457932BARBARA FRANCISCA PIRES CASTELO BRANCO SILVA1089406MANOEL PEDRO DE OLIVEIRA E SILVA FILHO11157890VANESSA RODRIGUES COSTA113CARGO: Professor N\u00edvel A do Grupo MAGDISCIPLINA 11: Lingua Portuguesa (ampla disputa)INSC.NOMECLASS. FINAL39183MACIO ROGERIO DO REGO URBANO BENICIO29312263EDUARDO XAVIER ARY ANDRADE30458071DAYANE FARIAS LEAL30552581LEANDRO TEOFILO PEREIRA30623380LUZANIA ALVES DE SOUSA30737383KARINE BARBOSA SOARES30910040JOSE IVO DOS SANTOS XAVIER31011882DANIEL FERREIRA VASCONCELOS31810769LINDALVA DA SILVA LIMA32654633KLEBER HENRIQUE QUADRADO DA CRUZ33254611PRUCINA DE CARVALHO BEZERRA33732515CATARINA ANGELICA ANTUNES DA SILVA33858618JOSE GEILSON DA SILVA CORDEIRO33958477RUTH MEIRY ROSA DO VALE34110210ALDAILA PEREIRA DO NASCIMENTO34748740RAILSON ALEXANDRINO DOS SANTOS35010612BRUNO LUIZ GUEDES FERNANDES PALHANO35125411DEBORA CORDEIRO ROCHA DE SOUSA35652726FRANCISCO CLEBER RODRIGUES DA SILVA37311839SUSY ANNE ALMEIDA CABRAL37510417CRISTIANE SOUSA LIMA37642799RENATO EDICLEY FERREIRA LINS37712089PAULA MARIA ALVES DE SOUSA38825457FRANCISCO ALLYSON DA SILVA3929910REGINALDO DE SOUZA RODRIGUES3949868JOSE CLEILSON ALVES MOREIRA395CARGO: Professor N\u00edvel A do Grupo MAGDISCIPLINA 12: Matematica (ampla disputa)INSC.NOMECLASS. FINAL34226ANDRE LUIZ DE SOUZA40614048ROBERTO JUNIOR MOTA40758851DAVID SILVA SOUZA40944830JOABY DE OLIVEIRA SILVA41158722PAULO RICARDO RODRIGUES DA SILVA41713669BENEDITO MARCIANO GOMES43113231JOAO CEZAR CUESTA TELLES AREVALO43348958VIVIANNE VALENTE CELEDONIO43512643FABIANO JOSE SARAIVA44158975IRISNEA CARDOSO PEREIRA44744698JOSE LEONARDO ESTEVES DA SILVA44838118HYGO SPINOSA DE OLIVEIRA45144809JOSE MARTINS MACEDO NETO470INSC.NOMECLASS. FINAL13023YURI DE SOUZA CASTRO LEMOS47749104BARBARA SCHMITZ FRAPORTI48612388EUDEMBERG MONTEIRO DA SILVA50144759DIANA DOS SANTOS CONCEICAO50225708PAULO VICTOR DE CARVALHO SANTOS50643402JOSE CARLOS SABINO DE SOUSA50813272JEAN CARLOS MONTEIRO DE CASTRO51153139JOSE DAISSY RIBEIRO NOBRE51458812RAIMUNDO NONATO FURTADO JUNIOR51613110RODRIGO FERNANDES EMERICH DE PAULA51744770JOSE EDMILSON FREITAS SILVEIRA JUNIOR52113866MARTA RAQUEL SILVA DE OLIVEIRA53031667MATHEUS DE CALDAS MELO531CARGO: Professor N\u00edvel A do Grupo MAGDISCIPLINA 13: Quimica (ampla disputa)INSC.NOMECLASS. FINAL14513ANTONIA FLAVIA JUSTINO UCHOA19814428WALBER DOS SANTOS GOMES21414736BEATRIZ DA SILVA GARCIA21514387TIAGO FERREIRA DE SAMPAIO E ALBUQUERQUE22115011VERONICA DA SILVA OLIVEIRA23124026BENJAMIM HENRIQUE DE LIMA SILVA24055043REGIANE TEIXEIRA DA SILVA24214802THIAGO MARIO LOPES DE OLIVEIRA24414962JOSE NOBERTO SOUSA BEZERRA248CARGO: Professor N\u00edvel A do Grupo MAGDISCIPLINA 14: Sociologia (ampla disputa)INSC.NOMECLASS. FINAL15531DAVID ALBUQUERQUE DE MENEZES12132924DEUZIMAR DA SILVA DANTAS12215131FILIPE PINHEIRO RODRIGUES12515618LEONARDO ANTUNES DE FRANCA PESSOA13215369CARLOS DANIEL DA SILVA SANTOS13415517MURILLO AUGUSTO DE SOUZA VAN DER LAAN13924145RAPHAELLA GONCALVES TEIXEIRA14415160ANANIAS PEREIRA QUEIROZ15659473BRUNO BARROS DOS SANTOS160"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista a solicita\u00e7\u00e3o constante no processo NUP 22001.007152/2023-61, RESOLVE nos termos do artigo 2\u00ba da Lei n\u00ba 16.841, de 06 de mar\u00e7o de 2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 29 de mar\u00e7o de 2019, combinado com o artigo 6\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico do Decreto de n\u00ba 33.328, de 31 de outubro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial de 31 de outubro de 2019,REDUZIR DE FORMA DEFINITIVA a carga hor\u00e1ria de trabalho do(a) servidor(a) ROSANGELA MARQUES DE ALBUQUERQUE, que ocupa o cargo de Professor, inte-grante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, n\u00edvel M, matr\u00edcula(s) n\u00ba 16115312, de 40 (quarenta) horas semanais para 20 (vinte) horas semanais, a partir da data de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OMaria Jucineide da Costa FernandesSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista a solicita\u00e7\u00e3o constante no processo NUP 22001.026406/2023-40, RESOLVE nos termos do artigo 2\u00ba da Lei n\u00ba 16.841, de 06 de mar\u00e7o de 2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 29 de mar\u00e7o de 2019, combinado com o artigo 6\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico do Decreto de n\u00ba 33.328, de 31 de outubro de 2019, publicado no Di\u00e1rio Oficial de 31 de outubro de 2019,REDUZIR DE FORMA DEFINITIVA a carga hor\u00e1ria de trabalho do(a) servidor(a) SAMIA CAMILA DA SILVA ALMEIDA, que ocupa o cargo de Professor, integrante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, n\u00edvel C, matr\u00edcula(s) n\u00ba 4826381X, de 40 (quarenta) horas semanais para 20 (vinte) horas semanais, a partir da data de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OEliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) NORMA DELCY FREITAS, matr\u00edcula 13326916, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organiza-cional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) CAMILA GOMES MARQUES DO NASCIMENTO, matr\u00edcula 30338111, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) MARIA NATALIA MARTINS LEITAO , matr\u00edcula 3001653X, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organiza-cional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) SILVIA HELENA FARIAS FREIRE, matr\u00edcula 06734413, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organiza-cional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) JOAO MARCONI PAZ FILHO, matr\u00edcula 30601661, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) MARIA DE CASTRO DAMAZIO QUEIROZ, matr\u00edcula 3022941X, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organi-zacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) ROSANGELA MARIA ADRIANO CARNEIRO, matr\u00edcula 47937914, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organi-zacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) MARCIA RODRIGUES MOTA, matr\u00edcula 9786411X, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organiza-cional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) KARLENA RAQUEL FERREIRA UNIAS, matr\u00edcula 30208919, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) ANA MARIA TOMAZ DE VASCONCELOS, matr\u00edcula 02293714, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organi-zacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) TANIA AMANCIO FERREIRA, matr\u00edcula 30432312, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organiza-cional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) LUIZ CARLOS CHAGAS DUARTE , matr\u00edcula 30171713, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organiza-cional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 15 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) ADRIANA SANTOS CAVALCANTI, matr\u00edcula 09858016, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 23 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) ELIENE SALES ANDRADE, matr\u00edcula 09386912, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) JOSE JANIO LOPES DA SILVA , matr\u00edcula 30217314, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organiza-cional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) MARIA DAS GRACAS SILVEIRA DE PAULA, matr\u00edcula 19174611, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organi-zacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) UEDSON FELIX RODRIGUES, matr\u00edcula 30490916, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organiza-cional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 15 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) MARJORIE DIONISIO XAVIER CASTELLON, matr\u00edcula 30017595, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador, s\u00edmbolo DNS-2, integrante da Estrutura organi-zacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Mar\u00e7o de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) JOSE ROMILSON DA SILVA FILHO , matr\u00edcula 30603796, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organi-zacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) MARIA FRANCIANE BRAGA DE SOUSA, matr\u00edcula 30002008, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 15 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) EMILIA DA SILVA PARENTE , matr\u00edcula 30286510, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organi-zacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) JOSE MAGALHAES DOS SANTOS JUNIOR, matr\u00edcula 48018610, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) MARIA EMILIA CINTRA COLLARES, matr\u00edcula 07069219, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Secret\u00e1rio Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura orga-nizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 19 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) MARIA NILCE DE FREITAS, matr\u00edcula 11207014, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) MARILIA DE LIMA COSTA, matr\u00edcula 48104614, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organi-zacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) REBECA SILVESTRE HOLANDA PINHO, matr\u00edcula 48024610, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 01 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)LUCIENE MENEZES CAVALCANTE DE BRITO, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o(a) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)ANA MELISSA MORAIS RIBEIRO, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)EMILIA DA SILVA PARENTE , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)ALEXANDRE HERCULANO DE OLIVEIRA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)CARLA LORENA RODRIGUES BARROS, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)JOSE MARIA DA SILVA , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)ATILA GOMES FERREIRA DA SILVA , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)ANTONIO EDER ARAUJO DE SOUSA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)MARIA DE CASTRO DAMAZIO QUEIROZ, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)DEBORAH MONTE MEDEIROS, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)FRANCISCA LINDENE DE HOLANDA REBOUCAS, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)ARIANNY NASCIMENTO DE SOUSA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)MARIA LUCIA INES FERNANDES CRUZ, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)KARLENA RAQUEL FERREIRA UNIAS, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)FABRICIO LEMOS DO NASCIMENTO, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)SUZIE MARIA DE ALBUQUERQUE, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)JESSICA EMANUELLI PEREIRA DA CUNHA, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)SILVIO CEZAR DE CASTRO E SANTOS, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)FRANCISCO ALEXANDRE DE SOUSA RODRIGUES, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 51,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)JOSE MAGALHAES DOS SANTOS JUNIOR, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 52,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)SUELLEN BARBOSA MACHADO, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir de 02 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 53,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)TAMILYS DE JESUS DA SILVA , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 54,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)NAGILA MAIA DE MORAIS GALVAO , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 55,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)JOSILELDO SILVA DE SOUSA , para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 56,
        "TEXTO": "PORTARIA COADM N\u00ba33/2024 - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR a aquisi\u00e7\u00e3o de Passagens A\u00e9reas para a senhora ANNA PENIDO MONTEIRO, na qualidade de Colaboradora Eventual, para o trecho: S\u00e3o Paulo/Fortaleza/S\u00e3o Paulo, no valor de R$ 3.229,19 (tr\u00eas mil, duzentos e vinte e nove reais e dezenove centavos), a fim de proferir palestra no SEMIN\u00c1RIO ESTADUAL DE DIRETORAS/ES ESCOLARES 2024, no per\u00edodo de 21 a 24 de fevereiro do corrente ano, com fundamento no que disp\u00f5e o Decreto n\u00b0 27.561, de 16 de setembro de 2004, \u00a7 1\u00ba do 3\u00ba do artigo e art. 7\u00b0,devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o. Ressalta-se que os(as) referidos(as) colaboradores(as) n\u00e3o pertencem aos quadros de servidores do Poder Executivo Estadual e n\u00e3o perceber\u00e1 qualquer tipo de remunera\u00e7\u00e3o para esse fim. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 57,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0213/2024 - GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo inciso III, do artigo 93 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado, e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 22001.004198/2024-17, RESOLVE, de conformidade com o artigo 23 da Lei n\u00ba 12.066 de 13/01/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, combinados com o Decreto N\u00ba 32.103, de 12/12/2016, PROMOVER COM TITULA\u00c7\u00c3O, os PROFISSIONAIS do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica - MAG, lotados nesta Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, conforme cons-tantes do anexo \u00fanico, parte integrante desta portaria, a partir da data de entrada do processo. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1. Fortaleza, em 16 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1ANEXO \u00daNICO QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba0213/2024 \u2013 GAB. DE 16 DE FEVEREIRO DE 2024Enquadramento: 15 - Lei 15.901/2015 Grupo Ocupacional: MAGN\u00baMATR\u00cdCULANOMECARGON\u00cdVEL/TITULA\u00c7\u00c3O N\u00cdVEL/TITULA\u00c7\u00c3O ATUALA PARTIRPROCESSO130318315JOSE LUCAS DINIZ OLIVEIRAK020 - ProfessorI/ESPECIALIZA\u00c7\u00c3OJ/MESTRADO17/01/202422001004198/2024-17"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 58,
        "TEXTO": "PORTARIA 0234/2024-GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto na Lei n\u00ba 13.513, de 19 de julho de 2004, alterada pela Lei n\u00ba 16.379, de 16 de outubro de 2017, considerando o Decreto n\u00ba 32.426, de 21 de novembro de 2017, e ainda o Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR os SERVIDORES listados no Anexo \u00danico desta Portaria, ocupantes do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio nas escolas listadas no mesmo Anexo, de acordo com o resultado do processo de escolha e indica\u00e7\u00e3o de membros do N\u00facleo Gestor Escolar, homologado pela Portaria n\u00b0 1308/2023-GAB, publicada no DOE de 19/12/2023, informando, ainda, a data de nomea\u00e7\u00e3o ao cargo em quest\u00e3o e o tipo de mandato exercido. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3ONOME DO SERVIDORCREDEC\u00d3DIGO INEP - ESCOLATIPO DE MANDATODATA IN\u00cdCIO DE EXERC\u00cdCIO MANDATODOE DE NOMEA\u00c7\u00c3ONUPFRANCISCO SANDERLEY JUSTINO COELHOCREDE 20EEMTI PROFESSOR JOS\u00c9 TLES DE CARVALHO - INEP 232348141\u00aa Elei\u00e7\u00e3o01/01/202413/05/202222001.000054/2024-83FRANCISLEY SOUZA PIMENTACREDE 6EEM ANT\u00d4NIO CUST\u00d3DIO INEP 230157051\u00aa Elei\u00e7\u00e3o01/01/202402/08/202322001.047165/2023-72SILVINO SILVIO LOBATO NETOCREDE 123062703 - EEMTI JOS\u00c9 ALEXANDREIndicada01/01/202408/05/201822001.047391/2023-53ROSA VERAS DE SOUZACREDE 13ESCOLA INDIGENA POTYGUARA DE JUC\u00c1S - INEP 232648611\u00aa Elei\u00e7\u00e3o01/01/202406/12/202122001.000386/2024-68JOILSON PEDROSA DE SOUSACREDE 1EEMTI JOS\u00c9 TRIST\u00c3O FILHO INEP: 23078901Indicada01/01/202430/05/201822001.000061/2024-85FRANCISCA EUGENIR DE ANDRADECREDE 10COL\u00c9GIO ESTADUAL GOVERNADOR FL\u00c1VIO MARC\u00cdLIO - INEP 231318021\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Consecutiva01/01/202415/05/201822001.047156/2023-81LUIZ DE FRANCA LEITAO ARRUDACREDE 8: 23055693 - EEMTI PROFESSOR MILTON FA\u00c7ANHA ABREUIndicada01/01/202411/05/201822001.002771/2024-40ANTONIO WESKLEY ALVES HOLANDACREDE 16EEMTI LU\u00cdZA T\u00c1VORA - INEP 23146990Indicada01/01/202413/02/202322001.000276/2024-04FRANCISCA CHARLENY LIMA SALES CASTROCREDE 2EEMTI EDITE ALC\u00c2NTARA MOTA - INEP 23041510Indicada01/01/202423/10/202322001.000673/2024-78TARCIANA CORREIA DE MOURACREDE 18EEMTI WILSON GONCALVES - INEP 231634101\u00aa Elei\u00e7\u00e3o01/01/202416/02/202322001.000225/2024-74ALTAMIRA CRISTINA FERREIRACREDE 17EEMTI FILGUEIRAS LIMA - INEP 23150297Indicada01/01/202417/05/201822001.000230/2024-87ROGERIO SILVA CARDOSOSEFOR 3EEMTI PROFESSORA ADALGISA BONFIM SOARES - INEP: 23064676Indicada01/01/202404/05/201822001.000662/2024-98ADAILTON DE LIMA VIEIRACREDE 16EEMTI FRANCISCO ASSIS VIEIRA - INEP 23462361Indicada01/01/202405/06/201822001.000303/2024-31ANTONIO ROGERIO DE SOUSACREDE 03EEMTI Geraldo Benoni Gomes Silveira - INEP: 23252600Indicada01/01/202420/06/202322001.001033/2024-85LARISSE PONTE AGUIARCREDE 6EEMTI MONSENHOR JOS\u00c9 GERARDO FERREIRA GOMES - INEP230251401\u00aa Elei\u00e7\u00e3o01/01/202429/05/201822001.047310/2023-15FLAVIO LOURENCO DE FREITASCREDE 18EEM PATATIVA DO ASSAR\u00c9 - INEP: 232524801\u00aa Elei\u00e7\u00e3o01/01/202411/12/202022001.000076/2024-43MARIA NAZARE GUEDES ARAUJOSEFOR 3EEMTI ESTADO DO PARAN\u00c1 - INEP: 23068841Indicada01/01/202418/05/201822001.000520/2024-21LUZIV\u00c2NIA ALVES DA COSTA BEZERRACREDE 6EEMTI SINHA SABOIAIndicada01/01/202411/05/201822001.002041/2024-49JOAO DAVI DE SOUSA QUEIROZCREDE 823051930 - EEM ALMIR PINTO1\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Consecutiva01/01/202410/05/201822001047311202360CELIO ALVES RIBEIROCREDE 2EEM PADRE RODOLFO FERREIRA DA CUNHA - INEP: 230400171\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Consecutiva01/01/202410/05/201822001.000008/2024-84ANA LEDA DA SILVACREDE 10EEMTI HELENITA LOPES GURGEL VALENTE - INEP: 231250121\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Consecutiva01/01/202411/05/201822001001421202466FRANCISCO GILVAN PEREIRACREDE 03EEMTI THELOINA DE MURYLLO ZACAS - INEP: 23545453Indicada01/01/202428/06/202122001.001032/2024-31MARIA IVANEIDE FRANCA FEITOSACREDE 13EEMTI JER\u00d4NIMO ALVES DE ARA\u00daJO - INEP: 230871961\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Alternada01/01/202415/05/201822001.000387/2024-11JULIO CESAR CAMELO DA SILVACREDE 05EEM GRIJALVA COSTA - INEP: 230131761\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Consecutiva01/01/202411/05/201822001.000327/2024-90MARIA AUREA SOUSA DE SANTANACREDE 1EEMTI JOSE DE BORBA VASCONCELOS - INEP: 230818301\u00aa Elei\u00e7\u00e3o01/01/202429/05/201822001.000042/2024-59NOME DO SERVIDORCREDEC\u00d3DIGO INEP - ESCOLATIPO DE MANDATODATA IN\u00cdCIO DE EXERC\u00cdCIO MANDATODOE DE NOMEA\u00c7\u00c3ONUPFAGNER FABIO ALVESCREDE 16EEMTI EDSON LUIZ CAVALCANTE DE GOUV\u00caA - INEP 231423751\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Consecutiva01/01/202428/04/202022001.047342/2023-11NEYZIANE MEDEIROS DE LIMA E SILVACREDE 14EEM ELZA GOMES MARTINS - INEP 23265833Indicada01/01/202418/05/201822001.000092/2024-36"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 59,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0642/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)SUELLEN BARBOSA MACHADO, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Horizonte - EEM Walderi Machado de Almeida (n\u00edvel B) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 60,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0658/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)LUCIENE MENEZES CAVALCANTE DE BRITO, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Crato - EEMTI Prefeito Raimundo Coelho Bezerra de Farias (n\u00edvel B) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 61,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0660/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)EMILIA DA SILVA PARENTE , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Quixad\u00e1 - EEM Abra\u00e3o Baquit (n\u00edvel B) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 62,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0662/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)JOSE MAGA-LHAES DOS SANTOS JUNIOR, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Itapipoca - Ceja Padre Luiz Gonzaga Xavier de Lima (n\u00edvel A) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 63,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0663/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)FRANCISCO ALEXANDRE DE SOUSA RODRIGUES, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Itapipoca - EEM Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o (N\u00edvel B) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 64,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0667/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)SILVIO CEZAR DE CASTRO E SANTOS, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Forta-leza - R3 - Caic Raimundo Gomes De Carvalho (n\u00edvel A) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 65,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0668/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)JESSICA EMANUELLI PEREIRA DA CUNHA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante - EEMTI Edite Alc\u00e2ntara Mota (n\u00edvel B) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRE-TARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 66,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0670/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)SUZIE MARIA DE ALBUQUERQUE, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Maracana\u00fa - EEMTI Carneiro de Mendon\u00e7a (N\u00edvel C) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 67,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0672/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)FABRICIO LEMOS DO NASCIMENTO, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Maracana\u00fa - Col\u00e9gio Estadual Rui Barbosa (N\u00edvel B) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 68,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0676/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)KARLENA RAQUEL FERREIRA UNIAS, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Fortaleza - R5 - EEEP \u00cdcaro de Sousa Moreira , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 69,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0678/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)MARIA LUCIA INES FERNANDES CRUZ, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Teju\u00e7uoca - EEM Deputado Fernando Mota (N\u00edvel B) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 70,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0680/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)ARIANNY NASCIMENTO DE SOUSA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Eus\u00e9bio - EEEP Eus\u00e9bio de Queiroz , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de feve-reiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 71,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0681/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)FRANCISCA LINDENE DE HOLANDA REBOUCAS, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Itaitinga - EEMTI Raul Tavares Cavalcante (N\u00edvel C) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 72,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0682/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)DEBORAH MONTE MEDEIROS, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Fortaleza - R6 - Liceu de Messejana (n\u00edvel A) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 73,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0685/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)MARIA DE CASTRO DAMAZIO QUEIROZ, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio no(a), Fortaleza - R5 - EEEP Darcy Ribeiro , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 74,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0686/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)ANTONIO EDER ARAUJO DE SOUSA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Forta-leza - R4 - EEMTI Presidente Humberto de Alencar Castelo Branco (n\u00edvel B) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 75,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0689/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)ATILA GOMES FERREIRA DA SILVA , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Sobral - EEMTI Ayres de Sousa (n\u00edvel B) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 76,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0692/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)JOSE MARIA DA SILVA , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Fortaleza - R4 - Ceja Professor Moreira Campos (n\u00edvel A) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 77,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0695/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)CARLA LORENA RODRIGUES BARROS, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Aquiraz - EEMTI Maria Bernardo de Castro (n\u00edvel C) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 78,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0696/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)ALEXANDRE HERCULANO DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Aquiraz - EEMTI Coronel Osvaldo Studart (n\u00edvel C) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 79,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0697/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no Decreto 35.369, de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR, ANTONIA IRAICE PEREIRA DE SOUSA, a partir de 01 de Fevereiro de 2024, para o exerc\u00edcio no(a) Itaitinga - EEMTI Antonio Geraldo de Lima (N\u00edvel A), exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es do cargo de provimento em comiss\u00e3o d e Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 80,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0698/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)ANA MELISSA MORAIS RIBEIRO, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Fortaleza - R1 - EEMTI Waldemar Falc\u00e3o (n\u00edvel B) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 81,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0700/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)JOSILELDO SILVA DE SOUSA , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), V\u00e1rzea Alegre - EEM Jos\u00e9 Correia Lima (n\u00edvel B) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 82,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0701/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)NAGILA MAIA DE MORAIS GALVAO , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Fortaleza - R4 - EEFM Professor J\u00e1der Moreira de Carvalho (n\u00edvel A) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 83,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0702/2024-SEDUC - O(A) SECRET\u00c1RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e n o ( a ) Decreto 35.369 de 31 de Mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)TAMILYS DE JESUS DA SILVA , ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador Escolar, s\u00edmbolo DAS-1, para ter exerc\u00edcio no(a), Fortaleza - R5 - EEMTI Liceu Estadual Professor Domingos Brasileiro (n\u00edvel A) , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 84,
        "TEXTO": "ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O N\u00ba047/2024NUP 22001.045001/2023-19O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada Seduc, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, Sr\u00aa. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, portadora do CPF n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP-CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e a ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE PAIS E AMIGOS DOS EXCEPCIONAIS DE ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE PAIS E AMIGOS DOS EXEPCIONAIS DE BELA CRUZ, com sede na Rua Capit\u00e3o Diogo Lopes, s/n, Bela Cruz, CEP n\u00ba 62.570- 000, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 04.918.920/0001-44, doravante denominado simplesmente ASSOCIA\u00c7\u00c3O, neste ato representada pelo Sr. KENNEDY FRANCINALDO PESSOA DA SILVA, portador do RG n\u00ba 3383323 SSPDS/CE, inscrito no CPF n\u00ba 909.395.733-34, resolvem celebrar o presente Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o em conformidade com a Lei n\u00ba 13.019/2014 e suas altera\u00e7\u00f5es, Lei Complementar Estadual n\u00ba 119/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es, Decreto Estadual n\u00ba 32.810/2018 e suas altera\u00e7\u00f5es, na LDB n\u00ba 9.394/96 e suas altera\u00e7\u00f5es, Decreto n\u00ba 7.611 de 17/11/2011, publicado no DOU, de 18/11/2011, Resolu\u00e7\u00e3o CEE n\u00ba 456, de 01 de junho de 2016, publicada no DOE, de 26/07/2016, mediante as seguintes Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO 1.1 O presente Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o tem por objetivo contribuir para o atendimento do p\u00fablico-alvo da Educa\u00e7\u00e3o Especial, na perspectiva da educa\u00e7\u00e3o inclusiva, por meio da disponibiliza\u00e7\u00e3o de professores para o ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE PAIS E AMIGOS DOS EXCEPCIONAIS DE BELA CRUZ com prioridade para o Atendimento Educacional Especializado (AEE). CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES 2.1 Da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 Seduc a) Disponibilizar professores com base na matr\u00edcula de 111 (cento e onze) alunos p\u00fablico-alvo da Educa\u00e7\u00e3o Especial, totalizando 1000 (mil) horas mensais destinadas, prioritariamente, ao AEE na Associa\u00e7\u00e3o; b) Assegurar a disponibiliza\u00e7\u00e3o de professores na propor\u00e7\u00e3o de 10 (dez) alunos por professor/turno; c) Acompanhar a execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es da Associa\u00e7\u00e3o, por meio de visitas e reuni\u00f5es bimestrais realizadas pela Crede/Sefor, avaliando os resultados alcan\u00e7ados; d) Elaborar e encaminhar modelo de relat\u00f3rio a ser preenchido, bimestralmente, pela Associa\u00e7\u00e3o; e) Analisar e aprovar os relat\u00f3rios expedidos pela Associa\u00e7\u00e3o, encaminhados a Crede/Sefor; f) Oferecer para os professores disponibilizados, vagas em cursos, semin\u00e1rios e encontros no \u00e2mbito do Estado; g) Orientar, supervisionar e cooperar com a implanta\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es objeto deste Acordo; h) A Coordenadoria de Educa\u00e7\u00e3o em Direitos Humanos, Inclus\u00e3o e Acessibilidade \u2013 COEDH dever\u00e1 analisar e emitir Parecer T\u00e9cnico sobre a pertin\u00eancia do Plano de Trabalho - 2024 em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s a\u00e7\u00f5es a serem desenvolvidas e ao n\u00famero de alunos e a carga hor\u00e1ria disponibilizada. 2.2 Da Associa\u00e7\u00e3o: a) Oferecer prioritariamente o AEE aos alunos p\u00fablico-alvo da Educa\u00e7\u00e3o Especial, matriculados em escola da rede regular de ensino, no contra turno, de modo a cumprir a exig\u00eancia da escolariza\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria, conforme determinado na Cl\u00e1usula Primeira, deste instrumento; b) Enviar \u00e0 Crede/Sefor as diretrizes t\u00e9cnico-pedag\u00f3gicas e administrativas estabelecidas pela Associa\u00e7\u00e3o, al\u00e9m do seu regimento, que dever\u00e3o orientar a atua\u00e7\u00e3o dos professores, observando os direitos que lhe s\u00e3o garantidos no exerc\u00edcio do magist\u00e9rio; c) Assegurar aos professores disponibilizados na Associa\u00e7\u00e3o, ambiente de trabalho acolhedor e satisfat\u00f3rio, preservando o bem-estar dos mesmos, sendo vedadas quaisquer vincula\u00e7\u00f5es institucionais que onerem financeiramente estes profissionais no exerc\u00edcio de sua fun\u00e7\u00e3o na unidade; d) Remeter, mensalmente, \u00e0 Crede/Sefor a frequ\u00eancia dos profes-sores disponibilizados; e) Apresentar no ato da celebra\u00e7\u00e3o ou renova\u00e7\u00e3o do Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o o Projeto Pedag\u00f3gico da Associa\u00e7\u00e3o, contemplando a organiza\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es do AEE, integradas \u00e0s demais a\u00e7\u00f5es desenvolvidas pela entidade; f) Autorizar aos servidores da Crede/Sefor e Seduc/sede o acesso aos relat\u00f3rios de frequ\u00eancia dos alunos e dos professores, fichas individuais dos alunos, relat\u00f3rios de avalia\u00e7\u00e3o, dentre outros que subsidiem o acompanha-mento e a avalia\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o; g) Garantir condi\u00e7\u00f5es satisfat\u00f3rias de infraestrutura e funcionamento da Associa\u00e7\u00e3o, conforme os dispositivos legais requeridos pelo Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o (CEE) para o seu credenciamento ou recredenciamento; h) Enviar oficialmente a Crede/Sefor o relat\u00f3rio bimestral, conforme modelo padr\u00e3o disponibilizado pela COEDH/Seduc; i) Prestar servi\u00e7os nas \u00e1reas de avalia\u00e7\u00e3o e diagn\u00f3stico de alunos p\u00fablico-alvo da Educa\u00e7\u00e3o Especial, quando solicitados pela Crede/Sefor; j) Disponibilizar vagas para a equipe da Educa\u00e7\u00e3o Especial da Crede/Sefor e Seduc/sede em eventos promovidos pela Associa\u00e7\u00e3o que contribuam para o fortalecimento e qualifica\u00e7\u00e3o da parceria. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA VIG\u00caNCIA 3.1 O presente Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o ter\u00e1 vig\u00eancia a partir da data de sua assinatura at\u00e9 31 de dezembro de 2024, podendo ser alterado de comum acordo entre as partes, mediante termo aditivo. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DO PLANO DE TRABALHO E SEUS ANEXOS 4.1 Ser\u00e1 parte integrante e indissoci\u00e1vel deste Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o o respectivo Plano de Trabalho \u2013 2024 e seus anexos. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA DESIGNA\u00c7\u00c3O DO GESTOR 5.1 Fica designado(a) o(a) servidor(a) ANA CRISTINA DE OLIVEIRA RODRIGUES, matr\u00edcula n\u00ba 114018-1-3, CPF 479.887.703-49, como gestor(a) do presente instrumento, nos termos do art. 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. 5.2 O monitoramento da execu\u00e7\u00e3o deste Acordo ser\u00e1 realizado, com vistas a garantir a regularidade dos atos praticados e a adequada execu\u00e7\u00e3o do objeto, nos termos da Lei Complementar n\u00ba 119/2012 e, no que couber, do Decreto Estadual n\u00ba 32.810/2018. DATA DA ASSINATURA: 20 de Fevereiro de 2024. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, KENNEDY FRANCINALDO PESSOA DA SILVA - PRESIDENTE DA ASSOCIA\u00c7\u00c3O -ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE PAIS E AMIGOS DOS EXCEPCIONAIS DE ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE PAIS E AMIGOS DOS EXEPCIONAIS DE BELA CRUZ. SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 85,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 025/2024/NUP 22001.018571/2024-17 - IG:: 1273841000CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, situada(o) no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza - CE, inscrita(o) no CNPJ sob o N\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada pela Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, brasileira, portador(a) da Carteira de Identidade n\u00ba 216562291 SSP/CE, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, residente e domiciliada em Fortaleza/CE CONTRATADA: EMPRESA T D DANTAS SOLU\u00c7\u00d5ES LTDA, com sede na Avenida Eus\u00e9bio de Queiroz, n\u00ba 5800, Rod CE 040 KM 08, Sala A, Bairro: Pires Fa\u00e7anha, Eus\u00e9bio/CE, CEP: 61.775- 530, Fone: (85) 99655-4991 / (85) 3222-1477, E-mail: tddantassolucoes@hotmail.com, inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 30.865.998/0001-58, doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato pelo(a) Sr(a). THALISON DIOGENES DANTAS, brasileiro(a), portador(a) da Carteira de Identidade n\u00ba 3302390 MTPS/CE, inscrito(a) no CPF sob o n\u00ba 050.245.223-46, residente e domiciliado(a) na Rua Cel. Cicero S\u00e1, n\u00ba 990, Bairro: Centro, CEP: 61.760-000, Eus\u00e9bio/CE, t\u00eam entre si justa e acordada a celebra\u00e7\u00e3o do presente contrato, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes. OBJETO: Constitui objeto deste contrato o Servi\u00e7o de Fornecimento de Alimenta\u00e7\u00e3o para atender \u00e0 Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 \u2013 SEDUC, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA.. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230029 e seus Anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: 8.1. O prazo de vig\u00eancia deste contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contado a partir da data da assinatura do contrato, podendo ser prorrogado nos termos do que disp\u00f5e o art. 57, inciso II, da Lei Federal n\u00b0 8.666/1993, por ser considerado pela CONTRATANTE, servi\u00e7o de natureza cont\u00ednua.8.2. O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 12 (doze) meses, contado a partir do recebimento da ordem de servi\u00e7o ou instrumento equivalente. 8.3. A publica\u00e7\u00e3o resumida deste contrato dar-se-\u00e1 na forma do par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 61, da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993. 8.4. Os prazos de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o poder\u00e3o ser prorrogados nos termos do art. 57 da Lei Federal n\u00b0 8.666/1993. . VALOR GLOBAL: R$  960.800,00 (novecentos e sessenta mil e oitocentos reais) pagos em conformidade com o contrato original DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e3o provenientes dos recursos: 22100022.12.362.433.10139.15.339039.1.5509200000.1. DATA DA ASSINA-TURA: 06 de fevereiro de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - Contratante, THALISON DIOGENES DANTAS Empresa T D Dantas Solu\u00e7\u00f5es LTDA - Contratada e TESTEMUNHAS: 1. ROCHELY CORDEIRO VERAS , 2. CRISTIANY LIMA DE FIGUEIREDO. Fortaleza 20 de fevereiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 86,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 28/2024/PROCESSO N\u00ba04910202/2020 - IG:: 1276125000CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza - CE, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.954.514/0001-25, daqui por diante denominada simplesmente CONTRATANTE, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, portadora do CPF n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP-CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE CONTRATADA: SERVNAC FACILITIES SERVICE E LOG\u00cdSTICA LTDA., com sede na Rua Mutamba, n\u00ba 175, Letra A, Jangurussu, CEP: 60.865-210, Fortaleza/Ce, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 10.875.066.0001-89, doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato pela Sra. ERINALVA DOS SANTOS TEIXEIRA DE FREITAS, brasileira, portadora do RG n\u00b0 97002052221SSP-CE, e do CPF n\u00b0 901.272.933-53, residente e domiciliada na Rua Dom H\u00e9lio Campos, n.\u00ba 493, Bairro Carlito Pamplona, Forta-leza/CE, CEP. 60.311.630, doravante denominada CONTRATADA, t\u00eam entre si justa e acordada a celebra\u00e7\u00e3o do presente Contrato, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender as necessidades da \u00e1rea de merendeira nas unidades de ensino e administrativas vinculadas \u00e0 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, Item 1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20210028 e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto FORO: Fortaleza - CE. VIG\u00caNCIA: 9.1. O prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses contados a partir da data da assinatura, podendo ser prorrogado nos termos do que disp\u00f5e o art. 57, inciso II, da Lei Federal n\u00b0 8.666/1993, por ser considerado pela CONTRATANTE, servi\u00e7o de natureza cont\u00ednua. 9.2. A publica\u00e7\u00e3o resumida deste contrato dar-se-\u00e1 na forma do par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 61, da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993.. VALOR GLOBAL: R$  16.979.220,70 (dezesseis milh\u00f5es, novecentos e setenta e nove mil, duzentos e vinte reais e setenta centavos) pagos em conformidade com o contrato original DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: ENSINO M\u00c9DIO \u2013 TESOURO Dota\u00e7\u00e3o Funcional Dota\u00e7\u00e3o Funcional 5529 22100022.12.362.433.20112.01.339034.1.5009100000.0 2253 22100022.12.362.433.20112.01.339037.1.5009100000.0 7319 22100022.12.362.433.20112.02.339034.1.5009100000.0 10415 22100022.12.362.433.20112.02.339037.1.5009100000.0 5431 22100022.12.362.433.20112.03.339034.1.5009100000.0 2238 22100022.12.362.433.20112.03.339037.1.5009100000.0 3962 22100022.12.362.433.20112.04.339034.1.5009100000.0 12103 22100022.12.362.433.20112.04.339037.1.5009100000.0 2344 22100022.12.362.433.20112.05.339034.1.5009100000.0 5429 22100022.12.362.433.20112.05.339037.1.5009100000.0 8729 22100022.12.362.433.20112.06.339034.1.5009100000.0 10264 22100022.12.362.433.20112.06.339037.1.5009100000.0 7288 22100022.12.362.433.20112.07.339034.1.5009100000.0 796 22100022.12.362.433.20112.07.339037.1.5009100000.0 8977 22100022.12.362.433.20112.08.339034.1.5009100000.0 8736 22100022.12.362.433.20112.08.339037.1.5009100000.0 7127 22100022.12.362.433.20112.09.339034.1.5009100000.0 5448 22100022.12.362.433.20112.09.339037.1.5009100000.0 11999 22100022.12.362.433.20112.10.339034.1.5009100000.0 3804 22100022.12.362.433.20112.10.339037.1.5009100000.0 7285 22100022.12.362.433.20112.11.339034.1.5009100000.0 8883 22100022.12.362.433.20112.11.339037.1.5009100000.0 11859 22100022.12.362.433.20112.12.339034.1.5009100000.0 10265 22100022.12.362.433.20112.12.339037.1.5009100000.0 5471 22100022.12.362.433.20112.13.339034.1.5009100000.0 12049 22100022.12.362.433.20112.13.339037.1.5009100000.0 10269 22100022.12.362.433.20112.14.339034.1.5009100000.0 12119 22100022.12.362.433.20112.14.339037.1.5009100000.0 EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL \u2013 TESOURO Dota\u00e7\u00e3o Funcional Dota\u00e7\u00e3o Funcional 5467 22100022.12.362.441.20123.01.339034.1.5009100000.0 587 22100022.12.362.441.20123.01.339037.1.5009100000.0 3880 22100022.12.362.441.20123.02.339034.1.5009100000.0 3961 22100022.12.362.441.20123.02.339037.1.5009100000.0 561 22100022.12.362.441.20123.03.339034.1.5009100000.0 12088 22100022.12.362.441.20123.03.339037.1.5009100000.0 623 22100022.12.362.441.20123.04.339034.1.5009100000.0 5470 22100022.12.362.441.20123.04.339037.1.5009100000.0 8799 22100022.12.362.441.20123.05.339034.1.5009100000.0 7111 22100022.12.362.441.20123.05.339037.1.5009100000.0 2236 22100022.12.362.441.20123.06.339034.1.5009100000.0 3965 22100022.12.362.441.20123.06.339037.1.5009100000.0 596 22100022.12.362.441.20123.07.339034.1.5009100000.0 598 22100022.12.362.441.20123.07.339037.1.5009100000.0 640 22100022.12.362.441.20123.08.339034.1.5009100000.0 5491 22100022.12.362.441.20123.08.339037.1.5009100000.0 7117 22100022.12.362.441.20123.09.339034.1.5009100000.0 727 22100022.12.362.441.20123.09.339037.1.5009100000.0 8845 22100022.12.362.441.20123.10.339034.1.5009100000.0 8881 22100022.12.362.441.20123.10.339037.1.5009100000.0 780 22100022.12.362.441.20123.11.339034.1.5009100000.0 5617 22100022.12.362.441.20123.11.339037.1.5009100000.0 7320 22100022.12.362.441.20123.12.339034.1.5009100000.0 5636 22100022.12.362.441.20123.12.339037.1.5009100000.0 3846 22100022.12.362.441.20123.13.339034.1.5009100000.0 743 22100022.12.362.441.20123.13.339037.1.5009100000.0 730 22100022.12.362.441.20123.14.339034.1.5009100000.0 816 22100022.12.362.441.20123.14.339037.1.5009100000.0 MANUTEN\u00c7\u00c3O \u2013 TESOURO Dota\u00e7\u00e3o Funcional Dota\u00e7\u00e3o Funcional 12120 22100022.12.122.211.20763.15.339034.1.5009100000.0 2239 22100022.12.122.211.20763.15.339037.1.5009100000.0 TEMPO INTEGRAL (FONTE FEDERAL) Dota\u00e7\u00e3o Funcional Dota\u00e7\u00e3o Funcional 2232 22100022.12.362.434.20119.01.339037.1.5699200000.1 4006 22100022.12.362.434.20119.02.339034.1.5699200000.1 7215 22100022.12.362.434.20119.02.339037.1.5699200000.1 7287 22100022.12.362.434.20119.03.339034.1.5699200000.1 779 22100022.12.362.434.20119.03.339037.1.5699200000.1 12026 22100022.12.362.434.20119.04.339034.1.5699200000.1 11938 22100022.12.362.434.20119.04.339037.1.5699200000.1 7212 22100022.12.362.434.20119.05.339034.1.5699200000.1 12066 22100022.12.362.434.20119.05.339037.1.5699200000.1 4004 22100022.12.362.434.20119.06.339034.1.5699200000.1 551 22100022.12.362.434.20119.06.339037.1.5699200000.1 555 22100022.12.362.434.20119.07.339034.1.5699200000.1 747 22100022.12.362.434.20119.07.339037.1.5699200000.1 7113 22100022.12.362.434.20119.08.339034.1.5699200000.1 12065 22100022.12.362.434.20119.08.339037.1.5699200000.1 11886 22100022.12.362.434.20119.09.339034.1.5699200000.1 10316 22100022.12.362.434.20119.09.339037.1.5699200000.1 5450 22100022.12.362.434.20119.10.339034.1.5699200000.1 8990 22100022.12.362.434.20119.10.339037.1.5699200000.1 3960 22100022.12.362.434.20119.11.339034.1.5699200000.1 10288 22100022.12.362.434.20119.11.339037.1.5699200000.1 12029 22100022.12.362.434.20119.12.339034.1.5699200000.1 10380 22100022.12.362.434.20119.12.339037.1.5699200000.1 7107 22100022.12.362.434.20119.13.339034.1.5699200000.1 12133 22100022.12.362.434.20119.13.339037.1.5699200000.1 3810 22100022.12.362.434.20119.14.339034.1.5699200000.1 4046 22100022.12.362.434.20119.14.339037.1.5699200000.1 ENSINO M\u00c9DIO \u2013 FUNDEB Dota\u00e7\u00e3o Funcional Dota\u00e7\u00e3o Funcional 3798 22100022.12.362.433.20112.01.339034.1.5419200000.1 781 22100022.12.362.433.20112.01.339037.1.5419200000.1 10493 22100022.12.362.433.20112.02.339034.1.5419200000.1 7188 22100022.12.362.433.20112.02.339037.1.5419200000.1 12032 22100022.12.362.433.20112.03.339034.1.5419200000.1 5646 22100022.12.362.433.20112.03.339037.1.5419200000.1 3801 22100022.12.362.433.20112.04.339034.1.5419200000.1 562 22100022.12.362.433.20112.04.339037.1.5419200000.1 11959 22100022.12.362.433.20112.05.339034.1.5419200000.1 10290 22100022.12.362.433.20112.05.339037.1.5419200000.1 8780 22100022.12.362.433.20112.06.339034.1.5419200000.1 8920 22100022.12.362.433.20112.06.339037.1.5419200000.1 7150 22100022.12.362.433.20112.07.339034.1.5419200000.1 11911 22100022.12.362.433.20112.07.339037.1.5419200000.1 8777 22100022.12.362.433.20112.08.339034.1.5419200000.1 8850 22100022.12.362.433.20112.08.339037.1.5419200000.1 12003 22100022.12.362.433.20112.09.339034.1.5419200000.1 11864 22100022.12.362.433.20112.09.339037.1.5419200000.1 10271 22100022.12.362.433.20112.10.339034.1.5419200000.1 8879 22100022.12.362.433.20112.10.339037.1.5419200000.1 12135 22100022.12.362.433.20112.11.339034.1.5419200000.1 5436 22100022.12.362.433.20112.11.339037.1.5419200000.1 8922 22100022.12.362.433.20112.12.339034.1.5419200000.1 3984 22100022.12.362.433.20112.12.339037.1.5419200000.1 10382 22100022.12.362.433.20112.13.339034.1.5419200000.1 10425 22100022.12.362.433.20112.13.339037.1.5419200000.1 559 22100022.12.362.433.20112.14.339034.1.5419200000.1 12121 22100022.12.362.433.20112.14.339037.1.5419200000.1 EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL \u2013 FUNDEB Dota\u00e7\u00e3o Funcional Dota\u00e7\u00e3o Funcional 11868 22100022.12.362.441.20123.01.339034.1.5419200000.1 11890 22100022.12.362.441.20123.01.339037.1.5419200000.1 12105 22100022.12.362.441.20123.02.339034.1.5419200000.1 815 22100022.12.362.441.20123.02.339037.1.5419200000.1 705 22100022.12.362.441.20123.03.339034.1.5419200000.1 2282 22100022.12.362.441.20123.03.339037.1.5419200000.1 5528 22100022.12.362.441.20123.04.339034.1.5419200000.1 2426 22100022.12.362.441.20123.04.339037.1.5419200000.1 767 22100022.12.362.441.20123.05.339034.1.5419200000.1 3884 22100022.12.362.441.20123.05.339037.1.5419200000.1 4057 22100022.12.362.441.20123.06.339034.1.5419200000.1 7173 22100022.12.362.441.20123.06.339037.1.5419200000.1 3883 22100022.12.362.441.20123.07.339034.1.5419200000.1 8778 22100022.12.362.441.20123.07.339037.1.5419200000.1 3963 22100022.12.362.441.20123.08.339034.1.5419200000.1 12052 22100022.12.362.441.20123.08.339037.1.5419200000.1 2410 22100022.12.362.441.20123.09.339034.1.5419200000.1 12051 22100022.12.362.441.20123.09.339037.1.5419200000.1 10357 22100022.12.362.441.20123.10.339034.1.5419200000.1 11865 22100022.12.362.441.20123.10.339037.1.5419200000.1 11937 22100022.12.362.441.20123.11.339034.1.5419200000.1 799 22100022.12.362.441.20123.11.339037.1.5419200000.1 560 22100022.12.362.441.20123.12.339034.1.5419200000.1 2424 22100022.12.362.441.20123.12.339037.1.5419200000.1 11978 22100022.12.362.441.20123.13.339034.1.5419200000.1 8728 22100022.12.362.441.20123.13.339037.1.5419200000.1 8785 22100022.12.362.441.20123.14.339034.1.5419200000.1 5469 22100022.12.362.441.20123.14.339037.1.5419200000.1 . DATA DA ASSI-NATURA: 21 DE FEVEREIRO DE 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Eliana Nunes Estrela - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - Contratante, Erinalva dos Santos Teixeira de Freitas - Servnac Facilities Service e Log\u00edstica Ltda. - Contratada e TESTEMUNHAS: 1.ALDIZIO ALVES VIEIRA NETO , 2. GABRIELLE AZEVEDO MACEDO. Fortaleza 22 de fevereiro de 2024Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 87,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO PROC. N\u00ba08364470/2023 PRE RESERVA : 1300726CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1/EEMTI MARIA IRACEMA UCH\u00d4A SALES, inscrita no CNPJ n\u00ba n\u00ba 07.954.514/0050- 03, CREDE 2 - Umirim/Ce, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, neste ato representada pelo (a) Sr. (a) Diretor(a) Geral, Sr(a) Rocicleia Farias Lima Veras CONTRATADA: K & R CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA. - ME, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 18.826.445/0001-90, neste ato representada pelo(a) Sr(a) MARIA ELIENE REBOU\u00c7AS. OBJETO: Constitui objeto deste Contrato a EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DE 2 SALAS DE AULA, na EEMTI MARIA IRACEMA UCH\u00d4A SALES, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo e que passa a fazer parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o . FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem celebrar o presente CONTRATO com fundamento na modalidade CONVITE n\u00ba 08/2023, regido pelo Art. 23, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d e \u00a71\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/1993 e altera-\u00e7\u00f5es, Lei Complementar n\u00ba 288/2022 e seus regulamentos FORO: Umirim \u2013 Ce. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 300 (Trezentos), dias contados a partir da publica\u00e7\u00e3o deste instrumento contratual, na forma do par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61 da Lei n\u00ba 8.666/1993 como condi\u00e7\u00e3o de sua efic\u00e1cia.PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os aqui pactuados ser\u00e1 de 60 (Sessenta) dias, contados a partir do recebimento da Ordem de Servi\u00e7o pela CONTRATADA, cuja emiss\u00e3o s\u00f3 dever\u00e1 ocorrer ap\u00f3s publica\u00e7\u00e3o do extrato contratual no Di\u00e1rio Oficial. VALOR GLOBAL: R$  192.451,46 (Cento e noventa e dois mil quatrocentos e cinquenta e um reais e quarenta e seis centavos) pagos em CONFORMIDADE COM O CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.433.10147.09.449051.54400.1 - 395474. DATA DA ASSINATURA: 08 de fevereiro de 2024 SIGNA-T\u00c1RIOS: Rocicleia Farias Lima Veras - CONTRATANTE, MARIA ELIENE REBOU\u00c7AS - CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01 - Rocicleia Farias Lima Veras, 02 - MARIA ELIENE REBOU\u00c7AS. Fortaleza, 24 de fevereiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 88,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO PROC. N\u00ba22001.038888/202381 PRE RESERVA : 1299710CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DOESTADODOCEAR\u00c1/EEM JAIME TOMAZ DE AQUINO, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.954.514/0816-13, CREDE 9 - Beberibe/CE, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, neste ato representada pelo(a) Sr. (a) Diretor(a) Geral, Sr(a)Sandro Jos\u00e9 Costa Rebou\u00e7as CONTRATADA: DSP DE OLIVEIRA EIRELI, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 41.539.524/0001-32, CANID\u00c9/CE, neste ato representada pelo(a) Sr(a) DAYANE SILVA PINTO DE OLIVEIRA. OBJETO: Constitui objeto deste Contrato a EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00c3ODESALA DE AULA , na EEMTI JAIME TOMAZ DE AQUINO, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo e que passa a fazer parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o.. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem celebrar o presente CONTRATO com fundamento na modalidade CONVITE n\u00ba 2023/0004, regido pelo Art. 23, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d e \u00a71\u00ba da Lei n\u00ba8.666/1993 e altera\u00e7\u00f5es, Lei Complementar n\u00ba 288/2022 e seus regulamentos e suas altera\u00e7\u00f5es FORO: BEBERIBE/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 180 (cento e oitenta), dias corridos, contados a partir da publica\u00e7\u00e3o deste instrumento contratual, na forma do par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61da Lei n\u00ba 8.666/1993 como condi\u00e7\u00e3o de sua efic\u00e1cia.PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os aqui pactuados ser\u00e1 de 90 (noventa) dias corridos, contados a partir do recebimento da Ordem de Servi\u00e7o pela CONTRATADA, cuja emiss\u00e3o s\u00f3 dever\u00e1 ocorrer ap\u00f3s publica\u00e7\u00e3o do extrato contratual no Di\u00e1rio Oficial.. VALOR GLOBAL: R$  147.686,16. (cento e quarenta e sete mil seiscentos e oitenta e seis reais e dezesseis centavos) pagos em CONFORMIDADE COM O CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.434.10151.04.449051.54400.1 - 233129. DATA DA ASSINATURA: 26 de janeiro de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Sandro Jos\u00e9 Costa Rebou\u00e7as - CONTRATANTE, DAYANE SILVA PINTO DE OLIVEIRA - CONTRATADA e TESTEMUNHAS: 01 - RAIMUNDO NONATO DA SILVA, 02 - MARINA COSTA VIEIRA. Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 89,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 07654741/2023EXTRATO QUINTO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba025/2012I - ESP\u00c9CIE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONCEDENTE, neste ato representada pelo Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP-CE, residente e domiciliado em Fortaleza/CE e o MUNICIPIO DE MAURITI, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.655.269/0001-55, neste ato representado por seu Prefeito, JO\u00c3O PAULO FURTADO, portador do RG n\u00ba 98029020370 SSP/CE do CPF n\u00ba 852.343.203-59, resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 025/2012, de acordo com a justificativa exarada no processo supracitado, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, bem como na Instru\u00e7\u00e3o Normativa Conjunta SECON/SEFAZ/SEPLAN n\u00ba 01/2005, de 27 de janeiro de 2005. II - OBJETO: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO - O presente aditivo tem por finalidade prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio n\u00ba 025/2012, cujo objetivo \u00e9 a implanta\u00e7\u00e3o de 01 (um) Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil \u2013 CEI (constru\u00e7\u00e3o, aquisi\u00e7\u00e3o de bens materiais - equipamentos, mobili\u00e1rios e consumo), incluindo parque infantil), com capacidade de atendimento para 208 (duzentas e oito) crian\u00e7as (cada um), bem como a opera\u00e7\u00e3o dos equipamentos, em conformidade com os anexos deste instrumento e pelo prazo estabelecido na Cl\u00e1usula D\u00e9cima Primeira. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DA VIG\u00caNCIA - O prazo previsto na CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA PRIMEIRA que trata da vig\u00eancia, constante do Conv\u00eanio, ora aditado, ser\u00e1 prorrogado por mais 01 (um) ano, a partir de 17 de dezembro de 2023 at\u00e9 16 de dezembro de 2024. III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( 00 ) IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do conv\u00eanio original e seus aditivos. V - DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 15 de Dezembro de 2023. ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - JO\u00c3O PAULO FURTADO, Prefeito Municipal. TESTEMUNHAS:1- Veranice Paiva Pinto. 2- Ilegivel. Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA JUR\u00cdDICA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 90,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: N\u00ba 07654393/2023EXTRATO QUINTO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba01/2014I - ESP\u00c9CIE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelen-t\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, portadora do CPF n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP-CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE BARBALHA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 06.740.278/0001-81, representado por seu Prefeito, GUILHERME SAMPAIO SARAIVA, portador(a) do RG n\u00ba 98029067910 SSP/CE e CPF n\u00ba 661.812.163-91, doravante denominados simplesmente CONVENENTES, resolvem celebrar o presente Termo Aditivo com base na justificativa apresentada no processo supracitado e em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, Instru\u00e7\u00e3o Normativa Conjunta SECON-SEFAZ-SEPLAN n\u00ba 01/2005, Lei n\u00ba 15.406/2013 (Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias), Lei Complementar n\u00ba 119/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, regulamentada pelos Decretos n\u00ba 31.406/2014, n\u00ba 31.468/2014 e n\u00ba 31.488/2014, Lei Estadual n\u00ba 15.592, de 07 de abril de 2014 e o Tercerido Edital de Chamada para Sele\u00e7\u00e3o de Munic\u00edpios Cearenses interessados em concorrer a Recursos Financeiros destinados \u00e0 Implanta\u00e7\u00e3o de Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - CEI, mediante as seguintes Cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es II - OBJETO: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO - O presente aditivo tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO - O prazo previsto na Cl\u00e1usula D\u00e9cima, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorrogado por mais 02 (dois) anos, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 31 de dezembro de 2025. III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( 00 ) IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do instrumento original e seus aditivos. V - DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 11 de Dezembro de 2023. ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - GUILHERME SAMPAIO SARAIVA, Prefeito Municipal. TESTEMUNHAS: 1- Veranice Paiva Pinto. 2- Alessandro Chagas de Freitas. Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA JUR\u00cdDICA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 91,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAO ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEDUC, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25 com sede nesta capital, no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Avenida General Afonso Albuquerque Lima, s/n \u2013 Edif\u00edcio SEDUC, Bairro: Cambeba, CEP: 60822-325, Fortaleza/CE, reconhece expressamente que deve ao(\u00e0) servidor(a) CICERO HENRIQUE VIANA CORREIA \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 30338014 \u2013 CPF n\u00b0 012.036.583-97, o valor de R$ 4.384,00 (Quatro Mil e Trezentos e Oitenta e Quatro Reais), nos termos deste processo, manifesta\u00e7\u00f5es de sua Assessoria Jur\u00eddica e Resolu\u00e7\u00e3o COGERF n\u00ba 12/2023, art. 18, referente ao exerc\u00edcio anterior, oriundo de PROMO\u00c7\u00c3O COM TITULA\u00c7\u00c3O no per\u00edodo de 09/11/2023 a 31/12/2023. Compromete-se, portanto, a Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o a pagar a d\u00edvida acima reconhecida assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza \u2013 CE, 23 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 92,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAO ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEDUC, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25 com sede nesta capital, no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Avenida General Afonso Albuquerque Lima, s/n \u2013 Edif\u00edcio SEDUC, Bairro: Cambeba, CEP: 60822-325, Fortaleza/CE, reconhece expressamente que deve ao(\u00e0) servidor(a) RENATA ALINE RODRIGUES DA SILVA \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 30464117 \u2013 CPF n\u00b0 037.980.813-79, o valor de R$ 582,62 (Quinhentos e Oitenta e Dois Reais e Sessenta e Dois Centavos), nos termos deste processo, manifesta\u00e7\u00f5es de sua Assessoria Jur\u00eddica e Resolu\u00e7\u00e3o COGERF n\u00ba 12/2023, art. 18, referente ao exerc\u00edcio anterior, oriundo de PROMO\u00c7\u00c3O COM TITULA\u00c7\u00c3O no per\u00edodo de 09/11/2023 a 31/12/2023. Compromete-se, portanto, a Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o a pagar a d\u00edvida acima reconhecida assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza \u2013 CE, 23 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 93,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAO ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEDUC, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25 com sede nesta capital, no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Avenida General Afonso Albuquerque Lima, s/n \u2013 Edif\u00edcio SEDUC, Bairro: Cambeba, CEP: 60822-325, Fortaleza/CE, reconhece expressamente que deve ao(\u00e0) servidor(a) FRANCISCA VALERIA DE SALES PEIXOTO \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 1598011-7, o valor de R$ 300,00 (Trezentos Reais), nos termos deste processo, manifesta\u00e7\u00f5es de sua Assessoria Jur\u00eddica e Resolu\u00e7\u00e3o COGERF n\u00ba 12/2023, Art. 18, referente ao exerc\u00edcio anterior, oriundo DE VALORES DA PARCELA VARI\u00c1VEL DE REDISTRIBUI\u00c7\u00c3O (PVR) no per\u00edodo de 1\u00b0/12/2023 a 31/12/2023, pois a servidora retornou \u00e0s suas atividades em 1\u00b0/12/2023 ap\u00f3s seu afastamento para estudos para participar do curso de Mestrado Acad\u00eamico em Educa\u00e7\u00e3o, ministrado pela Universidade Federal do Cear\u00e1 \u2013 UFC, conforme DOE de 11/04/2023, caderno 1, p\u00e1gina 36. Compromete-se, portanto, a Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o a pagar a d\u00edvida acima reconhecida assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza \u2013 CE, 09 de janeiro de 2024. Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 94,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAO ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEDUC, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25 com sede nesta capital, no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Avenida General Afonso Albuquerque Lima, s/n \u2013 Edif\u00edcio SEDUC, Bairro: Cambeba, CEP: 60822-325, Fortaleza/CE, reconhece expressamente que deve ao(\u00e0) servidor(a) MARCUS ITALO TAVARES HOLANDA \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 12138016 \u2013 CPF n\u00b0 448.586.473-15, o valor de R$ 251,71 (Duzentos e Cinquenta e Um Reais e Setenta e Um Centavos), nos termos deste processo, manifesta\u00e7\u00f5es de sua Assessoria Jur\u00eddica e Resolu\u00e7\u00e3o COGERF n\u00ba 12/2023, art. 18, referente ao exerc\u00edcio anterior, oriundo de MAJORA\u00c7\u00c3O DE REG\u00caNCIA no per\u00edodo de 22/12/2023 a 31/12/2023. Compromete-se, portanto, a Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o a pagar a d\u00edvida acima reconhecida assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza \u2013 CE, 30 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 95,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAO ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEDUC, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25 com sede nesta capital, no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Avenida General Afonso Albuquerque Lima, s/n \u2013 Edif\u00edcio SEDUC, Bairro: Cambeba, CEP: 60822-325, Fortaleza/CE, reconhece expressamente que deve ao(\u00e0) servidor(a) MARILIA DE LIMA COSTA \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 48104614 \u2013 CPF n\u00b0 752.970.603-97, o valor de R$ 1.392,64 (Um Mil e Trezentos e Noventa e Dois Reais e Sessenta e Quatro Centavos), nos termos deste processo, manifes-ta\u00e7\u00f5es de sua Assessoria Jur\u00eddica e Resolu\u00e7\u00e3o COGERF n\u00ba 12/2023, art. 18, referente ao exerc\u00edcio anterior, oriundo de MAJORA\u00c7\u00c3O DE REG\u00caNCIA no per\u00edodo de 06/12/2023 a 31/12/2023. Compromete-se, portanto, a Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o a pagar a d\u00edvida acima reconhecida assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza \u2013 CE, 29 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 96,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAO ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEDUC, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25 com sede nesta capital, no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Avenida General Afonso Albuquerque Lima, s/n \u2013 Edif\u00edcio SEDUC, Bairro: Cambeba, CEP: 60822-325, Fortaleza/CE, reconhece expressamente que deve ao(\u00e0) servidor(a) FRANCISCO DE ASSIS BENTO DA SILVA \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 3015661-7 \u2013 CPF n\u00b0 915.324.183-53, o valor de R$ 1780,00 (Um Mil e Setecentos e Oitenta Reais), nos termos deste processo, manifesta\u00e7\u00f5es de sua Assessoria Jur\u00ed-dica e Art. 18 da Resolu\u00e7\u00e3o COGERF n\u00ba 12/2023, referente ao exerc\u00edcio anterior, oriundo de valores referentes \u00e0s DIFEREN\u00c7AS DE GRATIFICA\u00c7\u00c3O DE REPRESENTA\u00c7\u00c3O e D\u00c9CIMO TERCEIRO SAL\u00c1RIO, por responder, cumulativamente, pelo Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, a partir de 01/11/2023 conforme DOE de 20/12/2023, caderno 1, p\u00e1gina 44. Compromete-se, portanto, a Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o a pagar a d\u00edvida acima reconhecida assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza \u2013 CE, 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 97,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAO ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEDUC, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25 com sede nesta capital, no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Avenida General Afonso Albuquerque Lima, s/n \u2013 Edif\u00edcio SEDUC, Bairro: Cambeba, CEP: 60822-325, Fortaleza/CE, reconhece expressamente que deve ao(\u00e0) servidor(a) KATIA DA FROTA SANTOS \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 48096816 \u2013 CPF n\u00b0 631.010.413-68, o valor de R$ 1.175,03 (Um Mil e Cento e Setenta e Cinco Reais e Tr\u00eas Centavos), nos termos deste processo, manifesta\u00e7\u00f5es de sua Assessoria Jur\u00eddica e Resolu\u00e7\u00e3o COGERF n\u00ba 12/2023, art. 18, referente ao exerc\u00edcio anterior, oriundo de MAJORA\u00c7\u00c3O DE REG\u00caNCIA no per\u00edodo de 13/12/2023 a 31/12/2023. Compromete-se, portanto, a Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o a pagar a d\u00edvida acima reconhecida assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza \u2013 CE, 29 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 98,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAO ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEDUC, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25 com sede nesta capital, no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Avenida General Afonso Albuquerque Lima, s/n \u2013 Edif\u00edcio SEDUC, Bairro: Cambeba, CEP: 60822-325, Fortaleza/CE, reconhece expressamente que deve ao(\u00e0) servidor(a) ROSYLENE NUNES COELHO \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 12034318 \u2013 CPF n\u00b0 410.967.543-04, o valor de R$ 2.366,07 (Dois Mil e Trezentos e Sessenta e Seis Reais e Sete Centavos), nos termos deste processo, manifesta\u00e7\u00f5es de sua Assessoria Jur\u00eddica e Resolu\u00e7\u00e3o COGERF n\u00ba 12/2023, art. 18, referente ao exerc\u00edcio anterior, oriundo de MAJORA\u00c7\u00c3O DE REG\u00caNCIA no per\u00edodo de 31/10/2023 a 31/12/2023. Compromete-se, portanto, a Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o a pagar a d\u00edvida acima reconhecida assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza \u2013 CE, 24 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 99,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.034744/2023-55O ESTADO DO CEAR\u00c1/SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, atrav\u00e9s da EEFM GOVERNADOR VIRG\u00cdLIO T\u00c1VORA, representado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e de outro lado, pelo PROFESSOR(A) SALMO RAFAEL CORDEIRO DE FREITAS, matr\u00edcula n\u00ba 22200181109788, resolvem, por este instrumento de rescis\u00e3o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CL\u00c1USULA \u00daNICA Fica rescindido, a partir de 20/09/2023, em todas as suas cla\u00fasulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas publicado no DOE de 21/08/2023. Iniciativa do contratado, cumprindo nesta hip\u00f3tese a pr\u00e9via comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 contratante, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias, tudo com respaldo legal no art. 6, inciso II, da Lei Complementar Estadual n 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00ba 22 001. 034744/202 3-55. Fortaleza, 20 de setembro de 2023. SEFOR 2 \u2013 FORTALEZA/CEAR\u00c1. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 100,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.034912/2023-11O ESTADO DO CEAR\u00c1/SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, atrav\u00e9s da EEMTI JO\u00c3O MATTOS, representado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e do outro lado, pelo PROFESSOR(A) NATANAEL JOS\u00c9 DA SILVA, matr\u00edcula n\u00b0 22200181413983, resolvem, por este instrumento de rescis\u00e3o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CL\u00c1USULA \u00daNICA Fica rescindido, a partir de 27/10/2023, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas publicado no DOE de 03/10/2023. Iniciativa do contratado, cumprindo nesta hip\u00f3tese a pr\u00e9via comuni-ca\u00e7\u00e3o \u00e0 contratante, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias, tudo com respaldo legal no art. 6\u00b0, inciso II, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00b0 22001.034912/2023-11. Fortaleza, 27 de outubro de 2023. SEFOR 3 \u2013 FORTALEZA/CEAR\u00c1. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 101,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.044058/2023-92O ESTADO DO CEAR\u00c1/SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, atrav\u00e9s do COL\u00c9GIO ESTADUAL PAULO SARASATE, representado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e do outro lado, pelo PROFESSOR(A) MARIA EMANUELLA COELHO LIMA, matr\u00edcula n\u00b0 2220018101406X, resolvem, por este instru-mento de rescis\u00e3o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CL\u00c1USULA \u00daNICA Fica rescindido, a partir de 06/12/2023, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas publicado no DOE de 09/02/2023. Casos fortuitos ou de for\u00e7a maior, que impe\u00e7am o contratante em prosseguir com o mesmo, tudo com respaldo legal no art. 6\u00b0, inciso V, da Lei Complementar Estadual n 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00ba 22001.044058/2023-92. Canind\u00e9, 06 de dezembro de 2023. CREDE 7 \u2013 CANIND\u00c9/CEAR\u00c1. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 102,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.038786/2023-65O ESTADO DO CEAR\u00c1/SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, atrav\u00e9s da EEMTI ANT\u00d4NIO REGINALDO MAGALH\u00c3ES DE ALMEIDA, representado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e do outro lado, pelo PROFESSOR(A) MARIA ALINE HOLANDA BEZERRA, matr\u00edcula n\u00b0 22200181046212, resolvem, por este instrumento de rescis\u00e3o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CL\u00c1USULA \u00daNICA Fica rescindido, a partir de 16/11/2023, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas publicado no DOE de 06/02/2023. Iniciativa do contratado, cumprindo nesta hip\u00f3tese a pr\u00e9via comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 contratante, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias, tudo com respaldo legal no art. 6\u00b0, inciso II, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00b0 22001.038786/2023-65. Potiretama, 16 de novembro de 2023. CREDE 11 - JAGUARIBE/CEAR\u00c1. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 103,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O CONTRATUALNUP 22001.042243/2023-42O ESTADO DO CEAR\u00c1/SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, atrav\u00e9s da EEMTI WALTER DE S\u00c1 CAVALCANTE, representado(a) pelo DIRETOR ESCOLAR, e do outro lado, pelo PROFESSOR(A) THAIN\u00c1 RAMOS QUEIROZ MOUR\u00c3O, matr\u00edcula n\u00ba 22200181478724, resolvem, por este instrumento de rescis\u00e3o de contrato de trabalho tempor\u00e1rio, firmar o seguinte: CL\u00c1USULA \u00daNICA Fica rescindido, a partir de 01/11/2023, em todas as suas cl\u00e1usulas, o contrato de trabalho tempor\u00e1rio firmado entre as partes acima descritas publicado no DOE de 25/05/2023. Iniciativa do contratado, cumprindo nesta hip\u00f3tese a pr\u00e9via comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 contratante, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias, tudo com respaldo legal no art. 6\u00ba, inciso II, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 173, de 03 de agosto de 2017, publicada no DOE de 09/08/2017, e com base na justificativa do DIRETOR ESCOLAR, exarada no processo n\u00ba 22001.042243/2023-42. Fortaleza, 01 de novembro de 2023. SEFOR 2 \u2013 FORTALEZA/CEAR\u00c1. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DO ESPORTE",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba004/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESPORTE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor ROBERTO C\u00c9SAR LIMA DA SILVA, ocupante do cargo Coordenador, matr\u00edcula n\u00ba 3000017X, desta Secre-taria do Esporte, a viajar \u00e0 cidade de Bras\u00edlia - DF, no per\u00edodo de 01 A 03/03/2024, a fim de representar o Secret\u00e1rio do Esporte no Semin\u00e1rio de Desporto Escolar; Avalia\u00e7\u00e3o dos Jogos Escolares Brasileiros - JEBS, concedendo-lhe 02 di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), acrescidos de 60% (sessenta por cento), no valor total de R$ 1.401,92 (hum mil quatrocentos e um reais e noventa centavos), mais uma ajuda de custo no valor de R$ 350,48 (trezentos e cinquenta reais e quarenta e oito centavos), totalizando R$ 1.752,40 (hum mil setecentos e cinquenta e dois reais e quarenta centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea B , \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe I do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Secretaria do Esporte. SECRETARIA DO ESPORTE, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Francisco Igor Almeida RufinoSECRET\u00c1RIO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DO ESPORTE",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 004/2024 - PRE RESERVA 1298104CONTRATANTE: SECRETARIA DO ESPORTE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 SESPORTE CONTRATADA: T. LEITE VIANA. OBJETO: CONSTITUI OBJETO DESTE CONTRATO O SERVI\u00c7O DE REALIZA\u00c7\u00c3O DOS LAUDOS E MANUTEN\u00c7\u00c3O N\u00cdVEL 2 (RECARGA E MANUTEN\u00c7\u00c3O) E DE N\u00cdVEL 3 (TESTE HIDROST\u00c1TICO) NOS EXTINTORES DE INC\u00caNDIO DO EST\u00c1DIO MAURO SAMPAIO \u2013 ARENA ROMEIR\u00c3O, DE ACORDO COM AS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES E QUANTITATIVOS PREVISTOS NO TERMO DE REFER\u00caNCIA E NA PROPOSTA DA CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/1993, COM SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES, E, AINDA, OUTRAS LEIS ESPECIAIS NECESS\u00c1RIAS AO CUMPRIMENTO DE SEU OBJETO FORO: COMARCA DE FORTALEZA - CEAR\u00c1. VIG\u00caNCIA: O PRAZO DE VIG\u00caNCIA DO CONTRATO \u00c9 DE 06 (SEIS) MESES, CONTADO A PARTIR DA SUA ASSINATURA. VALOR GLOBAL: R$ 5.227,00 CINCO MIL DUZENTOS E VINTE E SETE REAIS pagos em AT\u00c9 30 (TRINTA) DIAS CONTADOS DA DATA DA APRESENTA\u00c7\u00c3O DA NOTA FISCAL/FATURA DEVIDAMENTE ATESTADA PELO GESTOR DA CONTRATA\u00c7\u00c3O, MEDIANTE CR\u00c9DITO EM CONTA CORRENTE EM NOME DA CONTRATADA, EXCLUSIVAMENTE NO BANCO BRADESCO S/A, CONFORME LEI N\u00ba 15.241, DE 06 DE DEZEMBRO DE 2012 DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 42100001.27.811.612.20129.01.339039000.1.500.9100000.0.3.01 12773. DATA DA ASSINATURA: 05 DE FEVEREIRO DE 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: ROG\u00c9RIO NOGUEIRA PINHEIRO SECRET\u00c1RIO DO ESPORTE e SERGIO ESTEVES REPRESENTANTE LEGAL DA CONTRATADA.Bergson Gomes BezerraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA CONAT N\u00ba03, de 21 de fevereiro de 2024.ALTERA A REDA\u00c7\u00c3O DO CAPUT DO ART. 3\u00ba E ACRESCENTA O PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO AO ART. 3\u00ba DA PORTARIA CONAT N\u00ba 04, DE 08 DE JUNHO DE 2022 E ALTERA A REDA\u00c7\u00c3O DO \u00a7 1\u00ba DO ART. 1\u00ba DA PORTARIA CONAT N\u00ba09, DE 28 DE SETEMBRO DE 2023.O PRESIDENTE DO CONTENCIOSO ADMINISTRATIVO TRIBUT\u00c1RIO \u2013 CONAT, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 5\u00ba, I e XII da Lei n\u00ba 18.185 de 29 de agosto de 2022, REVOLVE:Art. 1\u00ba A Portaria Conat n\u00ba 04, de 08 de junho de 2022, passa a vigorar com as seguintes altera\u00e7\u00f5es:I \u2013 nova reda\u00e7\u00e3o do caput do art. 3\u00ba, nos seguintes termos:\u201cArt. 3\u00ba As impugna\u00e7\u00f5es aos autos de infra\u00e7\u00e3o gerados eletronicamente no Sistema Controle da A\u00e7\u00e3o Fiscal Eletr\u00f4nico \u2013 CAF-e, de que trata o Decreto 33.943/2021, bem como os recursos e demais manifesta\u00e7\u00f5es no curso de processo administrativo tribut\u00e1rio eletr\u00f4nico (PAT-e) dever\u00e3o ser protocolizados por meio do DT-e\u201d. (NR)II \u2013 acr\u00e9scimo do par\u00e1grafo \u00fanico ao caput do art. 3\u00ba, nos seguintes termos:\u201cPar\u00e1grafo \u00fanico. As manifesta\u00e7\u00f5es dos sujeitos passivos no tr\u00e2mite de processo administrativo tribut\u00e1rio f\u00edsico tamb\u00e9m poder\u00e3o ser protocolizadas por meio do DT-e\u201d (NR)Art. 2\u00ba A Portaria Conat n\u00ba 09, de 28 de setembro de 2023, passa a vigorar com nova reda\u00e7\u00e3o do \u00a7 1\u00ba do art. 1\u00ba, nos seguintes termos:\u201c Art.1\u00ba ...\u00a7 1\u00ba A intima\u00e7\u00e3o dos atos processuais rege-se pelo disposto no art. 58 da Lei n\u00ba 18.185/2022, constituindo a mensagem via Whatsapp mero aviso da ocorr\u00eancia das intima\u00e7\u00f5es efetivadas, n\u00e3o as substituindo\u201d. (NR)Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.CONTENCIOSO ADMINISTRATIVO TRIBUT\u00c1RIO, em Fortaleza, aos 21 de fevereiro de 2024.Victor Hugo Cabral de Morais JuniorPRESIDENTE DO CONAT"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba003/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM HORIZONTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art 21 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 33/93, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, ficam as EMPRESAS relacionadas no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (dez) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADAS a comparecer, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em Horizonte, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, terem baixadas de of\u00edcio suas inscri\u00e7\u00f5es no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Horizonte, 21 de fevereiro de 2024.Erivelton Cartaxo PintoORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00b0003/2024, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.744176-9JOS\u00c9 MAURO ALBANO DE CASTRO0206.773008-6MARIZA SANTOS DA SILVA0306.784913-0JO\u00c3O PAULO DE SOUSA SABINO0407.060040-6FRANCISCA ROSEANE SA SILVA0507.095894-7FRANCISCO ALAN RODRIGUES CAVALCANTE0607157518-9IAGO MACIEL DA COSTA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba005/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM JUAZEIRO DO NORTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o que disp\u00f5e o artigo 39, inciso I, \u00a7 1\u00ba da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 77, de 08 de novembro de 2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (dez) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em Juazeiro do Norte, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se, em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba005/2024, DE 16 DE FEVEREIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0106.367926-4MAISON COMERCIO DE MOVEIS E DECORACAO LTDAC\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Juazeiro do Norte, 16 de fevereiro de 2024.C\u00edcero Ferreira de FreitasORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00b003/2024O SUPERVISOR DO N\u00daCLEO DE AUDITORIA FISCAL DE JUAZEIRO DO NORTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o que disp\u00f5e o Artigo 39, \u00a7 10, do Decreto n\u00ba 34.605/2022, combinado com artigo 5\u00ba da Norma de Execu\u00e7\u00e3o n\u00ba 03/2020,  FAZ SABER que o contribuinte EPITACIO ALVES DE LIMA-ME, CGF 06.097.852-0, fica INTIMADO, por meio de seu(s) dirigente(s) ou respons\u00e1vel(eis), no prazo de 10 (DEZ) dias, contado a partir de 15 (QUINZE) dias da publica\u00e7\u00e3o do presente Edital, a tomar conhecimento das irregularidades detectadas na fiscaliza\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s do TERMO DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba 2024.20684, referente ao MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00ba 2023.21899, referente ao per\u00edodo de 01/07/2020 a 24/08/2023, podendo no prazo acima, apresentar documentos que ser\u00e3o considerados na lavratura do(s) auto(s) de infra\u00e7\u00e3o, sujeitando-se, em consequ\u00eancia do n\u00e3o atendimento, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o em vigor. N\u00daCLEO DE AUDITORIA FISCAL, Juazeiro do Norte, 19 de fevereiro de 2024Napole\u00e3o Duarte Diniz NetoSUPERVISOR DO N\u00daCLEO DE AUDITORIA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba023/2024AUTOS DE INFRA\u00c7\u00c3O NOS2024.20871 E 2024.20873TERMO DE CONCLUS\u00c3O N\u00ba2024.20544O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o que disp\u00f5e o Art. 58, \u00a7 1\u00ba. inciso III, da Lei n\u00ba 18.185, de 29 de agosto de 2022, FAZ SABER que o contribuinte: CARIRI COMERCIO DE CIMENTO LTDA, CGF N\u00ba 06.994.036-3, fica INTIMADO junto \u00e0 C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, por meio de seu(s) dirigente(s) ou respons\u00e1vel(eis), no prazo de 20 (VINTE) dias, contados a partir de 15 (QUINZE) dias ap\u00f3s a data da disponibiliza\u00e7\u00e3o ou publica\u00e7\u00e3o do presente Edital, conforme Art. 61 e Art. 62, inciso IV, do Decreto n\u00ba 35.010/2022, para IMPUGNAR os AUTOS DE INFRA\u00c7\u00c3O n\u00bas 2024.20871 e 2024.20873, lavrados no transcorrer da a\u00e7\u00e3o Fiscal do MAF n\u00ba 2023.201856 ou RECOLHER, o lan\u00e7ado correspondente Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio, bem como fica INTIMADO, ap\u00f3s 15 (QUINZE) dias da data da disponibiliza\u00e7\u00e3o ou publica\u00e7\u00e3o do presente Edital, do inteiro teor do Termo de Conclus\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024.20244, informa\u00e7\u00f5es complementares aos Autos de Infra\u00e7\u00e3o e anexos, para os termos legais. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Iguatu, 20 de fevereiro de 2024.Antonio Eugenio de Morais LimaORIENTADOR DA CEXAT EM IGUATU"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba024/2024AUTOS DE INFRA\u00c7\u00c3O NOS202420882TERMO DE CONCLUS\u00c3O N\u00ba2024.20245O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o que disp\u00f5e o Art. 58, \u00a7 1\u00ba. inciso III, da Lei n\u00ba 18.185, de 29 de agosto de 2022, FAZ SABER que o contribuinte: CARIRI COMERCIO DE CIMENTO LTDA, CGF N\u00ba 06.994.036-3, fica INTIMADO junto \u00e0 C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, por meio de seu(s) dirigente(s) ou respons\u00e1vel(eis), no prazo de 20 (VINTE) dias, contados a partir de 15 (QUINZE) dias ap\u00f3s a data da disponibiliza\u00e7\u00e3o ou publica\u00e7\u00e3o do presente Edital, conforme Art. 61 e Art. 62, inciso IV, do Decreto n\u00ba 35.010/2022, para IMPUGNAR o AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O n\u00ba 2024.20882, lavrado no transcorrer da a\u00e7\u00e3o Fiscal do MAF n\u00ba 2023.201857 ou RECOLHER, o lan\u00e7ado correspondente Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio, bem como fica INTIMADO, ap\u00f3s 15 (QUINZE) dias da data da disponibiliza\u00e7\u00e3o ou publica\u00e7\u00e3o do presente Edital, do inteiro teor do Termo de Conclus\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024.20245, informa\u00e7\u00f5es complementares aos Autos de Infra\u00e7\u00e3o e anexos, para os termos legais. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Iguatu, 20 de fevereiro de 2024Antonio Eugenio de Morais LimaORIENTADOR DA CEXAT EM IGUATU"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba542/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.006693/2024-01, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES cons-tantes na Portaria n\u00ba 298/2024, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Legisla\u00e7\u00e3o, na cidade de Aracati, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 01/02/2024 a 15/02/2024, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba542/2024 DE 16 DE FEVEREIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALANA PATRICIA PEREIRA DA SILVACoordenador50,0080,0080400,00ERMESON NUNES DO NASCIMENTOSuplente40,0060,00000,00NATALIA BARBOSA LIMA VIANEZMembro40,0060,0080320,00TOTAL720,00"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba56/2019I - ESP\u00c9CIE: SEXTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE LOCA\u00c7\u00c3O; II - CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE; III - ENDERE\u00c7O: Av. Godofredo Maciel, 2900, Maraponga; IV - CONTRATADA: EMPRESA ROCHEDO CONSTRUTORA E INCORPORADORA S/A; V - ENDERE\u00c7O: Av. Juvenal de Castro, 871 \u2013 Buenos Aires \u2013 Horizonte/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e Lei n\u00ba 8.245/91, e suas altera\u00e7\u00f5es, no processo 08012.001104/2024-90; VII- FORO: Fortaleza; VIII - OBJETO: prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Contrato de Loca\u00e7\u00e3o n\u00ba 056/2019, do im\u00f3vel situado na Av. Frei Cirilo, 4561 \u2013 Messejana \u2013 Fortaleza/CE, destinando-se \u00e0 instala\u00e7\u00e3o e funcionamento do Posto do DETRAN/CE, por 12 (doze) meses. 2.2 Acorda-se, que o termo final do presente instrumento est\u00e1 vinculado \u00e0 assinatura de um novo contrato proveniente de regular processo de inexigibilidade de um novo espa\u00e7o que atenda as necessidades do DETRAN/CE, sem que caiba indeniza\u00e7\u00e3o a qualquer t\u00edtulo para o (a) CONTRATADO (A), estando tamb\u00e9m condicionada sua rescis\u00e3o ao t\u00e9rmino do processamento do processo sob a n\u00ba 08012.004668/2024-84, com a assinatura do contrato e a sua regular publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial de Justi\u00e7a do Estado; IX - VALOR GLOBAL: R$ 638.165,57 (seiscentos e trinta e oito mil, cento e sessenta e cinco reais e cinquenta e sete centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, a contar de 11/02/2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: ; XII - DATA: Fortaleza (CE), 09 de fevereiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS:  MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- Superintendente DETRAN/CE; JOS\u00c9 QUINT\u00c3O DE OLIVEIRA- Diretor-Presidente EMPRESA ROCHEDO CONSTRUTORA E INCORPORADORA S/A.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba82/2020I - ESP\u00c9CIE: QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO; II - CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE; III - ENDERE\u00c7O: Av. Godofredo Maciel, 2900, Maraponga; IV - CONTRATADA: MAPE FRETAMENTO E TURISMO DO CEAR\u00c1 LTDA; V - ENDERE\u00c7O: Rodovia BR 116, n\u00ba 2799 \u2013 A, Messejana, Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 65, I, \u201cb\u201d e \u00a71\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, no processo NUP 08012.004382/2023-18; VII- FORO: Fortaleza; VIII - OBJETO: acrescer 01 (um) \u00f4nibus no objeto do contrato, para atender as demandas dos servidores do DETRAN\\CE Sede, a contar da sua publica\u00e7\u00e3o; IX - VALOR GLOBAL: R$ 239.680,32 (duzentos e trinta e nove mil, seiscentos e oitenta reais e trinta e dois centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: ; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: ; XII - DATA: Fortaleza, 07 de fevereiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- Superintendente DETRAN/CE; PEDRO JORGE LANDIM DA SILVEIRA- MAPE FRETAMENTO E TURISMO DO CEAR\u00c1 LTDA.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba95/2023I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO; II - CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE; III - ENDERE\u00c7O: Avenida Godofredo Maciel, 2.900, Maraponga; IV - CONTRATADA: GRALHA ELEVADORES LTDA; V - ENDERE\u00c7O: Rua Francisco Le\u00f4ncio de Sales, n\u00ba 01, bairro Santa Clara, Eus\u00e9bio/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 57, inciso II da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e suas altera\u00e7\u00f5es e no processo NUP 08012.001521/2024-32; VII- FORO: Fortaleza; VIII - OBJETO: prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do presente contrato de presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva em 11 (onze) elevadores, sendo 8 (oito) automotivos e 3 (tr\u00eas) elevadores para acessibilidade de pessoas com dificuldades de locomo\u00e7\u00e3o, com fornecimento e reposi\u00e7\u00e3o total de pe\u00e7as, instalados nos postos do DETRAN da Capital e nos munic\u00edpios no interior (Caucaia, Maracana\u00fa, Juazeiro do Norte e Barbalha) 2.2 Fica ressalvado o direito de reajuste ao presente instrumento. 2.3 Consi-derando o citado no art. 190 da Lei n\u00ba 14.133/2021, as demandas assinadas antes da entrada em vigor desta Lei, continuar\u00e1 a ser regido de acordo com as regras previstas na legisla\u00e7\u00e3o revogada, ou seja, as regras originarias permanecer\u00e3o at\u00e9 o encerramento da demanda.; IX - VALOR GLOBAL: R$ 72.000,00 (setenta e dois mil reais); X - DA VIG\u00caNCIA: 12 meses, a contar de 15 de fevereiro de 2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: ; XII - DATA: Fortaleza/CE, 09 de fevereiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS:  MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- Superintendente do DETRAN/CE. GILBERTO SALES COSTA- Empresa GRALHA ELEVADORES LTDA.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba64/2024PROCESSO NUP N\u00ba08012.004710/2024-67CREDOR: CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES ATITUDE LTDA, inscrito no CNPJ n.\u00ba 15.287.148/0001-26, situado na Av. John Sanford, n\u00b0 2317, Cidade Jos\u00e9 Euclides Ferreira Gomes Junior, Sobral/CE. DEVEDOR: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, autarquia estadual criada pela Lei n.\u00ba 9.450/1971 e reorganizada pela Lei n.\u00ba 10.521/1981, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 07.135.668/0001-95, com sede na Avenida Godofredo Maciel, n.\u00ba 2.900, Bairro Maraponga, CEP 60.710-903, Fortaleza/CE. Constitui objeto do presente termo, o reconhecimento de d\u00edvida assumida em face da empresa CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES ATITUDE LTDA, referente ao Contrato n.\u00ba 58/2023, em raz\u00e3o da aus\u00eancia de pagamento da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de cursos de forma\u00e7\u00e3o te\u00f3rico t\u00e9cnico e pr\u00e1tica de dire\u00e7\u00e3o veicular referente ao Programa CNH Popular, no importe de R$ 7.950,00 (sete mil novecentos e cinquenta reais). Considerando tratar-se de despesa do exerc\u00edcio anterior, o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, com fulcro no artigo 37 da Lei Federal n.\u00ba 4.320/1964, nos artigos 78, 112 e 113 da Lei Estadual n.\u00ba 9.809/1973 e em conformidade com o Parecer Jur\u00eddico n.\u00ba 602/2024 \u2013 DIJUR/DETRAN-CE, compromete-se a efetuar o pagamento da d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria n.\u00ba 08200003.26.122.313.11151.11.339092.1.753.1.2.0.00.70.1, t\u00e3o logo sejam conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza/CE, 19 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcant da SilvaORDENADORA DE DESPESAMarcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba70/2024PROCESSO NUP N\u00ba08012.004401/2024-97CREDOR: CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES MODELO LTDA, inscrito no CNPJ n.\u00ba 00.818.040/0001-45, situado na Avenida Gurgel do Amaral, n\u00b0 1250, Coa\u00e7u, Fortaleza/CE. DEVEDOR: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, autarquia estadual criada pela Lei n.\u00ba 9.450/1971 e reorganizada pela Lei n.\u00ba 10.521/1981, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 07.135.668/0001-95, com sede na Avenida Godofredo Maciel, n.\u00ba 2.900, Bairro Maraponga, CEP 60.710-903, Fortaleza/CE. Constitui objeto do presente termo, o reconhecimento de d\u00edvida assumida em face da empresa CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES MODELO LTDA, referente ao Contrato n.\u00ba 222/2023, em raz\u00e3o da aus\u00eancia de pagamento da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de cursos de forma\u00e7\u00e3o te\u00f3rico t\u00e9cnico e pr\u00e1tica de dire\u00e7\u00e3o veicular referente ao Programa CNH Popular, no importe de R$ 12.230,00 (doze mil duzentos e trinta reais). Considerando tratar-se de despesa do exerc\u00edcio anterior, o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, com fulcro no artigo 37 da Lei Federal n.\u00ba 4.320/1964, nos artigos 78, 112 e 113 da Lei Estadual n.\u00ba 9.809/1973 e em conformidade com o Parecer Jur\u00eddico n.\u00ba 564/2024 \u2013 DIJUR/DETRAN-CE, compromete-se a efetuar o pagamento da d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7amen-t\u00e1ria n.\u00ba 08200003.26.122.313.11151.03.339092.1.753.1.2.0.00.70.1, t\u00e3o logo sejam conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o.Fortaleza/CE, 20 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcant da SilvaORDENADORA DE DESPESAMarcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba71/2024PROCESSO NUP N\u00ba08012.004697/2024-46CREDOR: CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES NOBRE LTDA, inscrito no CNPJ n.\u00ba 17.249.960/0001-92, situado na rua Valdomiro Rodrigues, n\u00b0 214, Centro, Banabui\u00fa/CE. DEVEDOR: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, autarquia estadual criada pela Lei n.\u00ba 9.450/1971 e reorganizada pela Lei n.\u00ba 10.521/1981, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 07.135.668/0001-95, com sede na Avenida Godofredo Maciel, n.\u00ba 2.900, Bairro Maraponga, CEP 60.710-903, Fortaleza/CE. Constitui objeto do presente termo, o reconhecimento de d\u00edvida assumida em face da empresa CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES NOBRE LTDA, referente ao Contrato n.\u00ba 386/2022, em raz\u00e3o da aus\u00eancia de pagamento da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de cursos de forma\u00e7\u00e3o te\u00f3rico t\u00e9cnico e pr\u00e1tica de dire\u00e7\u00e3o veicular referente ao Programa CNH Popular, no importe de R$ 2.280,00 (dois mil, duzentos e oitenta reais). Considerando tratar-se de despesa do exerc\u00edcio anterior, o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, com fulcro no artigo 37 da Lei Federal n.\u00ba 4.320/1964, nos artigos 78, 112 e 113 da Lei Estadual n.\u00ba 9.809/1973 e em conformidade com o Parecer Jur\u00eddico n.\u00ba 686/2024 \u2013 DIJUR/DETRAN-CE, compromete-se a efetuar o pagamento da d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7amen-t\u00e1ria n.\u00ba 08200003.26.122.313.11151.09.339092.1.753.1.2.0.00.70.1, t\u00e3o logo sejam conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza/CE, 20 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcant da SilvaORDENADORA DE DESPESAMarcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba72/2024PROCESSO NUP N\u00ba08012.004717/2024-89CREDOR: F R CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES DE VE\u00cdCULOS LTDA, inscrito no CNPJ n.\u00ba 18.541.497/0001-10, situado na rua J\u00falio Cavalcante, n\u00b0 199, Flores, Iguatu/CE. DEVEDOR: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, autarquia estadual criada pela Lei n.\u00ba 9.450/1971 e reorganizada pela Lei n.\u00ba 10.521/1981, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 07.135.668/0001-95, com sede na Avenida Godofredo Maciel, n.\u00ba 2.900, Bairro Maraponga, CEP 60.710-903, Fortaleza/CE. Constitui objeto do presente termo, o reconhecimento de d\u00edvida assumida em face da empresa F R CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES DE VE\u00cdCULOS LTDA, referente ao Contrato n.\u00ba 145/2023, em raz\u00e3o da aus\u00eancia de pagamento da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de cursos de forma\u00e7\u00e3o te\u00f3rico t\u00e9cnico e pr\u00e1tica de dire\u00e7\u00e3o veicular referente ao Programa CNH Popular, no importe de R$ 3.250,00 (tr\u00eas mil, duzentos e cinquenta reais). Considerando tratar-se de despesa do exerc\u00edcio anterior, o Departamento Estadual de Tr\u00e2n-sito do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, com fulcro no artigo 37 da Lei Federal n.\u00ba 4.320/1964, nos artigos 78, 112 e 113 da Lei Estadual n.\u00ba 9.809/1973 e em conformidade com o Parecer Jur\u00eddico n.\u00ba 687/2024 \u2013 DIJUR/DETRAN-CE, compromete-se a efetuar o pagamento da d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria n.\u00ba 08200003.26.122.313.11151.02.339092.1.753.1.2.0.00.70.1, t\u00e3o logo sejam conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza/CE, 20 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcant da SilvaORDENADORA DE DESPESAMarcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba73/2024PROCESSO NUP N\u00ba08012.006084/2024-43CREDOR: CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES PINHEIRO LTDA, inscrito no CNPJ n.\u00ba 07.063.196/0001-02, situado na rua Gervasio Moreira, n\u00b0 56, Centro, Milh\u00e3/CE. DEVEDOR: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, autarquia estadual criada pela Lei n.\u00ba 9.450/1971 e reorganizada pela Lei n.\u00ba 10.521/1981, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 07.135.668/0001-95, com sede na Avenida Godofredo Maciel, n.\u00ba 2.900, Bairro Maraponga, CEP 60.710-903, Fortaleza/CE. Constitui objeto do presente termo, o reconhecimento de d\u00edvida assumida em face da empresa CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES PINHEIRO LTDA, referente ao Contrato n.\u00ba 126/2023, em raz\u00e3o da aus\u00eancia de pagamento da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de cursos de forma\u00e7\u00e3o te\u00f3rico t\u00e9cnico e pr\u00e1tica de dire\u00e7\u00e3o veicular referente ao Programa CNH Popular, no importe de R$ 950,00 (novecentos e cinquenta reais). Considerando tratar-se de despesa do exerc\u00edcio anterior, o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, com fulcro no artigo 37 da Lei Federal n.\u00ba 4.320/1964, nos artigos 78, 112 e 113 da Lei Estadual n.\u00ba 9.809/1973 e em conformidade com o Parecer Jur\u00eddico n.\u00ba 688/2024 \u2013 DIJUR/DETRAN-CE, compromete-se a efetuar o pagamento da d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria n.\u00ba 08200003.26.122.313.11151.09.339092.1.753.1.2.0.00.70.1, t\u00e3o logo sejam conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza/CE, 20 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcant da SilvaORDENADORA DE DESPESAMarcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 027, S\u00c9RIE 3 ANO XVI, que publicou o 6\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE N\u00ba 01/2021 FIRMADO COM A EMPRESA LAR ANT\u00d4NIO DE P\u00c1DUA. PROCESSO N\u00ba 08012.016700/2023-93. Onde se l\u00ea: X - DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses a contar de 27/01/2023. Leia-se: X - DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses a contar de 27/01/2024. Fortaleza/CE, 19 de fevereiro de 2024.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO DE CONTRATO N\u00ba DO DOCUMENTO 074/CEG\u00c1S/2022   N\u00ba DO EXTRATO: 2834711 - CEGAS   I - ESP\u00c9CIE: 1\u00ba(PRIMEIRO)TERMO DE ADITAMENTO; II - CONTRATANTE: COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 - CEG\u00c1S; III - ENDERE\u00c7O: Av. Washington Soares, 6475, Bairro Jos\u00e9 de Alencar, Cep.: 60.830-005, Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: FHS CONSTRUTORA LTDA; V - ENDERE\u00c7O: Rua S\u00e3o Leopoldo, n\u00ba 631, Bairro Ancuri, CEP: 60.874-170, Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Artigo 72, da Lei Federal n\u00ba 13.303, de 30 de maio de 2016. Artigo 81, II, \u00a7 1\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 13.303, de 30 de maio de 2016. Justificativa do Gerente de Engenharia com o de acordo do Diretor T\u00e9cnico e Comercial da CEG\u00c1S; VII- FORO: Fortaleza-CE; VIII - OBJETO: Prorrogar o prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto do contrato ora aditado. Alterar o Anexo B - Planilha de Pre\u00e7os Unit\u00e1rios integrante do Contrato 074/CEG\u00c1S/2022, visando acrescer quantitativos de itens constantes da Planilha de Pre\u00e7os Unit\u00e1rios, com base no relat\u00f3rio t\u00e9cnico emitido pela Ger\u00eancia de Engenharia. O Anexo B \u2013 Planilha de Pre\u00e7os Unit\u00e1rios do Contrato 074/CEG\u00c1S/2022 passa a vigorar de acordo com o Anexo B \u2013 Planilha de Pre\u00e7os Unit\u00e1rios \u2013 Revis\u00e3o ADITAMENTO n\u00b0 01, que \u00e9 parte integrante do presente termo de aditamento; IX - VALOR GLOBAL: XX; X - DA VIG\u00caNCIA: XX; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas todas as disposi\u00e7\u00f5es constantes do Contrato ora aditado, n\u00e3o expressamente alteradas por este ou qualquer outro Termo de Aditamento; XII - DATA: Fortaleza-CE, 17 de fevereiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Gustav Souza Costa, Miguel Ant\u00f4nio Cedraz Nery (CEGAS) e Francisco Holanda Sampaio (FHS).Miguel Antonio Cedraz NeryDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba DO DOCUMENTO 012/CEG\u00c1S/2024EXTRATO N\u00ba2834999CONTRATANTE: COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 - CEG\u00c1S CONTRATADA: BNB CLUBE DE FORTALEZA. OBJETO: Patroc\u00ednio ao projeto \u201cBate-Bola Educacional BNB Clube\u201d, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no processo administrativo. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: \u00a7 3\u00ba do Art. 27 da Lei 13.303/2016, e a Lei 15.700/2014, independente de transcri\u00e7\u00e3o, e na Proposta Administrativa de Patroc\u00ednio, que constitui parte integrante e complementar deste instrumento contratual FORO: Fortaleza-CE. VIG\u00caNCIA: 14 (quatorze) meses, contados a partir da data da celebra\u00e7\u00e3o deste instrumento contratual. VALOR GLOBAL: R$ 210.000,00 (duzentos e dez mil reais) pagos em atrav\u00e9s de dep\u00f3sito banc\u00e1rio do valor do patroc\u00ednio, em favor da CONTRATADA. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Recursos pr\u00f3prios oriundos do or\u00e7amento da CEG\u00c1S. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza-CE, 20 de fevereiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Leandro Petsold dos Santos Ara\u00fajo, Miguel Ant\u00f4nio Cedraz Nery (CEGAS) e Jos\u00e9 Mauricio de Lima da Silva (BNB).Miguel Antonio Cedraz NeryDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO ADITIVO N\u00ba02/2024 AO CONTRATO N\u00ba029/2022  I - ESP\u00c9CIE: Segundo Termo Aditivo ao Contrato de aquisi\u00e7\u00e3o rodas ferrovi\u00e1rias forjadas para Companhia Cearense de Transporte Metropolitanos \u2013 METROFOR, Item 02, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRA-TADA; II - CONTRATANTE: COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS \u2013 METROFOR; III - ENDERE\u00c7O: Rua Senador Jaguaribe n\u00ba 501, Moura Brasil - Fortaleza, Cear\u00e1; IV - CONTRATADA: MAGENTA PARTS IMPORTA\u00c7\u00c3O IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO EIRE-LI-EPP; V - ENDERE\u00c7O:  Rua Rep\u00fablica do Togo, n\u00ba 281 - Butant\u00e3 \u2013 S\u00e3o Paulo/SP; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL:  Art. 71 da Lei n\u00ba 13.303/16; VII- FORO: Comarca de Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato, por mais por 06 (seis) meses, contados de 09 de mar\u00e7o de 2024 a 08 de setembro de 2024, bem como do prazo de execu\u00e7\u00e3o, por mais 06 (seis) meses, contados de 25 de fevereiro de 2024 a 24 de agosto de 2024; IX - VALOR GLOBAL: sem repercuss\u00e3o financeira; X - DA VIG\u00caNCIA: At\u00e9 08 de setembro de 2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Continuam inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato n\u00ba 029/METROFOR/2022 que n\u00e3o conflitarem com as existentes no presente instrumento; XII - DATA: 21 de fevereiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Pl\u00ednio Pompeu de Saboya Magalh\u00e3es Neto e Vitor Wilson Garcia pelo METROFOR e Thiago Takeshi Bagatim pela MAGENTA PARTS IMPORTA\u00c7\u00c3O IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO EIRELI-EPP.Luis Ot\u00e1vio Franco MartinsASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba14/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEMA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria a viajarem, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de participar de eventos, realizar visitas T\u00e9cnicas, cursos, palestras e reuni\u00f5es, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba, al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d, \u00a71\u00ba do art.4\u00ba, art.5\u00ba e seu \u00a71\u00ba, art.10, art.11 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria do Meio Ambiente e Mudan\u00e7a do Clima. SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Gustavo de Alencar e VicentinoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistra-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba21/2024 O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e o que consta do processo NUP 57022.000856/2023-49, RESOLVE CONCEDER nos termos da Lei n\u00ba 11.720, de 28 de agosto de 1990, da Lei n\u00ba 12.122, de 29 de junho de 1993, do Decreto Estadual n\u00ba 22.799, de 04 de outubro de 1993, e pela Portaria n\u00ba 92/2022, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado datado de 02 de setembro de 2022, GRATIFICA\u00c7\u00c3O DE RISCO DE VIDA OU SA\u00daDE no percentual de 20% (vinte por cento), sobre o vencimento base, para o servidor PABLO FRANCISCO MAPURUNGA BONFIM, matr\u00edcula 000564-1-3, ocupante do cargo de Fiscal Ambiental, com vig\u00eancia a partir de 01 de julho de 2023.SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Carlos Alberto Mendes J\u00faniorSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DAS MULHERES",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba DO DOCUMENTO 002/2024 CONTRATANTE: SECRETARIA DAS MULHERES CONTRATADA: J L M PRESTADORA DE SERVI\u00c7OS LTDA. OBJETO: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada, para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de controle de pragas e vetores, desinsetiza\u00e7\u00e3o e desratiza\u00e7\u00e3o com fornecimento de m\u00e3o-de-obra e mat\u00e9ria prima necess\u00e1rias ao tratamento qu\u00edmico a ser realizado nas instala\u00e7\u00f5es da Sede da Secretaria das Mulheres, Casa da Mulher Brasileira e Casas da Mulher Cearense (Sobral, Quixad\u00e1 e Juazeiro do Norte), de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Refer\u00eancia da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 06/2023. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 24, inciso IV da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 FORO: munic\u00edpio da sede da CONTRATANTE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de at\u00e9 180 (cento e oitenta) dias, contados a partir da sua assinatura. VALOR GLOBAL: R$ 100.729,68 (cem mil, setecentos e vinte e nove reais e sessenta e oito centavos) pagos em at\u00e9 30 (trinta) dias, contados da data da apresenta\u00e7\u00e3o da nota fiscal/fatura devidamente atestada pelo gestor da contrata\u00e7\u00e3o DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 6200001.04.122.211.21402.03.339039.2.500.9100000.0.2.01 6200001.14.422.131.21411.03.339039.1.500.9100000.0.3.01 6200001.14.422.131.21407.01.339039.1.500.9100000.0.3.01 6200001.14.422.131.21407.09.339039.1.500.9100000.0.3.01 6200001.14.422.131.21407.11.339039.1.500.9100000.0.3.01. DATA DA ASSINATURA: 19 de fevereiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Maria Gl\u00f3ria Matos Batista - Secretaria das Mulheres e Irineu Ant\u00f4nio de Souza Filho - J L M Prestadora De Servi\u00e7os Ltda. Manuella de Mesquita Guimar\u00e3es COORDENADORA JUR\u00cdDICA "
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo NUP 24001.040047/2023-69 do SUITE e, ainda, com fundamento no art. 115 e seu par\u00e1grafo \u00fanico da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE AUTORIZAR O AFASTAMENTO PARA O TRATO DE INTERESSE PARTICULAR, pelo prazo de 02(dois) anos, da servidora EVELYNE NUNES ERVEDOSA BASTOS, matr\u00edcula funcional n\u00ba 496362-1-0, que ocupa o cargo de PSIC\u00d3LOGO, Grupo Ocupacional Servi\u00e7os Especializados de Sa\u00fade - (SES), lotada na Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, sem percep\u00e7\u00e3o de seus vencimentos e demais vantagens, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o deste ato. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OT\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo NUP 22001.000013/2024-97, com fundamento nos artigos 110, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba e 113 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, artigo 51 da Lei 10.884 de 02 de fevereiro de 1984 alterada pela Lei 17.938 de 01 de mar\u00e7o de 2022, combinado com o Decreto n\u00ba 25.851, de 12 de abril de 2000, e artigos 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto n\u00ba 28.871, de 10 de Setembro de 2007, e de acordo com o estabelecido na Portaria de n\u00ba 0435/2017-GAB, de 04 de maio de 2017, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de maio de 2017, RESOLVE AUTORIZAR O AFASTAMENTO do(a) servidor(a) FRANCISCA AGLAIZA ROMAO SEDRIM GONCALVES, que ocupa o cargo de Professor, integrante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, n\u00edvel L, matr\u00edcula(s) n\u00ba 30248414, lotado(a) na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, para participar do curso DOUTORADO EM CI\u00caNCIAS E EDUCA\u00c7\u00c3O MATEM\u00c1TICA, ministrado pelo(a) UNIVERSIDADE ESTADUAL DO OESTE DO PARAN\u00c1 - UNIOSTE, por 01 (um) ano a partir da publica\u00e7\u00e3o deste ATO, sem \u00f4nus para o Estado, tendo em vista as despesas efetuadas pelo(a) servi-dor(a), para esse fim, n\u00e3o correrem por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Poder P\u00fablico Estadual, por\u00e9m sem preju\u00edzo de seus vencimentos e das vantagens fixas de car\u00e1ter pessoal, ficando o(a) mencionado(a) servidor(a) obrigado a assinar termo de compromisso e responsabilidade e remeter \u00e0 Coordenadoria de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, os relat\u00f3rios semestrais das atividades executadas, bem como de apresentar o relat\u00f3rio geral por ocasi\u00e3o do t\u00e9rmino do afastamento do que constar\u00e1: Monografia, Disserta\u00e7\u00e3o ou Tese, devidamente aprovados. A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o dos relat\u00f3rios semestrais implicar\u00e1 na imediata suspens\u00e3o do ato autorizador. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OMaria Jucineide da Costa FernandesSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 22001.042355/2023-01, com fundamento nos artigos 110, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba e 113, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, artigo 51 da Lei 10.884, de 02 de fevereiro de 1984 alterada pela Lei 17.938, de 01 de mar\u00e7o de 2022, combinado com o Decreto n\u00ba 25.851, de 12 de abril de 2000, e artigos 1\u00ba e 2\u00ba, do Decreto n\u00ba 28.871, de 10 de setembro de 2007, e de acordo com o estabelecido na Portaria de n\u00ba 0435/2017-GAB, de 04 de maio de 2017, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de maio de 2017, RESOLVE PRORROGAR O AFASTAMENTO do(a) servidor(a) FRANCISCO AUGUSTO FERREIRA ALMEIDA, que ocupa o cargo de Professor, integrante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, n\u00edvel M, matr\u00edcula(s) n\u00ba 15988312, lotado(a) na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, para participar do curso DOUTORADO EM ENSINO DE F\u00cdSICA, ministrado pelo(a) UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, pelo per\u00edodo de 31 de Dezembro de 2023 a 31 de Dezembro de 2024, sem \u00f4nus para o Estado, tendo em vista as despesas efetuadas pelo(a) servidor(a), para esse fim, n\u00e3o correrem por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Poder P\u00fablico Estadual, por\u00e9m sem preju\u00edzo de seus vencimentos e das vantagens fixas de car\u00e1ter pessoal, ficando o(a) mencionado(a) servidor(a) obrigado a assinar termo de compromisso e responsabilidade e remeter \u00e0 Coordenadoria de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, os relat\u00f3rios semestrais das atividades executadas, bem como de apresentar o relat\u00f3rio geral por ocasi\u00e3o do t\u00e9rmino do afastamento do que constar\u00e1: Monografia, Disserta\u00e7\u00e3o ou Tese, devidamente aprovados. A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o dos relat\u00f3rios semestrais implicar\u00e1 na imediata suspens\u00e3o do ato autorizador. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OMaria Jucineide da Costa FernandesSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 22001.002648/2023-48/VIPROC, com fundamento nos artigos 110, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba e 113 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, artigo 51 da Lei 10.884 de 02 de feve-reiro de 1984 alterada pela Lei 17.938 de 01 de mar\u00e7o de 2022, combinado com o Decreto n\u00ba 25.851, de 12 de abril de 2000, e artigos 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto n\u00ba 28.871, de 10 de Setembro de 2007, e de acordo com o estabelecido na Portaria de n\u00ba 0435/2017-GAB, de 04 de maio de 2017, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de maio de 2017, RESOLVE PRORROGAR O AFASTAMENTO, em face do Processo judicial 0200285-34.2022.8.06.0086, de acordo com a decis\u00e3o proferida (pags. 046/058), do(a) servidor(a) OCLECIANO DE SOUZA COSTA, que ocupa o cargo de Professor, integrante do Grupo Ocupa-cional Magist\u00e9rio, n\u00edvel O, matr\u00edcula(s) n\u00ba 48086411, lotado(a) na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, para participar do curso DOUTORADO EM POLITICAS PUBLICAS, ministrado pelo(a) UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARAN\u00c1 - UFPR, pelo per\u00edodo de 15 de Mar\u00e7o de 2023 a 15 de Mar\u00e7o de 2024, sem \u00f4nus para o Estado, tendo em vista as despesas efetuadas pelo(a) servidor(a), para esse fim, n\u00e3o correrem por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Poder P\u00fablico Estadual, por\u00e9m sem preju\u00edzo de seus vencimentos e das vantagens fixas de car\u00e1ter pessoal, ficando o(a) mencionado(a) servidor(a) obrigado a assinar termo de compromisso e responsabilidade e remeter \u00e0 Coordenadoria de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, os relat\u00f3rios semestrais das atividades executadas, bem como de apresentar o relat\u00f3rio geral por ocasi\u00e3o do t\u00e9rmino do afastamento do que constar\u00e1: Monografia, Disserta\u00e7\u00e3o ou Tese, devidamente aprovados. A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o dos relat\u00f3rios semestrais implicar\u00e1 a imediata suspens\u00e3o do ato autorizador. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OMaria Jucineide da Costa FernandesSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo NUP 22001.002709/2024-58, com fundamento nos artigos 110, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba e 113 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, artigo 51 da Lei 10.884 de 02 de fevereiro de 1984 alterada pela Lei 17.938 de 01 de mar\u00e7o de 2022, combinado com o Decreto n\u00ba 25.851, de 12 de abril de 2000, e artigos 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto n\u00ba 28.871, de 10 de Setembro de 2007, e de acordo com o estabelecido na Portaria de n\u00ba 0435/2017-GAB, de 04 de maio de 2017, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de maio de 2017, RESOLVE PRORROGAR O AFASTAMENTO do(a) servidor(a) DANILO BASTOS MORENO, que ocupa o cargo de Professor, integrante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, n\u00edvel K, matr\u00edcula(s) n\u00ba 30146018, lotado(a) na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, para participar do curso DOUTORADO EM HEBIATRIA, ministrado pelo(a) UNIVERSIDADE DE PERNAMBUCO - UPE, pelo per\u00edodo de 11 de Mar\u00e7o de 2024 a 11 de Mar\u00e7o de 2025, sem \u00f4nus para o Estado, tendo em vista as despesas efetuadas pelo(a) servidor(a), para esse fim, n\u00e3o correrem por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Poder P\u00fablico Estadual, por\u00e9m sem preju\u00edzo de seus vencimentos e das vantagens fixas de car\u00e1ter pessoal, ficando o(a) mencionado(a) servidor(a) obrigado a assinar termo de compromisso e responsabilidade e remeter \u00e0 Coordenadoria de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, os relat\u00f3rios semestrais das atividades executadas, bem como de apresentar o relat\u00f3rio geral por ocasi\u00e3o do t\u00e9rmino do afastamento do que constar\u00e1: Monografia, Disserta\u00e7\u00e3o ou Tese, devidamente aprovados. A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o dos relat\u00f3rios semestrais implicar\u00e1 na imediata suspens\u00e3o do ato autorizador. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OMaria Jucineide da Costa FernandesSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo NUP 22001.008830/2023-11, com fundamento nos artigos 110, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba e 113 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, artigo 51 da Lei 10.884 de 02 de fevereiro de 1984 alterada pela Lei 17.938 de 01 de mar\u00e7o de 2022, combinado com o Decreto n\u00ba 25.851, de 12 de abril de 2000, e artigos 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto n\u00ba 28.871, de 10 de Setembro de 2007, e de acordo com o estabelecido na Portaria de n\u00ba 0435/2017-GAB, de 04 de maio de 2017, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de maio de 2017, RESOLVE PRORROGAR O AFASTAMENTO do(a) servidor(a) FRANCISCA SOLANGE MENDES DA ROCHA, que ocupa o cargo de Professor, integrante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, n\u00edvel L, matr\u00edcula(s) n\u00ba 13801819, lotado(a) na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, para participar do curso DOUTORADO EM LETRAS, ministrado pelo(a) UNIVERSIDADE FEDERAL DO CEAR\u00c1 - UFC, pelo per\u00edodo de 07 de Setembro de 2023 a 07 de Setembro de 2024, sendo que no per\u00edodo de 01 de outubro de 2023 a 31 de mar\u00e7o de 2024, participar\u00e1 de est\u00e1gio (doutorado sandu\u00edche) na Universidade de G\u00eanova - UniGe \u2013 It\u00e1lia, sem \u00f4nus para o Estado, tendo em vista as despesas efetuadas pelo(a) servidor(a), para esse fim, n\u00e3o correrem por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Poder P\u00fablico Estadual, por\u00e9m sem preju\u00edzo de seus vencimentos e das vantagens fixas de car\u00e1ter pessoal, ficando o(a) mencionado(a) servidor(a) obrigado a assinar termo de compromisso e responsabilidade e remeter \u00e0 Coordenadoria de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, os relat\u00f3rios semestrais das atividades executadas, bem como de apresentar o relat\u00f3rio geral por ocasi\u00e3o do t\u00e9rmino do afastamento do que constar\u00e1: Monografia, Disserta\u00e7\u00e3o ou Tese, devidamente aprovados. A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o dos relat\u00f3rios semestrais implicar\u00e1 na imediata suspens\u00e3o do ato autorizador. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OEliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do NUP 22001.010098/2023-31, e ainda, com fundamento no artigo 115 e artigo 119, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE AUTORIZAR A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO AFASTAMENTO PARA O TRATO DE INTERESSE PARTICULAR, pelo prazo de 02 (dois) anos, a partir de 14 de outubro de 2023 at\u00e9 14 de outubro de 2025, do(a) servi-dor(a) FRANCISCA DAS CHAGAS DO NASCIMENTO MEDEIROS, que ocupa o cargo de Professor, integrante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, n\u00edvel H, matr\u00edcula(s) n\u00ba 30463412, lotado(a) no(a) EEMTI ANT\u00d4NIO RAIMUNDO DE MELO, no munic\u00edpio de CARNAUBAL/CE, da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, sem percep\u00e7\u00e3o de seus vencimentos e demais vantagens. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OEliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba28/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e considerando o que consta do processo 22001.002462/2024-70 \u2013 NUP, e em conformidade com o Decreto n\u00ba 32.960 de 13/02/19, resolve CESSAR OS EFEITOS, a partir de 29/12/2023, da cess\u00e3o da servidora SAMIA CRISTINA FERNANDES LINHARES, Professor, matricula n\u00ba 1231661-5, lotada na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, para continuar exercendo o cargo de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador, s\u00edmbolo DNS-2, na Secretaria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o, da Prefeitura de Sobral, com ressarcimento para a origem, autorizada pela portaria n\u00ba 161/2023, datada de 24/04/2023, publicada no di\u00e1rio oficial do estado do cear\u00e1 de 28/04/2023. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Auler Gomes de SousaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITAL"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba063/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o que disp\u00f5e o Decreto de n\u00ba 35.323, de 24 de fevereiro de 2023, e, ainda, as estrat\u00e9gias para a redu\u00e7\u00e3o dos gastos p\u00fablicos, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Autorizar a SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - SEFAZ a ser \u00f3rg\u00e3o ou entidade gerenciadora de registro de pre\u00e7os na categoria de aquisi\u00e7\u00f5es de materiais de marcenaria, pintura, hidrossanit\u00e1rio, constru\u00e7\u00e3o civil, el\u00e9trico e rede estruturada, com a finalidade de atender as demandas dos servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva nas Unidades Fazend\u00e1rias. Art. 2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o at\u00e9 31 de dezembro de 2026.SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Auler Gomes de SousaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITAL"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO PRIMEIRO TERMO ADITIVO \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2023/16901/SEPLAGPROCESSO: 46001.007306/2023-82 \u2013 OBJETO: Alterar pre\u00e7o, proveniente da ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba2023/16901/SEPLAG, relativo ao item 19 \u2013 rodo, borracha dupla, com o pre\u00e7o de R$ 24,12, para R$ 27,10. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 20220033/SEPLAG, Decreto Estadual N\u00ba 32.824/2018. DATA DA ASSINATURA: 14/02/2024. DATA DA VIG\u00caNCIA: a partir da data do protocolo - 16/11/2023. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Auler Gomes de Sousa - Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna; Maria Zulene Pereira Lima - Representante Legal da Empresa BRILHARES PRODUTOS DE LIMPEZA EIRELI - ME. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, em Fortaleza (CE), 15 de fevereiro de 2024.Soraya Quixad\u00e1 BezerraORIENTADORA DE C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL  DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 00605032/2021 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de 24 de julho de 1991, e o art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Francisco Walmick de Queiroz Bernadino, CPF: 22076603387, lotado(a) pelo(a) Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, onde percebia a remunera\u00e7\u00e3o do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Motorista, n\u00edvel/refer\u00eancia 21, matr\u00edcula n\u00ba 40409319, com \u00f3bito em 02/01/2021 no valor de R$ 509,12 (quinhentos e nove reais e doze centavos), correspondente a 80% do benef\u00edcio, calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 14/01/2021, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/ 1991)MARIA FRANCINIZA OLIVEIRA FAC\u00d3COMPANHEIRA32411090382509,12Art. 77, \u00a72\u00ba, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d,item 6Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima legal, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o estadual e federal vigente na data do paga-mento; II\u2013 A possibilidade de aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e III \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. TORNAR SEM EFEITO, em virtude de altera\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio, face a Emenda n\u00ba 52/2003, o ato datado de 23/09/2022, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba197, de 29/09/2022, p\u00e1gina 166, que concedeu atrav\u00e9s do processo n\u00ba 00605032/2021, uma pens\u00e3o no valor mensal correspondente a 80% da totalidade da remunera\u00e7\u00e3o do(a) servidor(a) correspondente a R$ 450,31(quatrocentos e cinquenta reais e trinta e um centavos) a Sr\u00aa Maria Franciniza Oliveira Fac\u00f3, companheira do ex-servidor da Secretaria de Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, matr\u00edcula n\u00ba 40409319, \u00f3bito em 02/01/2021, com vig\u00eancia a partir de 18/01/2021. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 20 de fevereiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "2\u00ba ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba031/2022  IG N\u00ba1301184A SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL - SPS, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 08.675.169/0001-53, com sede nesta Capital, \u00e0 Rua Soriano Albuquerque, n\u00ba 230 \u2013 Joaquim T\u00e1vora, CEP: 60.130-160, representada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. SANDRO CAMILO CARVALHO e FRANCISCO AM\u00c9RICO BRITO LESSA, portador da OAB n\u00ba 30.978 e do CPF n\u00ba 391.925.633- 68, com endere\u00e7o nesta Capital, \u00e0 Rua Manoel Albano Amora, n\u00ba 150, Apt\u00ba 1602, Coc\u00f3, CEP: 60.190-400, nesta Capital, RESOLVEM firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato acima referido, de acordo com as disposi\u00e7\u00f5es constantes na Legisla\u00e7\u00e3o P\u00e1tria e altera\u00e7\u00f5es, no Processo n\u00ba 47001.000185/2024-91. OBJETO: O presente termo aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo do Contrato n\u00ba 031/2022, cujo objeto \u00e9 o APOIO AO GERENCIAMENTO DO PROGRAMA DE APOIO \u00c0S REFORMAS SOCIAIS \u2013 PROARES III, no tocante \u00e0s a\u00e7\u00f5es de acompanhamento dos componentes do Programa.  PRAZO: A vig\u00eancia do contrato supramencionado fica prorrogada pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, a partir de 11 de abril de 2024 at\u00e9 10 de abril de 2025. VALOR E DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: A renova\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os relativos ao Contrato n\u00ba 031/2022 importar\u00e1 R$ 118.045,20, que ser\u00e1 pago em 12 (doze) parcelas iguais de R$ 9.837,10 (nove mil, oitocentos e trinta e sete reais e dez centavos), , que correr\u00e1 por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 47100002.08.243.123.11570.03.449035.1.7543220059.1.  ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO PROJETO: O contratante designa a Sra. Maria Carmen Le\u00e3o Almeida, matr\u00edcula n\u00ba 126800-1-5, como respons\u00e1vel pela supervis\u00e3o das atividades contempladas no contrato em quest\u00e3o.  RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem ratificadas e inalteradas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no referido Contrato. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 19 de  Fevereiro de 2024; SANDRO CAMILO CARVALHO - SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL \u2013 SPS e FRANCISCO AM\u00c9RICO BRITO LESSA - Consultor. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 22 de fevereiro de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "5\u00ba ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba20/2022  IG N\u00ba1303930O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL \u2013 SPS, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 08.675.169/0001-53, com sede na Rua Soriano Albuquerque, 230 - Joaquim T\u00e1vora, Fortaleza-CE, CEP n\u00ba 60.130-160, doravante denominada ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA, neste ato represen-tada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sandro Camilo Carvalho e a ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS MORADORES DO CONJUNTO TANCREDO NEVES - AMCTN, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 07.794.357/0001-38, com sede na Rua Beija Flor, 155 \u2013 Conjunto Tancredo Neves, Jardim das Oliveiras, Fortaleza-CE, CEP n\u00ba 60.820-110, doravante denominada ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL, neste ato representada por seu Presidente, Eleni Oliveira da Silva , resolvem firmar o presente Aditivo ao Termo de Colabora\u00e7\u00e3o acima referido, nos termos da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 de 1989, da Lei Complementar Federal n.\u00ba 101/2000, da Lei Federal n.\u00ba 13.019/2014, alterada e consolidada, da Lei Estadual n\u00ba 15.175/2012, da Lei Complementar Estadual n.\u00ba 119/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es, do Decreto Estadual n.\u00ba 32.810/2018 e suas altera\u00e7\u00f5es, da Lei Estadual n\u00ba 17.573/2021 (Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias para o exerc\u00edcio de 2022), e do Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 01/2022, atrav\u00e9s do Processo Administrativo n\u00ba 47001.001405/2024-02.  OBJETO: O presente Aditivo visa a altera\u00e7\u00e3o de valor do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba20/2022, o qual tem como objeto a execu\u00e7\u00e3o do Projeto Unidades de Abrigo Institucional para Crian\u00e7as e Adolescentes do Sexo Masculino, executado conforme o Plano de Trabalho aprovado e assinado, que passa a fazer parte integrante deste instrumento independendo de transcri\u00e7\u00e3o.  VALOR: Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, por for\u00e7a deste Instrumento, transferir\u00e1 \u00e0 Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil recursos financeiros no valor total de R$ 2.579.944,44 (dois milh\u00f5es, quinhentos e setenta e nove mil, novecentos e quarenta e quatro reais e quarenta e quatro centavos), conforme estabelecido no cronograma de desembolso constante do Plano de Trabalho, que correr\u00e3o por conta da(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 47200002.08.243.122.20855.03.335041.1.5009100000.0 47200002.08.243.122.20855.03.335041.1.6609200000.1 47200002.08.243.122.12184.03.335041.1.5009100000.0 47200002.08.241.122.11090.03.335041.1.6609200000.1 47200002.08.241.122.11090.03.335041.1.5009100000.0 47200002.08.244.122.11087.03.335041.1.5009100000.0 47200002.08.243.122.12122.03.335041.1.5009100000.0. ALTERA\u00c7\u00d5ES NO PLANO DE TRABALHO: Ficam registradas as altera\u00e7\u00f5es no plano de trabalho original, passando a vigorar conforme novo plano de trabalho apresentado e aprovado, sendo parte integrante deste instrumento independente de transcri\u00e7\u00e3o. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem ratificadas e inalteradas as demais cl\u00e1usulas anteriormente pactuadas. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 21 de Fevereiro de 2024; Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna - SPS e Eleni Oliveira da Silva - Associa\u00e7\u00e3o dos Moradores do Conjunto Tancredo Neves - AMCTN. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 22 de fevereiro de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "10\u00ba ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba14/2020  IG N\u00ba1303855O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL \u2013 SPS, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 08.675.169/0001-53, com sede na Rua Soriano Albuquerque, 230 - Joaquim T\u00e1vora, Fortaleza-CE, CEP n\u00ba 60.130-160, doravante denominada ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA, neste ato repre-sentada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sandro Camilo Carvalho, e o INSTITUTO MARIA DA HORA, inscrito no CNPJ sob o n.\u00ba 06.750.574/0001-63, com sede na Rua Coronel Matos Dourado, 397 \u2013 Henrique Jorge, Fortaleza-CE, doravante denominado ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL, neste ato representado por seu Presidente, Jos\u00e9 Alves Correia, resolvem firmar o presente Aditivo ao Termo de Colabora\u00e7\u00e3o acima referido, nos termos da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 de 1989, da Lei Complementar Federal n.\u00ba 101/2000, da Lei Federal n.\u00ba 13.019/2014, alterada e consolidada, da Lei Estadual n\u00ba 15.175/2012, da Lei Complementar Estadual n.\u00ba 119/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es, do Decreto Estadual n.\u00ba 32.810/2018 e suas altera\u00e7\u00f5es e da Lei Estadual n\u00ba 16.944/2019 (Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias para o exerc\u00edcio de 2020), do Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 02/2020, atrav\u00e9s do Processo Administrativo n\u00ba 47001.001661/2024-91. OBJETO: O presente Aditivo visa a altera\u00e7\u00e3o de valor do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba14/2020, o qual tem como objeto a execu\u00e7\u00e3o do Projeto Servi\u00e7o Regionalizado de Acolhimento Institucional para Crian\u00e7as e Adolescentes, prestado atrav\u00e9s da Unidade Regionalizada de Abrigo Institucional, no munic\u00edpio de Ararend\u00e1, executado conforme o Plano de Trabalho aprovado e assinado, que passa a fazer parte integrante deste instrumento independente de transcri\u00e7\u00e3o. VALOR: Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, por for\u00e7a deste Instrumento, transferir\u00e1 \u00e0 Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil recursos financeiros no valor total de R$ 1.230.457,80 (um milh\u00e3o duzentos e trinta mil, quatrocentos e cinquenta e sete reais e oitenta centavos), conforme estabelecido no cronograma de desembolso constante do Plano de Trabalho, que correr\u00e3o por conta da(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 47200002.08.243.122.11704.03.335041.1.5009100000.0 47200002.08.243.122.11704.12.335041.1.5009100000.0 47200002.08.243.122.20859.03.335041.1.5009100000.0 47200002.08.243.122.20859.12.335041.1.5009100000.0.  ALTERA\u00c7\u00d5ES NO PLANO DE TRABALHO: Ficam registradas as altera\u00e7\u00f5es no plano de trabalho original, passando a vigorar conforme novo plano de trabalho apresentado e aprovado, sendo parte inte-grante deste instrumento independente de transcri\u00e7\u00e3o.  RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem ratificadas e inalteradas as demais cl\u00e1usulas anteriormente pactuadas. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 20 de Fevereiro de 2024; Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna - SPS e Jos\u00e9 Alves Correia - Instituto Maria da Hora. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 22 de fevereiro de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "TERMO DE COMPROMISSO N\u00b001/2024O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, inscrita no CNPJ n.\u00ba 08.675.169/0001-53, doravante denominada SPS, com sede nesta Capital, na Rua Soriano Albuquerque, 230 \u2013 Joaquim T\u00e1vora, CEP n\u00ba 60.130-160, representada neste ato por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sandro Camilo Carvalho e GEIZE RODRIGUES DA COSTA MARTINS, RG n.\u00b0 2007232427-3, CPF n.\u00b0 065.132.703-24, doravante denominado(a) BOLSISTA, tendo por base a Lei Estadual n\u00b0 17.380, de 5 de janeiro de 2021, o Decreto Estadual n\u00b0 33.905, de 27 de janeiro de 2021, e o Edital de Chamada P\u00fablica n\u00b0 010/2023/SPS, resolvem firmar o presente Termo de Compromisso. OBJETO: Constitui objeto deste Termo de Compromisso a concess\u00e3o de bolsa de incentivo \u00e0 atua\u00e7\u00e3o do bolsista acima qualificado a fim de contribuir com a potencializa\u00e7\u00e3o do escopo esperado do Cart\u00e3o Mais Inf\u00e2ncia Cear\u00e1 \u2013 CMIC no munic\u00edpio indicado na cl\u00e1usula quarta, realizando levantamento da situa\u00e7\u00e3o sociofamiliar das fam\u00edlias benefici\u00e1rias do Cart\u00e3o Mais Inf\u00e2ncia Cear\u00e1 \u2013 CMIC, identificando dificuldades na sua operacionaliza\u00e7\u00e3o e no acesso das fam\u00edlias contempladas \u00e0s pol\u00edticas p\u00fablicas sociais relacionadas \u00e0 sa\u00fade, \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, \u00e0 habita\u00e7\u00e3o, ao emprego e renda e \u00e0 assist\u00eancia social, dentre outras, apoiando a Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social, a partir de sua colabora\u00e7\u00e3o, com dados, informa\u00e7\u00f5es e elementos t\u00e9cnicos para o desenvolvimento da pol\u00edtica p\u00fablica de que trata o CMIC. BOLSA: A bolsa de que trata este Termo de Compromisso ser\u00e1 no valor mensal de R$1.800,00 (Um mil e oitocentos reais). O benef\u00edcio ser\u00e1 mensalmente creditado no Banco Bradesco, ag\u00eancia 295, conta 90820-7, de titularidade do bolsista. O pagamento da bolsa est\u00e1 condicionado: a) \u00e0 assinatura deste Termo; b) \u00e0 dedica\u00e7\u00e3o de 30 horas semanais para o desempenho das suas atividades; c) ao cumprimento das atividades dispostas na cl\u00e1usula quarta, que se dar\u00e1 atrav\u00e9s do preenchi-mento mensal do plano de atividades; d) \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es exigidas para a sele\u00e7\u00e3o. A bolsa ter\u00e1 prazo de vig\u00eancia de 12 (doze) meses, contados do dia de in\u00edcio das atividades. A vig\u00eancia da bolsa poder\u00e1 ser prorrogada uma \u00fanica vez, por igual per\u00edodo, por iniciativa da SPS ou mediante provoca\u00e7\u00e3o, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias do fim da vig\u00eancia, sendo o pedido avaliado pela SPS, que decidir\u00e1, motivadamente, pela concess\u00e3o ou n\u00e3o da prorroga\u00e7\u00e3o. A SPS poder\u00e1, garantido o contradit\u00f3rio e a ampla defesa, cancelar ou suspender o pagamento da bolsa a qualquer momento: a) por interesse da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual; b) a pedido do bolsista, mediante comunica\u00e7\u00e3o formal \u00e0 SPS, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 15 (quinze) dias; c) pela interrup\u00e7\u00e3o ou conclus\u00e3o do curso; d) pelo descumprimento das atividades constantes do Termo de Compromisso; e) pelo descumprimento das condi\u00e7\u00f5es exigidas para a sele\u00e7\u00e3o; f) pelo descumprimento das orienta\u00e7\u00f5es da SPS e Equipe Respons\u00e1vel pela Gest\u00e3o Operacional dos Agentes Sociais, relacionadas \u00e0s atividades dispostas neste Termo; Em caso de cancelamento ou suspens\u00e3o, e constatado recebimento indevido, o bolsista dever\u00e1 restituir ao er\u00e1rio os valores correspondentes. O cancelamento ou suspens\u00e3o da bolsa n\u00e3o gera direito a indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer natureza. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 19 de Fevereiro de 2024; Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna - SPS e GEIZE RODRIGUES DA COSTA MARTINS - Bolsista. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 22 de fevereiro de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "TERMO DE COMPROMISSO N\u00b002/2024O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, inscrita no CNPJ n.\u00ba 08.675.169/0001-53, doravante denominada SPS, com sede nesta Capital, na Rua Soriano Albuquerque, 230 \u2013 Joaquim T\u00e1vora, CEP n\u00ba 60.130-160, representada neste ato por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sandro Camilo Carvalho e ANT\u00d4NIA PATR\u00cdCIA SILVA, RG n.\u00b0 2007487093-3, CPF n.\u00b0 054.365.273-45, doravante denominado(a) BOLSISTA, tendo por base a Lei Estadual n\u00b0 17.380, de 5 de janeiro de 2021, o Decreto Estadual n\u00b0 33.905, de 27 de janeiro de 2021, e o Edital de Chamada P\u00fablica n\u00b0 010/2023/SPS, resolvem firmar o presente Termo de Compromisso. OBJETO: Constitui objeto deste Termo de Compromisso a concess\u00e3o de bolsa de incentivo \u00e0 atua\u00e7\u00e3o do bolsista acima qualificado a fim de contribuir com a potencializa\u00e7\u00e3o do escopo esperado do Cart\u00e3o Mais Inf\u00e2ncia Cear\u00e1 \u2013 CMIC no munic\u00edpio indicado na cl\u00e1usula quarta, realizando levantamento da situa\u00e7\u00e3o sociofamiliar das fam\u00edlias benefici\u00e1rias do Cart\u00e3o Mais Inf\u00e2ncia Cear\u00e1 \u2013 CMIC, identificando dificuldades na sua operacionaliza\u00e7\u00e3o e no acesso das fam\u00edlias contempladas \u00e0s pol\u00edticas p\u00fablicas sociais rela-cionadas \u00e0 sa\u00fade, \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, \u00e0 habita\u00e7\u00e3o, ao emprego e renda e \u00e0 assist\u00eancia social, dentre outras, apoiando a Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social, a partir de sua colabora\u00e7\u00e3o, com dados, informa\u00e7\u00f5es e elementos t\u00e9cnicos para o desenvolvimento da pol\u00edtica p\u00fablica de que trata o CMIC. BOLSA: A bolsa de que trata este Termo de Compromisso ser\u00e1 no valor mensal de R$1.800,00 (Um mil e oitocentos reais). O benef\u00edcio ser\u00e1 mensalmente creditado no Banco Bradesco, ag\u00eancia 5367, conta 23.491-5, de titularidade do bolsista. O pagamento da bolsa est\u00e1 condicionado: a) \u00e0 assinatura deste Termo; b) \u00e0 dedica\u00e7\u00e3o de 30 horas semanais para o desempenho das suas atividades; c) ao cumprimento das atividades dispostas na cl\u00e1usula quarta, que se dar\u00e1 atrav\u00e9s do preenchimento mensal do plano de atividades; d) \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es exigidas para a sele\u00e7\u00e3o. A bolsa ter\u00e1 prazo de vig\u00eancia de 12 (doze) meses, contados do dia de in\u00edcio das atividades. A vig\u00eancia da bolsa poder\u00e1 ser prorrogada uma \u00fanica vez, por igual per\u00edodo, por iniciativa da SPS ou mediante provoca\u00e7\u00e3o, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias do fim da vig\u00eancia, sendo o pedido avaliado pela SPS, que decidir\u00e1, motivadamente, pela concess\u00e3o ou n\u00e3o da prorroga\u00e7\u00e3o. A SPS poder\u00e1, garantido o contradit\u00f3rio e a ampla defesa, cancelar ou suspender o pagamento da bolsa a qualquer momento: a) por interesse da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual; b) a pedido do bolsista, mediante comunica\u00e7\u00e3o formal \u00e0 SPS, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 15 (quinze) dias; c) pela interrup\u00e7\u00e3o ou conclus\u00e3o do curso; d) pelo descumprimento das atividades constantes do Termo de Compromisso; e) pelo descumprimento das condi\u00e7\u00f5es exigidas para a sele\u00e7\u00e3o; f) pelo descumprimento das orienta\u00e7\u00f5es da SPS e Equipe Respons\u00e1vel pela Gest\u00e3o Operacional dos Agentes Sociais, relacionadas \u00e0s atividades dispostas neste Termo; Em caso de cancelamento ou suspens\u00e3o, e constatado recebimento indevido, o bolsista dever\u00e1 restituir ao er\u00e1rio os valores correspondentes. O cancelamento ou suspens\u00e3o da bolsa n\u00e3o gera direito a indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer natureza. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 19 de Fevereiro de 2024; Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna - SPS e ANT\u00d4NIA PATR\u00cdCIA SILVA - Bolsista. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 22 de fevereiro de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "TERMO DE COMPROMISSO N\u00b003/2024O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, inscrita no CNPJ n.\u00ba 08.675.169/0001-53, doravante denominada SPS, com sede nesta Capital, na Rua Soriano Albuquerque, 230 \u2013 Joaquim T\u00e1vora, CEP n\u00ba 60.130-160, representada neste ato por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sandro Camilo Carvalho e ANT\u00d4NIO ERIVAN RODRIGUES MEDEIROS DE SOUSA, RG n.\u00b0 2000028171650, CPF n.\u00b0 007.942.033-88, doravante denominado(a) BOLSISTA, tendo por base a Lei Estadual n\u00b0 17.380, de 5 de janeiro de 2021, o Decreto Estadual n\u00b0 33.905, de 27 de janeiro de 2021, e o Edital de Chamada P\u00fablica n\u00b0010/2023/SPS, resolvem firmar o presente Termo de Compromisso. OBJETO: Constitui objeto deste Termo de Compromisso a concess\u00e3o de bolsa de incentivo \u00e0 atua\u00e7\u00e3o do bolsista acima qualificado a fim de contribuir com a potencializa\u00e7\u00e3o do escopo esperado do Cart\u00e3o Mais Inf\u00e2ncia Cear\u00e1 \u2013 CMIC no munic\u00edpio indicado na cl\u00e1usula quarta, realizando levantamento da situa\u00e7\u00e3o sociofamiliar das fam\u00edlias benefici\u00e1rias do Cart\u00e3o Mais Inf\u00e2ncia Cear\u00e1 \u2013 CMIC, identificando dificuldades na sua operacionaliza\u00e7\u00e3o e no acesso das fam\u00edlias contempladas \u00e0s pol\u00edticas p\u00fablicas sociais relacionadas \u00e0 sa\u00fade, \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, \u00e0 habita\u00e7\u00e3o, ao emprego e renda e \u00e0 assist\u00eancia social, dentre outras, apoiando a Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social, a partir de sua colabora\u00e7\u00e3o, com dados, informa\u00e7\u00f5es e elementos t\u00e9cnicos para o desenvolvimento da pol\u00edtica p\u00fablica de que trata o CMIC. BOLSA: A bolsa de que trata este Termo de Compromisso ser\u00e1 no valor mensal de R$1.200,00 (Um mil e duzentos reais). O benef\u00edcio ser\u00e1 mensalmente creditado no Banco Bradesco, ag\u00eancia 0728-5, conta 83.771, de titularidade do bolsista. O pagamento da bolsa est\u00e1 condicionado: a) \u00e0 assinatura deste Termo; b) \u00e0 dedica\u00e7\u00e3o de 20 horas semanais para o desempenho das suas atividades; c) ao cumprimento das atividades dispostas na cl\u00e1usula quarta, que se dar\u00e1 atrav\u00e9s do preenchimento mensal do plano de atividades; d) \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es exigidas para a sele\u00e7\u00e3o. A bolsa ter\u00e1 prazo de vig\u00eancia de 12 (doze) meses, contados do dia de in\u00edcio das atividades. A vig\u00eancia da bolsa poder\u00e1 ser prorrogada uma \u00fanica vez, por igual per\u00edodo, por iniciativa da SPS ou mediante provoca\u00e7\u00e3o, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias do fim da vig\u00eancia, sendo o pedido avaliado pela SPS, que decidir\u00e1, motivadamente, pela concess\u00e3o ou n\u00e3o da prorroga\u00e7\u00e3o. A SPS poder\u00e1, garantido o contradit\u00f3rio e a ampla defesa, cancelar ou suspender o pagamento da bolsa a qualquer momento: a) por interesse da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual; b) a pedido do bolsista, mediante comunica\u00e7\u00e3o formal \u00e0 SPS, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 15 (quinze) dias; c) pela interrup\u00e7\u00e3o ou conclus\u00e3o do curso; d) pelo descumprimento das atividades constantes do Termo de Compromisso; e) pelo descumprimento das condi\u00e7\u00f5es exigidas para a sele\u00e7\u00e3o; f) pelo descumprimento das orienta\u00e7\u00f5es da SPS e Equipe Respons\u00e1vel pela Gest\u00e3o Operacional dos Agentes Sociais, relacionadas \u00e0s atividades dispostas neste Termo; Em caso de cancelamento ou suspens\u00e3o, e constatado recebimento indevido, o bolsista dever\u00e1 restituir ao er\u00e1rio os valores correspondentes. O cancelamento ou suspens\u00e3o da bolsa n\u00e3o gera direito a indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer natureza. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 20 de Fevereiro de 2024; Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna - SPS e ANT\u00d4NIO ERIVAN RODRIGUES MEDEIROS DE SOUSA - Bolsista SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 22 de fevereiro de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 01/2024CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO \u2013 SEAS, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 25.150.364/0001-89. CONTRATADA: VMI SISTEMAS DE SEGURAN\u00c7A LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 05.293.074/0001-87. OBJETO: Constitui objeto deste contrato a presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva de equipamentos Scanner Corporal, instalados a fim de atender a demanda dos Centros Socioeducativos, os quais est\u00e3o vinculados a gest\u00e3o da Superintend\u00eancia do Sistema Estadual de Atendimento Socioeducativo (SEAS), de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Refer\u00eancia e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento os preceitos do direito p\u00fablico, a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, artigo 25, inciso II, com suas altera\u00e7\u00f5es, o processo de inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 47011.004595/2023-10 e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato \u00e9 de 12 (doze) meses, contado a partir da assinatura. VALOR GLOBAL: R$ 374.000,00 (trezentos e setenta e quatro mil reais), pagos em moeda corrente. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 47100004.08.243.163.20755.01.339039.1.5009100000.0 47100004.08.243.163.20755.02.339039.1.5009100000.0 47100004.08.243.163.20755.03.339039.1.5009100000.0 47100004.08.243.163.20755.11.339039.1.5009100000.0 47100004.08.243.163.20755.12.449039.1.5009100000.0 DATA DA ASSINATURA: 19 de fevereiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Roberto Bassan Peixoto - Superintend\u00eancia do Sistema Estadual de Atendimento Socioeducativo / Alan Moraes Viegas \u2013 VMI Sistemas de Seguran\u00e7a LTDA / Adilson Jos\u00e9 dos Santos \u2013 Gestor do contrato / Analuisa Macedo Trindade \u2013 Assessora Jur\u00eddica da SEAS. Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba045/2024 O SECRET\u00c1RIO DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE designar os SERVIDORES Tiago Brasileiro Coelho \u2013 matr\u00edcula 30001-8-8 (Gestor), Norberto Aguiar Montezuma de Carvalho \u2013 matr\u00edcula 3000452-3 (Fiscal), R\u00f4mulo Saboya Ribeiro \u2013 matr\u00edcula 124907-1-2, (Fiscal), Lucr\u00e9cia Nogueira de Sousa \u2013 matr\u00edcula 300002-3-4 (Fiscal), para compor a Comiss\u00e3o respons\u00e1vel pela Fiscaliza\u00e7\u00e3o e Acompanhamento do Contrato N\u00ba 11/SRH/CE/2023, firmado entre a SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS - SRH e a empresa MAXIMINO DOS SANTOS & CIA, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Consultoria para Elabora\u00e7\u00e3o dos Estudos B\u00e1sicos e Concep\u00e7\u00e3o, Estudos de Viabilidade Ambiental (EVA), Plano de Desmatamento Racional e Detalhamento do Projeto Executivo da Barragem OITIS, no Munic\u00edpio de Mucambo, no interior do Estado do Cear\u00e1. SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS, em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Marcos Rob\u00e9rio Ribeiro MonteiroSECRET\u00c1RIO DOS RECURSOS H\u00cdDRICOSRegistre-se, publique-se e cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba048/2024/SRH O SECRET\u00c1RIO DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, exercendo a fun\u00e7\u00e3o de PRESIDENTE DO CONSELHO DE RECURSOS H\u00cdDRICOS DO CEAR\u00c1 \u2013 CONERH, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, CONSIDERANDO a necessidade de condu\u00e7\u00e3o de todo o processo eletivo para nova composi\u00e7\u00e3o do CONERH para o bi\u00eanio 2024-2026, conforme as regras do EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O SRH/CONERH-CE N\u00ba01/2024, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, de 15 de fevereiro de 2024, RESOLVE DESIGNAR a Comiss\u00e3o Eleitoral de acompanhamento, composta dos seguintes MEMBROS: Presidente \u2013 Carlos Magno Feij\u00f3 Campelo \u2013 matr\u00edcula n\u00ba 300001-9-6, Ricardo Veras Paz - matr\u00edcula n\u00b0 300054-1-4, In\u00eas Prata Gir\u00e3o \u2013 matr\u00edcula n\u00ba 038177-1-7. SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.Marcos Roberio Ribeiro MonteiroSECRET\u00c1RIO DOS RECURSOS HIDRICOSRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba049/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Portaria n\u00ba 159/2023, datada de 23 de mar\u00e7o de 2023, publicada no D.O.E., de 31 de mar\u00e7o de 2023, RESOLVE AUTORIZAR, o servidor TIAGO BRASILEIRO COELHO, ocupante do cargo de Coordenador DNS-2, matr\u00edcula n.\u00ba 300001-8-8, deste \u00d3rg\u00e3o, a viajar \u00e0 cidade de Juazeiro do Norte,  no per\u00edodo de 21 a 23/02/2024, a fim de realizar visita t\u00e9cnica \u00e0s obras do Projeto Cintur\u00e3o das \u00c1guas do Estado do Cear\u00e1 - CAC, concedendo-lhe 2\u00bd (duas di\u00e1rias e meia), no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos) acrescidos de 20%, no valor total de R$ 231,30 (duzentos e trinta e um reais e trinta centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS, em Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Ramon Fl\u00e1vio Gomes RodriguesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "A SECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba24001.002316/2024-70, RESOLVE EXONERAR, do cargo, a pedido, nos termos do art. 63, Inciso I, da lei n/ 9.826, de 14 de maio de 1974, o(a) servidor(a) STEFANIA DA COSTA LEMOS, matr\u00edcula n\u00ba49554214, ocupante do cargo de ENFERMEIRO, (Grupo Ocupacional Servi\u00e7os Especializados de Sa\u00fade \u2013 SES), lotado(a) no Hospital S\u00e3o Jos\u00e9 de Doen\u00e7as Infecciosas / HSJ, a partir de 15 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.T\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba122/2024 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SA\u00daDE, no uso das compet\u00eancias que lhe confere a Portaria n\u00ba090/2019, datada de 01 de fevereiro de 2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 12 de fevereiro de 2019, CONSIDERANDO o que consta no NUP 24001.018051/2023-41, RESOLVE DISPENSAR DO PONTO, com fundamento nos arts. 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto n.\u00ba 18.622 de 20.05.87, o(a) servidor(a) TICIANA MOTA ESMERALDO, ocupante do cargo de M\u00c9DICA, matr\u00edcula n\u00ba49347111, para participar do XXVIII CONGRESSO BRASILEIRO DE HEPATOLOGIA, no per\u00edodo de 03 a 07 de outubro de 2023, em Campinas - SP, devendo o(a) servidor(a) comprovar para tanto, com documenta\u00e7\u00e3o h\u00e1bil, perante a C\u00e9lula de Registros Funcionais e Pagamentos, a sua efetiva participa\u00e7\u00e3o no evento para que a aus\u00eancia ocorrida seja abonada.SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba124/2024 - O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso, n\u00ba600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Finan-ceiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas no art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, e de acordo com o disposto no art. 87, inciso II, da Lei Federal n\u00ba8.666, de 21 de junho de 1993, e na Subcl\u00e1usula 8.1.1, al\u00ednea \u201cb\u201d, do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba20220162, RESOLVE: aplicar a san\u00e7\u00e3o de MULTA, no valor de R$ 10.800,00 (dez mil e oitocentos reais), \u00e0 empresa ALKO DO BRASIL IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba32.137.424/0001-99, estabelecida na Rua Mapendi, n\u00ba360, Bairro: Taquara, CEP: 22.710-255, Rio de Janeiro \u2013 RJ, em decorr\u00eancia da inadimpl\u00eancia apurada no Processo NUP 24001.029841/2023-51, quanto ao fornecimento do material hospitalar especificado nas Notas de Empenho 2023NE002693, 2023NE002830 e 2023NE002831, oriundas da Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba231292022, devendo esta portaria ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. Fortaleza/CE, 19 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba154/2024-1 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o que consta nos Processos nos 24001.003382/2024-67 e 24001.007539/2024-23 (Suite), RESOLVE CONCEDER a servidora ANA KARINE BORGES CARNEIRO, matr\u00edcula no 300.092-31, Coordenadora de Imuniza\u00e7\u00e3o da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, 0,5 (meia) di\u00e1ria, num valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), perfazendo um valor de R$ 38,55 (trinta e oito reais e cinquenta e cinco centavos), acrescidos de 20% (vinte por cento), equivalente a R$ 7,71 (sete reais e setenta e um centavos), num valor total de R$ 46,26 (quarenta e seis reais e vinte e seis centavos), bem como passagens a\u00e9reas no trecho Fortaleza/Juazeiro do Norte/Fortaleza, no valor de R$ 2.250,30 (dois mil, duzentos e cinquenta reais e trinta centavos), a fim de que a mesma possa deslocar-se ao munic\u00edpio de Juazeiro do Norte/CE, com o objetivo de realizar visita t\u00e9cnica visando a elabora\u00e7\u00e3o de projeto arquitet\u00f4nico para estrutura\u00e7\u00e3o/adequa\u00e7\u00e3o da sala de vacina do Hospital Regional do Cariri-HRC, para implanta\u00e7\u00e3o do Centro de Refer\u00eancia para Imunobiol\u00f3gicos Especiais-CRIE, em conformidade com o Decreto no 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 30 de janeiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba164/2024 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SA\u00daDE, no uso das compet\u00eancias que lhe confere a Portaria n\u00ba090/2019, datada de 01 de fevereiro de 2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 12 de fevereiro de 2019, CONSIDERANDO o que consta no NUP 24001.027633/2023-18, RESOLVE DISPENSAR DO PONTO, com fundamento nos arts. 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto n\u00ba18.622 de 20.05.87, o(a) servidor(a) M\u00c1RCIA BENEVIDES DAMASCENO, ocupante do cargo de M\u00c9DICO, matr\u00edcula n\u00ba4933561X, para participar do CONGRESSO DE OFTAL-MOLOGIA USP 2023, no per\u00edodo de 28 de novembro a 02 de dezembro de 2023, em S\u00e3o Paulo - SP, devendo o(a) servidor(a) comprovar para tanto, com documenta\u00e7\u00e3o h\u00e1bil, perante a C\u00e9lula de Registros Funcionais e Pagamentos, a sua efetiva participa\u00e7\u00e3o no evento para que a aus\u00eancia ocorrida seja abonada.SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba204/2024.DISP\u00d5E SOBRE AS DIRETRIZES RELATIVAS \u00c0 REMO\u00c7\u00c3O DE SERVIDORES P\u00daBLICOS DA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 QUE SE ENCONTRAM EM PER\u00cdODO DE EST\u00c1GIO PROBAT\u00d3RIO.A SECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe conferem o art. 93, inciso III da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, art. 17 da Lei n\u00ba8.080, de 19 de setembro de 1990, o art. 50, inciso XIV, da Lei 16.710 de 21 de dezembro de 2018, e art. 6\u00ba, inciso XIV, do Decreto n\u00ba34.048 de 28 de abril de 2021. CONSIDERANDO a necessidade de dispor sobre as diretrizes relativas \u00e0 remo\u00e7\u00e3o de servidores p\u00fablicos da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 que se encontram em per\u00edodo de est\u00e1gio probat\u00f3rio; CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es contidas no NUP 24001.009912/2024-81. RESOLVE:Art. 1\u00ba O Servidor P\u00fablico da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 dever\u00e1 permanecer na sua lota\u00e7\u00e3o de origem durante est\u00e1gio probat\u00f3rio, sendo vedada a remo\u00e7\u00e3o, deslocamento de uma para outra unidade, no referido per\u00edodo.Par\u00e1grafo \u00fanico. Em situa\u00e7\u00f5es albergadas pela Lei N\u00ba9.826/1974, a Secret\u00e1ria da Sa\u00fade poder\u00e1 analisar excepcionalidades, com fulcro no interesse p\u00fablico e na conveni\u00eancia administrativa.Art. 2\u00ba. Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.Art. 3\u00ba. Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 14 de fevereiro de 2024.T\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba207/2024 - O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba07.954.571/0001-04, estabe-lecida na Av. Almirante Barroso, no 600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas no art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, e de acordo com o disposto no art. 87, inciso I, da Lei Federal n\u00ba8.666, de 21 de junho de 1993, RESOLVE: Aplicar a san\u00e7\u00e3o de ADVERT\u00caNCIA \u00e0 empresa HOSPFAR IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES S/A, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba26.921.908/0002-02, estabelecida na TR SIA TRECHO 3 LOTES 1700/1710 \u2013 S/N \u2013 ZONA INDUSTRIAL (GUARA) \u2013 BRAS\u00cdLIA - DF CEP: 71.200-030, em decorr\u00eancia da inadimpl\u00eancia apurada no Processo NUP 24001023176/2023-92, quanto ao fornecimento do medicamento especificado na Nota de Empenho 2023NE014371, emitida em 08 de agosto de 2023, oriundo da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba203/2023, devendo esta portaria ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. Fortaleza/CE, 15 de fevereiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba269/2024 - O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso, n\u00ba600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Finan-ceiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas no art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, e de acordo com o disposto no art. 87, inciso I, da Lei Federal n\u00ba8.666, de 21 de junho de 1993, RESOLVE: Aplicar a san\u00e7\u00e3o de ADVERT\u00caNCIA \u00e0 empresa COSTA CAMARGO COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba36.325.157/0001-34, estabelecida na Rua Juiz Alexandre Martins de Castro Filho, n 08 - Itapu\u00e3, Vila Velha - ES, CEP 29.101-800, em decorr\u00eancia da inadimpl\u00eancia apurada no Processo NUP 24001.005924/2023-55, quanto ao fornecimento do medicamento especificado na Nota de Empenho n\u00ba2023NE003095, emitida em 17 de mar\u00e7o de 2023, oriunda da Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba\u00ba 2022/19251, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba2022/1782, devendo esta portaria ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. Fortaleza (CE), 21 de fevereiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba270/2024 - O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso, n\u00ba600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas no art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, e de acordo com o disposto no art. 87, inciso I, da Lei Federal n\u00ba8.666, de 21 de junho de 1993, RESOLVE: Aplicar a san\u00e7\u00e3o de ADVERT\u00caNCIA \u00e0 empresa ONCO PROD DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS HOSPITALARES E ONCOL\u00d3GICOS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba04.307.650/0025-02, estabelecida no Trecho STRC Trecho N\u00ba6, Box 4, Bairro: Zona Industrial, - CEP 71.225-533, Bras\u00edlia-DF , em decorr\u00eancia da inadimpl\u00eancia apurada no Processo NUP 24001.004731/2023-87, quanto ao fornecimento do medicamento especificado na Nota de Empenho n\u00ba2022NE028368, emitida em 29 de novembro de 2022, oriunda da Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba2022/00331, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba20211903, devendo esta portaria ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. Fortaleza (CE), 21 de fevereiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba275/2024.DESIGNA DE FORMA INTERINA A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA PARA A FUN\u00c7\u00c3O DE SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA.A SECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, o art. 17, inciso XI, da Lei Federal n\u00ba 8.080/1990, o art. 50, inciso XIV, da Lei Estadual n\u00ba 16.710/2018, bem como o Decreto Estadual n\u00ba 34.048/2021 e  CONSIDERANDO que a legisla\u00e7\u00e3o estadual permite que a Secret\u00e1ria da Sa\u00fade, por meio de Portaria, designe um dos Secret\u00e1rios Executivos para exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es quando outro estiver afastado, ausente ou impedido, \u00e0 luz do que se evidencia da leitura do art. 51, \u00a73\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 16.710/2018,  RESOLVE:Art. 1\u00ba Designar a Sra. MARIA APARECIDA GOMES RODRIGUES FA\u00c7ANHA, CPF n\u00ba 201.811.753-04, Secret\u00e1ria Executiva de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, para ocupa\u00e7\u00e3o da fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1ria Executiva Administrativo-Financeira entre o \u00ednterim de 24 de fevereiro a 01 de mar\u00e7o de 2024, enquanto perdurar o afastamento do Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho.Art. 2\u00ba Com a superveni\u00eancia do t\u00e9rmino do afastamento do titular da pasta, assumida interinamente pela Secret\u00e1ria Executiva de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, cessa de imediato a fun\u00e7\u00e3o acumulada, passando ent\u00e3o, a gerir apenas a pasta da Secretaria Executiva de Planejamento e Gest\u00e3o Interna. Art. 3\u00ba Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua assinatura, devendo ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 21 de fevereiro de 2024.T\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "APOSTILAMENTO N\u00ba307/2023 AO TERMO DE FOMENTO N\u00ba02/2023O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 (SESA), inscrita no CNPJ n\u00ba07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro, o Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, inscrito no RG n\u00ba8907002027028, SSP/CE e no CPF n\u00ba393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, RESOLVE, com fundamento no art. 55, inciso II, al\u00ednea a do Decreto Estadual n\u00ba32.811/2018 e o art. 65, \u00a76\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba32.810/2018, fazer APOSTILAMENTO ao Termo de Fomento n\u00ba02/2023, celebrado com o Conselho das Secretarias Municipais de Sa\u00fade do Cear\u00e1 \u2013 COSEMS/CE, doravante denominada ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL, inscrito no CNPJ n\u00ba00.359.743/0001-52, para nele alterar o Plano de Trabalho, SEM ALTERA\u00c7\u00c3O DE VALOR, para fins de ajuste da execu\u00e7\u00e3o do objeto da parceria, tendo em vista os elementos contidos no NUP 24001.037050/2023-03. Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es contidas no Conv\u00eanio mencionado, entrando em vigor a partir de sua assinatura e publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado (DOE). Fortaleza/CE, 22 de fevereiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "APOSTILAMENTO N\u00ba028/2024 AO CONV\u00caNIO N\u00ba01/2024O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representado pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho, inscrito no RG. 8907002027028 SSP CE e no CPF n\u00ba393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, tendo em vista os elementos contidos no Processo NUP n\u00ba24001.038392/2023-32, resolve com fundamento no art. 65, inciso I, c/c \u00a7 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba8.666/1993, fazer apostilamento ao Conv\u00eanio n\u00ba01/2024, para nele retificar a dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria relacionada abaixo. ONDE SE L\u00ca: 24200154.10.302.631.11230.07.444042.1.5009100000.0; 24200154.10.302.631.11230.07.444042.2.5009100000.0; 24200154.10.302.631.11230.07.444042.2.5009100000.2. LEIA-SE: 24200254.10.302.171.10899.07.444042.1.500.9100000.0 24200254.10.302.171.10899.07.444042.2.500.9100000.0 24200254.10.302.171.10899.07.444042.2.500.9100000.2 Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es contidas no Conv\u00eanio mencionado, devendo este apostilamento ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Cear\u00e1. Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Luiz Otavio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "ATA DA 3\u00aa ASSEMBLEIA GERAL ORDIN\u00c1RIA DO CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE TAU\u00c1 \u2013 CPSMT, ANO 2023Aos 17 (dezessete) dias do m\u00eas de outubro de 2023, a partir das 9:00h, reuniu-se atrav\u00e9s de web confer\u00eancia por meio do aplicativo Google Meet, a Assem-bleia Geral Ordin\u00e1ria do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Tau\u00e1 \u2013 CPSMT, ap\u00f3s a convoca\u00e7\u00e3o por meio do Of\u00edcio Circular n\u00ba06/2023 - de 05.10.2023, observado os termos do art. 14 do Estatuto combinado com o art. 12 do Regimento Interno do CPSMT e demais normas aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie, presentes os representantes do Cons\u00f3rcio, a Presidente e Prefeita Municipal de Tau\u00e1, Sr\u00aa. Patr\u00edcia Pequeno Costa Gomes de Aguiar, o Superintendente Regional de Sa\u00fade do Sert\u00e3o Central \u2013 representante da Secretaria de Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, Sr. Ant\u00f4nio Weliton Xavier Queiroz, o Prefeito Municipal de Aiuaba, Sr. Ramilson Ara\u00fajo Moraes, o Prefeito Municipal de Arneiroz, Sr. Ant\u00f4nio Monteiro Pedrosa Filho, o Secret\u00e1rio Executivo do CPSMT, Sr. Jos\u00e9 Ariston Alves de Lima, o Procurador Jur\u00eddico do CPSMT, Sr. Francisco Jurandir Ten\u00f3rio Junior, o Diretor Administrativo Financeiro do CPSMT, Sr. Edgleusson Coelho Noronha, a Diretora Geral da Policl\u00ednica, Sra. Re\u00e2ngela C\u00edntia Rodrigues Oliveira Lima, o Diretor Geral do CEO \u2013 Centro de Especia-lidades Odontologicas, Sr. Jose Arimat\u00e9a Magalh\u00e3es Junior e o Assessor Cont\u00e1bil do CPSMT, Sr. Bruno Jardel Gomes Serra. Constatado o qu\u00f3rum, foi aberta a 3\u00aa Assembleia Geral Ordin\u00e1ria. Iniciados os trabalhos a Presidente deu boas vindas a todos os membros participantes e designou o Secret\u00e1rio Executivo para que fizesse a leitura da pauta. O Secret\u00e1rio Executivo iniciou seu manifesto cumprimentando a todos, esclareceu a import\u00e2ncia da assembleia para fina de aprova\u00e7\u00e3o do Or\u00e7amento Programa para o exerc\u00edcio de 2024 e passou a fazer a leitura do item I da pauta, ou seja a apresenta\u00e7\u00e3o do Projeto de Resolu\u00e7\u00e3o 04/2023 que aprova o referido Or\u00e7amento do CPSMT, que de pronto passou a palavra para o Assessor Cont\u00e1bil do CPSMT, Sr. Bruno Serra, onde foi apresentado a todos os membros, as modifica\u00e7\u00f5es e despesas que impactaram e aumentaram o or\u00e7amento do CPSMT para o exerc\u00edcio posterior, especi-ficando os precat\u00f3rios oriundos da Justi\u00e7a do Trabalho que aumentou as despesas or\u00e7ament\u00e1rias em praticamente R$1.000.00,00 (um milh\u00e3o de reais), e finalizou estabelecendo a previs\u00e3o das receitas e fixa\u00e7\u00e3o das despesas totais no valor de R$19.300.000,00 (dezenove milh\u00f5es e trezentos mil reais), respec-tivamente, para o exerc\u00edcio de 2024. Logo ap\u00f3s a Presidente do CPSMT disponibilizou o referido Projeto de Resolu\u00e7\u00e3o para delibera\u00e7\u00e3o e vota\u00e7\u00e3o, na qual foi aprovado por unanimidade pelos membros votantes. Em seguimento aos atos da assembleia, foi lido o item II da pauta, que trata da apresenta\u00e7\u00e3o dos relat\u00f3rios dos indicadores: de monitoramento e controle das pr\u00e1ticas de gest\u00e3o; de gest\u00e3o e assistenciais; referentes ao per\u00edodo de abril a setembro de 2023 aprovados pela Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o de Desempenho do CPSMT. Findada a leitura, foi disponibilizada a palavra ao Diretor Administrativo-Financeiro do CPSMT, Sr. Edgleusson Noronha, que saudou a todos e esclareceu que os relat\u00f3rios foram disponibilizados e oportunizados anteriormente para todos os representantes dos entes consorciados via plataforma virtual de WhatsApp. Em seguida o Sr. Edgleusson fez uma manifesta\u00e7\u00e3o referente ao tema do item II da pauta, apresentando pontos pertinentes e importantes para o tema, onde o Superintendente estadual requereu a palavra, saudou e externou a todos os part\u00edcipes da assembleia uma grande preocupa\u00e7\u00e3o referente aos exames de mamografia e de preven\u00e7\u00e3o ao c\u00e2ncer de mama, visto a defici\u00eancia numer\u00e1ria de pessoas atingidas. A presidente do CPSMT requereu a palavra, corroborou com a narrativa do Superintendente e acrescentou a import\u00e2ncia de se fazer uma busca ativa para corrigir o absente\u00edsmo nos indicadores de atendimentos e exames de preven\u00e7\u00e3o ao c\u00e2ncer de mama. Logo ap\u00f3s, o Prefeito de Arneiroz Sr. Monteiro Filho, requereu a palavra, cumprimentou a todos e tamb\u00e9m demonstrou a sua preocupa\u00e7\u00e3o com a casu\u00edstica e se colocou inteiramente a disposi\u00e7\u00e3o em colaborar para que se resolva ou diminua os absente\u00edsmo quanto ao atendimento de mulheres para prevenir o c\u00e2ncer de mama. O Prefeito de Aiuaba, Sr. Ramilson, requereu a palavra saudou a todos e demonstrou a sua preocupa\u00e7\u00e3o quanto ao tema, acrescentou que o problema no munic\u00edpio que este representa \u00e9 por falta de transporte para conduzir as mulheres \u00e0 Policl\u00ednica, para formalizar os atendimento ou exames, pois a Topic que transportava essas mulheres estaria em manuten\u00e7\u00e3o. A Presidente do CPSMT, sugeriu um estudo jur\u00eddico e administrativo para que se fizesse uma a\u00e7\u00e3o de pagamento de passagens para essas mulheres que necessitam do transporte, visto que se trata de uma maneira mais eficaz e econ\u00f4mica para o pr\u00f3prio CPSMT, uma forma de apoio e incentivo para as pacientes comparecerem para atendimento e exames e que poderia resolver o problema do absente\u00edsmo no Munic\u00edpio de Aiuaba. O Secre-t\u00e1rio Executivo aparteou dizendo que o assunto dever\u00e1 ser pautado em outra reuni\u00e3o para aprofundamento da discuss\u00e3o, dado que de antem\u00e3o, visualizava v\u00e1rias dificuldades para implementar esse benef\u00edcio pelo Consorcio em raz\u00e3o, primeiramente, pela finalidade dos recursos recebidos e em segundo, a difi-culdade de contrata\u00e7\u00e3o de empresas de transporte, visto a diversidade de prestadores de servi\u00e7os de transporte e dos locais de locomo\u00e7\u00e3o dos pacientes nos munic\u00edpios consorciados, acrescentou que esse benef\u00edcio tem a ver com a finalidade da assist\u00eancia social dos munic\u00edpios, esse ponto de vista teve a concor-d\u00e2ncia do representante do Estado. Dando seguimento aos trabalhos, especificamente a apresenta\u00e7\u00e3o de indicadores previsto no item II da pauta, foi dispo-nibilizada a palavra ao Diretor do CEO, que apresentou a carta de servi\u00e7os, bem como os indicadores de sua gest\u00e3o. Em seguida a Diretora da Policl\u00ednica tamb\u00e9m apresentou a sua carta de servi\u00e7os e indicadores de sua gest\u00e3o. Findada as apresenta\u00e7\u00f5es, a Presidente do CPSMT colocou os relat\u00f3rios previstos no item II da pauta em delibera\u00e7\u00e3o, discuss\u00e3o e vota\u00e7\u00e3o que restou aprovados por unanimidade pelos membros votantes. Logo ap\u00f3s foi realizado a leitura do item III da pauta, qual seja, proposta para que as reuni\u00f5es ordin\u00e1rias da assembleia geral do CPSMT sejam realizadas de forma presencial e itinerante em cada munic\u00edpio consorciado. Foi de pronto colocado em discuss\u00e3o e vota\u00e7\u00e3o, onde transcorreu da seguinte forma: o Prefeito de Aiuaba, Sr. Ramilson votou contr\u00e1rio \u00e0 proposta e pela manuten\u00e7\u00e3o das reuni\u00f5es da forma virtual, o Superintendente Regional representando o Estado votou parcialmente favor\u00e1vel a proposta, consignado em seu voto que algumas dessas reuni\u00f5es pudessem ser feitas de forma presencial, o Prefeito Monteiro Filho de Arneiroz defendeu a proposta e votou parcialmente favor\u00e1vel, esclarecendo que as reuni\u00f5es presencias trariam praticidade e melhoria para os servi\u00e7os do CPSMT e que fossem realizadas a pelo menos 02 vezes ao ano. A presidente do CPSMT tamb\u00e9m votou parcialmente favor\u00e1vel pata realiza\u00e7\u00e3o de reuni\u00f5es mistas, ou seja, presen-ciais e da forma atual \u2013 virtual. Exaurida a discuss\u00e3o do item III da pauta, foi feita a leitura dos informes, onde o Secret\u00e1rio Executivo defendeu a continui-dade das medidas de contingenciamento de despesas, para equil\u00edbrio financeiro do CPSMT e enfatizou a situa\u00e7\u00e3o financeira do CEO, que em raz\u00e3o de s\u00f3 dois munic\u00edpios participarem do rateio do custeio da unidade, dificulta a manuten\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de forma a atender as metas previstas no Contrato de Programa. Logo ap\u00f3s foi discutido as mat\u00e9rias previstas nos of\u00edcios oriundos da 2\u00aa Promotoria de Justi\u00e7a da Comarca de Tau\u00e1, que tratam da realiza\u00e7\u00e3o de Concurso P\u00fablico para admiss\u00e3o de pessoal pelo CPSMT, momento em que foi debatida a mat\u00e9ria e esclarecidos alguns pontos pertinentes a recomenda\u00e7\u00e3o ministerial para realiza\u00e7\u00e3o do certame, ficando estabelecido o convite ao Promotor reclamante para uma visita \u00e0s instala\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio, Policl\u00ednica e CEO com vistas a demonstrar a licitude dos atos praticados pelo Cons\u00f3rcio; e por fim dos informes foi esclarecido aos membros por parte do Secret\u00e1rio Executivo, as limita\u00e7\u00f5es para a implanta\u00e7\u00e3o do piso dos profissionais da enfermagem, por ainda n\u00e3o ter recebido os recursos transferidos pela Uni\u00e3o para o Estado. O Superintendente Regional falou que estavam trabalhando na elabora\u00e7\u00e3o do aditivo. Em suas considera\u00e7\u00f5es finais, A Presidente desejou boa sorte a todos. Ap\u00f3s isso, o Secret\u00e1rio Executivo agradeceu a presen\u00e7a de todos juntamente com a Presidente. Nada mais havendo a tratar-se, a Sra. Presidente declarou encerrada a Assembleia, determinando a mim, Procurador Jur\u00eddico, lavrasse digitalmente a presente Ata, que ap\u00f3s lida e aprovada ser\u00e1 assinada pelos representantes dos Entes Consorciados, e subscrita pelos demais participantes. SIGNAT\u00c1RIOS: Patr\u00edcia Pequeno Costa Gomes de Aguiar - Prefeita Municipal de Tau\u00e1 e Presidente do Cons\u00f3rcio; Ant\u00f4nio Weliton Xavier Queiroz - Superintendente Regional de Sa\u00fade do Sert\u00e3o Central e Repre-sentante do Estado; Ramilson Ara\u00fajo Moraes - Prefeito de Aiuaba; Ant\u00f4nio Monteiro Pedrosa Filho - Prefeito de Arneiroz; Jos\u00e9 Ariston Alves de Lima - Secret\u00e1rio Executivo do CPSMT; Francisco Jurandir Ten\u00f3rio Junior - Procurador Jur\u00eddico do CPSMT; Edgleusson Coelho Noronha - Diretor Administra-tivo-Financeiro do CPSMT; Jos\u00e9 Arimatea Mgalh\u00e3es Junior - Diretor Geral do CEO R - Tau\u00e1 e Reangela Cintia Rodrigues O. Lima - Diretora Geral da Policl\u00ednica.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "DECLARAR SEM EFEITO O CANCELAMENTO DE ITENS N\u00ba03/2024, PUBLICADO NO D.O.E DE 01 DE FEVEREIRO DE 2024O Estado do Cear\u00e1, por meio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado, estabelecida na Av. Almirante Barroso n\u00ba600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba07.954.571/0001-04, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba8907002027028 SSP CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta no NUP n\u00ba24001.042148/2023-74, considerando presente as raz\u00f5es de interesse p\u00fablico e com esteio no princ\u00edpio da autotutela do Estado, RESOLVE declarar sem efeito o CANCELAMENTO DE ITENS N\u00ba03/2024, referente a ARP n\u00ba2022/01565, P.E. n\u00ba2022/0989, publicado no D.O.E. n\u00ba23, p\u00e1gina 49 de 01 de fevereiro de 2024. Fortaleza/CE, 22 de fevereiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3OO Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso n\u00ba600, Bloco \u201cC\u201d, Praia de Iracema, Fortaleza-CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, considerando os autos do processo NUP 24001.002420/2024-64, notifica a empresa AVF COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS DE MEDICAMENTOS E FARMAC\u00caUTICOS EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba28.900.846/0001-05, estabelecida na Rua dos Guajajaras, n\u00ba40, Sala 404, Bairro: Centro, CEP: 30.180-910, Belo Horizonte \u2013 MG, para entrega IMEDIATA do material de expediente contido na Nota de Empenho n\u00ba2023NE003337 (emitida em 28/09/2023), objeto da Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba139502023, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba0046/2022 e para que apresente Defesa Pr\u00e9via que dever\u00e1 ser entregue exclusivamente junto \u00e0 Unidade Gestora contratante, no prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o do edital, bem como informar e-mail para demais tratativas quanto \u00e0 inadimpl\u00eancia. Outrossim, caso n\u00e3o seja regularizada a situa\u00e7\u00e3o, fica, desde j\u00e1, ciente sobre a possibilidade de aplica\u00e7\u00e3o de penalidades previstas na Lei Federal n\u00ba8.666/93 e no instrumento respectivo. Informamos, ainda, que os autos do processo administrativo se encontram \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Notificada no endere\u00e7o supra, onde obter\u00e1 c\u00f3pia. Fortaleza/CE, 22 de fevereiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3OO Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso n\u00ba 600, Bloco \u201cC\u201d, Praia de Iracema, Fortaleza-CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, considerando os autos do processo NUP: 24001007065/2024-10, notifica a empresa FAST MED DISTRIBUI-DORA DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 34.895.127/0001-38, estabelecida na Rua Tenente Jo\u00e3o Albano, n.\u00ba 73, Aerolandia, CEP: 60.850-710, Fortaleza - CE, para entrega IMEDIATA do material de expediente, especificado na Nota de 2023NE004688, emitida em 07/12/2023, oriunda do Contrato/Ata 19839/2023 e apresentar defesa Pr\u00e9via, no prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o do edital,bem como informar e-mail para demais tratativas quanto \u00e0 inadimpl\u00eancia. Outrossim, caso n\u00e3o seja regularizada a situa\u00e7\u00e3o, fica, desde j\u00e1, ciente sobre a possibilidade de aplica\u00e7\u00e3o de penalidades previstas na Lei Federal n\u00b0 8.666/93 e no instrumento respectivo. Informamos, ainda, que os autos do processo administrativo se encontram \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Notificada no endere\u00e7o supra, onde obter\u00e1 c\u00f3pia. Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITAMENTO N\u00ba21/2024 \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba202308342PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230772I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(AS) FORNECEDORA(AS): EUGIA PHARMA IND\u00daSTRIA FARMA-C\u00caUTICA LTDA. III \u2013 OBJETO: O presente processo, tem como objeto o Aditamento \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba2023/08342, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba2023/0772, que passa a fazer a altera\u00e7\u00e3o de marca do item 1 em favor da empresa EUGIA PHARMA IND\u00daSTRIA FARMAC\u00caUTICA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba44.639.493/0001-80, representada pelo(a) Sr(a). Balaji Calambur Subramaniam, portador(a) do RG n\u00baV-224751-V, e inscrito(a) no CPF sob o n\u00baN\u00ba729.778.681-00. IV \u2013 ITEM(NS); ITEM: 1; Cod. Cat.: 11038110 \u2013 ERTAPENEM (SODICO), FRASCO/AMPOLA, 1G, PO LIOFILIZADO PARA SOLUCAO INJETAVEL, UNIDADE 1.0 FRASCO / AMPOLA. MARCA REGISTRADA: ERTAPENEM; 1516700610018; NOVA MARCA: EUGIA PHARMA IND\u00daSTRIA FARMAC\u00caUTICA LTDA; 1742000040016. Fortaleza/CE, 21 de fevereiro de 2024.Marjory dos Anjos PessoaCOORDENADORA DA COEXE/SEAFI"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITAMENTO N\u00ba22/2024 \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba202316053PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231041I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(AS) FORNECEDORA(AS): EMMARKA DISTRIBUIDORA DE MEDI-CAMENTOS LTDA. III \u2013 OBJETO: Constitui o objeto deste Aditamento, a inclus\u00e3o da empresa EMMARKA DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba09.092.152/0001-36, representada pelo(a) sr.(a) FRANCISCO VILMAR PINTO, inscrito(a) no CPF sob n\u00ba045.407.193-00, a Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba2023/16053, Preg\u00e3o n\u00ba20231041. IV \u2013 ITEM(NS); ITEM 1: CLORIDRATO DE BUPIVACAINA, ISOBARICA, 0,5% (5MG/ML), SOLUCAO INJETAVEL, AMPOLA 4ML EM ESTOJO ESTERELIZADO, UNIDADE 1.0 AMPOLA; Und. Forn.:UNIDADE 1.0; Cod. Cat.:1102448 QUANT.: 7.880; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 10,8565; VALOR TOTAL: R$ 85.549,22. VALOR TOTAL REGISTRADO A FAVOR DA EMPRESA: R$ 85.549,22. Fortaleza/CE, 21 de fevereiro de 2024.Marjory dos Anjos PessoaCOORDENADORA DA COEXE"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba1455/2019I \u2013 ESP\u00c9CIE: Doc n\u00ba33/2024 - 4\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba1455/2019; II \u2013 CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 SESA; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Av. Almirante Barroso, n\u00ba600, Praia de Iracema, Fortaleza/CE; IV \u2013 CONTRATADA: GELAR REFRIGERA\u00c7\u00c3O COMERCIAL LTDA; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Av. Pontes Vieira, n\u00ba281, S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape, Fortaleza/CE; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: o inciso II, do artigo 57, da Lei Federal n\u00ba8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es. Posteriores, os preceitos do direito p\u00fablico e do mais que consta dos documentos, atestos e manifesta\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas registradas e acostadas ao procedimento epigrafado; VII \u2013 FORO: Fortaleza/CE; VIII \u2013 OBJETO: Prorrogar o Contrato n\u00ba1455/2019, que tem como objeto servi\u00e7os de Manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva nos aparelhos de ar condicionado, refrigeradores de vacinas, geladeiras, freezers, frigobares, bebedouros, c\u00e2maras frias, frigorificas e cadav\u00e9ricas, com fornecimento total de pe\u00e7as, materiais e insumos sem \u00f4nus para a contratante, para atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade e suas unidades; IX \u2013 VALOR GLOBAL: R$ 178.992,00 (cento e setenta e oito mil, novecentos e noventa e dois reais); X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, a partir do dia 03 de fevereiro de 2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato ora aditado continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; XII \u2013 DATA: 02/02/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Ant\u00f4nio Renan Vieira e Silva.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba104/2020I \u2013 ESP\u00c9CIE: N\u00ba49/2024 - 4\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba104/2020 II \u2013 CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 - SESA III \u2013 ENDERE\u00c7O: Av. Almirante Barroso n\u00ba600, Praia de Iracema, Fortaleza/CE IV \u2013 CONTRATADA: JOAL PARTICIPA-\u00c7\u00d5ES S/A V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Princesa Isabel, n\u00ba1020, Bairro Centro, Fortaleza-CE VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 51 da n\u00baLei 8.245/1991, que regula as loca\u00e7\u00f5es de im\u00f3veis urbanos, c/c inciso X, do Art. 24, c/c art. 40, inciso XI e art. 55, inciso III, todos da Lei Federal n\u00ba8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es VII \u2013 FORO: Fortaleza/CE; VIII \u2013 OBJETO: Reajustar e prorrogar o Contrato n\u00ba104/2020, que tem como objeto loca\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel localizado no Bairro Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, na Rua Itapipoca, n\u00ba84 (Bloco E), de propriedade do Joal Participa\u00e7\u00f5es S/A, CNPJ: 05.052.124/0001-34, para atender \u00e0s finalidades prec\u00edpuas da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. IX \u2013 VALOR GLOBAL: R$ 574.334,04 X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, a partir do dia 11 de fevereiro de 2024. XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato ora aditado continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. XII\u2013 DATA: 09/02/2024 XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Joaquim Alves do Nascimento.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba1241/2021I \u2013 ESP\u00c9CIE: Doc.n\u00ba30/2024 - 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba1241/2021; II \u2013 CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRE-TARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 (SESA); III \u2013 ENDERE\u00c7O: Avenida Imperador, n\u00ba545, Centro, Fortaleza/CE; IV \u2013 CONTRATADA: L&L SERVI\u00c7OS DE REFRIGERA\u00c7\u00c3O LTDA; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Francisco lima silva, s/n, Jangurussu, Fortaleza/CE; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Inciso II, do artigo 57, da Lei Federal n\u00ba8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII \u2013 FORO: Fortaleza/CE; VIII \u2013 OBJETO: Prorrogar o Contrato n\u00ba1241/2021, que tem como objeto o servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva, com fornecimento de pe\u00e7as, acess\u00f3rios e material de consumo, atendimento 24 horas, em 356 (trezentos e cinquenta e seis) Centrais de Ar Condicionado, pertencentes ao HGCC; IX \u2013 VALOR GLOBAL: R$ 354.999,96 (trezentos e cinquenta e quatro mil, novecentos e noventa e nove reais e noventa e seis centavos); X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, a partir do dia 02 de fevereiro de 2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato ora aditado continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; XII\u2013 DATA: 31/01/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: ADRIANO VERAS OLIVEIRA e ERIVAN FERREIRA DE MOURA.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba100/2022I \u2013 ESP\u00c9CIE: Doc. n\u00ba51/2024 - 5\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba100/2022; II \u2013 CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 SESA; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Av. Almirante Barroso, n\u00ba600, Praia de Iracema, Fortaleza/CE; IV \u2013 CONTRATADA: EUROSERV BUSINESS & NEG\u00d3CIOS TERCEIRIZADOS LTDA; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Carlos Vasconcelos, n\u00ba1991, Aldeota, Fortaleza/CE; VI \u2013 FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: Inciso II, do artigo 57, da Lei Federal n\u00ba8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII \u2013 FORO: Fortaleza/CE; VIII \u2013 OBJETO: Prorrogar o Contrato n\u00ba100/2022, que tem como objeto contrata\u00e7\u00e3o de empresa na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender as necessidades de diversas \u00e1reas da SESA, HOSPITAIS, UNIDADES AMBULATORIAIS E REGIONAIS, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da Contratada; IX \u2013 VALOR GLOBAL: R$ 12.090.649,92 (doze milh\u00f5es, noventa mil, seiscentos e quarenta e nove reais e noventa e dois centavos); X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, a partir do dia 22 de fevereiro de 2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato ora aditado continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; XII \u2013 DATA: 21/02/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Pedro Tiago Ramalho de Lemos;R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba914/2022I \u2013 ESP\u00c9CIE: Doc. n\u00ba890/2023 - 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba914/2022; II \u2013 CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/Hospital Infantil Albert Sabin \u2013 HIAS/SESA; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Tertuliano Sales, n\u00ba544, Vila Uni\u00e3o, Fortaleza/CE; IV \u2013 CONTRATADA: SAPRA LANDAUER SERVI\u00c7O DE ASSESSORIA E PROTE\u00c7\u00c3O RADIOL\u00d3GICA LTDA.; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Cid Silva C\u00e9sar, n\u00ba600, Jardim Santa Fel\u00edcia, S\u00e3o Carlos/SP; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Artigo 57, da Lei Federal n\u00ba8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es. Posteriores, os preceitos do direito p\u00fablico e do mais que consta dos documentos, atestos e manifesta\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas registradas e acostadas ao procedimento epigrafado; VII \u2013 FORO: Fortaleza/CE; VIII \u2013 OBJETO: Prorrogar o Contrato n\u00ba914/2022, que tem como objeto contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de dos\u00edmetros individuais e padr\u00e3o (dos\u00edmetro de ambiente); IX \u2013 VALOR GLOBAL: R$ 6.349,48 (seis mil, trezentos e quarenta e nove reais e quarenta e oito centavos); X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, a partir do dia 17 de dezembro de 2023; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato ora aditado continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; XII \u2013 DATA: 15/12/2023; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: F\u00e1bia Maria Holanda Linhares Feitosa e Yvone Maria Mascarenhas;R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba78/2023I \u2013 ESP\u00c9CIE: Doc.n\u00ba50/2024 - 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba78/2023; II \u2013 CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/Centro de Dermatologia Dona Lib\u00e2nia \u2013 CDERM/SESA; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Pedro I, n\u00ba1033, Centro, Fortaleza/CE; IV \u2013 CONTRATADA: AIRLIDER COM\u00c9RCIO E TRANSPORTE DE GASES LTDA; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Eduardo S\u00e1, n\u00ba655, Galp\u00e3o G-4, Jaboti, cidade Eus\u00e9bio, Fortaleza/CE; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Inciso II, do artigo 57, c/c art. 58, inciso I, todos da Lei Federal n\u00ba8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, posteriores, os preceitos do direito p\u00fablico e do mais que consta dos documentos, atestos e manifesta\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas registradas e acostadas ao procedimento epigrafado; VII \u2013 FORO: Fortaleza/CE; VIII \u2013 OBJETO: Alterar a raz\u00e3o social da Contratada e prorrogar o Contrato n\u00ba78/2023, que tem como objeto aquisi\u00e7\u00e3o de 1.000 litros de Nitrog\u00eanio L\u00edquido Medicinal em estado l\u00edquido \u2013 (F\u00f3rmula N\u00b2), com abastecimento pela contratada, acondicionado em recipientes fornecidos pela unidade. Considerando a modifica\u00e7\u00e3o da raz\u00e3o social da Contratada, fica alterada a denomina\u00e7\u00e3o da empresa, no referido instrumento contratual, passando de FBT FA\u00c7ANHA (AIRLIDER), para AIRLIDER COM\u00c9RCIO E TRANSPORTE DE GASES LTDA, nos termos do procedimento administrativo acima mencionado; IX \u2013 VALOR GLOBAL: O MESMO; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 06 (seis) meses, a partir do dia 14 de fevereiro de 2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato ora aditado continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; XII\u2013 DATA: 14/02/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Heitor de S\u00e1 Gon\u00e7alves e Francisca Bezerra Tavares Fa\u00e7anha.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba156/2023I \u2013 ESP\u00c9CIE: Doc n\u00ba52/2024 - 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba156/2023; II \u2013 CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/ Centro de Hematologia e Hemoterapia do Cear\u00e1 \u2013 HEMOCE/SESA; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Av. Jos\u00e9 Bastos, n\u00ba3390, Bairro Rodolfo Te\u00f3filo, Fortaleza/CE; IV \u2013 CONTRATADA: ETIQUETAS HEMO LTDA; V \u2013 ENDERE\u00c7O: a Rua Rui Barbosa, n\u00ba10, Fundos, CX Postal, 27, Centro, Itaparica/BA; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: inciso II, do artigo 57, c/c art. 65, I, \u201cb\u201d e \u00a71\u00ba, todos da Lei Federal n\u00ba8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, posteriores, os preceitos do direito p\u00fablico e do mais que consta dos documentos, atestos e manifesta\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas registradas e acostadas ao procedimento epigrafado; VII \u2013 FORO: Fortaleza/CE; VIII \u2013 OBJETO: acrescer e prorrogar o Contrato n\u00ba156/2023, que tem como objeto aquisi\u00e7\u00e3o de Etiquetas e Ribbons; IX \u2013 VALOR GLOBAL: R$ 49.589,44 (quarenta e nove mil, quinhentos e oitenta e nove reais e quarenta e quatro centavos); X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 90 (noventa) dias, a partir do dia 15 de fevereiro de 2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato ora aditado continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; XII \u2013 DATA: 15/02/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Luciana Maria de Barros Carlos e Salvador Demostenes Teles Freire.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "EXTRATO DO ADITIVO N\u00ba38/2023 TERMO DE FOMENTO N\u00ba10/2022I - Doc. N\u00ba38/2023 - 2\u00ba Termo Aditivo ao Termo de Fomento n\u00ba10/2022, que entre si celebram, de um lado o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - SESA, e a SOCIEDADE BENEFICENTE S\u00c3O CAMILO/ HOSPITAL S\u00c3O RAIMUNDO \u2013 LIMOEIRO DO NORTE/CE; II \u2013 OBJETO: prorroga\u00e7\u00e3o de prazo do Termo de Fomento n\u00ba10/2022, que tem por objeto estabelecer, em regime de coopera\u00e7\u00e3o m\u00fatua entre os part\u00edcipes, apoio financeiro para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos para 10 (dez) leitos de UTI para o Hospital S\u00e3o Raimundo, no munic\u00edpio de Limoeiro do Norte/CE, conforme Plano de Trabalho - MAPP 4909; III - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba8.666/1993; na Lei Complementar n\u00ba178, de 10 de maio de 2018, que altera a Lei Complementar n\u00ba119, de 28 de dezembro de 2012, no que couber na Lei Federal n\u00ba13.019/2014 e suas altera\u00e7\u00f5es, no Decreto n\u00ba32.810, de 28 de setembro de 2018, alterado pelo Decreto n\u00ba32.872, de 04 de novembro de 2018, na Lei de Diretrizes vigente e pelas demais disposi\u00e7\u00f5es legais aplic\u00e1veis; IV - FORO: Fortaleza/CE; V - DA VIG\u00caNCIA: 120 (cento e vinte) dias, a partir do dia 27 de outubro de 2023, com t\u00e9rmino no dia 24 de fevereiro de 2024; VI \u2013 DATA: 26/10/2023; VII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Antonio Mendes Freitas.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba202401441I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(AS) FORNECEDORA(AS): BIOTEC PRODUTOS HOSPITALARES LTDA. III \u2013 OBJETO: A presente Ata tem por objeto REGISTRO DE PRE\u00c7O - MATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quan-titativos encontram-se detalhados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico no 20230086 que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo no 10779639/2022. Subcl\u00e1usula \u00danica - Este instrumento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusivamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV \u2013 EMPRESA(AS) E ITEM(NS); BIOTEC PRODUTOS HOSPITALARES LTDA; ITEM: 2; 1321120 - HEMOSTATICO, ESPONJA ABSORVIVEL, 6,5 CM A 9CM X 2,5 A 6CM X ESPESSURA 0,5 A 1CM, MALHA DENSA OU SIMILAR, TIPO SURGICEL NU KNIT, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs:. QUANT.: 732; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 80,0000; V \u2013 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230086; VI \u2013 VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o; VII \u2013 DATA DA ASSINATURA: 14/02/2024; VIII \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA.Marjory dos Anjos PessoaCOORDENADORA DA COEXE/SEAFI"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba202401537I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(S) FORNECEDORA(S):RESMEDICAL EQUIPAMENTOS HOSPI-TALARES LTDA EPP. III \u2013 OBJETO: A presente Ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os, visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de MATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR (COM EQUIPAMENTO EM COMODATO), cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba20230105 que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba09559302/2022. Subcl\u00e1usula \u00danica \u2013 Este instrumento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusivamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV \u2013 EMPRESA(S) E ITEM(NS); RESMEDICAL EQUIPAMENTOS HOSPITALARES LTDA EPP: ITEM 1: 1090605 - CONJUNTO, DESCARTAVEL DE CIRCULACAO ASSISTIDA PARA ADULTO, ESTERIL, BOMBA CENTRIFUGA DE SANGUE COM VOLUME DE PRIMING ATE 80ML, ENTRADA E SAIDA DE 3/8, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE- obs:QUANT.: 900; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1.310,0000; V \u2013 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230105; VI \u2013 VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o; VII \u2013 DATA DA ASSINATURA: 15/02/2024; VIII \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA.Marjory dos Anjos PessoaCOORDENADORA DA COEXE"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba202401649I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(S) FORNECEDORA(S): EMPRESA DE SERVICOS MEDICOS AMBULATORIAIS E HOSPITALARES LTDA. III \u2013 OBJETO: A presente Ata tem por objeto SERVI\u00c7O ESPECIALIZADO, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba20220843 que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba00117846/2022. Subcl\u00e1usula \u00danica \u2013 Este instrumento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusivamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV \u2013 EMPRESA(S) E ITEM(NS); EMPRESA DE SERVICOS MEDICOS AMBULATO-RIAIS E HOSPITALARES LTDA: ITEM 1: 1562740 - MEDICO - TRAUMATO ORTOPEDIA - SEMANA DIURNO- obs:.QUANT.: 4.104; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 120,0000; ITEM 2: 16750410 - PROCEDIMENTOS CIRURGICOS - MEDICOTRAUMATOLOGISTA ORTOPEDISTA - PORTE 10A - obs:. QUANT.:36; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 860,0000 ; ITEM 3: 16743310 - PROCEDIMENTOS CIRURGICOS - MEDICO TRAUMATOLOGISTA ORTOPEDISTA - PORTE 10B- obs: QUANT.: 1.548 ; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 935,0000 ; ITEM 4: 116743410 - PROCEDIMENTOS CIRURGICOS - MEDICO TRAUMATOLOGISTA ORTOPEDISTA - PORTE 11A- obs: QUANT.:108 ; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1.000,0000 ; ITEM 5: 16743510 - PROCEDIMENTOS CIRURGICOS - MEDICO TRAUMATOLOGISTA ORTOPEDISTA - PORTE 13A- obs: :QUANT.: 12 ; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1.980,0000 ; ITEM 6: 16743610 - PROCEDIMENTOS CIRURGICOS - MEDICO TRAUMATOLOGISTA ORTOPEDISTA - PORTE 2B- obs: QUANT.: 228 ; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 65,0000 ; ITEM 7: 16743710 - PROCEDIMENTOS CIRURGICOS - MEDICO TRAUMATOLOGISTA ORTOPEDISTA - PORTE 3B- obs:. QUANT.: 264 ; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 135,0000 ; ITEM 8: 16743810 - PROCEDIMENTOS CIRURGICOS - MEDICO TRAUMA-TOLOGISTA ORTOPEDISTA - PORTE 3C- obs: QUANT.: 228 ; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 153,0000 ; ITEM 9: 16743910 - PROCEDIMENTOS CIRUR-GICOS - MEDICO TRAUMATOLOGISTA ORTOPEDISTA - PORTE 4C- obs: QUANT.: 216 ; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$225,0000 ; ITEM 10: 1674404 - PROCEDIMENTOS CIRURGICOS - MEDICO TRAUMATOLOGISTA ORTOPEDISTA - PORTE 5B- obs:. QUANT.: 312 ; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 263,0000 ; ITEM 11: 1675219 - PROCEDIMENTOS CIRURGICOS - MEDICO TRAUMATOLOGISTA ORTOPEDISTA - PORTE 6A- obs:. :QUANT.: 312 ; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 300,0000 ; ITEM 12: 1675229 - PROCEDIMENTOS CIRURGICOS - MEDICO TRAUMATOLOGISTA ORTOPEDISTA - PORTE 6C- obs: QUANT.: 24, ; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 365,0000 ; ITEM 13: 1675239 - PROCEDIMENTOS CIRURGICOS - MEDICO TRAUMA-TOLOGISTA ORTOPEDISTA - PORTE 7A- obs:. QUANT.: 240, ; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 398,0000 ; ITEM 14: 1675249 - PROCEDIMENTOS CIRUR-GICOS - MEDICO TRAUMATOLOGISTA ORTOPEDISTA - PORTE 7B- obs: QUANT.: 84 ; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 440,0000 ; ITEM 15: 16750510 - PROCEDIMENTOS CIRURGICOS - MEDICO TRAUMATOLOGISTA ORTOPEDISTA - PORTE 7C- obs: QUANT.: 36 ; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 520,0000 ; ITEM 16: 1675259 - PROCEDIMENTOS CIRURGICOS - MEDICO TRAUMATOLOGISTA ORTOPEDISTA - PORTE 8A- obs:. QUANT.: 228 ; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 560,0000 ; ITEM 17: 1675269 - PROCEDIMENTOS CIRURGICOS - MEDICO TRAUMATOLOGISTA ORTOPEDISTA - PORTE 8B- obs:. :QUANT.: 576, ; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 590,0000 ; ITEM 18: 16750610 - PROCEDIMENTOS CIRURGICOS - MEDICO TRAU-MATOLOGISTA ORTOPEDISTA - PORTE 8C- obs:. QUANT.: 1.440, ; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 625,0000 ; ITEM 19: 16750710 - PROCEDIMENTOS CIRURGICOS - MEDICO TRAUMATOLOGISTA ORTOPEDISTA - PORTE 9A- obs: QUANT.: 336 ; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 665,0000 ; ITEM 20: 16750810 - PROCEDIMENTOS CIRURGICOS - MEDICO TRAUMATOLOGISTA ORTOPEDISTA - PORTE 9B- obs:. :QUANT.: 252 ; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 728,0000 ; ITEM 21: 16750910 - PROCEDIMENTOS CIRURGICOS - MEDICO TRAUMATOLOGISTA ORTOPEDISTA - PORTE 9C- obs:. QUANT.: 108, ; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 800,0000 ; V \u2013 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20220843; VI \u2013 VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o; VII \u2013 DATA DA ASSINATURA: 16/02/2024; VIII \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA.Marjory dos Anjos PessoaCOORDENADORA DA COEXE"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba202401841I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(S) FORNECEDORA(S): T S COMERCIAL DE MEDICAMENTOS E REPRESENTACAO LTDA. III \u2013 OBJETO: A presente Ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os, visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de MATE-RIAL MEDICO HOSPITALAR - LUVAS PARA PROCEDIMENTO EST\u00c9RIL, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba20231189 que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba04698438/2023. Subcl\u00e1usula \u00danica \u2013 Este instrumento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusivamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV \u2013 EMPRESA(S) E ITEM(NS); T S COMERCIAL DE MEDICAMENTOS E REPRESENTACAO LTDA: ITEM 1: 424002 - LUVA, PARA PROCEDIMENTO, ESTERIL, EM LATEX NATURAL, TEXTURA UNIFORME, AMBIDESTRA, ALTA SENSIBILIDADE TATIL, BOA ELASTICI-DADE E RESISTENTE A TRACAO, COMPRIMENTO MINIMO DE 22CM, LUBRIFICADA, TAMANHO PEQUENO, EMBALAGEM 1.0 PAR- obs:.QUANT.: 87.820; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1,0430; ITEM 2: 423990 - LUVA, PARA PROCEDIMENTO, ESTERIL, EM LATEX NATURAL, TEXTURA UNIFORME, AMBIDESTRA, ALTA SENSIBILIDADE TATIL, BOA ELASTICIDADE E RESISTENTE A TRACAO, COMPRIMENTO MINIMO DE 23CM, LUBRIFICADA, TAMANHO MEDIO, EMBALAGEM 1.0 PAR- obs:.QUANT.: 147.820; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1,0375; ITEM 3: 423982 - LUVA, PARA PROCEDIMENTO, ESTERIL, EM LATEX NATURAL, TEXTURA UNIFORME, AMBIDESTRA, ALTA SENSIBILIDADE TATIL, BOA ELASTICIDADE E RESISTENTE A TRACAO, COMPRIMENTO MINIMO DE 23CM, LUBRIFICADA, TAMANHO GRANDE, EMBALAGEM 1.0 PAR- obs:.QUANT.: 77.920; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1,0375; V \u2013 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231189; VI \u2013 VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o; VII \u2013 DATA DA ASSINATURA: 19/02/2024; VIII \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA.Marjory dos Anjos PessoaCOORDENADORA DA COEXE"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba202402040I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(S) FORNECEDORA(S): PANORAMA COMERCIO DE PRODUTOS MEDICOS E FARMACEUTICOS LTDA. III \u2013 OBJETO: A presente Ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os, visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de NUTRI\u00c7\u00c3O - SUPLEMENTO ALIMENTAR OMEGA 3, COMPLEXO B E ENZIMA LACTASE 1000 ALU, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba20230659 que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba09564870/2022. Subcl\u00e1usula \u00danica \u2013 Este instrumento n\u00e3o obriga a Administra\u00e7\u00e3o a firmar contrata\u00e7\u00f5es, exclusivamente por seu interm\u00e9dio, podendo realizar licita\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, obedecida a legisla\u00e7\u00e3o pertinente, sem que, desse fato, caiba recurso ou indeniza\u00e7\u00e3o de qualquer esp\u00e9cie aos detentores do registro de pre\u00e7os, sendo-lhes assegurado a prefer\u00eancia, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es. IV \u2013 EMPRESA(S) E ITEM(NS); PANORAMA COMERCIO DE PRODUTOS MEDICOS E FARMACEUTICOS LTDA: ITEM 3: 1202035 - COMPLEXO B, SOLUCAO ORAL GOTAS, FRASCO 20ML, UNIDADE 1.0 FRASCO- obs:.QUANT.: 3.750,; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 6,7000; ITEM 4: 1202035 - COMPLEXO B, SOLUCAO ORAL GOTAS, FRASCO 20ML, UNIDADE 1.0 FRASCO- obs:. .QUANT.: 1.250 ; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 6,7000; V \u2013 MODALIDADE: PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230659; VI \u2013 VALIDADE DA ATA: 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o; VII \u2013 DATA DA ASSINATURA: 20/02/2024; VIII \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DA ATA DE REGISTRO: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/SESA.Marjory dos Anjos PessoaCOORDENADORA DA COEXE"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1424/2023CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 SESA; CONTRATADA: ADVANCED STERILIZATION PRODUCTS DISTRIBUI\u00c7\u00c3O E COM\u00c9RCIO DE PRODUTOS PARA SA\u00daDE LTDA; OBJETO: Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Equipamentos Hospitalares, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I - Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba20201875 \u2013 SESA/C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o de Compras e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 400.000,00 (quatrocentos mil reais); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200014.10.302.631.10638.03.449052.1.634.3220059.1.4.01; DATA: 03/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: LUIZ OTAVIO SOBREIRA ROCHA FILHO E ANDR\u00c9 LU\u00cdS MOREIRA;R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 32/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL GERAL DE FORTALEZA \u2013 SESA/HGF; CONTRATADA: INTERDONTO - COOPERATIVA DE INTERC\u00c2MBIO DOS ODONT\u00d3LOGOS DO ESTADO; OBJETO: Os Registro de Pre\u00e7o para futuros e eventuais Servi\u00e7os Especializados (horas/ano, de CIRURGI\u00c3O DENTISTA ESPECIALISTA), de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba20220691 \u2013 SESA/COSUP e seus Anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 978.912,00 (novecentos e setenta e oito mil e novecentos e doze reais); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200184.10.302.631.20077.03.339034.1.500.9100000.0.30-499430; DATA DA ASSINATURA: 16/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: IVELISE REGINA CANITO BRASIL e MARIA MARGARIDA OLIVEIRA DE LIMA.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 54/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL DE MESSEJANA DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES \u2013 SESA/HM; CONTRATADA: FP FA\u00c7ANHA COM\u00c9RCIO DE ALIMENTOS LTDA; OBJETO: A aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$3.143.056,46 (tr\u00eas milh\u00f5es, cento e quarenta e tr\u00eas mil, cinquenta e seis reais e quarenta e seis centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200214.10.302.171.20578.03.339030.1.500.9100000.0.3.01; 24200214.10.302.171.20578.03.339030.1.600.9200000.1.3.01; DATA DA ASSINATURA: 05/02/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: CARLOS AUGUSTO LIMA GOMES DOS SANTOS e FRANCISCO DE PAULA CHAGAS FA\u00c7ANHA.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba DO DOCUMENTO 80/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL GERAL DE FORTALEZA \u2013 SESA/HGF; CONTRATADA: DYN\u00c2MIKUS COM\u00c9RCIO IND\u00daSTRIA E SERVI\u00c7OS DE GRUPOS GERADORES LTDA - EPP; OBJETO: Servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva em 21 (vinte e um) aparelhos de endoscopia flex\u00edvel da marca Olympus, com reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as originais ou compat\u00edveis, exceto gerador de imagem (CCD); feixe de fibra de imagem e tubo completo, para atender as necessidades do Hospital Geral de Fortaleza, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba20231491 - SESA/HGF e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir de sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 469.999,92 (quatrocentos e sessenta e nove mil, novecentos e noventa e nove reais e noventa e dois centavos); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200184.10.302.631.20077.03.339039.1.600.9200000.1.30; DATA: 24/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Ivelise Regina Canito Brasil E ARMANDO BARBOSA DO CARMO J\u00daNIOR;R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 113/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 SESA; CONTRATADA: SAFE SUPORTE A VIDA E COMERCIO INTERNACIONAL LTDA; OBJETO: A aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamento Hospitalar, de acordo com as especifica-\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba8.666/1993 com suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, outras leis Especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 8.495,00 (oito mil e quatrocentos e noventa e cinco). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200014.10.302.171.10893.03.449052.1.634.3220059.1.4.01; DATA DA ASSINATURA: 08/02/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: LUIZ OT\u00c1VIO SOBREIRA ROCHA FILHO e Felipe Andrade Gama de Oliveira.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 114/2024CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/Centro Integrado de Diabetes e Hipertens\u00e3o \u2013 CIDH/SESA; CONTRATADA: COOPERATIVA DE TRABALHO DOS PEDIATRAS DO CEAR\u00c1 LTDA (COOPED); OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados em horas/ano de M\u00c9DICO PEDIATRIA E NEONATOLOGIA, para atender as necessidades das unidades de sa\u00fade da rede SESA, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos neste termo; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 75, inciso VIII, da Lei Federal n\u00ba14.133/2021 com suas altera\u00e7\u00f5es, os preceitos do direito p\u00fablico, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 1 (um) ano, contado a partir da sua assinatura; VALOR GLOBAL: R$338.596,70 (trezentos e trinta e oito mil, quinhentos e noventa e seis reais e setenta centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200324.10.302.631.20071.03.339034.1.5009100000.0.3.01-9243; DATA DA ASSINATURA: 01/02/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Cristina Figueiredo Sampaio Fa\u00e7anha e Jo\u00e3o Osmiro Barreto.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 115/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL DE MESSEJANA DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES \u2013 SESA/HM; CONTRATADA: COOPERATIVA DE TRABALHO DOS PEDIATRAS DO CEAR\u00c1 LTDA (COOPED); OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados em horas/ano de M\u00c9DICO PEDIATRIA E NEONATOLOGIA, para atender as necessidades das unidades de sa\u00fade da rede SESA, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos neste termo; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 75, inciso VIII, da Lei Federal n\u00ba14.133/2021 com suas altera\u00e7\u00f5es, os preceitos do direito p\u00fablico, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 1 (um) ano, contado a partir da sua assinatura; VALOR GLOBAL: R$2.343.518,26 (dois milh\u00f5es, trezentos e quarenta e tr\u00eas mil, quinhentos e dezoito reais e vinte e seis centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200214.10.302.631.20077.03.339034.1.500.9100000.0.3.01-09279; DATA DA ASSINATURA: 01/02/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: CARLOS AUGUSTO LIMA GOMES DOS SANTOS e Jo\u00e3o Osmiro Barreto.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 116/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1\u2013 SESA/ HOSPITAL GERAL DR. C\u00c9SAR CALS DE OLIVEIRA; CONTRATADA: COOPERATIVA DE TRABALHO DOS PEDIATRAS DO CEAR\u00c1 LTDA (COOPED); OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados em horas/ano de M\u00c9DICO PEDIATRIA E NEONATOLOGIA, para atender as necessidades das unidades de sa\u00fade da rede SESA, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos neste termo; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 75, inciso VIII, da Lei Federal n\u00ba14.133/2021 com suas altera\u00e7\u00f5es, os preceitos do direito p\u00fablico, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 1 (um) ano, contado a partir da sua assinatura; VALOR GLOBAL: R$15.091.163,36 (quinze milh\u00f5es, noventa e um mil, cento e sessenta e tr\u00eas reais e trinta e seis centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200194.10.302.631.20077.03.339034.1.500.9100000.0.3.01-09281; DATA DA ASSINATURA: 01/02/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: ADRIANO VERAS OLIVEIRA e Jo\u00e3o Osmiro Barreto.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 117/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/ HOSPITAL E MATERNIDADE JOS\u00c9 MARTINIANO DE ALENCAR \u2013 SESA/HMJMA; CONTRATADA: COOPERATIVA DE TRABALHO DOS PEDIATRAS DO CEAR\u00c1 LTDA (COOPED); OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados em horas/ano de M\u00c9DICO PEDIATRIA E NEONATOLOGIA, para atender as necessidades das unidades de sa\u00fade da rede SESA, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos neste termo; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 75, inciso VIII, da Lei Federal n\u00ba14.133/2021 com suas altera\u00e7\u00f5es, os preceitos do direito p\u00fablico, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 1 (um) ano, contado a partir da sua assinatura; VALOR GLOBAL: R$2.999.861,64 (dois milh\u00f5es, novecentos e noventa e nove mil, oitocentos e sessenta e um mil reais e sessenta e quatro centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200794.10.302.631.20077.03.339034.1.5009100000.0.3.01-12429; DATA DA ASSINATURA: 01/02/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: SILVANA FURTADO S\u00c1TIRO e Jo\u00e3o Osmiro Barreto.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 118/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL S\u00c3O JOS\u00c9 DE DOEN\u00c7AS INFECCIOSAS/HSJ; CONTRATADA: COOPERATIVA DE TRABALHO DOS PEDIATRAS DO CEAR\u00c1 LTDA (COOPED); OBJETO: Contra-ta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados em horas/ano de M\u00c9DICO PEDIATRIA E NEONATOLOGIA, para atender as necessidades das unidades de sa\u00fade da rede SESA, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos neste termo; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 75, inciso VIII, da Lei Federal n\u00ba14.133/2021 com suas altera\u00e7\u00f5es, os preceitos do direito p\u00fablico, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 1 (um) ano, contado a partir da sua assinatura; VALOR GLOBAL: R$77.821,12 (setenta e sete mil, oitocentos e vinte e um reais e doze centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200224.10.302.631.20077.03.339034.1.500.9100000.0.3.01-09274; DATA DA ASSINATURA: 01/02/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: FRANCISCO EDSON BUHAMRA ABREU e Jo\u00e3o Osmiro Barreto.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 119/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL INFANTIL ALBERT SABIN \u2013 SESA/HIAS; CONTRATADA: COOPERATIVA DE TRABALHO DOS PEDIATRAS DO CEAR\u00c1 LTDA (COOPED); OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados em horas/ano de M\u00c9DICO PEDIATRIA E NEONATOLOGIA, para atender as necessidades das unidades de sa\u00fade da rede SESA, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos neste termo; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 75, inciso VIII, da Lei Federal n\u00ba14.133/2021 com suas altera\u00e7\u00f5es, os preceitos do direito p\u00fablico, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 1 (um) ano, contado a partir da sua assinatura; VALOR GLOBAL: R$72.970.601,44 (setenta e dois milh\u00f5es, novecentos e setenta mil, seiscentos e um reais e quarenta e quatro centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200204.10.302.631.20077.03.339034.1.500.9100000.0.3.01-07599; DATA DA ASSI-NATURA: 01/02/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: ED\u00cdSIO JATA\u00cd CAVALCANTE FILHO e Jo\u00e3o Osmiro Barreto.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 134/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/ CENTRO DE HEMATOLOGIA E HEMOTERAPIA DO CEAR\u00c1 \u2013 SESA/HEMOCE; CONTRATADA: GRIFOLS BRASIL LTDA; OBJETO: A registro de pre\u00e7os, visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Insumos de Laborat\u00f3rio - Imuno Doador com equipamento em comodato, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia deste edital na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba8.666/1993 com suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, outras leis Especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$2.102.860,60 (dois milh\u00f5es, cento e dois mil, oitocentos e sessenta reais e sessenta centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24054 24200424.10.302.171.20589.03.33903000.1.600.9200000.1.3.01; 20219 24200424.10.302.171.20589.03.33903000.1.659.9200000.1.3.01; DATA DA ASSINATURA: 15/02/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: LUCIANA MARIA DE BARROS CARLOS e ROBERTO ANTUNES DE MATTOS.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 152/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL GERAL DE FORTALEZA - SESA/HGF; CONTRATADA: TAIAM\u00c3 EMERG\u00caNCIAS M\u00c9DICAS LTDA; OBJETO: servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de 03 (tr\u00eas) ambul\u00e2ncias de suporte b\u00e1sico conforme Portaria 2048/2002 do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, para atender o Hospital Geral de Fortaleza, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Refer\u00eancia; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba421/2023 e seus anexos, fundamentado no art. 75, inciso VIII, da Lei Federal n\u00ba14.133/2021 com suas altera\u00e7\u00f5es, os preceitos do direito p\u00fablico, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contados a partir da sua assinatura; VALOR GLOBAL: R$ 475.000,00 (quatrocentos e setenta e cinco mil reais); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200184.10.302.171.20578.03.339039.1.500.9100000.0.30 - 19347; DATA DA ASSINATURA: 20/02/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: IVELISE REGINA CANITO BRASIL e GUSTAVO DELGADO SILVA.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PARCIAL PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231429I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(AS) FORNECEDORA(AS): MEDICAL CENTER COMERCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA, ROBERTO CORETTI \u2013 ME, EREMIX IND\u00daSTRIA DE ALIMENTOS ESPECIAIS LTDA, SELLENE COMERCIO E REPRESENTACOES LTDA e PROHOSPITAL COMERCIO HOLANDA LTDA. III \u2013 OBJETO: O presente Termo de Homologa\u00e7\u00e3o Parcial para Registro de Pre\u00e7os que tem por objeto, futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de NUTRI\u00c7\u00c3O (G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS), cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos est\u00e3o previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba20231429 \u2013 SESA. IV \u2013 ITEM(NS): MEDICAL CENTER COMERCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA : ITEM 2: QUANT.: 307.112; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 0,0537; VALOR TOTAL: R$ 16.491,91; ITEM 4: QUANT.: 231.625; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 0,1147; VALOR TOTAL: R$ 26.567,39; ROBERTO CORETTI \u2013 ME: ITEM 6: QUANT.: 548.400; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 0,0900; VALOR TOTAL: R$ 49.356,00; ITEM 12: QUANT.: 168.000; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 0,1400; VALOR TOTAL: R$ 23.520,00; EREMIX IND\u00daSTRIA DE ALIMENTOS ESPECIAIS LTDA: ITEM 10: QUANT.: 193.275; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 0,0900; VALOR TOTAL: R$ 17.394,75; SELLENE COMERCIO E REPRESENTACOES LTDA: ITEM 11: QUANT.: 504.000; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 0,1837; VALOR TOTAL: R$ 92.584,80; PROHOSPITAL COMERCIO HOLANDA LTDA: ITEM 14: QUANT.: 280.000; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 0,1295; VALOR TOTAL: R$ 36.260,00; V \u2013 VALOR TOTAL/PARCIAL A SER CONTRATADO EM ATA: R$ 262.174,85. Fortaleza/CE, 21 de fevereiro de 2024.Marjory dos Anjos PessoaCOORDENADORA DA COEXE"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230144I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(AS) FORNECEDORA(AS): MAXXI DISTRIBUIDORA DE MEDICA-MENTOS HOSPITALARES EIRELI, MARK FARDAMENTOS LTDA e CM HOSPITALAR S.A. III \u2013 OBJETO: O presente Termo de Homologa\u00e7\u00e3o para Registro de Pre\u00e7os que tem por objeto, futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de MATERIAL MEDICO HOSPITALAR, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos est\u00e3o previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba20230144 \u2013 SESA. IV \u2013 ITEM(NS): MAXXI DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS HOSPITALARES EIRELI ITEM 1: QUANT.: 74.500; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 2,6300; VALOR TOTAL: R$ 195.935,00; ITEM 2: QUANT.: 58.900; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 2,5400; VALOR TOTAL: R$ 149.606,00. MARK FARDAMENTOS LTDA: ITEM 4: QUANT.: 117.490; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1,8000; VALOR TOTAL: R$ 211.482,00; CM HOSPITALAR S.A.: ITEM 5: QUANT.: 87.100; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$2,2500; VALOR TOTAL: R$ 195.975,00; V \u2013 VALOR TOTAL A SER CONTRATADO EM ATA: R$ 752.998,00. Fortaleza/CE, 21 de fevereiro de 2024.Marjory dos Anjos PessoaCOORDENADORA DA COEXE"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230819I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(AS) FORNECEDORA(AS): ART MEDICA COMERCIO E REPRE-SENTACOES DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA; GOLD NUTRI COMERCIO DE PRODUTOS NUTRICIONAIS E HOSPITALARES LTDA; MEDICAL CENTER COMERCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA; SUPPORT PRODUTOS NUTRICIONAIS LTDA. III \u2013 OBJETO: O presente Termo de Homologa\u00e7\u00e3o tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cNUTRI\u00c7\u00c3O\u201d, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos est\u00e3o previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba20230819 \u2013 SESA. IV \u2013 EMPRESAS E ITENS: ART MEDICA COMERCIO E REPRESENTACOES DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA: ITEM: 1; QUANT.: 978.600; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1,1500; VALOR TOTAL: R$ 1.125.390,00; GOLD NUTRI COMERCIO DE PRODUTOS NUTRICIONAIS E HOSPITALARES LTDA : ITEM: 2; QUANT.: 326.200; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1,1500; VALOR TOTAL: R$ 375.130,00; ITEM: 6; QUANT.: 2.592.950; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 0,1458; VALOR TOTAL: R$ 378.052,11; MEDICAL CENTER COMERCIO DE PRODUTOS HOSPITALARES LTDA: ITEM: 3; QUANT.: 96.000; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 4,2200; VALOR TOTAL: R$ 405.120,00; ITEM: 4; QUANT.: 32.000; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 4,2200; VALOR TOTAL: R$ 135.040,00; SUPPORT PRODUTOS NUTRICIONAIS LTDA: ITEM: 5; QUANT.: 7.778.850; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 0,0951; VALOR TOTAL: R$ 739.768,64; V \u2013 VALOR TOTAL A SER CONTRATADO EM ATA: R$ 3.158.500,75. Fortaleza/CE, 20 de fevereiro de 2024.Marjory dos Anjos PessoaCOORDENADORA DA COEXE/SEAFI"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231425I \u2013 \u00d3RG\u00c3O GESTOR: Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1. II \u2013 EMPRESA(AS) FORNECEDORA(AS): ORTOPEDIA BRASIL LTDA; PROSAUDE MATERIAL MEDICO HOSPITALAR EIRELI \u2013 EPP; ORTOFOR ORTOPEDIA FORTALEZA LTDA; FREEDOM VEICULOS ELETRICOS LTDA; HEALTH CLEAN COMERCIAL LTDA. III \u2013 OBJETO: O presente Termo de Homologa\u00e7\u00e3o para Registro de Pre\u00e7os, visando futuras e eventuais aquisi-\u00e7\u00f5es de \u201c\u00d3RTESES E PR\u00d3TESES\u201d, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos est\u00e3o previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba20231425 \u2013 SESA. IV \u2013 EMPRESA(AS) E ITEM(NS): ORTOPEDIA BRASIL LTDA: ITEM 1: QUANT.: 63; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1.368,0000; VALOR TOTAL: R$ 86.184,00; PROSAUDE MATERIAL MEDICO HOSPITALAR EIRELI - EPP: ITEM 2: QUANT.: 18; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 2.135,0000; VALOR TOTAL: R$ 38.430,00; ITEM 4: QUANT.: 78; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 3.247,1600; VALOR TOTAL: R$ 253.278,48; ITEM 6: QUANT.: 27; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 3.002,3700; VALOR TOTAL: R$ 81.063,99; ITEM 8: QUANT.: 9; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 2.994,5200; VALOR TOTAL: R$ 26.950,68; ORTOFOR ORTOPEDIA FORTALEZA LTDA: ITEM 3: QUANT.: 239; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 2.699,0000; VALOR TOTAL: R$ 645.061,00; ITEM 7: QUANT.: 31; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1.723,0000; VALOR TOTAL: R$ 53.413,00; FREEDOM VEICULOS ELETRICOS LTDA; ITEM 5: QUANT.: 84; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 1.980,0000; VALOR TOTAL: R$ 166.320,00; HEALTH CLEAN COMERCIAL LTDA; ITEM 9: QUANT.: 607; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 370,0000; VALOR TOTAL: R$ 224.590,00; ITEM 10: QUANT.: 199; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 370,0000; VALOR TOTAL: R$ 73.630,00; V \u2013 VALOR TOTAL A SER CONTRATADO EM ATA: R$ 1.648.921,15. Fortaleza/CE, 20 de fevereiro de 2024.Marjory dos Anjos PessoaCOORDENADORA DA COEXE/SEAFI"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "TERMO DE DOA\u00c7\u00c3O N\u00ba36/2023DOADOR: O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 - SESA; DONAT\u00c1RIO: MUNIC\u00cdPIO DE PARACURU; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 17, inciso II, al\u00ednea \u201ca\u201d, da lei n\u00ba8.666, de 21 de junho de 1993 e altera\u00e7\u00f5es, na Lei Estadual n\u00ba13.476, de 20 de maio de 2004, no Decreto Estadual n\u00ba35.718, 19 de outubro de 2023 e est\u00e1 vinculado ao processo administrativo SUITE n\u00ba NUP: 24001.033669/2023-31; OBJETO: A doa\u00e7\u00e3o dos bens, ESPECIFICA\u00c7\u00c3O: Microcomputador DELL OPTIPLEX 3000(CORE i3-12100T, RAM 5GB, SSD256GB); QUANTIDADE: 01, TOMBAMENTO: CPU:536728, TECLADO:536729, MONITOR:536730; ESPECIFICA\u00c7\u00c3O: Nobreaks ATTIV 1.200VA \u2013 BI. Capacidade de pot\u00eancia de sa\u00edda de 600W/1200VA, tens\u00e3o nominal de sa\u00edda 115V, frequ\u00eancia de sa\u00edda 60Hz, forma de ondas senoidal, conex\u00e3o, QUANTIDADE: 01, TOMBA-MENTO: 536810; ESPECIFICA\u00c7\u00c3O: Projetor Multim\u00eddia EPSON 3400 Lumens PowerLite E20 Xga, QUANTIDADE: 01, TOMBAMENTO: 536961; FORO: Fortaleza/CE; DATA DE ASSINATURA: 12/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Wembley Gomes Costa.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba020/2024PROCESSO N\u00ba24001.005202/2024-81O DIRETOR GERAL DO HOSPITAL DE SA\u00daDE MENTAL PROFESSOR FROTA PINTO - HSM, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba9.809/1973, a fim de atender as necessidades do HOSPITAL DE SA\u00daDE MENTAL PROFESSOR FROTA PINTO - HSM, inscrito no CNPJ/MF n\u00ba07.954.571/0037-15, com sede nesta capital, na Rua Vicente Nobre Macedo S/N, Messejana, Fortaleza/CE, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e docu-mentos existentes no processo cujo n\u00famero em ep\u00edgrafe, RESOLVE de acordo com o art.63 da Lei Nacional n\u00ba4.320/1964, demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis e entendimento do TCE e TCU, bem assim conforme entende a Procuradoria-Geral do Estado e CGE, ante a veda\u00e7\u00e3o ao enriquecimento il\u00edcito da Administra\u00e7\u00e3o, reconhecer a d\u00edvida no valor de R$ 145.840,13 (cento e quarenta e cinco mil, oitocentos e quarenta reais e treze centavos), junto \u00e0 COOPERATIVA DE TRABALHO DOS PROFISSIONAIS DE ENFERMAGEM E DE SA\u00daDE DO NORDESTE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - COOPERNORDESTE, inscrita no CNPJ sob n\u00ba19.521.941/0001-07, vinculada ao contrato n\u00ba1226/2018, referente \u00e0 PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS NA \u00c1REA DE ENFERMEIROS no per\u00edodo de 01/01/2024 a 20/01/2024. Fortaleza/CE, 31 de janeiro de 2024.Davi Queiroz de Carvalho RochaDIRETOR GERAL HOSPITAL DE SA\u00daDE MENTAL PROFESSOR FROTA PINTO - HSM"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 51,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba24/2024NUP: 24001.007914/2024-35O ORDENADOR DE DESPESAS DO HOSPITAL S\u00c3O JOS\u00c9, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo Decreto 34.048, de 28 de abril de 2021, a fim atender \u00e0s necessidades do Hospital S\u00e3o Jos\u00e9, inscrito no CNPJ 07.954.571/0035-53, com sede na rua: Nestor Barbosa, 315 \u2013 Parquel\u00e2ndia, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 63, \u00a7 1\u00b0 e \u00a7 2\u00b0, da Lei n\u00ba4.320/1964, reconhecer a d\u00edvida no valor de R$ 95.023,71 (Noventa e cinco mil, vinte e tr\u00eas reais e setenta e um centavos), junto \u00e0 COOSA\u00daDE \u2013 COOPERATIVA DE TRABALHO DOS PROFISSIONAIS DE SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba04.494.283/0001-26, referente a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os dos FISIOTERAPEUTAS, no per\u00edodo de 01/01 \u00e1 31/01/2024. Fortaleza, 08 de fevereiro de 2024.Francisco Edson Buhamra AbreuORDENADOR DE DESPESAS \u2013 HSJ"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 52,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO N\u00ba10415163/2021A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela lei n\u00ba16.710/2018, a fim de atender \u00e0s necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso n\u00ba600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 da Lei n\u00ba4.320/1964 e \u00a72\u00b0 do art.22 Decreto n\u00ba93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 9.966,03 (nove mil, novecentos e sessenta e seis reais e tr\u00eas centavos), junto ao requerente RICARDO RANGEL DE PAULA PESSOA, que exerce o cargo/fun\u00e7\u00e3o de M\u00e9dico (Grupo Ocupacional Servi\u00e7os Espe-cializado de Sa\u00fade/SES), matr\u00edcula n\u00ba493724-1-8, lotado (a) no(a) Hospital Geral Dr. Cesar Cals de Oliveira - HGCCO, referente \u00e0 majora\u00e7\u00e3o da Gratifica\u00e7\u00e3o de Especializa\u00e7\u00e3o/Mestrado no percentual de 40% (quarenta por cento) para 50%(cinquenta por cento), sobre seu vencimento-base, pertinente aos per\u00edodos de 01/2022 a 12/2022. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 11 de setembro de 2023.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 53,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO: 07336110/2022A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela lei n\u00ba16.710/2018, a fim de atender \u00e0s necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba07.954.571/0001-04, com sede na Avenida Almirante Barroso n\u00ba600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 da Lei n\u00ba4.320/1964 e \u00a72\u00b0 do art.22 Decreto n\u00ba93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 19.765,08 (dezenove mil e setecentos e sessenta e cinco reais e oito centavos), junto \u00e0 requerente LILA MARIA MENDON\u00c7A AGUIAR, que exerce o cargo/fun\u00e7\u00e3o de Auxiliar de Enfermagem (Grupo Ocupacional Atividades Auxiliares de Sa\u00fade/ATS), matr\u00edcula n\u00ba493866-1-3, lotado (a) no (a) Hospital Geral de Fortaleza - HGF, referente \u00e0 majora\u00e7\u00e3o da Gratifica\u00e7\u00e3o de Especializa\u00e7\u00e3o no percentual de 50% (cinquenta por cento) para 90% (noventa por cento), sobre seu vencimento base, pertinente aos per\u00edodos de 25/07/2022 \u00e0 30/11/2023. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 09 de fevereiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA \u2013 SEPGI"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 54,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDANUP N\u00ba24001.040243/2023-33A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela Lei Estadual n\u00ba16.710/2018, a fim de atender \u00e0s necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede Avenida Almirante Barroso n\u00ba600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com art. 37 c/c \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do art. 63, da Lei n\u00ba4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 2\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor R$ 2.592,13 (dois mil, quinhentos e noventa e dois reais e treze centavos) , junto a empresa ELLO SERVI\u00c7OS DE M\u00c3O DE OBRA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba06.888.220/0001-80, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada na \u00e1rea de \u00e1rea de T\u00c9CNICO EM TELEPROCESSAMENTO, prestados na COADS / RUSSAS, referente \u00e0 REPACTUA\u00c7\u00c3O do per\u00edodo de Janeiro \u00e0 Setembro de 2023, concernente ao contrato n\u00ba29/2021. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 31 de janeiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 55,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDANUP N\u00ba24001.040246/2023-77A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela Lei Estadual n\u00ba16.710/2018, a fim de atender \u00e0s necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede Avenida Almirante Barroso n\u00ba600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com art. 37 c/c \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do art. 63, da Lei n\u00ba4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 2\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor R$ 2.917,10 (dois mil, novecentos e dezessete reais e dez centavos) , junto a empresa ELLO SERVI\u00c7OS DE M\u00c3O DE OBRA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba06.888.220/0001-80, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada na \u00e1rea de \u00e1rea de T\u00c9CNICO EM TELEPROCESSAMENTO, prestados na SRLES (LIMOEIRO DO NORTE), referente \u00e0 REPACTUA\u00c7\u00c3O do per\u00edodo de Janeiro \u00e0 Setembro de 2023, concernente ao contrato n\u00ba29/2021. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 31 de janeiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 56,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDANUP N\u00ba24001.040188/2023-81A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela Lei Estadual n\u00ba16.710/2018, a fim de atender \u00e0s necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede Avenida Almirante Barroso n\u00ba600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com art. 37 c/c \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do art. 63, da Lei n\u00ba4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 2\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor R$ 2.569,46 (dois mil, quinhentos e sessenta e nove reais e quarenta e seis centavos) , junto a empresa ELLO SERVI\u00c7OS DE M\u00c3O DE OBRA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba06.888.220/0001-80, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada na \u00e1rea de \u00e1rea de T\u00c9CNICO EM TELEPROCESSAMENTO, referente \u00e0 REPACTUA\u00c7\u00c3O do per\u00edodo de Janeiro \u00e0 Setembro de 2023, concernente ao contrato n\u00ba29/2021. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 30 de janeiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 57,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO: 24001.003347/2023-67A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela Lei Estadual n\u00ba16.710/2018, a fim de atender \u00e0s necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede Avenida Almirante Barroso n\u00ba600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com art. 37 c/c \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do art. 63, da Lei n\u00ba4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 2\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor R$ 20.890,27 (vinte mil e oitocentos e noventa reais e vinte e sete centavos), junto a empresa SERVIARM SERVI\u00c7OS DE VIGIL\u00c2NCIA ARMADA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba09.451.428/0001-25, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada na \u00e1rea de VIGIL\u00c2NCIA ARMADA, decorrente do contrato n\u00ba1002/2022, referente ao per\u00edodo de fevereiro de 2023. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Em Fortaleza, aos 30 de janeiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - SEPGI"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 58,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDANUP N\u00ba24001.040255/2023-68A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela Lei Estadual n\u00ba16.710/2018, a fim de atender \u00e0s necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede Avenida Almirante Barroso n\u00ba600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com art. 37 c/c \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do art. 63, da Lei n\u00ba4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 2\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor R$ 2.546,82 (dois mil, quinhentos e quarenta e seis reais e oitenta e dois centavos), junto a empresa ELLO SERVI\u00c7OS DE M\u00c3O DE OBRA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba06.888.220/0001-80, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra tercei-rizada na \u00e1rea de \u00e1rea de T\u00c9CNICO EM TELEPROCESSAMENTO, prestados na COADS / TIANGU\u00c1, referente \u00e0 REPACTUA\u00c7\u00c3O do per\u00edodo de Janeiro \u00e0 Setembro de 2023, concernente ao contrato n\u00ba29/2021. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 31 de janeiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 59,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDANUP N\u00ba24001.040330/2023-91A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela Lei Estadual n\u00ba16.710/2018, a fim de atender \u00e0s necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede Avenida Almirante Barroso n\u00ba600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com art. 37 c/c \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do art. 63, da Lei n\u00ba4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 2\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor R$ 2.592,13 (dois mil, quinhentos e noventa e dois reais e treze centavos) , junto a empresa ELLO SERVI\u00c7OS DE M\u00c3O DE OBRA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba06.888.220/0001-80, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceiri-zada na \u00e1rea de \u00e1rea de T\u00c9CNICO EM TELEPROCESSAMENTO, prestados na COADS / TAU\u00c1, referente \u00e0 REPACTUA\u00c7\u00c3O do per\u00edodo de Janeiro \u00e0 Setembro de 2023, concernente ao contrato n\u00ba29/2021. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 31 de janeiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 60,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDANUP N\u00ba24001.010420/2024-38O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO FINANCEIRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela Lei Estadual n\u00ba16.710/2018, a fim de atender \u00e0s necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede Avenida Almirante Barroso n\u00ba600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com art. 37 c/c \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do art. 63, da Lei n\u00ba4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 2\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor R$ 4.650,36 (quatro mil, seiscentos e cinquenta reais e trinta e seis centavos), junto a COOPERATIVA DE TRABALHO DOS PROFISSIONAIS DE ENFERMAGEM E DE SA\u00daDE DO NORDESTE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - COOPERNORDESTE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba19.521.941/0001-07, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os em horas/ano na \u00e1rea de nutricionista, decorrente do contrato n\u00ba0083/2019, prestados no per\u00edodo de 21 de novembro a 31 de dezembro de 2023. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 15 de fevereiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 61,
        "TEXTO": "TERMO DE RERRATIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba03/2024DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba380/2023NUP N\u00ba24001.028665/2023-31Considerando solicita\u00e7\u00e3o apresentada nos autos, \u00e0s folhas n\u00ba331 do Processo NUP n\u00ba24001.028665/2023-31, para inclus\u00e3o de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria a ser utilizada na Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba380/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 14 de dezembro de 2023, tendo como objeto a aquisi\u00e7\u00e3o do alimento, caracter\u00edsticos enriquecido de vitaminas e minerais, com maltodextrina e sem lactose, a base de prote\u00edna isolada de soja em p\u00f3, leite de soja, sem adultera\u00e7\u00f5es, com odor e sabor, unidade 1.0 grama \u2013 SUPRA SOY SEM LACTOSE, com a finalidade de atender 01 (um) paciente portador de DEM\u00caNCIA DE ALZHEIMER (CID 10 F00.1) e TRANSTORNO DO ESPECTRO AUTISTA (CID 10 F84.0) oriundo de a\u00e7\u00e3o judicial, que culminou em decis\u00e3o desfavor\u00e1vel ao Estado, sendo determinado o fornecimento do insumo, a ser fornecidos pela empresa INTEGRA SOLU\u00c7\u00d5ES MEDICAS LTDA - EPP, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba24.658.613/0001-89, por conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria de 2024 destinada \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de dietas: 15777- 24200744.10.302.171.20587.03.339032. 1.500.9100000.0.3.01. Assim, somos pela rerratifica\u00e7\u00e3o da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o supracitada, permanecendo inalteradas e ratificadas as demais informa\u00e7\u00f5es. Fortaleza/CE, 21 de fevereiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 62,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba1/2024 - DG/HSJ-CE - DIRETOR DO HOSPITAL S\u00c3O JOS\u00c9 DE DOEN\u00c7AS INFECCIOSAS, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere art.78 combinado com art. 120 da Lei n\u00ba9.809, de 18 de dezembro de 1973, RESOLVE AUTORIZAR, nos termos de inciso I do art. 123, da citada Lei a entrega mediante SUPRIMENTO DE FUNDOS, ao servidor JOS\u00c9 NILSON FERREIRA DOS SANTOS que exerce a fun\u00e7\u00e3o de AUXILIAR DE SERVI\u00c7OS GERAIS, matr\u00edcula n\u00ba403901.1.1, lotado neste hospital, a import\u00e2ncia de RS 6.000,00 (SEIS MIL REAIS) \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o classificada na Nota de Empenho n\u00ba0004/2024, Fonte de Recursos Fonte 600 SIH/SUS - Elemento de Despesa 339030 MATERIAL DE CONSUMO. A aplica\u00e7\u00e3o dos recursos a que se refere esta autoriza\u00e7\u00e3o n\u00e3o poder\u00e1 ultrapassar a 45 dias (quarenta cinco) dias a partir do seu recebimento, devendo a despesa ser comprovada 15 (quinze) dias ap\u00f3s conclu\u00eddo o prazo da aplica\u00e7\u00e3o. HOSPITAL S\u00c3O JOS\u00c9 DOEN\u00c7AS INFECCIOSAS - HSJ/SESA, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.Francisco Edson Buhamara AbreuORDENADOR DE DESPESAS - HSJ"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 63,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2/2024 - DG/HSJ-CE - DIRETOR DO HOSPITAL S\u00c3O JOS\u00c9 DE DOEN\u00c7AS INFECCIOSAS, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere art.78 com art. 120 da Lei n\u00ba9.809, de 18 de de 1973, RESOLVE AUTORIZAR, nos termos de inciso I do art. 123, da citada Lei a entrega mediante SUPRI-MENTO DE FUNDOS, ao servidor JOS\u00c9 NILSON FERREIRA DOS, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de AUXILIAR DE GERAIS, matr\u00edcula n\u00ba403901.1.1, lotado neste hospital, a import\u00e2ncia de R$ 4.000,00 (MIL REAIS ) \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o Classificada na Nota de Empenho n\u00ba0003/2024 , Fonte de - Fonte 600 SIH/SUS - Elemento de Despesa 339039 SERVI\u00c7OS aplica\u00e7\u00e3o dos recursos a que se refere esta autoriza\u00e7\u00e3o n\u00e3o poder\u00e1 a 45 dias (quarenta e cinco ) dias a partir do seu recebimento, devendo a despesa ser 15 (quinze ) dias ap\u00f3s conclu\u00eddo o prazo da aplica\u00e7\u00e3o. HOSPITAL S\u00c3O JOS\u00c9 DOEN\u00c7AS INFECCIOSAS - HSJ/SESA, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.Francisco Edson Buhamara AbreuORDENADOR DE DESPESAS - HSJ"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba02/2024 O SUPERINTENDENTE DA ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 PAULO MARCELO MARTINS RODRIGUES \u2013 ESP/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas pelo Decreto Estadual n\u00ba 35.544, de 22 de junho de 2023 e, CONSIDERANDO o Edital n\u00ba 02/2024 e Processo Administrativo NUP 24022.003467/2023-16, com finalidade de habilita\u00e7\u00e3o e cadastramento, sem v\u00ednculo empregat\u00edcio, de profissionais para forma\u00e7\u00e3o de banco na modalidade de Professor Visitante para atuarem, quando convocados, nas demandas do Projeto Apoio \u00e0s A\u00e7\u00f5es de Educa\u00e7\u00e3o Perma-nente e Profissional em Sa\u00fade, ofertado pela Diretoria de Educa\u00e7\u00e3o Permanente e Profissional em Sa\u00fade (DIEPS) da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 Paulo Marcelo Martins Rodrigues \u2013 ESP/CE. RESOLVE: Art. 1\u00ba \u2013 Constituir uma Comiss\u00e3o Examinadora no \u00e2mbito da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1, com a finalidade de acompanhar todas as etapas do processo seletivo e julgar os recursos administrativos que porventura venham a ser interpostos pelos participantes do processo seletivo. Art. 2\u00ba \u2013 Designar para compor a Comiss\u00e3o Examinadora os seguintes MEMBROS, sob a presid\u00eancia do primeiro: I \u2013 SUZYANE CORT\u00caS BARCELOS II \u2013 VANESSA ALENCAR DE ARA\u00daJO III \u2013 REGINA L\u00daCIA HOLANDA S\u00c1 Art. 3\u00ba \u2013 Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura, Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 Paulo Marcelo Martins Rodrigues - ESP/CE, em Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Luciano Pamplona de Goes CavalcantiSUPERINTENDENTE "
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00b004/2021A ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 PAULO MARCELO MARTINS RODRIGUES \u2013 ESP/CE, autarquia vinculada \u00e0 Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 73.695.868/0001-27, localizada na Av. Ant\u00f4nio Justa, n\u00ba 3161, Meireles, Fortaleza/CE, representada por seu Superintendente LUCIANO PAMPLONA DE G\u00d3ES CAVALCANTI, CPF N\u00ba 678.694.833-20, tendo em vista os elementos contidos no NUP 24022.000598/2024-22, resolve, com fundamento no \u00a7 8\u00b0 do art. 65 da Lei n\u00b0 8.666/93, realizar o Apostilamento ao Contrato n\u00ba04/2021, firmado entre a ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 PAULO MARCELO MARTINS RODRIGUES \u2013 ESP/CE e a EMPRESA IMPRESSIONE COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS GR\u00c1FICOS LTDA., para incluir as dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias seguintes:  \u2022 24200814.10.128.174.20914.03.339039.1.500.9100000.0 \u2022 24200814.10.128.174.20925.03.339039.1.500.9100000.0 \u2022 24200814.10.128.174.20929.03.339039.1.500.9100000.0 \u2022 24200814.10.128.174.20930.03.339039.1.500.9100000.0 \u2022 24200814.10.128.174.20931.03.339039.1.500.9100000.0 \u2022 24200814.10.128.174.20930.03.339039.1.600.9200000.1 \u2022 24200003.10.122.421.20170.03.339039.1.659.9200000.1  Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es contidas no Contrato supracitado, devendo este apostilamento ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Cear\u00e1 (DOE).Luciano Pamplona de G\u00f3es CavalcantiSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EDITAL N\u00ba02/2024A ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 PAULO MARCELO MARTINS RODRIGUES (ESP/CE), autarquia vinculada \u00e0 Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, criada pela Lei Estadual n\u00ba 12.140, de 22 de julho de 1993, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 73.695.868/0001-27, situada na Av. Ant\u00f4nio Justa, n\u00ba 3161, Meireles, Fortaleza/CE, regulamentada pelo Decreto n\u00ba  35.544, de 22 de junho de 2023, considerando o processo administrativo NUP n\u00ba 24022.003467/2023-16, torna p\u00fablico a todos os interessados o presente edital, nos termos abaixo:1. DO OBJETO1.1. Processo Seletivo Simplificado com finalidade de habilita\u00e7\u00e3o e cadastramento, sem v\u00ednculo empregat\u00edcio, de profissionais para forma\u00e7\u00e3o de banco na modalidade de Professor Visitante para atuarem, quando convocados, nas demandas do Projeto Apoio \u00e0s A\u00e7\u00f5es de Educa\u00e7\u00e3o Permanente e Profissional em Sa\u00fade, ofertado pela Diretoria de Educa\u00e7\u00e3o Permanente e Profissional em Sa\u00fade (DIEPS) da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 Paulo Marcelo Martins Rodrigues \u2013 ESP/CE.2. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES2.1.  A sele\u00e7\u00e3o, regida por este Edital, ser\u00e1 realizada pela Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 Paulo Marcelo Martins Rodrigues (ESP/CE), e coordenada por Comiss\u00e3o Examinadora, especialmente designada para este certame por meio de Portaria publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado (DOE).2.1.1.  A ESP/CE poder\u00e1 recorrer aos servi\u00e7os de outros setores, necess\u00e1rios \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o desta sele\u00e7\u00e3o, quer da esfera p\u00fablica ou privada.2.2.  A ESP/CE n\u00e3o se responsabilizar\u00e1 por qualquer informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o recebida no decorrer de qualquer atividade da sele\u00e7\u00e3o em decorr\u00eancia de problemas nos computadores e demais equipamentos eletr\u00f4nicos utilizados pelos participantes, de falhas de comunica\u00e7\u00e3o nos servi\u00e7os de banda larga, conex\u00f5es 2G/3G/4G/5G, EDGE, WAP, TDMA, bem como de outros fatores de ordem t\u00e9cnica que impossibilitem a transfer\u00eancia de dados para nossos sistemas ou servidores de rede computacional.2.2.1.  N\u00e3o ser\u00e3o aceitos questionamentos dos participantes que alegarem diverg\u00eancia de hor\u00e1rios entre o sistema de sele\u00e7\u00f5es da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 Paulo Marcelo Martins Rodrigues (ESP/CE), o computador e/ou outro dispositivo utilizado pelos Participantes para o acesso \u00e0 etapa prevista neste Edital.2.3.  Os seguintes anexos s\u00e3o partes integrantes deste Edital:Anexo I \u2013 Perfil, Forma\u00e7\u00e3o, Requisitos e Valor hora/aulaAnexo II \u2013 Calend\u00e1rio de atividadesAnexo III \u2013 Quadro de pontua\u00e7\u00e3o da Etapa \u00danica \u2013 Avalia\u00e7\u00e3o CurricularAnexo IV \u2013 Modelo de Declara\u00e7\u00e3o de Resid\u00eancia2.4.  O profissional habilitado nesta sele\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser convidado para atuar como professor visitante, em car\u00e1ter tempor\u00e1rio, por hora/aula executada, sem v\u00ednculo empregat\u00edcio, de acordo com o perfil do curr\u00edculo informado no ato da inscri\u00e7\u00e3o, bem como, a partir da necessidade dos cursos vinculados ao projeto da \u00e1rea solicitante, dispostos no subitem 1.1.2.4.1.  A concretiza\u00e7\u00e3o do ato, que se refere o subitem 2.4, est\u00e1 condicionada aos crit\u00e9rios estabelecidos nos subitens 2.4, 2.4.2, 2.5, 2.9 e \u00e0 obser-v\u00e2ncia das disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes e, sobretudo, ao interesse e \u00e0 conveni\u00eancia da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 Paulo Marcelo Martins Rodrigues (ESP/CE) no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica.2.4.2.  Esse processo de sele\u00e7\u00e3o para habilita\u00e7\u00e3o de profissionais, bem como o convite ao profissional habilitado, leva em considera\u00e7\u00e3o a adequa\u00e7\u00e3o de forma\u00e7\u00e3o educacional, acad\u00eamica, experi\u00eancia de trabalho, produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e/ou art\u00edstica para a atividade espec\u00edfica a ser desempenhada.2.5.  O resultado final ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses para efeito de convite, podendo ser prorrogado, uma \u00fanica vez, por igual per\u00edodo, a contar da data da homologa\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1.2.6.  Para receber os seus rendimentos, o profissional habilitado e convidado dever\u00e1, preferencialmente, ter conta-corrente no Banco Bradesco S/A.2.7.  Poder\u00e3o participar da presente sele\u00e7\u00e3o, os interessados que atendam aos requisitos previstos no Anexo I, deste Edital, sob pena de elimina\u00e7\u00e3o do banco, caso o participante n\u00e3o comprove os respectivos requisitos no ato de outorga da bolsa, considerando, ainda, o item 4 e seus subitens.2.8.  As bolsas poder\u00e3o ser canceladas, a qualquer tempo, caso o professor visitante n\u00e3o cumpra as suas atribui\u00e7\u00f5es, interrompa as atividades constantes nos planos de trabalho das a\u00e7\u00f5es e dos projetos e/ou n\u00e3o apresente postura \u00e9tica e desempenho profissional satisfat\u00f3rio; pelo cancelamento ou conclus\u00e3o do projeto ao qual esteja vinculado; por falta de recursos financeiros; e, sobretudo, ao interesse e a conveni\u00eancia da ESP/CE no \u00e2mbito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica.2.9.  O financiamento das bolsas est\u00e1 condicionado \u00e0 libera\u00e7\u00e3o e disponibilidade financeira para esta finalidade, podendo sofrer altera\u00e7\u00e3o de FONTE na mudan\u00e7a ou durante o exerc\u00edcio financeiro, desde que integrem o mesmo Projeto (mesmo objeto) e haja previs\u00e3o no plano de aplica\u00e7\u00e3o, com a devida auto-riza\u00e7\u00e3o da \u00e1rea competente.2.10.  As datas previstas no Anexo II deste Edital, referente ao Calend\u00e1rio de Atividades, poder\u00e3o ser alteradas pela ESP/CE, segundo crit\u00e9rios de conveni\u00eancia e oportunidade, dando publicidade \u00e0s novas datas por meio do s\u00edtio da ESP/CE, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://www.esp.ce.gov.br.3. DA BOLSA DE PROFESSOR VISITANTE3.1.  Os Professores Visitantes poder\u00e3o desenvolver suas atividades na sede da ESP/CE (em Fortaleza/CE) e, quando necess\u00e1rio, em outros locais (cidades ou regi\u00f5es) vinculados \u00e0s a\u00e7\u00f5es e/ou projetos do objeto previsto no item 1 deste Edital e, ainda, por meio de atividades presenciais, semipresenciais e ensino remoto, com o uso de recursos on-line, via Internet, tendo atividades aos s\u00e1bados e domingos, quando necess\u00e1rio.3.2.  A Bolsa de Professor-Visitante destina-se \u00e0 participa\u00e7\u00e3o de docentes locais, nacionais ou internacionais nos programas de extens\u00e3o, ensino, pesquisa e inova\u00e7\u00e3o desenvolvidos pela ESP/CE.3.2.1.  Professor-Visitante \u00e9 o docente que, durante certo per\u00edodo, desenvolve atividades acad\u00eamicas e de pesquisa em institui\u00e7\u00f5es de ensino, recebendo a remunera\u00e7\u00e3o para essas atividades e participando ativamente do processo de planejamento e organiza\u00e7\u00e3o dos programas de educa\u00e7\u00e3o, respeitando as grandes linhas de atua\u00e7\u00e3o da Institui\u00e7\u00e3o e seus projetos estrat\u00e9gicos.4. DA CONDI\u00c7\u00c3O PARA ASSUMIR A BOLSA4.1.  Para assumir a bolsa de professor visitante, o participante dever\u00e1 atender \u00e0s seguintes exig\u00eancias:a) Ter sido aprovado (a) nesta sele\u00e7\u00e3o na forma estabelecida neste Edital;b) Ter nacionalidade brasileira e, no caso de nacionalidade portuguesa, estar amparado pelo estatuto de igualdade entre brasileiros e portugueses, com o reconhecimento do gozo dos direitos pol\u00edticos, na forma do disposto no Art. 13 do Decreto n\u00ba 70.436 de 18 de abril de 1972;c) Gozar dos direitos pol\u00edticos;d) Estar quite com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais;e) Estar quite com as obriga\u00e7\u00f5es do Servi\u00e7o Militar, para os participantes do sexo masculino;f) Possuir os requisitos de forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica correspondente \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o e perfil indicados em sua inscri\u00e7\u00e3o, conforme as disposi\u00e7\u00f5es no Anexo I e considerando o subitem 2.7 deste Edital, n\u00e3o sendo aceito titula\u00e7\u00e3o diversa \u00e0 exigida;g) Ter idade m\u00ednima de 18 anos na \u00e9poca da outorga;h) Ter aptid\u00e3o f\u00edsica e mental para o exerc\u00edcio das atividades previstas;i) Estar quite com os setores de distribui\u00e7\u00e3o dos foros criminais, das Justi\u00e7as Federal e Estadual, dos lugares em que tenha residido nos \u00faltimos cinco anos;j) Estar quite com a folha de antecedentes da Pol\u00edcia Federal e da Pol\u00edcia dos Estados onde tenha residido nos \u00faltimos cinco anos, expedida, no m\u00e1ximo, h\u00e1 seis meses;k) Ter conhecimentos de inform\u00e1tica b\u00e1sica no manuseio de editores de texto, planilhas, navega\u00e7\u00e3o na internet, uso de e-mail e aplicativos de apresenta\u00e7\u00e3o seja em software livre, p\u00fablico ou propriet\u00e1rio;l) Estar devidamente inscrito em seu Conselho Regional Profissional (quando necess\u00e1ria comprova\u00e7\u00e3o); e,m) N\u00e3o possuir nenhum v\u00ednculo, em regime integral, excetuando-se os casos previstos em lei.4.1.1.  Os estrangeiros permanentes no Brasil disp\u00f5em dos mesmos direitos dos brasileiros, com exce\u00e7\u00e3o daqueles privativos dos nacionais, conforme previsto na Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988.4.2.  O profissional habilitado dever\u00e1 enviar os documentos comprobat\u00f3rios relacionados aos itens 4.1 e 10.2 e seus subitens deste Edital quando solicitado atrav\u00e9s do e-mail convocat\u00f3rio ou entregar presencialmente, por meio de agendamento, seguindo as orienta\u00e7\u00f5es contidas no instrumento de convoca\u00e7\u00e3o, podendo, por ocasi\u00e3o do convite e por interesse da ESP/CE, apresentar outros documentos necess\u00e1rios para a implanta\u00e7\u00e3o da bolsa de professor visitante, sob pena de elimina\u00e7\u00e3o caso o participante n\u00e3o os comprove quando do ato de outorga.4.2.1.  A veracidade da documenta\u00e7\u00e3o apresentada \u00e9 de inteira responsabilidade do participante, bem como de que sua documenta\u00e7\u00e3o cumpre, inte-gralmente, com os requisitos exigidos neste Edital e com o que fora informado na Ficha de Habilita\u00e7\u00e3o de Curr\u00edculo. Caso seja verificada qualquer diverg\u00eancia/aus\u00eancia de documenta\u00e7\u00e3o e/ou de informa\u00e7\u00f5es prestadas pelo participante em sua inscri\u00e7\u00e3o e/ou Avalia\u00e7\u00e3o Curricular, ou mesmo que n\u00e3o estejam de acordo com as exig\u00eancias do presente Edital, o participante ser\u00e1 considerado INABILITADO, sendo eliminado do Banco de Professor Visitante.4.3. Profissionais que tenham bolsas de outras modalidades vigentes na ESP/CE n\u00e3o poder\u00e3o ser convocados para outorgar-se como professor visitante, de acordo com o art. 9\u00ba da Portaria de n\u00ba 11/2020.5. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES5.1.  A inscri\u00e7\u00e3o do participante implica o conhecimento e a t\u00e1cita aceita\u00e7\u00e3o das normas e demais condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital, eventuais corrigendas e/ou aditivos, dos quais n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento, bem como n\u00e3o haver\u00e1 inscri\u00e7\u00e3o condicional ou fora de prazo estabelecido neste Edital.5.2.  A inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita, sendo esta particular, intransfer\u00edvel e individual.5.3.  As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas, exclusivamente, pela Internet, na se\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas 2024 da ESP/CE dispon\u00edveis no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: https://www.esp.ce.gov.br, durante o per\u00edodo previsto no Anexo II \u2013 Calend\u00e1rio de Atividades deste Edital.5.3.1.  O participante dever\u00e1 atentar ao hor\u00e1rio indicado pelo sistema interno de sele\u00e7\u00f5es da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 Paulo Marcelo Martins Rodrigues (ESP/CE), que respeitar\u00e1 o hor\u00e1rio do Estado do Cear\u00e1, e, da mesma forma, ao disposto nos subitens 2.2 e 2.2.1.5.3.2.  A ESP/CE n\u00e3o se responsabilizar\u00e1 por solicita\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o recebida em decorr\u00eancia de problemas nos computadores, de falhas de comu-nica\u00e7\u00e3o, de congestionamento nas linhas de comunica\u00e7\u00e3o, bem como de outros fatores de ordem t\u00e9cnica que impossibilitem a transfer\u00eancia de dados.5.3.3.  Somente ser\u00e1 aceito o pedido de inscri\u00e7\u00e3o realizado mediante o preenchimento e envio eletr\u00f4nico dos dados do participante no endere\u00e7o eletr\u00f4nico informado no subitem 5.3.5.4.  Para inscrever-se, o participante dever\u00e1 indicar seu pr\u00f3prio CPF, considerando, ainda, o disposto nos subitens 4.1 e 5.3 deste Edital.5.4.1.  No ato da inscri\u00e7\u00e3o, o participante poder\u00e1 escolher at\u00e9 05 (cinco) perfis, considerando as \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o dispostas no Anexo I conforme sua titula\u00e7\u00e3o acad\u00eamica, e somente poder\u00e1 realizar altera\u00e7\u00e3o durante o per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o.5.4.2. Para cada perfil inscrito, o participante ter\u00e1 acesso a um painel distinto dentro da \u00e1rea do candidato, onde dever\u00e1 realizar e acompanhar os atos separadamente.5.5.  No formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nico consta uma declara\u00e7\u00e3o por meio da qual o participante afirma que conhece as regras estipuladas por este Edital, acata-as e preenche todos os requisitos exigidos.5.6.  Em campo espec\u00edfico, o participante dever\u00e1, obrigatoriamente, informar o endere\u00e7o eletr\u00f4nico para o seu curr\u00edculo na Plataforma Lattes (padr\u00e3o do Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico \u2013 CNPq), devendo este estar devidamente atualizado e de acordo com as informa\u00e7\u00f5es a serem disponibilizadas nesta sele\u00e7\u00e3o durante o procedimento de Avalia\u00e7\u00e3o Curricular, conforme descrito no subitem 7.3.5.7.  Se o participante graduou-se ou obteve seu certificado de escolaridade no exterior, dever\u00e1 ter o diploma validado, conforme disp\u00f5e a legisla\u00e7\u00e3o brasileira.5.8. Somente ser\u00e1 aceito o pedido de inscri\u00e7\u00e3o feito mediante o preenchimento e envio eletr\u00f4nico dos dados do participante que, durante o per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o, estar\u00e1 dispon\u00edvel, exclusivamente, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico divulgado no s\u00edtio da ESP/CE (https://www.esp.ce.gov.br). Ap\u00f3s a grava\u00e7\u00e3o dos dados no sistema, a inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 confirmada e exibir\u00e1 na tela o bot\u00e3o \u201cImprimir\u201d, o qual dever\u00e1 ser utilizado para imprimir, ou salvar, os documentos que forem originados.5.8.1.  Somente os formul\u00e1rios impressos a partir do sistema desta sele\u00e7\u00e3o atestar\u00e3o a veracidade da inscri\u00e7\u00e3o, n\u00e3o sendo considerados leg\u00edtimos os recursos de impress\u00e3o (printscreen) da tela do navegador.5.9.  A ESP/CE n\u00e3o se responsabilizar\u00e1 por quaisquer atos ou fatos decorrentes de informa\u00e7\u00f5es incorretas ou incompletas fornecidas pelo participante.5.10.  O participante que fizer declara\u00e7\u00e3o falsa, inexata ou apresentar documentos falsos ou inexatos, ter\u00e1 a sua inscri\u00e7\u00e3o cancelada e ser\u00e3o declarados nulos, em qualquer \u00e9poca, todos os atos dela decorrentes. O pedido de inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 de responsabilidade exclusiva do participante, bem como a exatid\u00e3o dos dados cadastrais, informados no formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o.5.11.  Durante o per\u00edodo das inscri\u00e7\u00f5es, o participante poder\u00e1 atualizar/alterar os dados cadastrais (ex.: nome, n\u00famero de identidade, data de nascimento, endere\u00e7o, e-mail e telefones), excetuando o n\u00famero do CPF, em que N\u00c3O haver\u00e1 possibilidade de altera\u00e7\u00e3o diretamente no sistema de sele\u00e7\u00f5es da ESP/CE e o participante dever\u00e1 realizar nova inscri\u00e7\u00e3o com o CPF correto.5.11.1. Ap\u00f3s o per\u00edodo das inscri\u00e7\u00f5es, para alterar o n\u00famero do CPF, exclusivamente por motivo de corre\u00e7\u00e3o, o participante dever\u00e1 realizar esta solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do e-mail selecoes@esp.ce.gov.br,  anexando o comprovante de situa\u00e7\u00e3o cadastral emitido no site da Receita Federal do Brasil, em que conste o c\u00f3digo de controle do comprovante e uma foto de um documento oficial de identidade, conforme disp\u00f5e o subitem 10.9.5.12.  Caso haja algum equ\u00edvoco no fornecimento de dados pessoais (ex.: nome, n\u00famero de documentos, data de nascimento, endere\u00e7o, e-mail, telefones, entre outros dessa natureza), ap\u00f3s o per\u00edodo de inscri\u00e7\u00f5es, o participante dever\u00e1 solicitar a corre\u00e7\u00e3o por e-mail: selecoes@esp.ce.gov.br, antes do resultado definitivo da Etapa \u00danica.5.13.  \u00c9 de obriga\u00e7\u00e3o e responsabilidade do participante manter atualizados os seus dados e conferir a correta grafia dos mesmos nos documentos impressos, eletr\u00f4nicos e nas publica\u00e7\u00f5es.5.14.  A ESP/CE, sob nenhuma hip\u00f3tese, far\u00e1 altera\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es sem que haja procedimento administrativo ou judicial, respectivo \u00e0 situa\u00e7\u00e3o de cada participante, n\u00e3o fazendo, ainda, qualquer altera\u00e7\u00e3o que seja requerida por via postal, fax, telefone ou qualquer outro meio que n\u00e3o esteja previsto neste Edital.5.15.  \u00c9 de responsabilidade do participante acompanhar todo o Calend\u00e1rio de Atividades, previsto no Anexo II deste Edital. A ESP/CE utilizar\u00e1 sua \u00e1rea de SELE\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS 2024 (dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: https://www.esp.ce.gov.br) para divulgar as informa\u00e7\u00f5es oficiais desta sele\u00e7\u00e3o.5.16.  O participante dever\u00e1 obter o Edital desta sele\u00e7\u00e3o, EXCLUSIVAMENTE, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: https://www.esp.ce.gov.br. A ESP/CE n\u00e3o se responsabilizar\u00e1 por downloads do presente edital, seus aditivos, as corrigendas ou qualquer documento eletr\u00f4nico, realizados em outro s\u00edtio que n\u00e3o o indicado neste subitem (ex.: s\u00edtios de buscas e etc.).5.17.  Para acessar os sistemas de inscri\u00e7\u00e3o, recursos e/ou atendimento no s\u00edtio da ESP/CE, \u00e9 recomend\u00e1vel a utiliza\u00e7\u00e3o de um navegador de internet atuali-zado, com, pelo menos, uma das seguintes distribui\u00e7\u00f5es: Google Chrome e Mozilla Firefox. N\u00e3o recomendamos a utiliza\u00e7\u00e3o do navegador Internet Explorer e atrav\u00e9s de smartphones.5.18.  No ato da inscri\u00e7\u00e3o, n\u00e3o ser\u00e3o solicitados os comprovantes previstos no subitem 10.2 ou qualquer outra documenta\u00e7\u00e3o prevista neste Edital. Contudo, o participante ter\u00e1 a sua inscri\u00e7\u00e3o cancelada e todos os atos decorrentes ser\u00e3o declarados nulos, em qualquer \u00e9poca, caso o mesmo n\u00e3o comprove ou n\u00e3o apresente tais documenta\u00e7\u00f5es em seus respectivos prazos ou mesmo por solicita\u00e7\u00e3o de demais comprova\u00e7\u00f5es \u00e0 ESP/CE.6. DO ATENDIMENTO \u00c0S PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA6.1. O atendimento \u00e0 pessoa com defici\u00eancia, se dar\u00e1 da seguinte forma:I \u2013 As pessoas com defici\u00eancia poder\u00e3o participar da sele\u00e7\u00e3o, regulamentada por este Edital, desde que sua defici\u00eancia seja compat\u00edvel com as ativi-dades para o qual concorrem e observadas as regras estabelecidas pela Lei Federal n\u00ba 7.853 de 24 de outubro de 1989, regulamentada pelo Decreto Federal no 3.298, de 20 de dezembro de 1999, cujo Art. 4o foi alterado pelo Decreto Federal no 5.296, de 03 de dezembro de 2004.II \u2013 Resguardadas as condi\u00e7\u00f5es previstas pelo Decreto mencionado, participar\u00e3o da sele\u00e7\u00e3o, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es, no que concerne ao conte\u00fado de provas, \u00e0 avalia\u00e7\u00e3o e aos crit\u00e9rios de aprova\u00e7\u00e3o, todos os participantes.7. DA SELE\u00c7\u00c3O7.1.  Para fins de compreens\u00e3o do m\u00e9todo de resultado, esta sele\u00e7\u00e3o realizar\u00e1 a divulga\u00e7\u00e3o deste da seguinte forma:1\u00ba \u2013 Resultado preliminar da Etapa \u00danica, seguido de recurso administrativo;2\u00ba \u2013 Resultado definitivo da Etapa \u00danica;7.2. A SELE\u00c7\u00c3O TER\u00c1 UMA \u00daNICA ETAPA QUE OCORRER\u00c1 DA SEGUINTE FORMA:7.3. ETAPA \u00daNICA: AVALIA\u00c7\u00c3O CURRICULAR7.3.1.  A Avalia\u00e7\u00e3o Curricular tem car\u00e1ter classificat\u00f3rio e eliminat\u00f3rio, e consistir\u00e1 da an\u00e1lise das informa\u00e7\u00f5es preenchidas na Ficha de Habilita\u00e7\u00e3o de Curr\u00edculo online, previsto no Anexo III, no per\u00edodo indicado no Anexo II \u2013 Calend\u00e1rio de Atividades.7.3.2.  Os pontos deste procedimento corresponder\u00e3o a 100% (cem por cento) da nota final.7.3.3.  A pontua\u00e7\u00e3o total deste procedimento valer\u00e1 at\u00e9 10,00 (dez) pontos, de acordo com o previsto na tabela de atribui\u00e7\u00e3o de pontos, Anexo III, deste Edital;7.3.4.  O participante dever\u00e1 realizar o preenchimento da Ficha de Habilita\u00e7\u00e3o de Curr\u00edculo online, exclusivamente, por meio de formul\u00e1rio eletr\u00f4-nico, padronizado, dispon\u00edvel na \u00e1rea exclusiva do participante, na se\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas 2024, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico divulgado no s\u00edtio da ESP/CE (https://www.esp.ce.gov.br), devendo-se observar o prazo em que ser\u00e1 permitido o acesso do participante ao sistema eletr\u00f4nico de sele\u00e7\u00f5es, conforme previsto no Anexo II \u2013 Calend\u00e1rio de Atividades, deste Edital.7.3.5.  Ap\u00f3s realizar o preenchimento da Ficha de Habilita\u00e7\u00e3o de Curr\u00edculo online, de acordo com o previsto no Anexo III deste Edital, dever\u00e1 avan\u00e7ar para anexa\u00e7\u00e3o de documentos em item correspondente. As documenta\u00e7\u00f5es comprobat\u00f3rias dever\u00e3o ser anexadas por meio de upload, frente e verso (quando houver), cujos arquivos dever\u00e3o conter no m\u00e1ximo 1MB e, preferencialmente, no formato PDF.7.3.5.1. Os participantes inscritos em mais de um perfil, conforme subitem 5.4 e seguintes, dever\u00e3o realizar o mesmo procedimento para cada perfil escolhido. Cada perfil ser\u00e1 analisado separadamente, n\u00e3o sendo poss\u00edvel o aproveitamento de documentos inseridos em outro perfil, mesmo que fa\u00e7a refer\u00eancia ao mesmo item de pontua\u00e7\u00e3o.7.3.6.  Os participantes que zerarem a pontua\u00e7\u00e3o na Etapa \u00danica e/ou n\u00e3o anexarem a documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria de sua pontua\u00e7\u00e3o ser\u00e3o eliminados.7.4. Para efeito de classifica\u00e7\u00e3o e resultado final, ser\u00e3o considerados CLASSIFICADOS os participantes que atingirem a nota final igual ou superior a 6,0 (seis), considerando o subitem 7.3 e seguintes, deste Edital e; ELIMINADOS os que n\u00e3o preencherem os requisitos previstos no subitem 7.3 e seguintes, deste Edital.7.5.  N\u00e3o se far\u00e1 o arredondamento das notas, inclusive do resultado final.7.6.  A Comiss\u00e3o Examinadora considerar\u00e1, para fins de avalia\u00e7\u00e3o, a tabela de pontua\u00e7\u00e3o prevista nos Anexos III deste Edital.7.6.1. Para a an\u00e1lise, somente ser\u00e3o considerados os documentos enviados por meio do sistema de sele\u00e7\u00f5es, e anexados na \u00e1rea exclusiva do parti-cipante em campo espec\u00edfico para os procedimentos deste processo seletivo, conforme indicado nos subitens 7.3 e 7.3.5.1, e observado no subitem 2.2. N\u00e3o haver\u00e1 a possibilidade de envio, adi\u00e7\u00e3o ou altera\u00e7\u00e3o posterior ao per\u00edodo indicado no Calend\u00e1rio de Atividades, Anexo II deste Edital, bem como, n\u00e3o ser\u00e1 permitido o envio de documenta\u00e7\u00e3o por e-mail, ou outro meio, em nenhum momento.7.7. O participante que n\u00e3o realizar o procedimento descrito no subitem 7.3 deste Edital, ser\u00e1 automaticamente eliminado da sele\u00e7\u00e3o.8. DOS RECURSOS8.1.  Ser\u00e1 admitido recurso administrativo contra os seguintes resultados preliminares:a) contra INDEFERIMENTO DA INSCRI\u00c7\u00c3O;b) contra RESULTADO INDIVIDUAL DA ETAPA \u00daNICA.8.2.  O recurso dever\u00e1 ser interposto, exclusivamente, por meio de formul\u00e1rio eletr\u00f4nico, padronizado, dispon\u00edvel na \u00e1rea exclusiva do participante, na se\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas 2024, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico divulgado no s\u00edtio da ESP/CE (https://www.esp.ce.gov.br).8.2.1. Ao submeter recurso contra o indeferimento da inscri\u00e7\u00e3o, o participante dever\u00e1 anexar comprovante de inscri\u00e7\u00e3o, salvo em formato PDF, para que seja submetido \u00e0 an\u00e1lise.8.2.2. Para interpor recurso contra o resultado individual da Etapa \u00danica, o participante dever\u00e1 expor seu argumento \u00e0 pontua\u00e7\u00e3o obtida nos itens da Avalia\u00e7\u00e3o Curricular (Etapa \u00danica) para cada perfil inscrito separadamente, caso tenha optado por mais de um.8.2.3. Dever\u00e1 observar o prazo em que ser\u00e1 permitido o acesso do participante ao sistema eletr\u00f4nico de recurso administrativo, conforme previsto no Anexo II \u2013 Calend\u00e1rio de Atividades, deste Edital, observando o disposto no subitem 8.6.8.3.  Somente ser\u00e3o apreciados os recursos interpostos dentro do prazo, EXCLUSIVAMENTE, por meio do sistema de formul\u00e1rio eletr\u00f4nico padronizado, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico da ESP/CE (https://www.esp.ce.gov.br), ou seja, os recursos que forem interpostos por outros meios, tais como: Ouvidoria, e-mail, fax, entre outros, n\u00e3o ser\u00e3o apreciados, considerando, ainda, o subitem 2.2, deste Edital.8.3.1. O campo destinado \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o dos argumentos contra o resultado preliminar desta sele\u00e7\u00e3o consistir\u00e1 no \u00fanico meio para que o participante recorrente fa\u00e7a a sua defesa e ter\u00e1 as seguintes limita\u00e7\u00f5es:I \u2013 N\u00e3o ser\u00e1 permitida a inser\u00e7\u00e3o de alguns caracteres especiais (como por exemplo $, !, /, \u2018, \u201d, entre outros), devido aos padr\u00f5es de pontua\u00e7\u00e3o universais para tratamento de ortografia;II \u2013 N\u00e3o ser\u00e1 permitido o recurso de copiar/colar ([CTRL+C] ou [CTRL+V]);III \u2013 Ser\u00e1 limitada a quantidade de 3000 (tr\u00eas mil) caracteres, dispon\u00edveis para preenchimento dos argumentos contra os resultados preliminares desta sele\u00e7\u00e3o, incluindo pontua\u00e7\u00e3o e espa\u00e7o.8.4.  Uma vez FINALIZADO o procedimento e CONFIRMADA a interposi\u00e7\u00e3o de recurso, n\u00e3o mais ser\u00e1 permitido formalizar recurso com rela\u00e7\u00e3o ao mesmo objeto e nem alterar o existente.8.5.  A ESP/CE n\u00e3o se responsabilizar\u00e1 por recurso administrativo n\u00e3o recebido em decorr\u00eancia de falhas ou problemas de ordem t\u00e9cnica dos computadores e eletr\u00f4nicos, falha de comunica\u00e7\u00e3o, congestionamento das linhas de comunica\u00e7\u00e3o, falta de energia el\u00e9trica, bem como outros fatores que impossibilitem a transfer\u00eancia de dados, considerando o subitem 2.2, deste Edital.8.6.  O recurso interposto fora do respectivo prazo (Intempestivo) estipulado no Anexo II n\u00e3o ser\u00e1 aceito, sendo considerados, para tanto, a data e o hor\u00e1rio apresentados para o participante no sistema eletr\u00f4nico de recurso administrativo da ESP/CE.8.7.  O recurso, quando interposto tempestivamente, ter\u00e1 efeito suspensivo, quanto ao objeto requerido, at\u00e9 que seja conhecida a decis\u00e3o.8.8.  Os recursos ser\u00e3o examinados por uma Comiss\u00e3o Examinadora, que emitir\u00e1 um parecer on-line, deferindo ou indeferindo a contesta\u00e7\u00e3o apresentada pelo participante, sendo a banca soberana em suas decis\u00f5es e constitui \u00faltima inst\u00e2ncia para recurso, raz\u00e3o pela qual n\u00e3o caber\u00e3o recursos administrativos adicionais.8.9. O participante, de forma individual, dever\u00e1 ser claro, consistente e objetivo em seu pleito, n\u00e3o devendo interpor recurso coletivo, nem sobre outro perfil inscrito, de outro participante, falar a respeito de algum participante e nem raz\u00f5es id\u00eanticas \u00e0s de outro participante.8.10.  Ser\u00e3o indeferidos os recursos:a) Cujo teor desrespeite a Comiss\u00e3o Examinadora e a ESP/CE;b) Que estejam em desacordo com as especifica\u00e7\u00f5es contidas neste Edital;c) Cuja fundamenta\u00e7\u00e3o n\u00e3o corresponda \u00e0 Etapa recorrida;d) Sem fundamenta\u00e7\u00e3o e/ou com fundamenta\u00e7\u00e3o inconsistente, incoerentes ou intempestivos;e) Que impossibilite a leitura (ileg\u00edveis, em outro idioma) ou compreens\u00e3o;f) Que o autor n\u00e3o tiver anexado a documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria exigida \u00e0 \u00e9poca do envio, conforme per\u00edodo estipulado no Anexo II;g) Cuja fundamenta\u00e7\u00e3o aponta para revis\u00e3o integral da etapa, quando n\u00e3o argumentado sua necessidade;h) Que corresponda \u00e0 an\u00e1lise de outro perfil do participante.8.11.  O participante ter\u00e1 acesso aos resultados de seus recursos por meio de sua \u00e1rea individual, identificada pelo CPF e pela senha, com acesso a partir do endere\u00e7o eletr\u00f4nico divulgado no s\u00edtio da ESP/CE (https://www.esp.ce.gov.br).8.12.  \u00c9 vedado, e n\u00e3o ser\u00e1 recebido, recurso contra o Resultado Final do Processo Seletivo.9. DO RESULTADO FINAL E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O9.1.  Este Edital e o Resultado Final ser\u00e3o publicados no s\u00edtio da ESP/CE (https://www.esp.ce.gov.br), assim como no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 (D.O.E).9.2.  Ser\u00e3o considerados aprovados, os participantes classificados na Etapa \u00danica, conforme o item 7, deste Edital.9.2.1. A classifica\u00e7\u00e3o final obedecer\u00e1 a ordem decrescente do n\u00famero de pontos obtidos pelos participantes para cada perfil descrito neste Edital.9.3.  Ocorrendo empate de classifica\u00e7\u00e3o, o desempate entre os participantes ocorrer\u00e1 levando-se em conta os crit\u00e9rios abaixo relacionados, sucessivamente:a) Idade igual ou superior a 60 (sessenta) anos, na forma do disposto no Par\u00e1grafo \u00fanico do art. 27 da Lei Federal n\u00b010.741/03 (Estatuto do Idoso);b) Tiver a maior idade, considerando ano, m\u00eas e dia;b.1) Se necess\u00e1rio, caso a maior idade, considerando ano, m\u00eas e dia, coincidir com de outro(s) participante(s), considerar-se-\u00e1 hora e minuto do nascimento, cuja comprova\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser realizada mediante convoca\u00e7\u00e3o via e-mail.c) Tiver exercido a fun\u00e7\u00e3o de jurado (conforme o art. 440 do C\u00f3digo de Processo Penal).9.3.1. Para fins de comprova\u00e7\u00e3o da fun\u00e7\u00e3o citada no subitem 9.3, al\u00ednea \u201cc\u201d deste Edital, ser\u00e3o aceitas certid\u00f5es, declara\u00e7\u00f5es, atestados ou outros documentos p\u00fablicos (original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio) emitidos pelos Tribunais de Justi\u00e7a Estaduais e Regionais Federais do Pa\u00eds, relativos ao exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o de jurado, nos termos do art. 440 do CPP, a partir de 10 de agosto de 2008, data da entrada em vigor da Lei n\u00ba 11.689/2008.9.3.1.1. O participante a que esta al\u00ednea \u201cc\u201d se refere ter\u00e1 at\u00e9 a data anterior \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o do Resultado Final da Etapa \u00danica para anexar seu compro-vante em campo espec\u00edfico na \u00e1rea exclusiva da sele\u00e7\u00e3o.9.4. A homologa\u00e7\u00e3o e o convite ser\u00e3o feitos por ato, EXCLUSIVO, da ESP/CE.9.5. A ESP/CE poder\u00e1, a seu crit\u00e9rio, antes ou depois da homologa\u00e7\u00e3o do resultado final da sele\u00e7\u00e3o, suspender, alterar, anular ou revogar a mesma, n\u00e3o assistindo, aos participantes, direito \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o de recurso administrativo.10.  DAS CONVOCA\u00c7\u00d5ES E DO FINANCIAMENTO10.1.  Os participantes aprovados ser\u00e3o convidados, oportunamente, para outorgar-se professor visitante.10.1.1. Nessa ocasi\u00e3o, a ESP/CE entrar\u00e1 em contato com os professores visitantes a serem convidados para exercerem suas atividades por meio do e-mail informado em sua ficha de inscri\u00e7\u00e3o.10.1.2. Caso o professor visitante n\u00e3o seja localizado ou n\u00e3o retorne o contato por e-mail no prazo m\u00e1ximo de 02 (dois) dias \u00fateis, a contar da data do envio do primeiro contato da ESP/CE, ser\u00e1 considerado desistente. Portanto, outro participante ser\u00e1 convidado.10.1.3.   O participante desistente ter\u00e1 sua classifica\u00e7\u00e3o cancelada, ficando eliminado da sele\u00e7\u00e3o.10.1.4. Caso deseje, o participante, quando convocado, poder\u00e1 requisitar a posterga\u00e7\u00e3o de sua chamada, uma \u00fanica vez, nos termos do subitem 10.1.2., medida que o far\u00e1 ocupar a \u00faltima coloca\u00e7\u00e3o entre os classificados no certame, respeitada a ordem de classifica\u00e7\u00e3o e o prazo indicado no subitem 2.5.10.2. O participante convidado para outorgar-se como professor visitante dever\u00e1 imprimir e assinar a ficha eletr\u00f4nica de inscri\u00e7\u00e3o e envi\u00e1-la ao mesmo e-mail de convoca\u00e7\u00e3o junto \u00e0s c\u00f3pias dos seguintes documentos abaixo, ou realizar a entrega presencial, por agendamento, na Escola de Sa\u00fade P\u00fablica, situado na Av. Ant\u00f4nio Justa, n\u00ba 3161 \u2013 Meireles, Fortaleza-CE, na forma que se segue:I \u2013 C\u00d3PIAS DOS DOCUMENTOS AUTENTICADOS PARA ENVIO POR E-MAIL; OU NOS TERMOS DO SUBITEM 10.6 SOMENTE PARA ENTREGA PRESENCIAL:a) Diploma de conclus\u00e3o do curso de gradua\u00e7\u00e3o, especializa\u00e7\u00e3o, de mestrado ou de doutorado (frente e verso), ou seja, conforme a titula\u00e7\u00e3o que consta como requisito no perfil que o participante se inscreveu, apresentado na ficha de inscri\u00e7\u00e3o.a.1) O participante tamb\u00e9m poder\u00e1 apresentar uma declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o de curso, desde que conste que o aluno apresentou monografia/TCC/Disserta\u00e7\u00e3o/Tese com \u00eaxito e est\u00e1 aguardando a expedi\u00e7\u00e3o do certificado, emitida h\u00e1, no m\u00e1ximo, 06 (seis) meses.b) Carteira de identidade, ou da Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH) ou da Carteira Profissional, emitida por entidade de classe (frente e verso);c) CPF (caso n\u00e3o o tenha informado em sua CNH ou Identidade);d) Comprovante de Resid\u00eancia atualizado (conta de \u00e1gua, energia el\u00e9trica, telefone, fatura de cart\u00e3o de cr\u00e9dito, dentre outros).d.1) O participante que n\u00e3o dispor de comprovante de endere\u00e7o em nome pr\u00f3prio, quando da comprova\u00e7\u00e3o dos documentos, dever\u00e1 utilizar-se do Modelo de Declara\u00e7\u00e3o de Resid\u00eancia, Anexo IV, atestando sua resid\u00eancia, estando ciente que, caso seja declara\u00e7\u00e3o falsa poder\u00e1 implicar em san\u00e7\u00e3o penal.II \u2013 C\u00d3PIAS DOS DOCUMENTOS N\u00c3O AUTENTICADOS:a) Curr\u00edculo Lattes atualizado;b) Cart\u00e3o da conta-corrente do Banco Bradesco, preferencialmente;c) Declara\u00e7\u00e3o de registro do PIS, NIT ou PASEP;d) Quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar, para participantes do sexo masculino;e) Certid\u00e3o/documento que comprove quita\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00f5es eleitorais;f) Certid\u00e3o Negativa, das Justi\u00e7as Federal e Estadual, dos lugares em que tenha residido nos \u00faltimos cinco anos;g) Certid\u00e3o Negativa de antecedentes criminais da Pol\u00edcia Federal e da Pol\u00edcia dos Estados onde tenha residido nos \u00faltimos cinco anos, expedida, no m\u00e1ximo, h\u00e1 seis meses;h) Declara\u00e7\u00e3o de tempo de servi\u00e7o, emitida pela institui\u00e7\u00e3o onde o participante prestou seus servi\u00e7os, assinada pelo coordenador, diretor ou secret\u00e1rio titular, no caso de \u00f3rg\u00e3os da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica direta e indireta, ou assinada pelo supervisor, gerente ou diretor no caso de institui\u00e7\u00f5es de direito privado, caso tenha informado na habilita\u00e7\u00e3o de seu curr\u00edculo (quando previsto), no caso de declara\u00e7\u00f5es emitidas pela internet, estas devem conter o c\u00f3digo de valida\u00e7\u00e3o de autenticidade do documento;i) Comprovante (Carteira do respectivo conselho ou declara\u00e7\u00e3o) de que o participante se encontra regularmente inscrito em seu conselho profissional, se necess\u00e1ria a comprova\u00e7\u00e3o.10.2.1.  Os cursos de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o lato sensu e seus respectivos certificados de conclus\u00e3o somente ser\u00e3o considerados de acordo com:a) o art. 5\u00ba e demais dispositivos pertinentes da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 12, do Conselho Federal de Educa\u00e7\u00e3o (CFE), de 06 de outubro de 1983, com vig\u00eancia no per\u00edodo de 27 de outubro de 1983 a 06 de outubro de 1999;b) o art. 6\u00ba e demais dispositivos pertinentes da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 03, da C\u00e2mara de Educa\u00e7\u00e3o Superior do Conselho Nacional de Educa\u00e7\u00e3o (CES/CNE), de 07 de outubro de 1999, com vig\u00eancia no per\u00edodo de 07 de outubro de 1999 a 02 de abril de 2001;c) o art. 12 e demais dispositivos pertinentes da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 01, da CES/CNE, de 03 de abril de 2001, com vig\u00eancia no per\u00edodo de 03 de abril de 2001 a 07 de junho de 2007;d) o art. 1\u00ba e demais dispositivos pertinentes da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 01, da CES/CNE, de 08 de junho de 2007, bem como a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 01 da CES/CNE, de 1 de abril de 2018, em vig\u00eancia na data de expedi\u00e7\u00e3o deste edital.10.2.2.  Somente ser\u00e3o aceitos os cursos de especializa\u00e7\u00e3o com carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 360 horas, conforme art. 5\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 1, de 08 de junho de 2007, do Conselho Nacional de Educa\u00e7\u00e3o (CNE).10.2.3.  Os cursos de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o stricto sensu e seus respectivos certificados de conclus\u00e3o somente ser\u00e3o considerados de acordo com:a) O art. 1\u00ba e demais dispositivos pertinentes da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 01, de 03 de abril de 2001 do Conselho Nacional de Educa\u00e7\u00e3o (CNE) e da C\u00e2mara de Educa\u00e7\u00e3o Superior (CES);b) O art. 1\u00ba e demais dispositivos pertinentes da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 24, de 18 de dezembro de 2002 do Conselho Nacional de Educa\u00e7\u00e3o (CNE) e da C\u00e2mara de Educa\u00e7\u00e3o Superior (CES), que altera a reda\u00e7\u00e3o do par\u00e1grafo 4\u00ba do Art. 1\u00ba e o Art. 2\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o CNE/CES 1/2001, que estabelece normas para o funcionamento de cursos de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o;c) O art. 1\u00ba e seu par\u00e1grafo \u00fanico da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 1, de 22 de abril de 2008, que disp\u00f5e sobre o registro de diplomas de cursos de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o stricto sensu (mestrado e doutorado), expedidos por institui\u00e7\u00f5es n\u00e3o detentoras de prerrogativas da autonomia universit\u00e1ria;10.2.4. Os participantes que tenham enviado os documentos exigidos no subitem 10.2 deste Edital ser\u00e3o comunicados pela \u00e1rea quanto \u00e0 data para assinatura do Termo de Outorga e in\u00edcio das atividades.10.3.  Se o participante graduou-se ou obteve sua titula\u00e7\u00e3o no exterior, o diploma dever\u00e1 ter sido validado, conforme disp\u00f5e a legisla\u00e7\u00e3o brasileira.10.4.  A documenta\u00e7\u00e3o tratada no subitem 10.2 ser\u00e1 requisitada pela ESP/CE no caso do participante habilitado neste processo seletivo ser convidado para assumir a bolsa de professor visitante, sob pena de substitui\u00e7\u00e3o, caso n\u00e3o apresente toda a documenta\u00e7\u00e3o solicitada no prazo estipulado atrav\u00e9s de e-mail pela \u00e1rea ou n\u00e3o tenha respondido o e-mail no tempo h\u00e1bil solicitado, conforme o subitem 10.1.2.10.4.1. Ap\u00f3s an\u00e1lise da documenta\u00e7\u00e3o pelo setor respons\u00e1vel e, em caso de indeferimento desta (no todo ou em parte), ser\u00e1 permitido realizar ajustes, retifica\u00e7\u00e3o ou envio de documento complementar ao previamente recebido, respeitando os prazos estabelecidos pela \u00e1rea.10.5.  Os documentos enviados pelo participante habilitado convidado ter\u00e3o validade somente para esta sele\u00e7\u00e3o e n\u00e3o ser\u00e3o devolvidos, assim como n\u00e3o ser\u00e3o fornecidas c\u00f3pias.10.6.  Nos termos dos incisos I e II do art. 3\u00ba da Lei n\u00ba 13.726/2018, \u00e9 dispensada a exig\u00eancia de reconhecimento de firma pelo cart\u00f3rio, desde que o agente administrativo confronte a assinatura com aquela constante do documento de identidade do signat\u00e1rio, ou, estando este presente, assine o documento diante do agente, o qual lavrar\u00e1 a sua autenticidade no pr\u00f3prio documento. Dispensa-se tamb\u00e9m a autentica\u00e7\u00e3o, via cart\u00f3rio, de c\u00f3pia de documento, mediante a compara\u00e7\u00e3o entre o original e a c\u00f3pia, cabendo ao agente administrativo atestar a sua autenticidade.10.7.  Caso deseje, o participante aprovado poder\u00e1 requisitar o cancelamento de sua participa\u00e7\u00e3o no banco de professor visitante por meio do e-mail infor-mado no item 11.3.10.8.  O pagamento da Hora/Aula executada, ser\u00e1 financiada com os recursos oriundos do:PROJETO FONTE\u2013 Projeto Apoio \u00e0s A\u00e7\u00f5es de Educa\u00e7\u00e3o Permanente e Profissional em Sa\u00fade 500, 600 ou 63610.9.  S\u00e3o considerados documentos de identidade: as carteiras e/ou c\u00e9dulas de identidade expedidas pelas Secretarias de Seguran\u00e7a, pelas For\u00e7as Armadas, pela Pol\u00edcia Militar, pelo Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, Passaporte, C\u00e9dulas de Identidade fornecidas por Ordens e Conselhos de Classe, que, por Lei Federal, valem como Documento de Identidade, a Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social (CTPS), bem como a Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH) com foto, nos termos da Lei n\u00ba 9.503, Art. 159, de 23/9/97.10.9.1. Certificados de reservista, certid\u00f5es de nascimento e demais documentos que n\u00e3o possuam foto, n\u00e3o ser\u00e3o aceitos como documento oficial de identifica\u00e7\u00e3o.11. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS11.1.  A divulga\u00e7\u00e3o deste Edital, assim como dos resultados preliminares e definitivos, corrigendas e/ou aditivos e resultado final referentes a esta sele\u00e7\u00e3o, ocorrer\u00e3o por meio do s\u00edtio da ESP/CE no endere\u00e7o eletr\u00f4nico (https://www.esp.ce.gov.br), bem como este Edital, seus Aditivos, Corrigendas e a Homolo-ga\u00e7\u00e3o do Resultado Final ser\u00e3o divulgados no Di\u00e1rio Oficial do Estado (DOE). Portanto, n\u00e3o se aceitar\u00e1 qualquer justificativa para o desconhecimento dos prazos e crit\u00e9rios neles assinalados.11.2. A inexatid\u00e3o das afirmativas contidas em documentos apresentados, ainda que verificadas, posteriormente, eliminar\u00e1 o participante, anulando-se os atos decorrentes da inscri\u00e7\u00e3o.11.3.  D\u00favidas referentes a este Edital poder\u00e3o ser dirimidas atrav\u00e9s do e-mail selecoes@esp.ce.gov.br, em ordem cronol\u00f3gica e em tempo razo\u00e1vel em raz\u00e3o das demandas.11.3.1.  No assunto do e-mail, o participante dever\u00e1 informar o n\u00famero do edital a que se refere a sua d\u00favida.11.3.2. E-mails que desrespeitarem a Comiss\u00e3o Examinadora da sele\u00e7\u00e3o e a ESP/CE n\u00e3o ser\u00e3o respondidos.11.3.3.  O e-mail selecoes@esp.ce.gov.br ficar\u00e1 dispon\u00edvel para dirimir d\u00favidas, exclusivamente, at\u00e9 a homologa\u00e7\u00e3o do resultado final desta sele\u00e7\u00e3o. Posteriores questionamentos dever\u00e3o ser demandados junto \u00e0 \u00e1rea requerente deste certame.11.4. N\u00e3o haver\u00e1 v\u00ednculo empregat\u00edcio para qualquer fim entre o professor visitante e a Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 Paulo Marcelo Martins Rodrigues (ESP/CE). Portanto, o valor recebido por hora/aula executada n\u00e3o configura contrato de trabalho e nem objetiva pagamento de sal\u00e1rio.11.5. O in\u00edcio das atividades do professor visitante se dar\u00e1 posteriormente \u00e0 assinatura do Termo de Outorga.11.6. A ESP/CE obriga-se a atuar em conformidade com a legisla\u00e7\u00e3o vigente sobre Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais e as determina\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os reguladores/fiscalizadores sobre a mat\u00e9ria, a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais (Lei 13.709/2018 - \u201cLGPD\u201d) e suas altera\u00e7\u00f5es, al\u00e9m das demais normas e pol\u00edticas de prote\u00e7\u00e3o de dados, comprometendo-se a resguardar o sigilo e a confidencialidade dos dados pessoais a que tiver acesso por meio deste e adotar todas as medidas razo\u00e1veis para garantir a prote\u00e7\u00e3o de dados pessoais na extens\u00e3o autorizada na referida lei.11.7.  Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pela Comiss\u00e3o Examinadora da sele\u00e7\u00e3o bem como, sendo necess\u00e1rio, recorrer-se-\u00e1 a outros setores, principalmente a Diretoria de Educa\u00e7\u00e3o Permanente e Profissional em Sa\u00fade (DIEPS).11.8.  A Comarca de Fortaleza \u00e9 o foro competente para decidir sobre quaisquer a\u00e7\u00f5es judiciais ou medidas extrajudiciais, interpostas com respeito ao presente Edital e a respectiva sele\u00e7\u00e3o.Fortaleza, CE, 19 de fevereiro de 2024.Luciano Pamplona de G\u00f3es CavalcantiSUPERINTENDENTESuzyane Cort\u00eas BarcelosDIRETORIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE E PROFISSIONAL EM SA\u00daDE \u2013 DIEPSANEXO I \u2013 PERFIL, FORMA\u00c7\u00c3O, REQUISITOS E VALOR HORA/AULAPROFESSOR VISITANTE - N\u00cdVEL ESPECIALISTAPERFILFORMA\u00c7\u00c3O E REQUISITOSVALOR HORA/AULAI-ESP - VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDEProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Lato Sensu \u2013 especializa\u00e7\u00e3o nas \u00e1reas de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade, Epidemiologia, Sa\u00fade P\u00fablica ou Sa\u00fade Coletiva.R$ 60,00 II-ESP - ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDEProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Lato Sensu \u2013 especializa\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade.R$ 60,00 III-ESP - SA\u00daDE MENTALProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Lato Sensu \u2013 especializa\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de Sa\u00fade Mental.R$ 60,00 IV-ESP - GEST\u00c3O EM SA\u00daDEProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Lato Sensu \u2013 especializa\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de Gest\u00e3o em Sa\u00fade.R$ 60,00 V-ESP -  REGULA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDEProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Lato Sensu \u2013 especializa\u00e7\u00e3o na \u00e1rea da Regula\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade ou \u00e1rea da Sa\u00fade.R$ 60,00 PERFILFORMA\u00c7\u00c3O E REQUISITOSVALOR HORA/AULAVI-ESP - EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE EM SA\u00daDEProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Lato Sensu \u2013 especializa\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de Educa\u00e7\u00e3o Permanente ou em outras \u00e1reas da Sa\u00fade.R$ 60,00 VII-ESP -  VIOL\u00caNCIA COM \u00caNFASE EM INF\u00c2NCIA E ADOLESC\u00caNCIAProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Lato Sensu \u2013 especializa\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de Viol\u00eancia ou em outras \u00e1reas da Sa\u00fade.R$ 60,00 VIII-ESP - TRANSTORNO DO ESPECTRO AUTISTA (TEA)Profissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Lato Sensu \u2013 especializa\u00e7\u00e3o na \u00e1rea do Transtorno do Espectro Autista (TEA) ou em outras \u00e1reas da Sa\u00fade e \u00e1reas afins.R$ 60,00 IX-ESP - URG\u00caNCIAS E EMERG\u00caNCIASProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Lato Sensu \u2013 especializa\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia em Sa\u00fade.R$ 60,00 X-ESP - TRANSPLANTESProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda na \u00e1rea da Sa\u00fade, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Lato Sensu \u2013 especializa\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de Transplantes ou em outras \u00e1reas da Sa\u00fade.R$ 60,00 XI-ESP - MATERNO- INFANTILProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda na \u00e1rea da Sa\u00fade, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Lato Sensu \u2013 especializa\u00e7\u00e3o na \u00e1rea Materno-infantil ou em outras \u00e1reas da Sa\u00fade.R$ 60,00 XII-ESP - CARDIOVASCULARProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Lato Sensu \u2013 especializa\u00e7\u00e3o em Aten\u00e7\u00e3o Cardiovascular, Doen\u00e7as Cr\u00f4nicas ou em outras \u00e1reas da Sa\u00fade.R$ 60,00 XIII-ESP - DIABETESProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda na \u00e1rea da Sa\u00fade, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Lato Sensu \u2013 especializa\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de Diabetes, Doen\u00e7as Cr\u00f4nicas ou em outras \u00e1reas da Sa\u00fade.R$ 60,00 XIV-ESP - ONCOLOGIAProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Lato Sensu \u2013 especializa\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de Oncologia ou Doen\u00e7as Cr\u00f4nicas.R$ 60,00 XV-ESP - PNEUMOLOGIAProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Lato Sensu \u2013 especializa\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de Pneumologia ou \u00e1reas afins.R$ 60,00 XVI-ESP - INFECTOLOGIAProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Lato Sensu \u2013 especializa\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de Infectologia.R$ 60,00 XVII-ESP - SA\u00daDE BUCALProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Lato Sensu \u2013 especializa\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de Sa\u00fade Bucal.R$ 60,00XVIII-ESP - AN\u00c1LISES CL\u00cdNICASProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Lato Sensu \u2013 especializa\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de An\u00e1lises Cl\u00ednicas ou em outras \u00e1reas da Sa\u00fade.R$ 60,00XIX-ESP - SA\u00daDE PRISIONALProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Lato Sensu \u2013 especializa\u00e7\u00e3o na \u00e1rea da Sa\u00fade.R$ 60,00XX-ESP - RELA\u00c7\u00d5ES \u00c9TNICO-RACIAISProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Lato Sensu \u2013 especializa\u00e7\u00e3o  nas \u00e1reas de Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas, Ci\u00eancias Sociais Aplicadas ou Educa\u00e7\u00e3o.R$ 60,00XXI-ESP - EQUIDADE DE G\u00caNERO NO CAMPO DA SA\u00daDEProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Lato Sensu \u2013 especializa\u00e7\u00e3o  nas \u00e1reas de Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas, Ci\u00eancias Sociais Aplicadas ou Educa\u00e7\u00e3o.R$ 60,00XXII-ESP - SA\u00daDE IND\u00cdGENAProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Lato Sensu \u2013 especializa\u00e7\u00e3o  nas \u00e1reas de Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas, Ci\u00eancias Sociais Aplicadas ou Educa\u00e7\u00e3o.R$ 60,00XXIII-ESP - VIOL\u00caNCIAS E SA\u00daDEProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Lato Sensu \u2013 especializa\u00e7\u00e3o  nas \u00e1reas de Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas, Ci\u00eancias Sociais Aplicadas ou Educa\u00e7\u00e3o.R$ 60,00PROFESSOR VISITANTE - N\u00cdVEL MESTRADOPERFILFORMA\u00c7\u00c3O E REQUISITOSVALOR HORA/AULAI-MES - VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDEProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 mestrado nas \u00e1reas de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade ou em outras \u00e1reas da Sa\u00fade.R$ 70,00II-MES - ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDEProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 mestrado na \u00e1rea de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade ou em outras \u00e1reas da Sa\u00fade.R$ 70,00III-MES - SA\u00daDE MENTALProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 mestrado na \u00e1rea de Sa\u00fade Mental ou em outras \u00e1reas da Sa\u00fade.R$ 70,00IV-MES - GEST\u00c3O EM SA\u00daDEProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 mestrado na \u00e1rea de Gest\u00e3o em Sa\u00fade ou em outras \u00e1reas da Sa\u00fade.R$ 70,00V-MES - REGULA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDEProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 mestrado na \u00e1rea da Sa\u00fade.R$ 70,00VI-MES - EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE EM SA\u00daDEProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 mestrado na \u00e1rea da Sa\u00fade.R$ 70,00VII-MES - VIOL\u00caNCIA COM \u00caNFASE EM INF\u00c2NCIA E ADOLESC\u00caNCIAProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 mestrado na \u00e1rea da Sa\u00fade.R$ 70,00VIII-MES - TRANSTORNO DO ESPECTRO AUTISTA (TEA)Profissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 mestrado na \u00e1rea da Sa\u00fade.R$ 70,00IX-MES - URG\u00caNCIAS E EMERG\u00caNCIASProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda na \u00e1rea da Sa\u00fade, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 mestrado na \u00e1rea da Sa\u00fade.R$ 70,00X-MES - TRANSPLANTESProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda na \u00e1rea da Sa\u00fade, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 mestrado na \u00e1rea da Sa\u00fade.R$ 70,00XI-MES - MATERNO- INFANTILProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda na \u00e1rea da Sa\u00fade, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 mestrado na \u00e1rea Materno-infantil ou em outras \u00e1reas da Sa\u00fade.R$ 70,00XII-MES - CARDIOVASCULARProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 mestrado na \u00e1rea da Sa\u00fade.R$ 70,00XIII-MES - DIABETESProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda na \u00e1rea da Sa\u00fade, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 mestrado na \u00e1rea da Sa\u00fade.R$ 70,00XIV-MES  - ONCOLOGIAProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 mestrado na \u00e1rea da Sa\u00fade.R$ 70,00XV-MES - PNEUMOLOGIAProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 mestrado na \u00e1rea da Sa\u00fade.R$ 70,00XVI-MES - INFECTOLOGIAProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 mestrado na \u00e1rea da Sa\u00fade.R$ 70,00XVII-MES - SA\u00daDE BUCALProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 mestrado na \u00e1rea da Sa\u00fade.R$ 70,00XVIII-MES - AN\u00c1LISES CL\u00cdNICASProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 mestrado na \u00e1rea da Sa\u00fade.R$ 70,00XIX- MESTRE SA\u00daDE PRISIONALProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 mestrado na \u00e1rea da Sa\u00fade.R$ 70,00XX-MES - RELA\u00c7\u00d5ES \u00c9TNICO-RACIAISProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 mestrado  nas \u00e1reas de Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas.R$ 70,00XXI-MES - EQUIDADE DE G\u00caNERO NO CAMPO DA SA\u00daDEProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 mestrado nas \u00e1reas de Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas.R$ 70,00XXII-MES - SA\u00daDE IND\u00cdGENAProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 mestrado nas \u00e1reas de Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas.R$ 70,00XXIII-MES - VIOL\u00caNCIAS E SA\u00daDEProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 mestrado nas \u00e1reas de Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas.R$ 70,00PROFESSOR VISITANTE - N\u00cdVEL DOUTORADOPERFILFORMA\u00c7\u00c3O E REQUISITOSVALOR HORA/AULAI-DOU - VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDEProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 doutorado nas \u00e1reas de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade ou em outras \u00e1reas da Sa\u00fade.R$ 80,00II-DOU - ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDEProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 doutorado na \u00e1rea de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade ou em outras \u00e1reas da Sa\u00fade.R$ 80,00III-DOU - SA\u00daDE MENTALProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 doutorado na \u00e1rea de Sa\u00fade Mental ou em outras \u00e1reas da Sa\u00fade.R$ 80,00PERFILFORMA\u00c7\u00c3O E REQUISITOSVALOR HORA/AULAIV-DOU - GEST\u00c3O EM SA\u00daDEProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 doutorado na \u00e1rea de Gest\u00e3o em Sa\u00fade ou em outras \u00e1reas da Sa\u00fade.R$ 80,00V-DOU - REGULA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDEProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 doutorado na \u00e1rea da Sa\u00fade.R$ 80,00VI-DOU - EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE EM SA\u00daDEProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 doutorado na \u00e1rea da Sa\u00fade.R$ 80,00VII-DOU - VIOL\u00caNCIA COM \u00caNFASE EM INF\u00c2NCIA E ADOLESC\u00caNCIAProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 doutorado na \u00e1rea da Sa\u00fade.R$ 80,00VIII-DOU - TRANSTORNO DO ESPECTRO AUTISTA (TEA)Profissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 doutorado na \u00e1rea da Sa\u00fade e \u00e1reas afins.R$ 80,00IX-DOU - URG\u00caNCIAS E EMERG\u00caNCIASProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda na \u00e1rea da Sa\u00fade, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 doutorado na \u00e1rea da Sa\u00fade.R$ 80,00X-DOU - TRANSPLANTESProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda na \u00e1rea da Sa\u00fade, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 doutorado na \u00e1rea da Sa\u00fade.R$ 80,00XI-DOU - MATERNO- INFANTILProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda na \u00e1rea da Sa\u00fade, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 doutorado na \u00e1rea da Sa\u00fade.R$ 80,00XII-DOU - CARDIOVASCULARProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 doutorado na \u00e1rea da Sa\u00fade.R$ 80,00XIII-DOU - DIABETESProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda na \u00e1rea da Sa\u00fade, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 doutorado na \u00e1rea da Sa\u00fade.R$ 80,00XIV-DOU - ONCOLOGIAProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 doutorado na \u00e1rea da Sa\u00fade.R$ 80,00XV-DOU - PNEUMOLOGIAProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 doutorado na \u00e1rea da Sa\u00fade.R$ 80,00XVI-DOU - INFECTOLOGIAProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 doutorado na \u00e1rea da Sa\u00fade.R$ 80,00XVII-DOU - SA\u00daDE BUCALProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 doutorado na \u00e1rea da Sa\u00fade.R$ 80,00XVIII-DOU - AN\u00c1LISES CL\u00cdNICASProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 doutorado na \u00e1rea da Sa\u00fade.R$ 80,00XIX-DOU - SA\u00daDE PRISIONALProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 doutorado na \u00e1rea da Sa\u00fade.R$ 80,00XX-DOU - RELA\u00c7\u00d5ES \u00c9TNICO-RACIAISProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 doutorado nas \u00e1reas de Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas.R$ 80,00XXI-DOU - EQUIDADE DE G\u00caNERO NO CAMPO DA SA\u00daDEProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 doutorado nas \u00e1reas de Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas.R$ 80,00XXII-DOU - SA\u00daDE IND\u00cdGENAProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 doutorado nas \u00e1reas de Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas.R$ 80,00XXIII-DOU - VIOL\u00caNCIAS E SA\u00daDEProfissional com gradua\u00e7\u00e3o conclu\u00edda nas \u00e1reas das Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas, e com P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu \u2013 doutorado nas \u00e1reas de Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas.R$ 80,00* Os participantes que atenderem a mais de um perfil, conforme sua forma\u00e7\u00e3o, poder\u00e3o optar por at\u00e9 05 (cinco) \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o previstas neste anexo e concorrer\u00e1 separadamente para estes, conforme subitens 5.4.2 e 7.3.5.1.OBSERVA\u00c7\u00d5ES:a) O participante, caso convidado para outorgar-se como professor visitante, dever\u00e1 possuir a titula\u00e7\u00e3o correspondente \u00e0 \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o (perfil, forma\u00e7\u00e3o e requisitos) que esteja concorrendo, e comprovar por meio de apresenta\u00e7\u00e3o da c\u00f3pia do diploma ou declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o;a.1) A declara\u00e7\u00e3o somente ser\u00e1 aceita, expedida, no m\u00e1ximo, com 06 (seis) meses, e desde que conste que o aluno apresentou monografia/TCC com \u00eaxito e est\u00e1 aguardando a expedi\u00e7\u00e3o do diploma/certificado.ANEXO II \u2013 CALEND\u00c1RIO DE ATIVIDADESATIVIDADESDATASINSCRI\u00c7\u00d5ESDe 29 de fevereiro at\u00e9 as 12:00 h do dia 18 de mar\u00e7o de 2024.Exclusivamente, pela internet, por meio do s\u00edtio da ESP/CE (www.esp.ce.gov.br) na se\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00f5es / Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas 2024.RESULTADO PRELIMINAR DAS INSCRI\u00c7\u00d5ESDia 18 de mar\u00e7o de 2024.Exclusivamente, pela internet, por meio do s\u00edtio da ESP/CE (www.esp.ce.gov.br) na se\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00f5es / Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas 2024.PER\u00cdODO DE RECURSO CONTRA O RESULTADO PRELIMINAR DAS INSCRI\u00c7\u00d5ESDe 20 de mar\u00e7o at\u00e9 as 12:00 h do dia 21 de mar\u00e7o de 2024.Exclusivamente, pela internet, por meio do s\u00edtio da ESP/CE (www.esp.ce.gov.br) na se\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00f5es / Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas 2024.RESULTADO DEFINITIVO DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES Dia 21 de mar\u00e7o de 2024.Exclusivamente, pela internet, por meio do s\u00edtio da ESP/CE (www.esp.ce.gov.br) na se\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00f5es / Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas 2024.Etapa \u00danica \u2013 PER\u00cdODO DE PREENCHIMENTO DA AVALIA\u00c7\u00c3O CURRICULARDe 22 de mar\u00e7o at\u00e9 as 12:00 h do dia 02 de abril de 2024.Exclusivamente, pela internet, por meio do s\u00edtio da ESP/CE (www.esp.ce.gov.br) na se\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00f5es / Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas 2024.Etapa \u00danica \u2013 RESULTADO PRELIMINARDia 10 de abril de 2024.Exclusivamente, pela internet, por meio do s\u00edtio da ESP/CE (www.esp.ce.gov.br) na se\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00f5es / Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas 2024.Etapa \u00danica \u2013 PER\u00cdODO DE RECURSO CONTRA O RESULTADO PRELIMINAR DA ETAPA \u00daNICADe 11 de abril at\u00e9 as 12:00 h do dia 12 de abril de 2024.Exclusivamente, pela internet, por meio do s\u00edtio da ESP/CE (www.esp.ce.gov.br) na se\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00f5es / Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas 2024.Etapa \u00danica \u2013 RESULTADO FINALDia 17 de abril de 2024.Exclusivamente, pela internet, por meio do s\u00edtio da ESP/CE (www.esp.ce.gov.br) na se\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00f5es / Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas 2024.ANEXO III \u2013 QUADRO DE PONTUA\u00c7\u00c3O DA ETAPA \u00daNICA \u2013 AVALIA\u00c7\u00c3O CURRICULARPERFIS I-ESP, I-MES E I-DOU - VIGIL\u00c2NCIA EM SA\u00daDEITEMT\u00cdTULOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR M\u00c1XIMO1Curso extracurricular na \u00e1rea da Sa\u00fade ou Educa\u00e7\u00e3o com carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 40 (quarenta) horas-aula, para cada curso comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,002Apresenta\u00e7\u00e3o de trabalho em evento cient\u00edfico na \u00e1rea da Sa\u00fade ou Educa\u00e7\u00e3o, para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,003Publica\u00e7\u00e3o de artigo ou cap\u00edtulo de livro na \u00e1rea de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade, para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.1,002,004Experi\u00eancia profissional em atividade de doc\u00eancia com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses (ou um semestre letivo) de experi\u00eancia comprovada nos \u00faltimos 05 (cinco) anos, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.1,002,005Experi\u00eancia profissional na \u00e1rea da Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade, ou \u00e1reas afins, com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses de experi\u00eancia comprovada, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.1,004,00TOTAL10,00PERFIS II-ESP, II-MES E II-DOU - ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDEITEMT\u00cdTULOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR M\u00c1XIMO1Curso extracurricular na \u00e1rea da Sa\u00fade ou Educa\u00e7\u00e3o com carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 40 (quarenta) horas-aula, para cada curso comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,002Apresenta\u00e7\u00e3o de trabalho em evento cient\u00edfico na \u00e1rea da Sa\u00fade ou Educa\u00e7\u00e3o, para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,003Publica\u00e7\u00e3o em anais, artigo ou cap\u00edtulo de livro na \u00e1rea de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade, para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.1,002,004Experi\u00eancia profissional em atividade de doc\u00eancia com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses (ou um semestre letivo) de experi\u00eancia comprovada nos \u00faltimos 05 (cinco) anos, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.1,002,005Experi\u00eancia profissional na \u00e1rea da Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade, ou \u00e1reas afins, com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses de experi\u00eancia comprovada, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.1,004,00TOTAL10,00PERFIS III-ESP, III-MES E III-DOU - SA\u00daDE MENTALITEMT\u00cdTULOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR M\u00c1XIMO1Curso extracurricular na \u00e1rea da Sa\u00fade ou Educa\u00e7\u00e3o com carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 40 (quarenta) horas-aula, para cada curso comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,002Apresenta\u00e7\u00e3o de trabalho em evento cient\u00edfico na \u00e1rea da Sa\u00fade ou Educa\u00e7\u00e3o, para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,003Publica\u00e7\u00e3o em anais, artigo ou cap\u00edtulo de livro na \u00e1rea de Sa\u00fade Mental, para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.1,002,004Experi\u00eancia profissional em atividade de doc\u00eancia com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses (ou um semestre letivo) de experi\u00eancia comprovada nos \u00faltimos 05 (cinco) anos, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.1,002,005Experi\u00eancia profissional na \u00e1rea de Sa\u00fade Mental, ou \u00e1reas afins, com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses de experi\u00eancia comprovada, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.1,004,00TOTAL10,00PERFIS IV-ESP, IV-MES IV-DOU - GEST\u00c3O EM SA\u00daDEITEMT\u00cdTULOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR M\u00c1XIMO1Curso extracurricular na \u00e1rea da Gest\u00e3o, Sa\u00fade ou Educa\u00e7\u00e3o com carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 40 (quarenta) horas-aula, para cada curso comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,002Apresenta\u00e7\u00e3o de trabalho em evento cient\u00edfico na \u00e1rea da Gest\u00e3o, Sa\u00fade ou Educa\u00e7\u00e3o, para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,003Publica\u00e7\u00e3o em anais, artigo ou cap\u00edtulo de livro na \u00e1rea da Gest\u00e3o, em Sa\u00fade, para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.1,002,004Experi\u00eancia profissional em atividade de doc\u00eancia com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses (ou um semestre letivo) de experi\u00eancia comprovada nos \u00faltimos 05 (cinco) anos, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.1,002,005Experi\u00eancia profissional na \u00e1rea de Gest\u00e3o em Sa\u00fade, ou \u00e1reas afins, com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses de experi\u00eancia comprovada, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.1,004,00TOTAL10,00PERFIS V-ESP, V-MES E V-DOU - REGULA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDEITEMT\u00cdTULOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR M\u00c1XIMO1Curso extracurricular na \u00e1rea da Sa\u00fade com carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 40 (quarenta) horas-aula, para cada curso comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,002Apresenta\u00e7\u00e3o de trabalho em evento cient\u00edfico na \u00e1rea da Sa\u00fade, para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,003Publica\u00e7\u00e3o em anais, artigo ou cap\u00edtulo de livro na \u00e1rea da Regula\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade, para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.1,002,004Experi\u00eancia profissional em atividade de doc\u00eancia com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses (ou um semestre letivo) de experi\u00eancia comprovada nos \u00faltimos 05 (cinco) anos, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.1,002,005Experi\u00eancia profissional na \u00e1rea de Regula\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade, ou \u00e1reas afins, com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses de experi\u00eancia comprovada, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades. 1,004,00TOTAL10,00PERFIS VI-ESP, VI-MES E VI-DOU - EDUCA\u00c7\u00c3O PERMANENTE EM SA\u00daDEITEMT\u00cdTULOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR M\u00c1XIMO1Curso extracurricular na \u00e1rea da Sa\u00fade ou Educa\u00e7\u00e3o com carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 40 (quarenta) horas-aula, para cada curso comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,002Apresenta\u00e7\u00e3o de trabalho em evento cient\u00edfico na \u00e1rea da Sa\u00fade ou Educa\u00e7\u00e3o, para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,003Publica\u00e7\u00e3o em anais, artigo ou cap\u00edtulo de livro na \u00e1rea da Educa\u00e7\u00e3o Permanente em Sa\u00fade, para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.1,002,004Experi\u00eancia profissional em atividade de doc\u00eancia com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses (ou um semestre letivo) de experi\u00eancia comprovada nos \u00faltimos 05 (cinco) anos, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.1,002,005Experi\u00eancia profissional na \u00e1rea da Educa\u00e7\u00e3o Permanente em Sa\u00fade com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses de experi\u00eancia comprovada, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades. 1,004,00TOTAL10,00PERFIS VII-ESP, VII-MES E VII-DOU - VIOL\u00caNCIA COM \u00caNFASE EM INF\u00c2NCIA E ADOLESC\u00caNCIAITEMT\u00cdTULOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR M\u00c1XIMO1Curso extracurricular na \u00e1rea da viol\u00eancia, Sa\u00fade ou Educa\u00e7\u00e3o com carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 40 (quarenta) horas-aula, para cada curso comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,002Apresenta\u00e7\u00e3o de trabalho em evento cient\u00edfico na \u00e1rea da Sa\u00fade ou Educa\u00e7\u00e3o, para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,003Publica\u00e7\u00e3o em anais, artigo ou cap\u00edtulo de livro na \u00e1rea da viol\u00eancia com \u00eanfase em inf\u00e2ncia e adolesc\u00eancia, para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.1,002,004Experi\u00eancia profissional em atividade de doc\u00eancia com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses (ou um semestre letivo) de experi\u00eancia comprovada nos \u00faltimos 05 (cinco) anos, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.1,002,005Experi\u00eancia profissional atuando com viol\u00eancias contra crian\u00e7as e adolescentes nas \u00e1reas da Sa\u00fade, Assist\u00eancia social, S\u00f3cio-jur\u00eddica ou \u00e1reas afins, com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses de experi\u00eancia comprovada, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.1,004,00TOTAL10,00PERFIS VIII-ESP, VIII-MES E VIII-DOU - TRANSTORNO DO ESPECTRO AUTISTA (TEA)ITEMT\u00cdTULOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR M\u00c1XIMO1Curso extracurricular na \u00e1rea da Sa\u00fade ou Educa\u00e7\u00e3o com carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 40 (quarenta) horas-aula, para cada curso comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,002Apresenta\u00e7\u00e3o de trabalho em evento cient\u00edfico na \u00e1rea da Sa\u00fade, para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,003Publica\u00e7\u00e3o em anais, artigo ou cap\u00edtulo de livro na \u00e1rea do Transtorno do Espectro Autista, para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.1,002,004Experi\u00eancia profissional em atividade de doc\u00eancia com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses (ou um semestre letivo) de experi\u00eancia comprovada nos \u00faltimos 05 (cinco) anos, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.1,002,005Experi\u00eancia profissional nos servi\u00e7os direcionados \u00e0 pessoa com Transtorno do Espectro Autista com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses de experi\u00eancia comprovada, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.1,004,00TOTAL10,00PERFIS IX-ESP, IX-MES E IX-DOU- URG\u00caNCIAS E EMERG\u00caNCIASITEMT\u00cdTULOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR M\u00c1XIMO1Curso extracurricular na \u00e1rea da Sa\u00fade com carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 40 (quarenta) horas-aula, para cada curso comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,002Apresenta\u00e7\u00e3o de trabalho em evento cient\u00edfico na \u00e1rea da Sa\u00fade, para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,003Publica\u00e7\u00e3o em anais, artigo ou cap\u00edtulo de livro na \u00e1rea de Urg\u00eancias e Emerg\u00eancias, para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.1,002,004Experi\u00eancia profissional em atividade de doc\u00eancia com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses (ou um semestre letivo) de experi\u00eancia comprovada nos \u00faltimos 05 (cinco) anos, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.1,002,005Experi\u00eancia profissional na \u00e1rea de Urg\u00eancias e Emerg\u00eancias com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses de experi\u00eancia comprovada, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.1,004,00TOTAL10,00PERFIS X-ESP, X-MES E X-DO - TRANSPLANTESITEMT\u00cdTULOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR M\u00c1XIMO1Curso extracurricular na \u00e1rea da Sa\u00fade com carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 40 (quarenta) horas-aula, para cada curso comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,002Apresenta\u00e7\u00e3o de trabalho em evento cient\u00edfico na \u00e1rea da Sa\u00fade, para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,003Publica\u00e7\u00e3o em anais, artigo ou cap\u00edtulo de livro na \u00e1rea de Transplantes, para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.1,002,004Experi\u00eancia profissional em atividade de doc\u00eancia com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses (ou um semestre letivo) de experi\u00eancia comprovada nos \u00faltimos 05 (cinco) anos, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.1,002,005Experi\u00eancia profissional na \u00e1rea de Transplantes com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses de experi\u00eancia comprovada, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.1,004,00TOTAL10,00PERFIS XI-ESP, XI-MES E XI-DOU - MATERNO-INFANTILITEMT\u00cdTULOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR M\u00c1XIMO1Curso extracurricular na \u00e1rea da Sa\u00fade com carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 40 (quarenta) horas-aula, para cada curso comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,002Apresenta\u00e7\u00e3o de trabalho em evento cient\u00edfico na \u00e1rea da Sa\u00fade, para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,003Publica\u00e7\u00e3o em anais, artigo ou cap\u00edtulo de livro na \u00e1rea materno-infantil, para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.1,002,004Experi\u00eancia profissional em atividade de doc\u00eancia com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses (ou um semestre letivo) de experi\u00eancia comprovada nos \u00faltimos 05 (cinco) anos, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.1,002,005Experi\u00eancia profissional na \u00e1rea materno-infantil com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses de experi\u00eancia comprovada, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.1,004,00TOTAL10,00PERFIS XII-ESP, XII-MES E XII-DOU - CARDIOVASCULARITEMT\u00cdTULOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR M\u00c1XIMO1Curso extracurricular na \u00e1rea da Sa\u00fade com carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 40 (quarenta) horas-aula, para cada curso comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,002Apresenta\u00e7\u00e3o de trabalho em evento cient\u00edfico na \u00e1rea da Sa\u00fade, para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,003Publica\u00e7\u00e3o em anais, artigo ou cap\u00edtulo de livro na \u00e1rea de aten\u00e7\u00e3o cardiovascular, para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.1,002,004Experi\u00eancia profissional em atividade de doc\u00eancia com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses (ou um semestre letivo) de experi\u00eancia comprovada nos \u00faltimos 05 (cinco) anos, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.1,002,005Experi\u00eancia profissional na aten\u00e7\u00e3o cardiovascular com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses de experi\u00eancia comprovada, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.1,004,00TOTAL10,00PERFIS XIII-ESP, XIII-MES E XIII-DOU - DIABETESITEMT\u00cdTULOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR M\u00c1XIMO1Curso extracurricular na \u00e1rea da Sa\u00fade com carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 40 (quarenta) horas-aula, para cada curso comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,002Apresenta\u00e7\u00e3o de trabalho em evento cient\u00edfico na \u00e1rea da Sa\u00fade, para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,003Publica\u00e7\u00e3o em anais, artigo ou cap\u00edtulo de livro na \u00e1rea de aten\u00e7\u00e3o ao diabetes, para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.1,002,004Experi\u00eancia profissional em atividade de doc\u00eancia com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses (ou um semestre letivo) de experi\u00eancia comprovada nos \u00faltimos 05 (cinco) anos, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.1,002,005Experi\u00eancia profissional na aten\u00e7\u00e3o ao diabetes, ou \u00e1reas afins, com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses de experi\u00eancia comprovada, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.1,004,00TOTAL10,00PERFIS XIV-ESP, XIV-MES E XIV-DOU - ONCOLOGIAITEMT\u00cdTULOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR M\u00c1XIMO1Curso extracurricular na \u00e1rea da Sa\u00fade com carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 40 (quarenta) horas-aula, para cada curso comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,002Apresenta\u00e7\u00e3o de trabalho em evento cient\u00edfico na \u00e1rea da Sa\u00fade, para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,003Publica\u00e7\u00e3o em anais, artigo ou cap\u00edtulo de livro na \u00e1rea de Oncologia, para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.1,002,004Experi\u00eancia profissional em atividade de doc\u00eancia com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses (ou um semestre letivo) de experi\u00eancia comprovada nos \u00faltimos 05 (cinco) anos, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.1,002,005Experi\u00eancia profissional na \u00e1rea de Oncologia, ou \u00e1reas afins, com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses de experi\u00eancia comprovada, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.1,004,00TOTAL10,00PERFIS XV-ESP, XV-MES E XV-DOU - PNEUMOLOGIAITEMT\u00cdTULOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR M\u00c1XIMO1Curso extracurricular na \u00e1rea da Sa\u00fade com carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 40 (quarenta) horas-aula, para cada curso comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,002Apresenta\u00e7\u00e3o de trabalho em evento cient\u00edfico na \u00e1rea da Sa\u00fade, para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,003Publica\u00e7\u00e3o em anais, artigo ou cap\u00edtulo de livro na \u00e1rea de Pneumologia, para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.1,002,004Experi\u00eancia profissional em atividade de doc\u00eancia com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses (ou um semestre letivo) de experi\u00eancia comprovada nos \u00faltimos 05 (cinco) anos, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.1,002,005Experi\u00eancia profissional na \u00e1rea de Pneumologia, ou \u00e1reas afins, com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses de experi\u00eancia comprovada, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.1,004,00TOTAL10,00PERFIS XVI-ESP, XVI-MES E XVI-DOU - INFECTOLOGIAITEMT\u00cdTULOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR M\u00c1XIMO1Curso extracurricular na \u00e1rea da Sa\u00fade com carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 40 (quarenta) horas-aula, para cada curso comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,002Apresenta\u00e7\u00e3o de trabalho em evento cient\u00edfico na \u00e1rea da Sa\u00fade, para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,003Publica\u00e7\u00e3o em anais, artigo ou cap\u00edtulo de livro na \u00e1rea de Infectologia, para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.1,002,004Experi\u00eancia profissional em atividade de doc\u00eancia com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses (ou um semestre letivo) de experi\u00eancia comprovada nos \u00faltimos 05 (cinco) anos, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.1,002,005Experi\u00eancia profissional na \u00e1rea de Infectologia, ou \u00e1reas afins, com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses de experi\u00eancia comprovada, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.1,004,00TOTAL10,00PERFIS XVII-ESP, XVII-MES E XVII-DOU - SA\u00daDE BUCALITEMT\u00cdTULOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR M\u00c1XIMO1Curso extracurricular na \u00e1rea da Sa\u00fade com carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 40 (quarenta) horas-aula, para cada curso comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,002Apresenta\u00e7\u00e3o de trabalho em evento cient\u00edfico na \u00e1rea da Sa\u00fade, para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,003Publica\u00e7\u00e3o em anais, artigo ou cap\u00edtulo de livro na \u00e1rea de Sa\u00fade Bucal, para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.1,002,00ITEMT\u00cdTULOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR M\u00c1XIMO4Experi\u00eancia profissional em atividade de doc\u00eancia com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses (ou um semestre letivo) de experi\u00eancia comprovada nos \u00faltimos 05 (cinco) anos, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.1,002,005Experi\u00eancia profissional na \u00e1rea de Sa\u00fade Bucal, ou \u00e1reas afins, com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses de experi\u00eancia comprovada, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.1,004,00TOTAL10,00PERFIS XVIII-ESP, XVIII-MES E XVIII-DOU - AN\u00c1LISES CL\u00cdNICASITEMT\u00cdTULOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR M\u00c1XIMO1Curso extracurricular na \u00e1rea da Sa\u00fade com carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 40 (quarenta) horas-aula, para cada curso comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,002Apresenta\u00e7\u00e3o de trabalho em evento cient\u00edfico na \u00e1rea da Sa\u00fade, para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,003Publica\u00e7\u00e3o em anais, artigo ou cap\u00edtulo de livro na \u00e1rea de An\u00e1lises Cl\u00ednicas, para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.1,002,004Experi\u00eancia profissional em atividade de doc\u00eancia com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses (ou um semestre letivo) de experi\u00eancia comprovada nos \u00faltimos 05 (cinco) anos, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.1,002,005Experi\u00eancia profissional na \u00e1rea de An\u00e1lises Cl\u00ednicas, ou \u00e1reas afins, com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses de experi\u00eancia comprovada, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.1,004,00TOTAL10,00PERFIS XIX-ESP, XIX-MES E XIX-DOU - SA\u00daDE PRISIONALITEMT\u00cdTULOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR M\u00c1XIMO1Curso extracurricular na \u00e1rea da Sa\u00fade com carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 40 (quarenta) horas-aula, para cada curso comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,002Apresenta\u00e7\u00e3o de trabalho em evento cient\u00edfico na \u00e1rea da Sa\u00fade, para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,003Publica\u00e7\u00e3o em anais, artigo ou cap\u00edtulo de livro na \u00e1rea de Sa\u00fade Prisional, ou \u00e1reas afins, para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.1,002,004Experi\u00eancia profissional em atividade de doc\u00eancia com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses (ou um semestre letivo) de experi\u00eancia comprovada nos \u00faltimos 05 (cinco) anos, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.1,002,005Experi\u00eancia profissional no sistema prisional, ou \u00e1reas afins, com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses de experi\u00eancia comprovada, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.1,004,00TOTAL10,00PERFIS XX-ESP, XX-MES E XX-DOU - RELA\u00c7\u00d5ES \u00c9TNICO-RACIAISITEMT\u00cdTULOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR M\u00c1XIMO1Curso extracurricular na \u00e1rea da Sa\u00fade com carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 40 (quarenta) horas-aula, para cada curso comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,002Autoria, ou coautoria, em produ\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica na tem\u00e1tica das rela\u00e7\u00f5es \u00e9tnico-raciais na Sa\u00fade (Produ\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rios, materiais t\u00e9cnicos, materiais did\u00e1ticos, pareceres, elabora\u00e7\u00e3o de cursos, consultoria, entre outros) para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,503Produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica (artigos, cap\u00edtulos de livros, anais, entre outros) na tem\u00e1tica das rela\u00e7\u00f5es \u00e9tnico-raciais na sa\u00fade, para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,504Experi\u00eancia profissional em atividade de doc\u00eancia com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses (ou um semestre letivo) de experi\u00eancia comprovada nos \u00faltimos 05 (cinco) anos, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.0,502,005Experi\u00eancia profissional na \u00e1rea de Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses de experi\u00eancia comprovada, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.0,501,506Palestras ministradas em eventos, participa\u00e7\u00e3o como convidado em mesas redondas ou cursos ministrados na tem\u00e1tica das rela\u00e7\u00f5es \u00e9tnico-raciais na sa\u00fade, para cada atividade comprovada nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,507Participa\u00e7\u00e3o em F\u00f3rum ou Movimento Social, com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses de atividade comprovada, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.0,501,00TOTAL10,00PERFIS XXI-ESP, XXI-MES E XXI-DOU - EQUIDADE DE G\u00caNERO NO CAMPO DA SA\u00daDEITEMT\u00cdTULOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR M\u00c1XIMO1Curso extracurricular na \u00e1rea da Sa\u00fade com carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 40 (quarenta) horas-aula, para cada curso comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,002Autoria, ou coautoria, em produ\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica na tem\u00e1tica da  equidade de g\u00eanero no campo da Sa\u00fade (Produ\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rios, materiais t\u00e9cnicos, materiais did\u00e1ticos, pareceres, elabora\u00e7\u00e3o de cursos, consultoria, entre outros) para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,503Produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica (artigos, cap\u00edtulos de livros, anais, entre outros) na tem\u00e1tica da equidade de g\u00eanero no campo da Sa\u00fade, para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,504Experi\u00eancia profissional em atividade de doc\u00eancia com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses (ou um semestre letivo) de experi\u00eancia comprovada nos \u00faltimos 05 (cinco) anos, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.0,502,005Experi\u00eancia profissional na \u00e1rea de Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses de experi\u00eancia comprovada, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.0,501,506Palestras ministradas em eventos, participa\u00e7\u00e3o como convidado em mesas redondas ou cursos ministrados na tem\u00e1tica da equidade de g\u00eanero no campo da Sa\u00fade, para cada atividade comprovada nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,507Participa\u00e7\u00e3o em F\u00f3rum ou Movimento Social, com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses de atividade comprovada, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.0,501,00TOTAL10,00PERFIS XXII-ESP, XXII-MES E XXII-DOU - SA\u00daDE IND\u00cdGENAITEMT\u00cdTULOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR M\u00c1XIMO1Curso extracurricular na \u00e1rea da Sa\u00fade com carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 40 (quarenta) horas-aula, para cada curso comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,002Autoria, ou coautoria, em produ\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica na tem\u00e1tica da Sa\u00fade Ind\u00edgena (Produ\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rios, materiais t\u00e9cnicos, materiais did\u00e1ticos, pareceres, elabora\u00e7\u00e3o de cursos, consultoria, entre outros) para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,503Produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica (artigos, cap\u00edtulos de livros, anais, entre outros) na tem\u00e1tica da Sa\u00fade Ind\u00edgena, para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,504Experi\u00eancia profissional em atividade de doc\u00eancia com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses (ou um semestre letivo) de experi\u00eancia comprovada nos \u00faltimos 05 (cinco) anos, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.0,502,005Experi\u00eancia profissional na \u00e1rea de Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses de experi\u00eancia comprovada, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.0,501,506Palestras ministradas em eventos, participa\u00e7\u00e3o como convidado em mesas redondas ou cursos ministrados na tem\u00e1tica da Sa\u00fade Ind\u00edgena, para cada atividade comprovada nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,507Participa\u00e7\u00e3o em F\u00f3rum ou Movimento Social, com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses de atividade comprovada, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.0,501,00TOTAL10,00PERFIS XXIII-ESP, XXIII-MES E XXIII-DOU - VIOL\u00caNCIA E SA\u00daDEITEMT\u00cdTULOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR M\u00c1XIMO1Curso extracurricular na \u00e1rea da Sa\u00fade com carga hor\u00e1ria m\u00ednima de 40 (quarenta) horas-aula, para cada curso comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,002Autoria, ou coautoria, em produ\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica na tem\u00e1tica da viol\u00eancia em suas rela\u00e7\u00f5es com a sa\u00fade (Produ\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rios, materiais t\u00e9cnicos, materiais did\u00e1ticos, pareceres, elabora\u00e7\u00e3o de cursos, consultoria, entre outros) para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,503Produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica (artigos, cap\u00edtulos de livros, anais, entre outros) na tem\u00e1tica da viol\u00eancia em suas rela\u00e7\u00f5es com a sa\u00fade, para cada documento comprovado nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,50ITEMT\u00cdTULOVALOR UNIT\u00c1RIOVALOR M\u00c1XIMO4Experi\u00eancia profissional em atividade de doc\u00eancia com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses (ou um semestre letivo) de experi\u00eancia comprovada nos \u00faltimos 05 (cinco) anos, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.0,502,005Experi\u00eancia profissional na \u00e1rea de Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Ci\u00eancias Humanas ou Ci\u00eancias Sociais Aplicadas com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses de experi\u00eancia comprovada, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.0,501,506Palestras ministradas em eventos, participa\u00e7\u00e3o como convidado em mesas redondas ou cursos ministrados na tem\u00e1tica da viol\u00eancia em suas rela\u00e7\u00f5es com a sa\u00fade, para cada atividade comprovada nos \u00faltimos 05 (cinco) anos.0,501,507Participa\u00e7\u00e3o em F\u00f3rum ou Movimento Social, com per\u00edodo m\u00ednimo de 06 (seis) meses de atividade comprovada, com in\u00edcio e t\u00e9rmino das atividades.0,501,00TOTAL10,00OBSERVA\u00c7\u00d5ES:1) O participante dever\u00e1 atentar para a legibilidade do documento ap\u00f3s a digitaliza\u00e7\u00e3o, de forma que seja poss\u00edvel a an\u00e1lise pela Comiss\u00e3o Examinadora. Documento que, ap\u00f3s digitalizado, n\u00e3o esteja leg\u00edvel, ser\u00e1 desconsiderado, assim como documentos com rasuras e/ou quaisquer danos que tornem ileg\u00edveis e/ou deixem margem a d\u00favidas quanto \u00e0 veracidade das informa\u00e7\u00f5es e/ou n\u00e3o contenham identifica\u00e7\u00e3o do participante n\u00e3o ser\u00e3o aceitos.2) Os cursos extracurriculares dever\u00e3o ser comprovados por meio de Certificados ou Declara\u00e7\u00f5es, com informa\u00e7\u00e3o de carga hor\u00e1ria exigida no item, em papel timbrado, com carimbo da Institui\u00e7\u00e3o e do respons\u00e1vel pela expedi\u00e7\u00e3o e/ou assinatura do documento. No caso de declara\u00e7\u00f5es/certificados emitidos pela internet, estes devem, obrigatoriamente, conter o c\u00f3digo de valida\u00e7\u00e3o de autenticidade do documento, caso n\u00e3o possuam, ser\u00e3o desconsiderados e n\u00e3o pontuar\u00e3o.3) Cursos de gradua\u00e7\u00e3o e P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e3o aceitos como Cursos Extracurriculares. Tampouco ser\u00e3o aceitos, para comprova\u00e7\u00e3o de cursos extracur-riculares, m\u00f3dulos/disciplinas/est\u00e1gios referentes ao curr\u00edculo acad\u00eamico.4) N\u00e3o ser\u00e3o pontuados trabalhos (publica\u00e7\u00f5es em anais, revistas cient\u00edficas, jornais, livros ou em peri\u00f3dicos eletr\u00f4nicos, etc) iguais (mesmo t\u00edtulo, objeto), mesmo os apresentados em eventos distintos ou publicado em diferentes ve\u00edculos, assim como quaisquer documentos j\u00e1 pontuados em outros itens, tais como os entregues como t\u00edtulos de experi\u00eancia.5) O documento anexado n\u00e3o poder\u00e1 ser utilizado para pontuar mais de um item, o qual ser\u00e1 desconsiderado para fins de pontua\u00e7\u00e3o.6) Itens que fazem refer\u00eancia \u00e0 data limite para que o documento possa pontuar, seja quanto \u00e0 experi\u00eancia profissional ou atividade acad\u00eamica, dever\u00e3o considerar, como marco temporal, a data de in\u00edcio das inscri\u00e7\u00f5es. 7) A apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhos em eventos cient\u00edficos dever\u00e1 ser comprovada por meio de certificado ou declara\u00e7\u00e3o emitida em papel timbrado do evento cient\u00edfico e devidamente assinado pelo organizador do evento. 8) Publica\u00e7\u00e3o de artigo em revistas cient\u00edficas, livros com ISBN, peri\u00f3dicos eletr\u00f4nicos com ISSN ou DOI, ou anais de eventos cient\u00edficos, ou outras produ-\u00e7\u00f5es cient\u00edficas, ser\u00e3o aceitos mediante envio de c\u00f3pia da primeira folha do artigo publicado com identifica\u00e7\u00e3o do autor, do ve\u00edculo de publica\u00e7\u00e3o e dados da publica\u00e7\u00e3o.9) Os certificados e declara\u00e7\u00f5es, quando expedidos em l\u00edngua estrangeira dever\u00e3o vir acompanhados pela correspondente tradu\u00e7\u00e3o para a L\u00edngua Portuguesa, efetuada por tradutor juramentado constante nos ditames da Lei de n\u00ba 14.195/2021 ou pela revalida\u00e7\u00e3o dada pelo \u00f3rg\u00e3o competente.10) Para ser atribu\u00edda a pontua\u00e7\u00e3o relativa \u00e0 experi\u00eancia profissional o participante dever\u00e1 anexar documento digitalizado que se enquadre, em pelo menos, uma das al\u00edneas abaixo:10.a) Para Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social \u2013 CTPS, enviar arquivo contendo as folhas de identifica\u00e7\u00e3o onde constem foto, dados pessoais, n\u00famero e s\u00e9rie e folha de contrato de trabalho, acompanhada, obrigatoriamente, das folhas que comprovam a experi\u00eancia profissional e o per\u00edodo, discriminando o in\u00edcio e o fim da atividade (de tanto at\u00e9 tanto ou de tanto at\u00e9 a data atual, se for o caso), o cargo e a fun\u00e7\u00e3o desempenhada. Quando se referir a atividade atual ou sem registro da data final, anexar declara\u00e7\u00e3o que informe o per\u00edodo;10.b) Para Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social \u2013 CTPS digital, enviar arquivo do relat\u00f3rio que comprove as experi\u00eancias profissionais do pr\u00f3prio aplicativo ou site, contendo foto, dados pessoais, \u00faltimas anota\u00e7\u00f5es e contrato(s) de trabalho;10.c) Para \u00f3rg\u00e3o p\u00fablico, enviar certid\u00e3o ou declara\u00e7\u00e3o, que informe o per\u00edodo, discriminando o in\u00edcio e o fim da atividade (de tanto at\u00e9 tanto ou de tanto at\u00e9 a data atual, se for o caso), obrigatoriamente assinada pelo gestor ou chefe do setor. Para esta comprova\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m ser\u00e3o aceitos o arquivo da publica\u00e7\u00e3o, do Di\u00e1rio Oficial, em que constou o ato de nomea\u00e7\u00e3o e exonera\u00e7\u00e3o (e caso n\u00e3o possua exonera\u00e7\u00e3o por ainda estar em atividade, necess\u00e1ria uma declara\u00e7\u00e3o do gestor ou chefe do setor atestando essa informa\u00e7\u00e3o);10.d) Para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, enviar recibo de pagamento de aut\u00f4nomo \u2013 RPA, demonstrando claramente o per\u00edodo inicial e final de validade dos contratos, ou c\u00f3pia do RPA referente aos meses de realiza\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o, acompanhado obrigatoriamente de declara\u00e7\u00e3o do contratante ou respons\u00e1vel legal, onde conste claramente a identifica\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o realizado e o per\u00edodo inicial e final (de tanto at\u00e9 tanto ou de tanto at\u00e9 a data atual, quando for o caso);10.e) Para comprova\u00e7\u00e3o por contracheques, enviar holerites que contenham obrigatoriamente as seguintes informa\u00e7\u00f5es: raz\u00e3o social da empresa contratante ou cooperativa, com o seu respectivo CNPJ, nome do participante, data de admiss\u00e3o (per\u00edodo inicial), m\u00eas a que se refere o documento (per\u00edodo final) e a fun\u00e7\u00e3o informada;10.f) Para empresas privadas, enviar declara\u00e7\u00e3o emitida pelo setor de pessoal ou de recursos humanos, devidamente datada e assinada pelo respons\u00e1vel pelo setor e/ou pela dire\u00e7\u00e3o-geral da empresa ou \u00f3rg\u00e3o, sendo obrigat\u00f3ria a identifica\u00e7\u00e3o dos cargos e das pessoas respons\u00e1veis pelas assinaturas.11) Todos os itens que fazem men\u00e7\u00e3o a per\u00edodos, os documentos enviados dever\u00e3o permitir identificar claramente o per\u00edodo inicial e final da realiza\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o, n\u00e3o sendo assumido implicitamente que o per\u00edodo final seja a data atual, ou que houve a concretiza\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o em data futura a da registrada no documento. Informa\u00e7\u00f5es em desacordo com esses par\u00e2metros n\u00e3o ser\u00e3o pontuadas.11.a) Documentos como termos de outorga, contratos de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, entre outros juntados para comprova\u00e7\u00e3o de experi\u00eancia (tanto acad\u00ea-mica quanto profissional), s\u00f3 ser\u00e3o aceitos se acompanhados de declara\u00e7\u00e3o (nos moldes da observa\u00e7\u00e3o 11 acima) assinada pelo gestor do \u00f3rg\u00e3o/empresa respons\u00e1vel atestando a sua conclus\u00e3o e cumprimento.12) N\u00e3o ser\u00e3o aceitos para comprova\u00e7\u00e3o de experi\u00eancia (profissional e acad\u00eamica), prints ou fotos de tela de aplicativos ou de computador.13) Para efeito de pontua\u00e7\u00e3o do tempo de experi\u00eancia profissional e acad\u00eamica, N\u00c3O ser\u00e1 considerado tempo inferior ao solicitado no item, a fra\u00e7\u00e3o de m\u00eas, nem a jun\u00e7\u00e3o de t\u00edtulos para soma do per\u00edodo de atividade ou carga-hor\u00e1ria. Cada documento ser\u00e1 considerado individualmente.14) N\u00e3o ser\u00e1 aceito como experi\u00eancia profissional o tempo de est\u00e1gio curricular ou extracurricular e monitoria.14.a) Trabalhos volunt\u00e1rios ser\u00e3o aceitos desde que relacionados ao perfil e \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o escolhidos pelo participante neste edital.15) N\u00e3o ser\u00e3o aceitos comprovantes de conclus\u00e3o parcial de cursos.16) N\u00e3o ser\u00e3o aceitas entregas ou substitui\u00e7\u00f5es intempestivas, bem como n\u00e3o ser\u00e3o analisados documentos enviados por e-mail, ou outros meios, que n\u00e3o os determinados por este edital.16.a) N\u00e3o ser\u00e1 poss\u00edvel validar t\u00edtulos que n\u00e3o constem nas tabelas apresentadas neste Anexo III.17) A comprova\u00e7\u00e3o na autoria/coautoria de produ\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica dever\u00e1 ser realizada por meio de declara\u00e7\u00e3o emitida por institui\u00e7\u00e3o reconhecida e em papel timbrado, ou por meio de ISBN ou outro documento com validade legal.18) Os documentos enviados pelo participante, referente ao Anexo III, ter\u00e3o validade somente para esta sele\u00e7\u00e3o e n\u00e3o ser\u00e3o fornecidas c\u00f3pias destes.ANEXO IV \u2013 MODELO DE DECLARA\u00c7\u00c3O DE RESID\u00caNCIAEu, <_________________________________ >, portador (a) do RG n\u00ba <___________________________>, expedido em <__________________ >, pelo \u00f3rg\u00e3o <__________>, inscrito(a) no CPF/MF sob o n\u00ba <______________________>, DECLARO para os devidos fins de comprova\u00e7\u00e3o de resid\u00eancia, junto \u00e0 Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 Paulo Marcelo Martins Rodrigues (ESP/CE), sob as penas da Lei (art. 2\u00ba da Lei 7.115/83), que sou residente e domicilia-do(a) no endere\u00e7o <_________________________________________________________>, do comprovante de (\u00e1gua, luz ou telefone) em anexo. Declaro ainda, estar ciente de que declara\u00e7\u00e3o falsa pode implicar em san\u00e7\u00e3o penal prevista no art. 299 do C\u00f3digo Penal, in verbis:\u201cArt. 299 \u2013 Omitir, em documento p\u00fablico ou particular, declara\u00e7\u00e3o que nele deveria constar, ou nele inserir ou fazer inserir declara\u00e7\u00e3o falsa ou diversa da que devia ser escrita, com o fim de prejudicar direito, criar obriga\u00e7\u00e3o ou alterar a verdade sobre o fato juridicamente relevante. Pena: reclus\u00e3o de 1 (um) a 5 (cinco) anos e multa, se o documento \u00e9 p\u00fablico e reclus\u00e3o de 1 (um) a 3 (tr\u00eas) anos, se o documento \u00e9 particular\u201dCidade, UF____ de ____________ de ________._______________________________________ASSINATURA DO PARTICIPANTE"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba71-D/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Itapipoca-CE, com a finalidade de realizarem levantamento de informa\u00e7\u00f5es e servi\u00e7o de intelig\u00eancia naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba74/2024, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba71-D/2024-GS DE 15 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORTOTALEMANOEL ALERIANO SANTOS3\u00ba Sargento PM300.897-1-5V14 \u00e0 17/02/2024Itapipoca-CE3 (tr\u00eas) e meia61,33214,66JEFERSOM WILLYAN OLIVEIRA CARDOSO3\u00ba Sargento PM304.850-1-7V14 \u00e0 17/02/2024Itapipoca-CE3 (tr\u00eas) e meia61,33214,66IVAN CARNEIRO MAGALHAESCabo PM304.806-1-9V14 \u00e0 17/02/2024Itapipoca-CE3 (tr\u00eas) e meia61,33214,66TOTAL643,98"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba72-D/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Crate\u00fas-CE, com a finalidade de comporem escala de servi\u00e7o naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba76/2024, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba72-D/2024-GS DE 16 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORACRESC.TOTALANTONIO CARLOS DA COSTASubtenente BM113.837-1-8V14 \u00e0 19/02/2024Crate\u00fas-CE6 (meias)61,335%193,19CLAUDEMIR FERREIRA XAVIERSubtenente BM108.964-1-XV14 \u00e0 19/02/2024Crate\u00fas-CE6 (meias)61,335%193,19FRANCISCO LAERTE ARAUJO DOS SANTOSCabo PM306.105-1-2V14 \u00e0 19/02/2024Crate\u00fas-CE6 (meias)61,335%193,19HULLIGLESSES RAMOS DA SILVACabo PM304.420-1-6V14 \u00e0 19/02/2024Crate\u00fas-CE6 (meias)61,335%193,19TOTAL772,76"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba73-D/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o militar VIRGILIO RYOZABURO CLAUDIO SAWAKI, ocupante do posto de Tenente Coronel BM, matr\u00edcula n\u00ba105.491-1-6, desta Secretaria, com exerc\u00edcio na CIOPAER/Juazeiro do Norte, a viajar ao Munic\u00edpio de Fortaleza-CE, nos dias 14 e 15/02/2024, com a finalidade de realizar o translado da aeronave PR\u2013YHB (F\u00eanix 11), conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba75/2024, concedendo-lhe 2 (meias) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), acrescido de 40%, perfazendo um total de R$ 90,76 (noventa reais e setenta e seis centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba74-D/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor JOSE AIRES DA SILVA, ocupante do cargo de Orientador de C\u00e9lula - DNS-3, matr\u00edcula n\u00ba300.012-6-5, desta Secretaria, a viajar ao Munic\u00edpio de Sobral-CE, nos dias 20 e 21/02/2024, com a finalidade de conduzir os funcion\u00e1rios que realizar\u00e3o servi\u00e7os na CIOPS daquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba78/2024, concedendo-lhe 1 (uma) di\u00e1ria e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), acrescido de 20%, perfazendo um total de R$ 138,78 (cento e trinta e oito reais e setenta e oito centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba75-D/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Aracoiaba-CE, com a finalidade de realizarem levantamento de informa\u00e7\u00f5es e servi\u00e7o de intelig\u00eancia naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba81/2024, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba75-D/2024-GS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORTOTALGUILHERME DUTRA ALENCARCapit\u00e3o PM308.544-1-1IV18/02/2024Aracoiaba-CE\u00bd (meia)64,8332,42FRANCISCO ROGACIANO RIBEIROSubtenente PM103.738-1-6V18/02/2024Aracoiaba-CE\u00bd (meia)61,3330,67TOTAL63,09"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba76-D/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Aracoiaba-CE, com a finalidade de realizarem opera\u00e7\u00f5es de combate ao CVLI na AIS-15, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba80/2024, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba76-D/2024-GS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORTOTALYURI BRANDAO DE MORAISOrientador de C\u00e9lula (DNS-3)300.013-7-0III19 \u00e0 23/02/2024Aracoiaba-CE4 (quatro) e meia77,10346,95TIAGO ROLIM QUEIROZInspetor de Pol\u00edcia Civil301.210-0-7V19 \u00e0 23/02/2024Aracoiaba-CE4 (quatro) e meia61,33275,99HEITOR RENNE SINDO LOBOInspetor de Pol\u00edcia Civil300.356-1-5V19 \u00e0 23/02/2024Aracoiaba-CE4 (quatro) e meia61,33275,99ANDRE DE AGUIAR MOURAInspetor de Pol\u00edcia Civil404.614-1-8V19 \u00e0 23/02/2024Aracoiaba-CE4 (quatro) e meia61,33275,99ROBSON FERNANDES NOGUEIRAInspetor de Pol\u00edcia Civil301.205-3-1V19 \u00e0 23/02/2024Aracoiaba-CE4 (quatro) e meia61,33275,99HELIO SOUSA PINHOInspetor de Pol\u00edcia Civil301.010-1-4V19 \u00e0 23/02/2024Aracoiaba-CE4 (quatro) e meia61,33275,99TOTAL1.726,90"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba77-D/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Itapipoca-CE, com a finalidade de realizarem levantamento de informa\u00e7\u00f5es e servi\u00e7o de intelig\u00eancia naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba79/2024, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba77-D/2024-GS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORTOTALSULIANDRO MESSIAS SILVA DE OLIVEIRA3\u00ba Sargento PM301.411-1-3V19 \u00e0 23/02/2024Itapipoca-CE4 (quatro) e meia61,33275,99ANTONIO MARCOS VASCONCELOS RIBEIRO3\u00ba Sargento PM304.417-1-0V19 \u00e0 23/02/2024Itapipoca-CE4 (quatro) e meia61,33275,99CLECIO WILLAME DOS SANTOS FONTENELECabo PM304.831-1-1V19 \u00e0 23/02/2024Itapipoca-CE4 (quatro) e meia61,33275,99TOTAL827,97"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0354/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.002039/2024-86, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 02 de fevereiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0367/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.002072/2024-14, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 02 de fevereiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0377/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.001271/2024-05, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n\u00ba13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n\u00ba27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 06 de fevereiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0698/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR o militar IRANILDO MEDEIROS ANDRADE, Soldado PM, matricula n\u00ba308.931-7-4, para ter exerc\u00edcio na Coordenadoria de Seguran\u00e7a Org\u00e2nica e Log\u00edstica - COSOL/SSPDS, a partir de 27/09/2023. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0699/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR o militar KARLLUS ABEL ANDRADE DE ARAUJO, Cabo PM, matricula n\u00ba306.394-1-3, para ter exerc\u00edcio na Coordenadoria de Inteli-g\u00eancia - COIN/SSPDS, a partir de 12/01/2024. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0700/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR a militar SANDY MOURA VILAR, Soldado PM, matricula n\u00ba308.713-1-6, para ter exerc\u00edcio na C\u00e9lula Integrada de Opera\u00e7\u00f5es de Segu-ran\u00e7a - CIOPS/Sobral, a partir de 03/01/2024. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATON\u00ba25/2023 - SSPDSI - ESP\u00c9CIE: Celebra\u00e7\u00e3o do Primeiro Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba25/2023 (SACC 1277165); II - CONTRATANTE: SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL - C.N.P.J. n\u00ba01.869.566/0001-17; III - ENDERE\u00c7O: Av. Bezerra de Menezes n\u00ba581, S\u00e3o Gerardo, em Fortaleza \u2013 CE; IV \u2013 CONTRATADA: STARC AR CONDICIONADO E REFRIGERA\u00c7\u00c3O LTDA, CNPJ N\u00ba12.329.660/0001- 08; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Gra\u00e7a Aranha, 1291, \u00c1lvaro Weyne, CEP: 60.336-350, Fortaleza-CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente termo tem seu respectivo fundamento legal e finalidade na consecu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, constante do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba20230005 \u2013 SSPDS, regido pela Lei federal n\u00ba8.666/93 e legisla\u00e7\u00e3o pertinente, bem como pelo inc. II, \u00a7 2\u00ba do Art. 65, do mesmo diploma legal e pelas cl\u00e1usulas expressas, definidoras dos direitos, obriga\u00e7\u00f5es e responsabilidades das partes, tudo de acordo com o NUP 10001.000591/2024-44; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 CE; VIII - OBJETO: Reduzir o quantitativo de aparelhos de ar condi-cionado do Contrato n\u00ba25/2023 (SACC 1277165), pactuados inicialmente, passando de 177 (cento e setenta e sete) para 94 (noventa e quatro) unidades, implicando em supress\u00e3o financeira, no percentual de 48,84% (quarenta e oito v\u00edrgula oitenta e quatro por cento) do valor atualizado do contrato, cujo objeto contratual visa os SERVI\u00c7OS DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA, MANUTEN\u00c7\u00c3O PREVENTIVA, PREDITIVA E CORRETIVA NAS CENTRAIS DOS APARELHOS DE AR CONDICIONADO DA SSPDS E SUAS COORDENADORIAS, COM REPOSI\u00c7\u00c3O DE PE\u00c7AS, E SERVI\u00c7OS DE AN\u00c1LISE MICROBIOL\u00d3GICA E DIAGN\u00d3STICO DA QUALIDADE DO AR EM AMBIENTES CLIMATIZADOS, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; IX \u2013 VALOR GLOBAL: R$ 54.228,00 (cinquenta e quatro mil e duzentos e vinte e oito reais); X - DA VIG\u00caNCIA: Permanece inalterada; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanece inalterada; XII - DATA: 08 de fevereiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Sr. Adriano de Assis Sales \u2013 Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social e a Sr. Rob\u00e9rio Silva Holanda - Representante Legal da CONTRATADA. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortale-za-CE, em 22 de fevereiro de 2024.Vitor Ara\u00fajo da SilvaARTICULADOR DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do processo administrativo 10051.019746/2023-40 - NUP, e, com fundamento no par\u00e1grafo 1\u00b0 do art. 40 da Lei n\u00ba 12.124, de 06 de julho de 1993, RESOLVE CESSAR OS EFEITOS DO ATO datado de 12/07/2023 e publicado no Di\u00e1rio Oficial de 14/07/2023, que autorizou o afastamento para trato de interesse particular do servidor ELISANDRO FARIAS CUNHA, ocupante do cargo de Inspetor de Pol\u00edcia Civil, Classe C, N\u00edvel V, Matr\u00edcula n\u00ba 404.687-1-4, integrante do Subgrupo Investiga\u00e7\u00e3o Policial e Prepara\u00e7\u00e3o Processual, pertencente ao Grupo Ocupacional Atividades de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria \u2013 APJ, lotado na Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, com exerc\u00edcio na Delegacia Metropolitana de Paracuru, a partir de 30/11/2023. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza 22 de fevereiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OSamuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0042/2024-PCCE - O(A) DELEGADO GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, EM EXERC\u00cdCIO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, consi-derando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no Decreto 33.259, de 04 de Setembro de 2019, RESOLVE DESIGNAR, MARIA DO SOCORRO PORTELA ALVES , a partir de 26 de Fevereiro de 2024, para o exerc\u00edcio no(a) Delegacia de Capturas e Polinter, exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Delegado Titular II, s\u00edmbolo DAS-2, integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, EM EXERC\u00cdCIO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba78/2024-GAB/PCCE - A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nas Portarias Administrativas n\u00ba 67 e 100/2023/GAB/PCCE, nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios da oportunidade e da conveni\u00eancia, harmonizados com o princ\u00edpio da motiva\u00e7\u00e3o do ato administrativo, relativamente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o interna da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO o disposto nos artigos 32 e 33 do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira; CONSIDERANDO a aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria dos artigos 37 e 38 da Lei Estadual n. 9.826/1974, Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado; CONSIDERANDO o disposto no art. 2\u00ba, \u00a7 5\u00ba, da Lei n. 12.830/2013; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circunst\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00famero(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10051.002722/2024-32, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE DESIGNAR, DE OF\u00cdCIO, SIDNEY CLEYDSON DE LIRA SILVA, DELEGADO DE POL\u00cdCIA CIVIL, matr\u00edcula 300.120-1-1, para exerc\u00edcio funcional no(a) Delegacia do 35\u00ba Distrito Policial, vinculado(a) ao Departamento de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria da Capital, da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, a partir de 15/02/2024. GABI-NETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 09 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTARegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba92/2024 - GDGPC - A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do Processo administrativo n\u00ba 10051.003211/2024-38 - NUP, RESOLVE NOTIFICAR o falecimento de RITA L\u00daCIA FACUNDO, Inspetor de Pol\u00edcia Civil, Classe A, N\u00edvel IV, matr\u00edcula n\u00ba 022.674-1-1, integrante do Subgrupo Investiga\u00e7\u00e3o Policial e Prepara\u00e7\u00e3o Processual, pertencente ao Grupo Ocupacional Atividades de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria \u2013 APJ, ocorrido em 08 de mar\u00e7o de 2021, conforme certid\u00e3o de \u00f3bito expedida pelo Cart\u00f3rio Jereissati \u2013 Registro Civil da 2\u00aa zona, nesta comarca, datada de 10 de mar\u00e7o de 2021, com fundamento no Art. 172 da Lei n\u00b0 12.124 de 06.07.93 c/c o Art. 64, Inciso II da Lei n\u00b0 9.826 de 14 de maio de 1974, em face do que disp\u00f5em os incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00b0 20.768 de 11 de junho de 1990. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba106/2024 - GDGPC - A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do Processo administrativo n\u00ba 10051.003117/2024-89 - NUP, RESOLVE NOTIFICAR o falecimento de OTACILIO DOS SANTOS SILVA, Inspetor de Pol\u00edcia Civil, Classe A, N\u00edvel I, matr\u00edcula n\u00ba 011.581-1-2, integrante do Subgrupo Investiga\u00e7\u00e3o Policial e Prepara\u00e7\u00e3o Processual, pertencente ao Grupo Ocupacional Atividades de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria \u2013 APJ, ocorrido em 23 de maio de 2021, conforme certid\u00e3o de \u00f3bito expedida pelo Cart\u00f3rio Jereissati \u2013 Registro Civil da 2\u00aa Zona, nesta Comarca, datada de 26 de maio de 2021, com fundamento no Art. 172 da Lei n\u00b0 12.124 de 06.07.93 c/c o Art. 64, Inciso II da Lei n\u00b0 9.826 de 14 de maio de 1974, em face do que disp\u00f5em os incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00b0 20.768 de 11 de junho de 1990. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba107/2024 - GDGPC - A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do Processo administrativo n\u00ba 10051.003272/2024-03 - NUP, RESOLVE NOTIFICAR o falecimento de FRANCISCO H\u00c9LIO SOUSA MAGA-LH\u00c3ES, Inspetor de Pol\u00edcia Civil, Classe A, N\u00edvel I, matr\u00edcula n\u00ba 092.770-1-3, integrante do Subgrupo Investiga\u00e7\u00e3o Policial e Prepara\u00e7\u00e3o Processual, pertencente ao Grupo Ocupacional Atividades de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria \u2013 APJ, ocorrido em 20 de janeiro de 2022, conforme certid\u00e3o de \u00f3bito expedida pelo Cart\u00f3rio Pariz, na Comarca de Juazeiro do Norte - CE, datada de 20 de janeiro de 2022, com fundamento no Art. 172 da Lei n\u00b0 12.124 de 06.07.93 c/c o Art. 64, Inciso II da Lei n\u00b0 9.826 de 14 de maio de 1974, em face do que disp\u00f5em os incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00b0 20.768 de 11 de junho de 1990. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba108/2024 - GDGPC - A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do Processo administrativo n\u00ba 10051.003270/2024-14 - NUP, RESOLVE NOTIFICAR o falecimento de FL\u00c1VIO CORDEIRO DOS REIS, Inspetor de Pol\u00edcia Civil, Classe especial, matr\u00edcula n\u00ba 025.222-1-7, integrante do Subgrupo Investiga\u00e7\u00e3o Policial e Prepara\u00e7\u00e3o Processual, pertencente ao Grupo Ocupacional Atividades de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria \u2013 APJ, ocorrido em 09 de julho de 2011, conforme certid\u00e3o de \u00f3bito expedida pelo Cart\u00f3rio Nor\u00f5es Milfont, nesta Comarca, datada de 11 de julho de 2011, com fundamento no Art. 172 da Lei n\u00b0 12.124 de 06.07.93 c/c o Art. 64, Inciso II da Lei n\u00b0 9.826 de 14 de maio de 1974, em face do que disp\u00f5em os incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00b0 20.768 de 11 de junho de 1990. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba110/2024 - GDGPC - A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do Processo administrativo n\u00ba 10051.003269/2024-81 - NUP, RESOLVE NOTIFICAR o falecimento de FRANCISCO CANAN DE CASTRO, Inspetor de Pol\u00edcia Civil, 2\u00aa Classe, matr\u00edcula n\u00ba 010.905-2-6, integrante do Subgrupo Investiga\u00e7\u00e3o Policial e Prepara\u00e7\u00e3o Processual, pertencente ao Grupo Ocupacional Atividades de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria \u2013 APJ, ocorrido em 05 de maio de 2011, conforme certid\u00e3o de \u00f3bito expedida pelo Cart\u00f3rio 1\u00ba Of\u00edcio Dantas de Oliveira, na Comarca de Paracuru, datada de 10 de maio de 2011, com fundamento no Art. 172 da Lei n\u00b0 12.124 de 06.07.93 c/c o Art. 64, Inciso II da Lei n\u00b0 9.826 de 14 de maio de 1974, em face do que disp\u00f5em os incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00b0 20.768 de 11 de junho de 1990. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba112/2024 - GDGPC - A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do Processo administrativo n\u00ba 10051.003282/2024-31 - NUP, RESOLVE NOTIFICAR o falecimento de MARIA AUDIZIA DE SOUZA, Inspetor de Pol\u00edcia Civil, Classe A, N\u00edvel I, matr\u00edcula n\u00ba 019.179-1-9, integrante do Subgrupo Investiga\u00e7\u00e3o Policial e Prepara\u00e7\u00e3o Processual, pertencente ao Grupo Ocupacional Atividades de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria \u2013 APJ, ocorrido em 13 de outubro de 2022, conforme certid\u00e3o de \u00f3bito expedida pelo Cart\u00f3rio V. Moraes \u2013 Registro Civil da 3\u00aa Zona, nesta Comarca, datada de 13 de outubro de 2022, com fundamento no Art. 172 da Lei n\u00b0 12.124 de 06.07.93 c/c o Art. 64, Inciso II da Lei n\u00b0 9.826 de 14 de maio de 1974, em face do que disp\u00f5em os incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00b0 20.768 de 11 de junho de 1990. SUPERINTEN-D\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba113/2024 - GDGPC - A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do Processo administrativo n\u00ba 10051.003284/2024-20 - NUP, RESOLVE NOTIFICAR o falecimento de FRANCISCO DE ASSIS VAL\u00d5ES NOBRE, Inspetor de Pol\u00edcia Civil, Classe A, N\u00edvel I, matr\u00edcula n\u00ba 012.181-1-5, integrante do Subgrupo Investiga\u00e7\u00e3o Policial e Prepara\u00e7\u00e3o Processual, pertencente ao Grupo Ocupacional Atividades de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria \u2013 APJ, ocorrido em 31 de janeiro de 2022, conforme certid\u00e3o de \u00f3bito expedida pelo Cart\u00f3rio Bezerra, na Comarca de Quixad\u00e1, datada de 02 de fevereiro de 2022, com fundamento no Art. 172 da Lei n\u00b0 12.124 de 06.07.93 c/c o Art. 64, Inciso II da Lei n\u00b0 9.826 de 14 de maio de 1974, em face do que disp\u00f5em os incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00b0 20.768 de 11 de junho de 1990. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba114/2024 - GDGPC - A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do Processo administrativo n\u00ba 10051.003118/2024-23 - NUP, RESOLVE NOTIFICAR o falecimento de LUIZ MARQUES DE SOUZA, Inspetor de Pol\u00edcia Civil, Classe C, N\u00edvel I, matr\u00edcula n\u00ba 067.799-1-3, integrante do Subgrupo Investiga\u00e7\u00e3o Policial e Prepara\u00e7\u00e3o Processual, pertencente ao Grupo Ocupacional Atividades de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria \u2013 APJ, ocorrido em 09 de janeiro de 2020, conforme certid\u00e3o de \u00f3bito expedida pelo Cart\u00f3rio Nor\u00f5es Milfont \u2013 Registro Civil da 4\u00aa Zona, nesta Comarca, datada de 10 de janeiro de 2020, com fundamento no Art. 172 da Lei n\u00b0 12.124 de 06.07.93 c/c o Art. 64, Inciso II da Lei n\u00b0 9.826 de 14 de maio de 1974, em face do que disp\u00f5em os incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00b0 20.768 de 11 de junho de 1990. SUPERINTEN-D\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba115/2024 - GDGPC - A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do Processo administrativo n\u00ba 10051.003277/2024-28 - NUP, RESOLVE NOTIFICAR o falecimento de FRANCISCO SALDANHA PAIX\u00c3O, Inspetor de Pol\u00edcia Civil, Classe A, N\u00edvel I, matr\u00edcula n\u00ba 017.043-1-1, integrante do Subgrupo Investiga\u00e7\u00e3o Policial e Prepara\u00e7\u00e3o Processual, pertencente ao Grupo Ocupacional Atividades de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria \u2013 APJ, ocorrido em 24 de maio de 2022, conforme certid\u00e3o de \u00f3bito expedida pelo Cart\u00f3rio V. Moraes \u2013 Registro Civil da 3\u00aa Zona, nesta Comarca, datada de 27 de maio de 2022, com fundamento no Art. 172 da Lei n\u00b0 12.124 de 06.07.93 c/c o Art. 64, Inciso II da Lei n\u00b0 9.826 de 14 de maio de 1974, em face do que disp\u00f5em os incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00b0 20.768 de 11 de junho de 1990. SUPERINTEN-D\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba116/2024 - GDGPC - A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do Processo administrativo n\u00ba 10051.003294/2024-65 - NUP, RESOLVE NOTIFICAR o falecimento de FRANCISCO TAVEIRA DE ARA\u00daJO, Inspetor de Pol\u00edcia Civil, Classe A, N\u00edvel IV, matr\u00edcula n\u00ba 011.078-1-X, integrante do Subgrupo Investiga\u00e7\u00e3o Policial e Prepara\u00e7\u00e3o Processual, pertencente ao Grupo Ocupacional Atividades de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria \u2013 APJ, ocorrido em 21 de janeiro de 2022, conforme certid\u00e3o de \u00f3bito expedida pelo Cart\u00f3rio Jereissati \u2013 Registro Civil da 2\u00aa Zona, nesta Comarca, datada de 26 de janeiro de 2022, com fundamento no Art. 172 da Lei n\u00b0 12.124 de 06.07.93 c/c o Art. 64, Inciso II da Lei n\u00b0 9.826 de 14 de maio de 1974, em face do que disp\u00f5em os incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00b0 20.768 de 11 de junho de 1990. SUPERINTEN-D\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba005/2018I \u2013 ESP\u00c9CIE: TERMO DE ADITAMENTO N\u00ba 006/2024 DE PRORROGA\u00c7\u00c3O AO CONTRATO N\u00ba 005/2018, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL E ANA GON\u00c7ALVES VIEIRA COSTA; II \u2013 CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SUPERINTEND\u00caNCIA DE POL\u00cdCIA CIVIL, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 01.869.564/0001-28; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Professor Guilhon s/n - Aeroporto - Fortaleza-CE; IV \u2013 CONTRATADA: ANA GON\u00c7ALVES VIEIRA COSTA, inscrita no CPF sob o n\u00ba 025.630.263-42; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Padre Moacir n\u00ba 39, Centro, Quiterian\u00f3polis-CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se no art. 24 inciso X da Lei Federal n\u00ba 8.666 de 21/06/93; VII- FORO: Fortaleza-CE; VIII \u2013 OBJETO: Constitui-se objeto do presente Termo de Aditamento a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo do Contrato n\u00ba 005/2018, que tem como objeto a loca\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel para funcionamento da Delegacia Municipal de Quiterian\u00f3polis, tendo em vista que continua sendo mais vantajoso para a administra\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o aos valores praticados pelo mercado, bem como, pela localiza\u00e7\u00e3o de f\u00e1cil acesso \u00e0 popula\u00e7\u00e3o daquela regi\u00e3o. Constitui-se ainda o reajuste de acordo com o \u00edndice do IPC - Fipe (percentual de reajuste de 2,97%) da cl\u00e1usula nona contrato original; IX - VALOR GLOBAL: O valor global deste Termo de Aditamento \u00e9 de R$ 57.144,00 (Cinquenta e sete mil, cento e quarenta e quatro reais) e o valor mensal R$ 4.762,00 (Quatro mil, setecentos e sessenta e dois reais) que ser\u00e1 pago at\u00e9 o dia 10 (dez) de cada m\u00eas subsequente ao vencido, depositado em conta-corrente em qualquer ag\u00eancia do Bradesco. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA DO TESOURO ESTADUAL: 10100002.06.122.421.20142.03.339039.1.5009100000.0; X - DA VIG\u00caNCIA: O presente Termo de Aditamento ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de 12 (doze) meses, iniciando-se em 01/03/2024, com seu t\u00e9rmino em 28/02/2025, podendo ser prorrogado ou rescindido a qualquer momento mediante aviso pr\u00e9vio de 30 (trinta) dias; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam inalteradas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00ba 005/2018, firmado em 01/03/2018; XII \u2013 DATA: 19 de Fevereiro de 2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Ot\u00e1vio Duarte Vieira Coutinho - LOCA-T\u00c1RIO/DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA CIVIL e Ana Gon\u00e7alves Vieira Costa - LOCADOR.Marciliano de Oliveira RibeiroASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba004/2023I \u2013 ESP\u00c9CIE: TERMO DE ADITAMENTO N\u00ba 001/2024 DE PRORROGA\u00c7\u00c3O AO CONTRATO N\u00ba004/2023, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL E PELA EMPRESA SELBETTI TECNOLOGIA S.A.; II \u2013 CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SUPERINTEND\u00caNCIA DE POL\u00cdCIA CIVIL, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 01.869.564/0001-28; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Professor Guilhon s/n, Aeroporto, Fortaleza-CE; IV \u2013 CONTRATADA: SELBETTI TECNOLOGIA S.A., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 83.483.230/0001-86; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Padre Kolb n\u00ba 723, Bucarein, Joinville-SC; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente termo de aditamento, fundamenta-se no art. 57, inciso II da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como no parecer da Assessoria Jur\u00eddica da Pol\u00edcia Civil exarada nos autos do processo administrativo NUP 10051.000472/2024-04. JUSTIFICATIVA: Considerando que a empresa em ep\u00edgrafe, vem cumprindo satisfatoriamente as obriga\u00e7\u00f5es contratuais at\u00e9 a presente data; Considerando que a prorroga\u00e7\u00e3o do aludido Contrato com a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica tem sua base legal no inciso II do art. 57 da Lei Federal N\u00ba 8.666/93; Justifica-se ainda no parecer n\u00ba 050/2024, exarado pela Assessoria Jur\u00eddica da Pol\u00edcia Civil nos autos do processo administrativo NUP 10051.000472/2024-04, o qual foi acolhido in totum pelo diretor de planejamento e gest\u00e3o interna da Pol\u00edcia Civil ; VII- FORO: Fortaleza-CE; VIII \u2013 OBJETO: Constitui-se objeto do presente Termo de Aditamento a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo e reajuste do Contrato n\u00ba004/2023, que tem como objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de OUTSOURCING DE IMPRESS\u00c3O para atender as necessidades da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; IX - VALOR GLOBAL: O valor global do contrato ap\u00f3s a aplica\u00e7\u00e3o de \u00edndice de reajuste conforme previsto em contrato ser\u00e1 de R$ 1.581.815,28 (Hum milh\u00e3o, quinhentos e oitenta e um mil, oitocentos e quinze reais e vinte e oito centavos), que dever\u00e1 ser pago, mensalmente, de forma vari\u00e1vel, conforme utiliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, cuja fatura dever\u00e1 ser atestada mensalmente pelo fiscal do contrato. ESPECIFICA\u00c7\u00c3O: Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de 191 Multifuncionais Monocrom\u00e1tica A4 Tipo 1 - QUANTIDADE/M\u00caS: 12 - QUANTIDADE ITEM/M\u00caS: 191 - VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 210,54 - VALOR MENSAL: R$ 40.213,14 - VALOR GLOBAL: R$ 482.557,68 / ESPECIFICA\u00c7\u00c3O: Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de 380 Multifuncionais Monocrom\u00e1tica A4 Tipo 2 - QUANTIDADE/M\u00caS: 12 - QUANTIDADE ITEM/M\u00caS: 380 - VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 81,53 - VALOR MENSAL: R$ 30.981,40 - VALOR GLOBAL: R$ 371.776,80 / ESPECIFICA\u00c7\u00c3O: Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de 20 Multifuncionais Colorida A4 - QUANTIDADE/M\u00caS: 12 - QUANTIDADE ITEM/M\u00caS: 20 - VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 157,90 - VALOR MENSAL: R$ 3.158,00 - VALOR GLOBAL: R$ 37.896,00 / ESPECIFICA\u00c7\u00c3O: Servi\u00e7o de Loca\u00e7\u00e3o de 4 Multifuncionais Colorida A3 - QUANTIDADE/M\u00caS: 12 - QUANTIDADE ITEM/M\u00caS: 4 - VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 526,35 - VALOR MENSAL: R$ 2.105,40 - VALOR GLOBAL: R$ 25.264,80 / ESPECIFICA\u00c7\u00c3O: Servi\u00e7o de Impress\u00e3o Preto e Branco \u2013 Estimativa/m\u00eas de 980.000 folhas - QUANTIDADE/M\u00caS: 12 - QUANTIDADE ITEM/M\u00caS: 980.000 - VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 0,05 - VALOR MENSAL: R$ 49.000,00 - VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 588.000,00 / ESPECIFICA\u00c7\u00c3O: Servi\u00e7o de Impress\u00e3o Colorida \u2013 Estimativa/m\u00eas de 12.000 folhas - QUANTIDADE/M\u00caS: 12 - QUANTIDADE ITEM/M\u00caS: 12.000,00 - VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 0,53 - VALOR MENSAL: R$ 6.360,00 - VALOR GLOBAL: R$ 76.320,00; X - DA VIG\u00caNCIA: O presente Termo de Aditamento ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de 12 (doze) meses, iniciando-se em 01/03/2024 com seu t\u00e9rmino em 28/02/2025, podendo ser prorrogado ou rescindido a qualquer momento mediante aviso pr\u00e9vio de 30 dias sem \u00f4nus para a administra\u00e7\u00e3o; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam inalteradas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00ba 004/2023, firmado em 01/03/2023; XII - DATA: 15 de Fevereiro de 2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Ot\u00e1vio Duarte Vieira Coutinho - DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA CIVIL / Roberta Bruno Frota Zogheib - GESTORA DO CONTRATO / Julius Caesar Augustus Fernandes Rocha Bernardo - FISCAL DO CONTRATO / Filipi Veras Navarro - FISCAL SUBSTITUTO DO CONTRATO e Jos\u00e9 Nauro Selbach J\u00fanior - SELBETTI TECNOLOGIA S.A.Marciliano de Oliveira RibeiroASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "TERMO DE APOSTILAMENTO - ATO DE DESIGNA\u00c7\u00c3O - GESTOR DE CONTRATOCONTRATO N\u00ba038/2020 - SIC N\u00ba1154981 - VIG\u00caNCIA: 01/01/2024 a 31/12/2024 - OBJETO: SERVI\u00c7OS POSTAIS E TELEM\u00c1TICOSPROCESSO NUP: 10051.002885/2024-15TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00ba 038/2020, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1. POR MEIO DA POL\u00cdCIA CIVIL E CORREIOS. O Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1 / ordenador de despesas, Ot\u00e1vio Duarte Vieira Coutinho, inscrito no CPF sob o n\u00ba 917.429.783-04, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es, resolve: Designar o servidor FRANCISCO JOS\u00c9 VASCONCELOS FRANCO J\u00daNIOR, inscrito no CPF sob o n\u00ba 122.552.463-68, Matr\u00edcula n\u00ba 013.071-1-8, lotado no DEPAF, para atuar como Gestor de Contrato, que representar\u00e1 a Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil, exercendo as atividades de gest\u00e3o contratual, conforme previsto na Portaria Administrativa n\u00ba 036/2022 - GAB-PCCE e nas atribui\u00e7\u00f5es abaixo especificadas. DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DO GESTOR DO CONTRATO: GESTOR DO CONTRATO: Aquele que acompanha, gerencia e controla o processo de gest\u00e3o contratual desde a formaliza\u00e7\u00e3o at\u00e9 o encerramento do contrato: a) Conhecer todo o processo relativo \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o, bem como as normas aplic\u00e1veis; b) Promover reuni\u00e3o inicial com a contratada de modo a esclarecer o objeto contratual e apresentar, formalmente, o fiscal do contrato; c) Exigir o cumprimento do contrato, buscando qualidade, economia e minimiza\u00e7\u00e3o de riscos; d) Acompanhar o saldo do contrato e tomar provid\u00eancias objetivando a celebra\u00e7\u00e3o de aditivos, processos administrativos, penaliza\u00e7\u00f5es e solicitar rescis\u00e3o contratual quando for o caso; e) Solicitar ao fiscal do contrato que adote as provid\u00eancias necess\u00e1rias relativas a prorroga\u00e7\u00e3o dos instrumentos contratuais com anteced\u00eancia de no m\u00ednimo 90 dias em caso de prorroga\u00e7\u00e3o e de 120 dias em caso de novos processos licitat\u00f3rios; f) Acessar o site do cearatransparente para ter acesso a \u00edntegra dos instrumentos; g) Realizar demais atividades correlatas com a fun\u00e7\u00e3o. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza/Ce, 16 de fevereiro de 2024.Marciliano de Oliveira RibeiroASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba014/2024NUP 10051.000466/2024-49O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 01. 869.564/0001-28, com sede nesta capital, na Delegacia Geral de Pol\u00edcia Civil, localizada no CISP, situado na rua Professor Guilhon S/N, Bairro Aeroporto, Fortaleza/CE, CEP: 60415-330, reconhece expressamente que deve ao servidor TIAGO CARLOS DE ALMEIDA FERNANDES, Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia Civil, Matr\u00edcula n\u00ba 3008611-2, o valor de R$ 238,05 (duzentos e trinta e oito reais e cinco centavos), referente \u00e0 diferen\u00e7a de aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o atinente aos meses de novembro/2023 e dezembro/2023. Compromete-se, portanto, a Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1 a pagar a d\u00edvida acima reconhecida sob as Dota\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias que seguem abaixo, assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o: \u25cf \u2022 10100002.06.122.421.20142.03.339092.1.5009100000.0 - red. 9264. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 37 da Lei Federal n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964; Arts. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973; e Resolu\u00e7\u00e3o COGERF n\u00ba 12/2021. Fortaleza/CE, 15 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAORDENADOR DE DESPESA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba16/2024NUP 10051.007656/2023-14O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 01. 869.564/0001-28, com sede nesta capital, na Delegacia Geral de Pol\u00edcia Civil, localizada no CISP, situado na rua Professor Guilhon S/N, Bairro Aeroporto, Fortaleza/CE, CEP: 60415-330, reconhece expressamente que deve a servidora VERA LUCIA DO NASCIMENTO, Inspetor(a) de Pol\u00edcia Civil, Matr\u00edcula N\u00ba 1553301-3, o valor de 10.573,18 (dez mil, quinhentos e setenta e tr\u00eas reais e dezoito centavos), referentes \u00e0 diferen\u00e7a de abono perman\u00eancia entre o per\u00edodo de maio/2023 a novembro/2023, conforme processo supra. Compromete-se, portanto, a Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, a pagar a d\u00edvida acima reconhecida sob as Dota\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias que seguem abaixo, assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o: \u25cf 10100002.06.122.196.20868.15.319011.1.5009100000.0 - red. 24680; \u25cf 10100002.06.122.196.20868.15.319113.1.5009100000.0 - red. 13130; \u2022 \u25cf 10100002.06.122.196.20869.15.319092.1.5009100000.0 - red. 5517. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 37 da Lei Federal n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964; Arts. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973; e Resolu\u00e7\u00e3o COGERF n\u00ba 12/2021. Fortaleza/CE, 08 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAORDENADOR DE DESPESA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000780/2023 - COMANDO DE POLICIAMENTO DO INTERIOR REGI\u00c3O SUL-4\u00baCRPM O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, rela-cionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de PARTICIPAR DE CURSOS com o objetivo de participar do 2\u00ba Ciclo do Curso de Atualiza\u00e7\u00e3o em Policiamento de Proximidade, de acordo com o(s) Art. 1\u00ba, Art. 4\u00ba \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d, Art. 10, Classe V do anexo I, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 3.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 15 de junho de 2023.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000780/2023, DE 15 DE JUNHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALJose Airton Nogueira Domingos, MF.: 303.966-1-83\u00basgt PMV12/06/2023 `a 15/06/2023ARACATI/ RUSSAS/ ARACATI3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 214,65Joao Ferreira Da Costa, MF.: 307.150-1-2Cb PMV12/06/2023 `a 15/06/2023ARACATI/ RUSSAS/ ARACATI3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 214,65Jadson Ranie Barreto De Assis, MF.: 587.810-1-0Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023ARACATI/ RUSSAS/ ARACATI3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 214,65Francisco Fabricio Freitas Barbosa, MF.: 306.084-1-0Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023ARACATI/ RUSSAS/ ARACATI3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 214,65Fabio William Silvestre, MF.: 309.243-0-4Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023ARACATI/ RUSSAS/ ARACATI3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 214,65Julio Vinicius Do Nascimento Cavalcante, MF.: 300.219-9-1Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023ARACATI/ RUSSAS/ ARACATI3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 214,65Igor Garcia De Lima, MF.: 300.014-9-4Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023ARACATI/ RUSSAS/ ARACATI3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 214,65Marcos Vinicius Duarte, MF.: 300.019-3-1Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023ARACATI/ RUSSAS/ ARACATI3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 214,65VALOR TOTAL GERALR$ 1.717,20"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000865/2023 - COMANDO DE POLICIAMENTO DO INTERIOR REGI\u00c3O SUL-4\u00baCRPM O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, rela-cionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de PARTICIPAR DE CURSOS com o objetivo de participar do 3\u00ba Ciclo do Curso de Atualiza\u00e7\u00e3o em Policiamento de Proximidade, de acordo com o(s) Art. 1\u00ba, Art. 4\u00ba \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d, Art. 5\u00ba \u00a7 1\u00ba, Art. 10, Classe V do anexo I e anexo III, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 3.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 03 de julho de 2023.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000865/2023, DE 03 DE JULHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALDaniel Dos Santos Filho, MF.: 108.851-1-6Subten PMV26/06/2023 `a 29/06/2023IC\u00d3/ IGUATU/ IC\u00d33.5 di\u00e1ria(s) - 26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - IGUATU - 5%R$ 225,38Francisco Das Chagas De Lima Melo, MF.: 302.414-1-X3\u00basgt PMV26/06/2023 `a 29/06/2023IC\u00d3/ IGUATU/ IC\u00d33.5 di\u00e1ria(s) - 26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - IGUATU - 5%R$ 225,38Cristiano Abreu De Souza, MF.: 587.933-1-0Cb PMV26/06/2023 `a 29/06/2023IC\u00d3/ IGUATU/ IC\u00d33.5 di\u00e1ria(s) - 26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - IGUATU - 5%R$ 225,38Ellton John Almeida Braga, MF.: 305.743-1-1Cb PMV26/06/2023 `a 29/06/2023IC\u00d3/ IGUATU/ IC\u00d33.5 di\u00e1ria(s) - 26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - IGUATU - 5%R$ 225,38Helio Pereira Alves, MF.: 307.672-1-7Sd PMV26/06/2023 `a 29/06/2023IC\u00d3/ IGUATU/ IC\u00d33.5 di\u00e1ria(s) - 26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - IGUATU - 5%R$ 225,38Valdirley Pequeno Da Silva, MF.: 307.690-1-5Sd PMV26/06/2023 `a 29/06/2023IC\u00d3/ IGUATU/ IC\u00d33.5 di\u00e1ria(s) - 26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - IGUATU - 5%R$ 225,38Luan Almeida Medeiros, MF.: 308.708-9-1Sd PMV26/06/2023 `a 29/06/2023IC\u00d3/ IGUATU/ IC\u00d33.5 di\u00e1ria(s) - 26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - IGUATU - 5%R$ 225,38Jose Fabio Pereira De Morais, MF.: 308.828-8-1Sd PMV26/06/2023 `a 29/06/2023IC\u00d3/ IGUATU/ IC\u00d33.5 di\u00e1ria(s) - 26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - IGUATU - 5%R$ 225,38Lucas Medeiros Morais De Almeida, MF.: 309.037-9-XSd PMV26/06/2023 `a 29/06/2023IC\u00d3/ IGUATU/ IC\u00d33.5 di\u00e1ria(s) - 26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - IGUATU - 5%R$ 225,38Erivelton Mendonca Monteiro, MF.: 308.997-4-1Sd PMV26/06/2023 `a 29/06/2023IC\u00d3/ IGUATU/ IC\u00d33.5 di\u00e1ria(s) - 26/06/2023 \u00e0 29/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - IGUATU - 5%R$ 225,38VALOR TOTAL GERALR$ 2.253,80"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba002/2024-GC (FORA DO ESTADO) - O CORONEL COMANDANTE-GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES nominados no Anexo \u00danico desta portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o para fora do Estado, no per\u00edodo de 25/02 a 01/03/2024, cumprindo o roteiro Fortaleza/CE \u2013 Caet\u00e9/MG - Fortaleza/CE, por via a\u00e9rea, com a finalidade de participar do I Workshop Nacional de Intelig\u00eancia das Pol\u00edcias Militares do Brasil, o qual ocorrer\u00e1 na cidade de Caet\u00e9/MG, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com os artigos 1\u00ba; 2\u00ba; 3\u00ba; 4\u00ba, \u00a7 1\u00ba al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a72\u00b0 e \u00a73\u00ba; art. 6\u00ba; art. 9\u00ba; art.10 e art. 17; classes III do anexo I, do Decreto n\u00ba 30.719, de 27 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Kl\u00eanio Savyo Nascimento de SousaCORONEL COMANDANTE GERAL DA PMCERegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba002/2024-GC, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASTOTALQUANT.VALORACR\u00c9SC.SUBTOTALAJUDA DE CUSTOPASSAGENS A\u00c9REAS-ELESBAO CONTARDO SOUZA PASSOS, MF.: 103.844-1-9TEN CEL QOPMIII25/02 a 01/03/2024Fortaleza/CE \u2013Caet\u00e9/MG\u2013Fortaleza/CE5,5189,25-1.040,87189,251.230,12ASSIS HOLANDA LIMA, MF.: 308.439-1-6CAP QOPMIII5,5189,25-1.040,87189,251.230,12TOTAL R$ 2.460,24"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba003/2024-GC (FORA DO ESTADO) - O CORONEL COMANDANTE-GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES nominados no Anexo \u00danico desta portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o para fora do Estado, no per\u00edodo de 25/02 a 01/03/2024, cumprindo o roteiro Fortaleza/CE \u2013 Itu/SP - Fortaleza/CE, por via a\u00e9rea, com a finalidade de transportarem 02 (dois) fuzis de precis\u00e3o modelo AR-10 CALIBRE: 308. pertencente ao BOPE, para realiza\u00e7\u00e3o do RECALL ofertado pela empresa ARMALITE, na cidade de It\u00fa/SP, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com os artigos 1\u00ba; 2\u00ba; 3\u00ba; 4\u00ba, \u00a7 1\u00ba al\u00ednea \u201cb\u201d e \u00a73\u00ba; art. 6\u00ba; art. 9\u00ba; art.10 e art. 17; classes V do anexo I, do Decreto n\u00ba 30.719, de 27 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Kl\u00eanio Savyo Nascimento de SousaCORONEL COMANDANTE GERAL DA PMCERegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba003/2024-GC, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASTOTALQUANT.VALORACR\u00c9SC.SUBTOTALAJUDA DE CUSTOPASSAGENS A\u00c9REAS-WESCLEY BARBOSA FARIAS MF.: 135.355-1-51\u00b0SGT PMV25/02 a 01/03/2024Fortaleza/CE\u2013 Itu/SP \u2013Fortaleza/CE5,5141,95-780,72141,95922,67JOS\u00c9 NILTON SILVA DOS SANTOS, MF.: 118.950-1-8SD PMV5,5141,95-780,72141,95922,67TOTAL R$ 1.845,34"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba004/2024-GC (FORA DO ESTADO) - O CORONEL COMANDANTE-GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES estaduais, conforme nominados no Anexo \u00danico desta portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o para fora do Estado, cumprindo o roteiro Fortaleza/CE \u2013 Bras\u00edlia/DF \u2013 Fortaleza/CE, no per\u00edodo de 20 a 29/02/2024, por via terrestre, com a finalidade de realizar o acompanhamento e seguran\u00e7a pessoal do Secret\u00e1rio da Secretaria da Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria e Ressocializa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1- SAP, concedendo-lhes di\u00e1rias de acordo com os artigos 1\u00ba, 3\u00ba, art. 4\u00ba, \u00a71\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d, art. 5\u00ba, \u00a71\u00ba, art. 9\u00ba e art. 10; classe V do anexo I, combinado com o disposto no anexo III do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Kl\u00eanio Savyo Nascimento de SousaCORONEL COMANDANTE GERAL DA PMCERegistre-se e publiqueANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba004/2024-GC, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASAJUDA DE CUSTOTOTALQUANT.VALORACR\u00c9SCSUBTOTALETIENIO ROCHA DA SILVA, M.F.:112.558-1-7ST PMV20 a 29/02/2024FORTALEZA/CE \u2013 BRAS\u00cdLIA/DF \u2013 FORTALEZA/CE9,5141,9540%1.887,93141,952.029,88MICHAEL LUIZ GOMES PEREIRA, M.F.:303.464-1-63\u00b0 SGT PMV20 a 29/02/2024FORTALEZA/CE \u2013 BRAS\u00cdLIA/DF \u2013 FORTALEZA/CE9,5141,9540%1.887,93141,952.029,88TOTAL R$ 4.059,76"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1305976/2024CONTRATANTE: A Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1, situada na Av. Aguanambi, 2280, Bairro de F\u00e1tima, Fortaleza-CE, CEP 60.415-390, inscrita no CNPJ n\u00ba 01.790.944/0001-72. CONTRATADA: Empresa \u00c1UDIO E CIA COM\u00c9RCIO E IMPORTA\u00c7\u00c3O LTDA, inscrita no CNPJ N\u00ba: 35.046.657/0001-74, com sede na Rua Quatro, 13, Cocal, Vila Velha/ES, CEP 29.105-740, telefone (27) 99771-1600, E-MAIL: contato@audioecia.com.br. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de caixas ac\u00fasticas, microfones e pedestais, a serem utilizadas pela Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1, de acordo com as condi\u00e7\u00f5es, especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Refer\u00eancia e seus anexos. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Ades\u00e3o \u00e0 Ata de Registro de Pre\u00e7os Externa n\u00ba 5/2023 - 23\u00aa Brigada de Infantaria de Selva do Ex\u00e9rcito Brasileiro, referente \u00e0 Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais Permanentes diversos para o aperfei\u00e7oamento da cobertura dos v\u00e1rios eventos realizados pela Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1, da Lei n\u00b0 8.666/93 e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contados a partir da publica\u00e7\u00e3o em D.O.E. VALOR GLOBAL: R$ 10.492,76 (Dez mil, quatrocentos e noventa e dois reais e setenta e seis centavos) pagos em at\u00e9 30 (trinta) dias contados da data da apresenta\u00e7\u00e3o da nota fiscal/fatura devidamente atestada pelo gestor da contrata\u00e7\u00e3o. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMEN-T\u00c1RIA: NUP 10061.025229/2023-91; Pr\u00e9-Reserva 1295672; Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria 10100003.06.122.521.10521.03.449052.2.500.9100000.0. DATA DA ASSINATURA: 19 de fevereiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Imo Sr. Kl\u00eanio Savyo Nascimento de Sousa, Coronel Comandante Geral da PMCE e o Sr.Valdecy Ant\u00f4nio Moreira, Representante da Empresa Contratada.Jorge Costa de Ara\u00fajo \u2013 CEL QOPMDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "No Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 028, de 08 de fevereiro de 2024, que publicou o extrato de Contrato n\u00ba 1197720/2022 Onde se l\u00ea: I - ESP\u00c9CIE: Primeiro Termo de Aditamento III ao Contrato n\u00ba1197720/2022, de Uso do Sistema de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 Estrutura Tarif\u00e1ria Verde (Contrato Enel CUSD/CCER 188/2021); Leia-se: I - ESP\u00c9CIE: Termo de Aditamento III ao Contrato n\u00ba1197720/2022, de Uso do Sistema de Distribui\u00e7\u00e3o \u2013 Estrutura Tarif\u00e1ria Verde (Contrato Enel CUSD/CCER 188/2021).Jorge Costa de Ara\u00fajo \u2013 CEL QOPMDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA DO NF N\u00ba032/2023 - O COMANDANTE GERAL DO CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e ,CONSIDERANDO a necessidade de indenizar as despesas referentes a alimenta\u00e7\u00e3o , hospedagem pelos Oficiais e Pra\u00e7as Bombeiros Militares, quando se deslocam da sede para viagens a servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de preven\u00e7\u00e3o, salvamento e resgate, ministrar ou participar de curso, e outros servi\u00e7os inerentes \u00e0 atividade bombeiro militar. RESOLVE CONCEDER di\u00e1rias aos MILITARES mencionados no anexo \u00fanico desta portaria, de acordo com o art. 1\u00ba; al\u00ednea \u201c b\u201d do \u00a71\u00ba do art. 4 \u00ba; art. 15\u00ba do Decreto n\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011 e anexos I e III do referido Decreto, devendo as despesas correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Corpo de Bombeiros Militar do Cear\u00e1, QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 24 de outubro de 2023.Jos\u00e9 Cl\u00e1udio Barreto de Sousa - CEL CG QOBMCORONEL COMANDANTE GERAL DO CBMCEMATR\u00cdCULA FUNCIONAL: 097.545-1-2Registre-se e publique-se.NOMECARGON\u00cdVELROTEIROPER\u00cdODOVALORQUANT.TOTALCHARLES FEITOSA LIMA ST BM V FORTALEZA/IGUATU- 5,00%26/10/2023 a 29/10/202361,333,5225,39JOSE MARIA DA SILVA 2\u00ba TEN QOABMIV FORTALEZA/IGUATU- 5,00%26/10/2023 a 29/10/202364,833,5238,25NOMECARGON\u00cdVELROTEIROPER\u00cdODOVALORQUANT.TOTALRAFAEL RODRIGUES DE SOUSA SD BM V FORTALEZA/IGUATU- 5,00%26/10/2023 a 29/10/202361,333,5225,39ROMENIG CHAVES DA SILVA 3\u00ba SGT BM V FORTALEZA/IGUATU- 5,00%26/10/2023 a 29/10/202361,333,5225,39ADALTO MACHADO PORTELA 3\u00ba SGT BM V IGUATU/AURORA-01/11/2023 a 03/11/202361,332,5153,33ANTONIO EDILSON CAVALCANTE FILHO CB BM V CRATEUS/AURORA-01/11/2023 a 03/11/202361,332,5153,33ANTONIO ESTACIO FELIX FEITOSA SD BM V TAUA/AURORA-01/11/2023 a 03/11/202361,332,5153,33CARLOS DOUGLAS DUARTE PEREIRA SD BM V FORTALEZA/AURORA-01/11/2023 a 03/11/202361,332,5153,33DAVI TEIXEIRA GOMES CAP QOBM IV FORTALEZA/AURORA-01/11/2023 a 03/11/202364,832,5162,08FRANCISCO ERIVELTON SILVA DE OLIVEIRASD BM V FORTALEZA/AURORA-01/11/2023 a 03/11/202361,332,5153,33FRANCISCO WESLEY FERNANDES DE SOUZA SD BM V IGUATU/AURORA-01/11/2023 a 03/11/202361,332,5153,33GLAUCEMBERG RODRIGUES DE SOUZA CB BM V FORTALEZA/AURORA-01/11/2023 a 03/11/202361,332,5153,33JONATHAN ALENCAR DA SILVA SD BM V JUAZEIRO DO NORTE/AURORA-01/11/2023 a 03/11/202361,332,5153,33LAMACK AUGUSTO GADELHA REGES CB BM V LIMOEIRO DO NORTE/AURORA-01/11/2023 a 03/11/202361,332,5153,33MARCELO BEM PEREIRA SD BM V JUAZEIRO DO NORTE/AURORA-01/11/2023 a 03/11/202361,332,5153,33MARCUS VINICIUS SOUZA JANURIO SD BM V CRATO/AURORA-01/11/2023 a 03/11/202361,332,5153,33NAILDO LOPES DE MORAES JUNIOR SD BM V CRATO/AURORA-01/11/2023 a 03/11/202361,332,5153,33PARDAILLAN RODRIGUES DOS SANTOS SD BM V CRATO/AURORA-01/11/2023 a 03/11/202361,332,5153,33SOCRATES ALVES HONORIO DE SOUZA CAP QOBM IV JUAZEIRO DO NORTE/AURORA-01/11/2023 a 03/11/202364,832,5162,08ULISSES JOSE MORAIS BEZERRA SD BM V CRATO/AURORA-01/11/2023 a 03/11/202361,332,5153,33WALDOMIRO LORETO DO NASCIMENTO CAP QOBM IV FORTALEZA/AURORA-01/11/2023 a 03/11/202364,832,5162,08WILLIAM PAULO DOS SANTOS 1\u00ba TEN QOBMIV ITAPIPOCA/AURORA-01/11/2023 a 03/11/202364,832,5162,08ADALTO MACHADO PORTELA 3\u00ba SGT BM V IGUATU/CRATO-06/11/2023 a 10/11/202361,334,5275,99ANTONIO EDILSON CAVALCANTE FILHO CB BM V CRATEUS/CRATO-06/11/2023 a 10/11/202361,334,5275,99ANTONIO ESTACIO FELIX FEITOSA SD BM V TAUA/CRATO-06/11/2023 a 10/11/202361,334,5275,99CARLOS DOUGLAS DUARTE PEREIRA SD BM V FORTALEZA/CRATO-06/11/2023 a 10/11/202361,334,5275,99DAVI TEIXEIRA GOMES CAP QOBM IV FORTALEZA/CRATO-06/11/2023 a 10/11/202364,834,5291,74FRANCISCO ERIVELTON SILVA DE OLIVEIRASD BM V FORTALEZA/CRATO-06/11/2023 a 10/11/202361,334,5275,99FRANCISCO WESLEY FERNANDES DE SOUZA SD BM V IGUATU/CRATO-06/11/2023 a 10/11/202361,334,5275,99GLAUCEMBERG RODRIGUES DE SOUZA CB BM V FORTALEZA/CRATO-06/11/2023 a 10/11/202361,334,5275,99LAMACK AUGUSTO GADELHA REGES CB BM V LIMOEIRO DO NORTE/CRATO-06/11/2023 a 10/11/202361,334,5275,99WALDOMIRO LORETO DO NASCIMENTO CAP QOBM IV FORTALEZA/CRATO-06/11/2023 a 10/11/202364,834,5291,74WILLIAM PAULO DOS SANTOS 1\u00ba TEN QOBMIV ITAPIPOCA/CRATO-06/11/2023 a 10/11/202364,834,5291,74TOTAL6.792,50"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA DO NF N\u00ba031/2023 - O COMANDANTE GERAL DO CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e ,CONSIDERANDO a necessidade de indenizar as despesas referentes a alimenta\u00e7\u00e3o , hospedagem pelos Oficiais e Pra\u00e7as Bombeiros Militares, quando se deslocam da sede para viagens a servi\u00e7o, com a finalidade de ministrar ou participar de curso, e outros servi\u00e7os inerentes \u00e0 atividade bombeiro militar. RESOLVE CONCEDER di\u00e1rias aos MILITARES mencionados no anexo \u00fanico desta portaria, de acordo com o art. 1\u00ba; al\u00ednea \u201c b\u201d do \u00a71\u00ba do art. 4 \u00ba; art. 15\u00ba do Decreto n\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011 e anexos I e III do referido Decreto, devendo as despesas correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Corpo de Bombeiros Militar do Cear\u00e1, QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 03 de julho de 2023.Jos\u00e9 Cl\u00e1udio Barreto de Sousa - CEL CG QOBMCORONEL COMANDANTE GERAL DO CBMCEMATR\u00cdCULA FUNCIONAL: 097.545-1-2Registre-se e publique-se.NOMECARGON\u00cdVELROTEIROPER\u00cdODOVALORQUANT.TOTALFRANCISCO IVANDI MELO ST BM V FORTALEZA/CRATEUS- 5,00%05/07/2023 a 09/07/202361,334,5289,78LUIZ OLIVEIRA PITITINGA JUNIOR CB BM V FORTALEZA/ICO-02/10/2023 a 08/10/202361,336,5398,65ARMANDO TAVARES DA SILVA NETO SD BM V FORTALEZA/QUIXADA- 10,00%15/10/2023 a 20/10/202361,335,5371,05BRENO OLIVEIRA DA SILVA CB BM V FORTALEZA/QUIXADA- 10,00%15/10/2023 a 20/10/202361,335,5371,05EVANIO FERREIRA DA SILVA BORBA ST BM V FORTALEZA/QUIXADA- 10,00%15/10/2023 a 20/10/202361,335,5371,05HANILSON SANTOS DE OLIVEIRA 3\u00ba SGT BM V FORTALEZA/QUIXADA- 10,00%15/10/2023 a 20/10/202361,335,5371,05JACKSON DE LIMA NOBRE SD BM V FORTALEZA/QUIXADA- 10,00%15/10/2023 a 20/10/202361,335,5371,05ANDREIVY QUINTINO BRAGA 3\u00ba SGT BM V FORTALEZA/QUIXADA- 10,00%18/10/2023 a 20/10/202361,332,5168,66FILIPI RIBEIRO CAVALCANTE MAJ QOBM IV FORTALEZA/QUIXADA- 10,00%18/10/2023 a 20/10/202364,832,5178,28BRUNO PEREIRA LIMA DE GOES 1\u00ba TEN QOBMIV FORTALEZA/QUIXADA- 10,00%22/10/2023 a 27/10/202364,835,5392,22FRANCIS JEFFERSON SANTOS TAVARES 3\u00ba SGT BM V FORTALEZA/QUIXADA- 10,00%22/10/2023 a 27/10/202361,335,5371,05FRANCISCO TELES DA SILVA JUNIOR CB BM V FORTALEZA/QUIXADA- 10,00%22/10/2023 a 27/10/202361,335,5371,05IVAN FELIPE QUEIROZ DE SOUSA SD BM V FORTALEZA/QUIXADA- 10,00%22/10/2023 a 27/10/202361,335,5371,05NAIRO JACO REGIS DE FREITAS CB BM V FORTALEZA/QUIXADA- 10,00%22/10/2023 a 27/10/202361,335,5371,05ANDREIVY QUINTINO BRAGA 3\u00ba SGT BM V FORTALEZA/QUIXADA- 10,00%25/10/2023 a 27/10/202361,332,5168,66FILIPI RIBEIRO CAVALCANTE MAJ QOBM IV FORTALEZA/QUIXADA- 10,00%25/10/2023 a 27/10/202364,832,5178,28JOS\u00c9 CLEMENTE DO NASCIMENTO SD BM V LIMOEIRO DO NORTE/FORTALEZA-30/10/2023 a 01/11/202361,332,5153,33ROMULO MOREIRA TOMAZ SD BM V LIMOEIRO DO NORTE/FORTALEZA-30/10/2023 a 01/11/202361,332,5153,33TOTAL5.420,64"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba042/2024 - A DIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o \u00a72\u00ba do art.15, art. 16 e inciso VI do art. 23 do Decreto n\u00ba29.704, de 08 de abril de 2009, RESOLVE AUTORIZAR A CONCESS\u00c3O DE BOLSA DE EST\u00c1GIO ao ESTAGI\u00c1RIO relacionado no anexo \u00fanico desta portaria, no valor mensal de R$ 426,07 (quatrocentos e vinte e seis reais e sete centavos), bem como do AUX\u00cdLIO TRANSPORTE em pec\u00fania, proporcional aos dias estagiados, pelo prazo de 1 (um) ano a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Manuela Chaves Loureiro C\u00e2ndidoDIRETORA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba042/2024N\u00b0NOMECPF1GUILHERME KAU\u00c3 CAMPOS CAVALCANTE DOS SANTOS089933633-74"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba102/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSI-DERANDO que o processo n\u00ba10011.000881/2024-79 foi iniciado em 14/02/2024, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos) ao servidor MARCELO ALBUQUERQUE DE VASCONCELOS, matr\u00edcula: 012.998-1-6, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL ADJUNTO, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Tau\u00e1-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Pedra Branca-CE, no dia 11 de fevereiro de 2024, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba105/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00ba10011.000965/2024-11 foi iniciado em 19/02/2024, RESOLVE conceder sete di\u00e1rias e meia no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 486,22 (quatrocentos e oitenta e seis reais e vinte e dois centavos) ao servidor PAULO EDUARDO DA SILVA MARQUES, matr\u00edcula: 300.342-5-2, ocupante do cargo de AUXILIAR DE PER\u00cdCIA, lotada no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Sobral-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Itapipoca-CE, nos dias 23 de fevereiro a 01 de mar\u00e7o de 2024, com a finalidade de Cumprir escala de plant\u00f5es N\u00facleo de Itapipoca, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DO TURISMO ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0002/2024-SETUR - O(A) SECRET\u00c1RIO DO TURISMO no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram delegadas pelo Decreto n\u00ba30.086, de 02/02/2010, e posteriores altera\u00e7\u00f5es, e em conformidade com o art. 8\u00ba, o inciso III e par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 17, art. 39 e \u00a7 3\u00ba do art. 40 da Lei n\u00ba9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE NOMEAR JEFTE MESQUITA DE ARAUJO, para exercer o cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento, de provimento em comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3, lotado(a) no(a) C\u00e9lula de Gest\u00e3o e Desenvolvimento de Pessoas, integrante da estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DO TURISMO, em SUBSTITUI\u00c7\u00c3O ao titular MARJORIE DA ESCOSSIA, em virtude de F\u00e9rias, no per\u00edodo de 18 de Mar\u00e7o de 2024 a 01 de Abril de 2024. SECRETARIA DO TURISMO, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Yrwana Albuquerque GuerraSECRET\u00c1RIA DO TURISMO"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DO TURISMO ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA DE EXERC\u00cdCIO ANTERIORDe acordo com os artigos 37 da Lei n\u00ba 4.320/60, 112\u00ba, inciso I e 113\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 9.809/73, reconhe\u00e7o a d\u00edvida no importe de R$111.562,50 (cento e onze mil, quinhentos e cinquenta e dois reais e cinquenta centavos), em favor de FOX CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS EIRELI - ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 05.423.963/0001-11, com sede na Rua Marcondes Pereira, n\u00ba 1271, loja 03, bairro Dion\u00edsio Torres, CEP 60.135-222, Fortaleza-CE, alusivo ao pagamento da 64\u00aa Medi\u00e7\u00e3o, per\u00edodo de 1\u00ba a 31 de dezembro de 2023 pelos servi\u00e7os prestados atrelados ao CTR n\u00ba 17/2018 como apontado nas p. 189 e 192. Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024. YRWANA ALBUQUERQUE GUERRA (Secret\u00e1ria do Turismo).Mateus Rodrigues LinsCOORDENADOR - ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b091/2024 A DIRETORA GERAL DA ASSEMBL\u00c9IA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 698, de 31 de outubro de 2019, combinado com o art. 117 ,Lei 14.133/2021. RESOLVE: Designar o servidora LUIZA DE MARILAC MARTINS E SILVA, matr\u00edcula n\u00b0 030.831, para atuar como gestora do Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica n\u00ba 001/2024, firmado com O ESTADO DO CEAR\u00c1 E AS ENTIDADES DA SOCIEDADE CIVIL GERENCIADORAS DO PROGRAMA ESTADUAL CEAR\u00c1 SEM FOME, cujo objeto \u00e9 o estabelecimento de compromissos rec\u00edprocos entre a Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1, o Estado do Cear\u00e1 e as Unidades. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b092/2024 A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 698, de 31 de outubro de 2019, combinado com o art. 117 ,Lei 14.133/2021. RESOLVE: Designar o servidor, ANTONIO FERNANDO PINHEIRO, matr\u00edcula n\u00b0 000.016, para atuar como gestor do Contrato n\u00ba 06/2024, firmado com a empresa LABORATORIO DE ANALISES CLINICAS E ANATOMIA PATOLOGICA DR. PEREZ LIMARDO LTDA, cujo objeto \u00e9 a CONTRATA\u00c7\u00c3O DE LABORAT\u00d3RIO ESPECIALIZADO NA REALIZA\u00c7\u00c3O DOS EXAMES DE HORM\u00d4NIOS E OUTRAS DOSAGENS ESPEC\u00cdFICAS, SOLICITADAS PELO DEPARTAMENTO DE SA\u00daDE E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "01\u00ba TERMO DE CREDENCIAMENTO PARA FORNECIMENTO DE PASSAGENS EM LINHAS A\u00c9REAS E SERVI\u00c7OS DE HOSPE-DAGEM PROCESSOS N\u00ba00116/2023 E 00515/2024A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, declara o CREDENCIAMENTO, por meio do TERMO JUSTIFICATIVO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O 183/2023 \u2013 EDITAL DE CREDENCIAMENTO N\u00ba 191/2023, AG\u00caNCIA DE VIAGENS E TURISMO A3 TURISMO LTDA ME, inscrita no CNPJ n\u00ba 12.848.540.0001-09, situada \u00e0 Av. Santos Dumont, n\u00b0 2456, Sala 1106, Fortaleza, Cear\u00e1, CEP 60.150-161, representada neste ato por Jos\u00e9 Alberto Martins de Moura, CPF n\u00ba 379.241.170-91, para o fornecimento de passagens em linhas a\u00e9reas e servi\u00e7os de hospedagem, para suprir as necessidades dos senhores parlamentares e servidores desta Casa Legislativa. GESTOR: ANT\u00d4NIO CARLOS HOR\u00c1CIO DE MESQUITA, matr\u00edcula: 009071. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses contados da data de sua assinatura. SIGNAT\u00c1RIOS: S\u00c1VIA MARIA DE QUEIROZ MAGALH\u00c3ES, diretora geral, pela Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1, e Jos\u00e9 Alberto Martins de Moura, pela empresa A3 TURISMO LTDA ME. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Savia Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b005/2024PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0173/2023OBJETO: A presente Ata tem por objeto o registro de pre\u00e7os, visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de materiais de constru\u00e7\u00e3o civil, com foco em materiais hidr\u00e1ulicos, el\u00e9tricos e diversos, de modo a suprir as necessidades de manuten\u00e7\u00e3o predial dos pr\u00e9dios da Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1 \u2013 ALECE, cujas especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos encontram-se detalhados no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 173/2023, que passa a fazer parte desta Ata, com as propostas de pre\u00e7os apresentadas pelos fornecedores classificados em primeiro lugar, conforme consta nos autos do Processo n\u00ba 12045/2023. VIG\u00caNCIA: A presente Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade pelo prazo de 12 meses, contados a partir da data da sua publi-ca\u00e7\u00e3o ou at\u00e9 o esgotamento do quantitativo nela registrado, se este ocorrer primeiro. I. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: No Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico \u2013 Edital de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 173/2023. II. Nos termos do Decreto Estadual n\u00ba 32.824, de 11/10/2018, publicado D.O.E de 11/10/2018. III. a Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21.06.1993 e suas altera\u00e7\u00f5es. ITEM \u2013 19 Desengripante 300ml, em spray, com inibidor de corros\u00e3o, elimina ferrugem, repele umidade e lubrifica. QUANTIDADE: 30; UNIDADE: U; VALOR UNIT\u00c1RIO: R$ 30,27.. RATIFICA\u00c7\u00c3O: S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3es - Diretora Geral, pela Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1 (CNPJ/MF n\u00b0 06.750.525/0001-20) e a empresa: AVO COMERCIO E MATERIAL DE CONSTRUCAO LTDA, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00ba 50.338.620/0001-03, REPRESENTADA pelo Sr. ADAMO VASCONCELOS DE OLIVEIRA. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00b0001/2024A ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 ALECE, sediada \u00e0 Avenida Desembargador Moreira, n\u00ba 2817, Dion\u00edsio Torres, Forta-leza-CE, CEP: 60.170-002, neste ato representada por seu Presidente, o Sr. Deputado Estadual EVANDRO S\u00c1 BARRETO LEIT\u00c3O; o ESTADO DO CEAR\u00c1, com sede em Fortaleza - CE, com endere\u00e7o no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, Meireles, CEP: 60.120-013, neste ato repre-sentado por seu Governador, Sr. ELMANO DE FREITAS DA COSTA e as seguintes entidades da sociedade civil selecionadas pelo Programa Cear\u00e1 sem Fome, INSTITUTO DE ARTE E CIDADANIA DO CEAR\u00c1 - IAC CE, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 23.554.074/0001-75, com sede na Rua Major Celestino, n\u00ba 1040, Ant\u00f4nio Bezerra, Fortaleza/CE, CEP: 60.631-030, neste ato representado por Monalice Ara\u00fajo Batista Fernandes, ASSOCIA\u00c7\u00c3O UNI\u00c3O DE JOVENS VICENTE PINZON, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 11.209.372/0001-49, com sede na Rua Nezita Pereira, n\u00ba 263, Cais do Porto, Fortaleza/CE, CEP: 60.000-000, neste ato representada por Ant\u00f4nio Jos\u00e9 Alves Santana, INSTITUTO MARIA DA HORA, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 06.750.574/0001-63, com sede na Rua Coronel Matos Dourado, n\u00ba 397, Henrique Jorge, Fortaleza/CE, CEP: 60.511-745, neste ato representado por Jos\u00e9 Alves Correia, ACFLOR - INSTITUTO DE DEFESA DA CIDADANIA SOCIAL, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 06.962.002/0001-48, com sede na Rua Vin\u00edcius de Morais, s/n, Quadra 04, Apto 02, Floresta, Fortaleza/CE, CEP: 60.336-142, neste ato representada por Francisco Ednardo Bezerra Dos Santos, CONSELHO COMUNIT\u00c1RIO DO PARQUE S\u00c3O JOS\u00c9, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 12.460.630/0001-28, com sede na Rua Costa Freire, n\u00ba 2334, Parque S\u00e3o Jos\u00e9, Fortaleza/CE, CEP: 60.730-590, neste ato representado por Jos\u00e9 Fl\u00e1vio Janu\u00e1rio Dos Santos, ASSOCIA\u00c7\u00c3O BENEFICENTE DO CENTRINHO DA UV10, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 12.223.202/0001-81, com sede \u00e0 Rua 1096, n\u00ba 15, C, Conjunto Cear\u00e1 II, Fortaleza/CE, CEP: 60.533-230, neste ato representada por Juscianny Ferreira Firmo Gomes, ASSOCIA\u00c7\u00c3O CURUMINS, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 01.305.132/0001-94, com sede na Rua Desembargador Leite Albuquerque, n\u00ba 635, Aldeota, Fortaleza/CE, CEP: 60.150-150, neste ato representada por David Sucupira Barreto, doravante denominadas de UNIDADES GERENCIADORAS, com a interveni\u00eancia do ESTADO DO CEAR\u00c1, com sede em Fortaleza - CE, com endere\u00e7o no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, Meireles, CEP: 60.120-013, neste ato representado por seu Governador do Estado, Sr. ELMANO DE FREITAS DA COSTA, com a participa\u00e7\u00e3o do Comit\u00ea Intersetorial de Governan\u00e7a do Programa Cear\u00e1 Sem Fome, \u00f3rg\u00e3o colegiado vinculado \u00e0 Casa Civil do Estado do Cear\u00e1, neste ato representada por sua Presidente, Sra. Lia Gondim Ara\u00fajo de Freitas. OBJETO; O presente Acordo tem por objeto o estabelecimento de compromissos rec\u00edprocos entre a Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1, o Estado do Cear\u00e1 e as Unidades Gerenciadoras do Programa Cear\u00e1 sem Fome, devidamente selecionadas por meio do edital de chama-mento p\u00fablico 02/2023, da Secretaria de Desenvolvimento Agr\u00e1rio \u2013 SDA, visando a distribui\u00e7\u00e3o de equipamentos de cozinha, essenciais \u00e0 prepara\u00e7\u00e3o de alimentos, como fog\u00e3o industrial, freezer horizontal de 2 (duas) portas, liquidificador industrial, refrigerador e outros utens\u00edlios dom\u00e9sticos para estrutura\u00e7\u00e3o das Unidades Sociais Produtoras de Refei\u00e7\u00f5es (USPRs), com o fim de aprimorar e aumentar a capacidade produtiva das Cozinhas Cear\u00e1 Sem Fome, nos termos da Lei Estadual n.\u00b0 18.336/2023, regulamentada pelo Ato Normativo n\u00b0 334/2023, e da Lei Estadual n\u00ba 18.312/2023, em conformidade com o plano de trabalho, parte integrante deste documento (Anexo I). VALOR: A operacionaliza\u00e7\u00e3o do ACORDO n\u00e3o importar\u00e1 transfer\u00eancia de recursos financeiros, ficando a cargo de cada part\u00edcipe o custeio pr\u00f3prio para as a\u00e7\u00f5es que lhes compete, com fins de atender ao seu objeto. VIG\u00caNCIA: Este instrumento vigorar\u00e1 por prazo suficiente aos cumprimentos das obriga\u00e7\u00f5es nele previstas ou pelo prazo de 01 (um) ano, o que ocorrer primeiro, podendo ser prorrogado na forma da lei. DATA DA ASSINATURA; 16/02/2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Evandro S\u00e1 Barreto Leit\u00e3o Presidente da Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1, Elmano de Freitas da Costa Governador do Estado do Cear\u00e1 Interveniente, Lia Gondim Ara\u00fajo de Freitas Presidente do Comit\u00ea Intersetorial de Governan\u00e7a do Programa Cear\u00e1 Sem Fome Interveniente, Monalice Ara\u00fajo Batista Fernandes Instituto de Arte e Cidadania do Cear\u00e1 \u2013 IAC CE, Ant\u00f4nio Jos\u00e9 Alves Santana Associa\u00e7\u00e3o Uni\u00e3o de Jovens Vicente Pinzon, Jos\u00e9 Alves Correia Instituto Maria da Hora, Francisco Ednardo Bezerra dos Santos Associa\u00e7\u00e3o Comu-nit\u00e1ria dos Moradores Do Bairro Floresta \u2013 ACFLOR, Jos\u00e9 Fl\u00e1vio Janu\u00e1rio dos Santos Conselho Comunit\u00e1rio do Parque S\u00e3o Jos\u00e9, Juscianny Ferreira Firmo Gomes Associa\u00e7\u00e3o Beneficente do Centrinho da UV10, David Sucupira Barreto Associa\u00e7\u00e3o Curumins. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO N\u00b006/2024CONTRATANTE: ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, CNPJ/MF n\u00b0 06.750.525/0001-20, com sede e foro nesta Capital na Avenida Desembargador Moreira n\u00ba 2807, Dion\u00edsio Torres. CONTRATADA: empresa LABORATORIO DE ANALISES CLINICAS E ANATOMIA PATO-LOGICA DR. PEREZ LIMARDO LTDA, com sede na Rua Eduardo Perdig\u00e3o, N\u00ba 300 , Bairro: Parangaba, CEP: 60.740-630, Fortaleza/CE. OBJETO: Constitui objeto deste contrato a CONTRATA\u00c7\u00c3O DE LABORAT\u00d3RIO ESPECIALIZADO NA REALIZA\u00c7\u00c3O DOS EXAMES DE HORM\u00d4NIOS E OUTRAS DOSAGENS ESPEC\u00cdFICAS, SOLICITADAS PELO DEPARTAMENTO DE SA\u00daDE E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, EM CONFORMIDADE COM O TERMO DE REFER\u00caNCIA E DEMAIS EXIG\u00caNCIAS DO EDITAL. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b051/2023 e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. FORO: Cidade de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato ser\u00e1 de 12(doze) meses, contado a partir da publica\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: R$ 125.280,00 (Cento e vinte e cinco mil duzentos e oitenta reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 01000000.001.01.01.031.259.20732.0.1.5.00.9.100000.3.3.90.39.15.2.1.0000.E0000 \u2013 classifica\u00e7\u00e3o reduzida 21. DATA DA ASSINATURA: 16/02/2024. SIGNAT\u00c1RIOS: S\u00c1VIA MARIA DE QUEIROZ MAGALH\u00c3ES DIRETORA GERAL, pela Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1 e o Sr. Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Perez Silveira, pelo LABORATORIO DE ANALISES CLINICAS E ANATOMIA PATOLOGICA DR. PEREZ LIMARDO LTDA. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPROCESSO N\u00b011250/2023A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es, que lhe confere a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 698/2019, art. 20, de 31 de outubro de 2019, e o ato da mesa Diretora publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de mar\u00e7o de 2023 e, considerando o resul-tado final do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO \u2013 EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 170/2023, Processo n\u00ba 11250/2023, que tem como objeto a CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA(S) ESPECIALIZADA(S) NA EXECU\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE ACONDICIONAMENTO, TRANSPORTE E DESTINO FINAL DE RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS COMUNS E HOSPITALARES E ENTULHOS GERADOS PELA A ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 DE ACORDO COM AS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES PREVISTOS NO ANEXO I \u2013 TERMO DE REFER\u00caNCIA DO EDITAL, resolve ADJUDICAR e HOMOLOGAR, conforme o que se encontra previsto no inciso VI, do artigo 43, da Lei n\u00ba 8.666/93, em favor da empresa BRASLIMP TRANSPORTES ESPECIALIZADOS LTDA., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 12.216.990/0001-89, estabelecida \u00e0 Rodovia Quarto Anel Vi\u00e1rio, n\u00ba 2346, Bairro Pedras, na cidade de Fortaleza/CE, CEP 60874-401, pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o, no que diz respeito aos ITENS 01 e GRUPO 01, com os valores globais de R$ 54.999,72 (cinquenta e quatro mil, novecentos e noventa e nove reais e setenta e dois centavos) e R$ 146.016,00 (cento e quarenta e seis mil e dezesseis reais), respectivamente, para que produza os efeitos legais e jur\u00eddicos. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza/CE, 22 de fevereiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "ASSEMBLEIA LEGISLATIVA",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPROCESSO N\u00b011250/2023A DIRETORA GERAL DA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es, que lhe confere a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 698/2019, art. 20, de 31 de outubro de 2019, e o ato da mesa Diretora publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de mar\u00e7o de 2023 e, considerando o resul-tado final do PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO \u2013 EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 170/2023, Processo n\u00ba 11250/2023, que tem como objeto a CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA(S) ESPECIALIZADA(S) NA EXECU\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE ACONDICIONAMENTO, TRANSPORTE E DESTINO FINAL DE RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS COMUNS E HOSPITALARES E ENTULHOS GERADOS PELA A ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 DE ACORDO COM AS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES PREVISTOS NO ANEXO I \u2013 TERMO DE REFER\u00caNCIA DO EDITAL, resolve ADJUDICAR e HOMOLOGAR, conforme o que se encontra previsto no inciso VI, do artigo 43, da Lei n\u00ba 8.666/93, em favor da empresa LIMP-TUDO SERVI\u00c7OS DE LIMPEZA E CONSER-VA\u00c7\u00c3O LTDA., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 03.825.354/0001-63, estabelecida \u00e0 Rua Antonio S\u00e1 e Silva, n\u00ba 1404, Bairro Tamatanduba, na cidade de Eus\u00e9bio/CE, CEP 61768-430, pelo crit\u00e9rio de menor pre\u00e7o, no que diz respeito ao ITEM 02, com o valor global de R$ 30.240,00 (trinta mil, duzentos e quarenta reais), para que produza os efeitos legais e jur\u00eddicos. ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza/CE, 22 de fevereiro de 2024.S\u00e1via Maria de Queiroz Magalh\u00e3esDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": ""
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Chorozinho. Extrato de Resultado da An\u00e1lise e Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os - Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba 2023.10.16.068-CP-SPDU. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa Especializada para Execu\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Pavimenta\u00e7\u00e3o em Pedra Tosca no Munic\u00edpio de Chorozinho-CE, conforme MAPP n\u00bas 2339 e 2362. Classificadas -  1)Construtora Impacto Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os Ltda, CNPJ n\u00ba 00.611.868/0001-28; 2)VK Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos Ltda, CNPJ n\u00ba 09.042.893/0001-02; 3)GK Engenharia e solu\u00e7\u00f5es Ltda, CNPJ n\u00ba 45.022.575/0001-43 e 4)MV & R Loca\u00e7\u00e3o e Constru\u00e7\u00e3o \u2013 Ltda, CNPJ n\u00ba 19.732.774/0001-35, por atenderem a todas as exig\u00eancias edital\u00edcias. Desclassificadas - 1)Delmar Constru\u00e7\u00f5es LTDA \u2013 EPP, CNPJ n\u00ba 17.803.489/0001-32, por descumprir o item 5.2.3 do Edital; 2)Real Servi\u00e7os Ltda - EPP, CNPJ n\u00ba 37.452.665/0001-46, por descumprir os itens 5.2.3 e 5.2.6 do Edital; 3)G7 Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda \u2013 EPP, CNPJ n\u00ba 10.572.609/0001-99, por descumprir os itens 5.2.2 e 5.2.3 do Edital; 4)N3 Construtora Ltda - ME, CNPJ n\u00ba 37.408.191/0001-35, por descumprir os itens 5.2.3, 5.2.4 e 5.2.6 do Edital; 5)Monte Si\u00e3o Empreendimentos Ltda, CNPJ n\u00ba 09.423.269/0001-55, por descumprir os itens 5.2.3 e 5.2.6 do Edital; 6)WU Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda, CNPJ n\u00ba 10.932.123/0001-14, por descumprir os itens 5.2.3 e 5.2.6 do Edital; 7)Construtora Moreira e Melo Ltda, CNPJ n\u00ba 10.633.615/0001-09, por descumprir os itens 5.2.3 e 5.2.6 do Edital; 8)Ferreira Construtora Ltda, CNPJ n\u00ba 28.149.744/0001-91, por descumprir os itens 5.2.1, 5.2.2 e 5.2.3 do Edital; 9)Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es Ltda, CNPJ n\u00ba 63.551.378/0001-01, por descumprir os itens 5.2.3 do Edital; 10)G.A. Rabelo J\u00fanior \u2013 ME, CNPJ n\u00ba 23.549.313/0001-07, por descumprir os itens 5.2.2, 5.2.3 e 5.2.6 do Edital; 11)Quantum Comercial & T\u00e9cnica Ltda, CNPJ n\u00ba 33.650.363/0001-21, por  descumprir os itens 5.2.1, 5.2.2, 5.2.3 e 5.2.6 do Edital; 12)Lexon Servi\u00e7os & Construtora Empreendimentos Ltda, CNPJ n\u00ba 07.191.777/0001-20, por descumprir o item 5.2 \u201cb\u201d do Edital; 13)Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda, CNPJ n\u00ba 20.160.697/0001-75, por descumprir o item 5.2.3 do Edital; 14)Moretto Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda, CNPJ n\u00ba 07.305.610/0001-42, por descumprir o item 5.2.3 do Edital; 15)L B Constru\u00e7\u00f5es Ltda, CNPJ n\u00ba 40.454.732/0001-76, por descumprir o item 5.2.6 do Edital; 16)AOS Constru\u00e7\u00f5es Ltda, CNPJ n\u00ba 40.001.303/0001-43, por descumprir os itens 5.2.1, 5.2.2, 5.2.3 e 5.2.6 do Edital; 17)FJ2 Constru\u00e7\u00f5es Ltda, CNPJ n\u00ba 20.138.377/0001-19, por descumprir os itens 5.2.3 e 5.2.6 do Edital; 18)Locamix Ltda - ME, CNPJ n\u00ba 13.053.642/0001-09, por descumprir o item 5.2.3 do Edital; 19)RG2 Terraplanagem Ltda, CNPJ n\u00ba 10.417.584/0001-59, por descumprir o item 5.2.3 do Edital; 20)Dagy Constru\u00e7\u00f5es e Urbanismo Ltda, CNPJ n\u00ba 33.313.191/0001-09, por descumprir o item 5.2, \u201cc\u201d e 5.2.6 do Edital; 21)IPN Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA \u2013 ME, CNPJ n\u00ba 17.895.167/0001-60, por descumprir os itens 5.2.3 e 5.2.6 do Edital; 22)Novo Caminho Construtora Ltda, CNPJ n\u00ba 32.641.253/0001-30, por descumprir o item 5.2.3 do Edital; 23)Construtora Borges Carneiro Ltda, CNPJ n\u00ba 01.590.549/0001-46, por descumprir o item 5.2.3 do Edital; 24)JD Engenharia Ltda, CNPJ n\u00ba 49.876.087/0001-54, por descumprir o item 5.2.3 do Edital; 25)Ideal Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda, CNPJ n\u00ba 22.336.279/0001-11, por descumprir o item 5.2.3 do Edital; 26)AMV Projetos & Constru\u00e7\u00f5es Ltda \u2013 EPP, CNPJ n\u00ba 10.480.822/0001-70, por descumprir os itens 5.2.1, 5.2.2, 5.2.3 e 5.2.5 do Edital; 27)Ecoserv Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda, CNPJ n\u00ba 14.634.195/0001-36, por descumprir os itens 5.2.1, 5.2.2, 5.2.3, 5.2.4 e 5.2.6 do Edital; 28)MK Servi\u00e7os em Constru\u00e7\u00e3o e Transporte Escolar Ltda, CNPJ n\u00ba 35.864.328/0001-30, por descumprir o item 5.2.3 do Edital; 29)Nascente Constru\u00e7\u00f5es  Ltda \u2013 EPP, CNPJ n\u00ba 15.372.706/0001-51, por descumprir o item 5.2.3 do Edital; 30)Dinamic Servi\u00e7os Ltda, CNPJ n\u00ba 11.129.714/0001-10, por descumprir o item 5.2.3 do Edital; 31)EQV Empreendimentos e Servi\u00e7os Ltda - ME, CNPJ n\u00ba 37.278.872/0001-26, por descumprir os itens 5.2.3 e 5.2.6 do Edital; 32)Construtora Moraes Ltda, CNPJ n\u00ba 33.278.617/0001-22, por descumprir os itens 5.2.3 e 5.2.6 do Edital; 33)ICV Constru\u00e7\u00e3o Civil Ltda, CNPJ n\u00ba 48.336.599/0001-65, por descumprir os itens 5.2.3 e 5.2.6 do Edital; 34)Terra Santa Constru\u00e7\u00f5es Ltda, CNPJ n\u00ba 12.433.502/0001-95, por descumprir o item 5.2.3 do Edital; 35)Prime Empreendimentos, incorporadora e Servi\u00e7os Ltda \u2013 EPP, CNPJ n\u00ba 13.997.118/0001-88, por descumprir os itens 5.2 \u201ca\u201d, 5.2.1, 5.2.2 e 5.2.3 do Edital; e 36) Klebio Landim de Fran\u00e7a Ltda, CNPJ n\u00ba 35.848.539/0001-80, por descumprir o item 5.2, \u201cb\u201d e \u201cc\u201d e 5.2.3 do Edital. Vencedora do certame: G K engenharia e solu\u00e7\u00f5es ltda, CNPJ n\u00ba 45.022.575/0001-43, ofertou o menor valor global de R$ 1.181.514,29 (Hum Milh\u00e3o, Cento e Oitenta e Um Mil, Quinhentos e Quatorze Reais e Vinte e Nove Centavos). Fica aberto o prazo recursal, previsto no art.109, inciso I, \u201cb\u201d, Lei 8.666/93. Chorozinho (CE), 23 de fevereiro de 2024. Maria de Lourdes Gomes da Silva Am\u00e2ncio - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Parambu - O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, localizada a Travessa Tiradentes N\u00ba 30, Centro, torna p\u00fablico aos interessados que no dia 26/02/2024, \u00e0s 13h, realizara abertura das propostas de pre\u00e7os referente a licita\u00e7\u00e3o de Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 2023.12.26.001 - SEINFRA, cujo objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica e sinaliza\u00e7\u00e3o sobre base de solo compactado, na estrada que liga as localidades de Tabuleiro \u00e0 Campo Grande do munic\u00edpio, conforme projeto em anexo. Gabriel Jos\u00e9 Fernandes Noronha.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTANA DO ACARA\u00da \u2013 RESULTADO FINAL DO CREDENCIAMENTO N\u00ba. 1312.013/2023 - PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 1312.013/2023. O Munic\u00edpio de Santana do Acara\u00fa, Estado do Cear\u00e1, toma p\u00fablico o resultado do Credenciamento N\u00ba. 1312.013/2023, objetivando o credenciamento de pessoas f\u00edsicas para prestarem servi\u00e7os na Secretaria do Trabalho e da Assist\u00eancia Social - SETAS conforme edital que regulamentou o Credenciamento N\u00ba. 1312.013/2023. Santana do Acara\u00fa-CE, 21 de fevereiro de 2024.PSIC\u00d3LOGO(A) - ESCUTA ESPECIALIZADA               Especializada 3 Classificado(a)PSIC\u00d3LOGO(A) - CREAS        4 ANA HELIZA PONTE 31/07/1994 29 Psic\u00f3logo(a) Creas Creas 0 Desclassific.(a)ASSISTENTE SOCIAL - ESCUTA ESPECIALIZADA      PRADO ALVES 05/12/1973 50 Social Gest\u00e3o Especializada 37 Classificado(a)ORIENTADOR SOCIAL \u2013 PROGRAMA CRIAN\u00c7A FELIZ       Social PCF PCF 30 Classificado(a)ORIENTADOR SOCIAL - SAP\u00d3      DA SILVA 17/07/2005 18 Social Sap\u00f3 Vasconcelos Diversos 8 Classificado(a)  N\u00e3o houveram inscri\u00e7\u00f5es para os seguintes cargos:         Malhada dos Bois N\u00edvel M\u00e9dio Completo 20 SCFV 1 2 PSB Distrito  1/2 sal\u00e1rioESTADO DO CEAR\u00c1 - MUNIC\u00cdPIO DE URUOCA - AVISO DE RESULTADO DE JULGAMENTO DA CHAMADA PUBLICA N\u00ba. 0032010.2023 A comiss\u00e3o permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Uruoca, torna p\u00fablico aos interessados o resultado do julgamento final da CHAMADA PUBLICA N\u00ba 0032010.2023. Objeto: AQUISI\u00c7\u00c3O DE GENEROS ALIMENTICIOS DA AGRICULTURA FAMILAR E DO EMPREENDEDOR RURAL, DESTINADOS A MERENDA ESCOLAR, PARA O EXERCICIO DE 2024, EM ATENDIMENTO AO PROGRAMA NACIONAL DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR- PNAE. INABILITADA: COOPSOL COOPERATIVA AGROPECUARIA DOS AGRICULTORES E AGRICULTORAS FAMILIARES DE SOBRAL E REGI\u00c3O LTDA- CNPJ: 36.365.840/0003-67. VENCEDORAS: PEDRO NETO VIANA-CPF: ***185.343**- FORNECEDOR INDIVIDUAL (URUOCA-CE): ITEM 03- R$ 17.199,00; FRANCISCO ANTONIO DA SILVA- CPF: ***023.543**- FORNECEDOR INDIVIDUAL ( URUOCA-CE): ITEM 8- R$ 22.956,97; TEOSERINA RODRIGUES CARNEIRO-CPF: ***414.163**- FORNECEDOR INDIVIDUAL ( URUOCA-CE): ITEM 10-R$ 19.623,00; RAIMUNDA FERREIRA MARQUES- CPF: ***445.103**- FORNECEDOR INDIVIDUAL ( URUOCA-CE): ITEM 12- R$ 40.000,00; MARIA ARLENE ARAUJO DOS SANTOS- CPF: ***628.993**- FORNECEDOR INDIVIDUAL ( URUOCA-CE): ITEM 10- R$ 39.992,94; FRANCISCO DAS CHAGAS RODRIGUES RIBEIRO-CPF: ***670.863**- FORNECEDOR INDIVIDUAL ( URUOCA-CE): ITEM 10-R$ 39.992,94; ELIEZIO ALBUQUERQUE DE ALMADA- CPF: ***093.458**- FORNECEDOR INDIVIDUAL (URUOCA-CE): ITEM 10-R$ 39.992,94; RAIMUNDO NONATO DA SILVA FILHO- CPF: ***280.983**- FORNECEDOR INDIVIDUAL ( URUOCA-CE): ITEM 03-R$ 17.199,00. Os itens cotados pelos fornecedores: COOPERATIVA DOS AGRICULTORES FAMILIARES DO VALE DO TAQUARA COOPAFTA LTDA- CNPJ: 46.745.126/0001-96 (CARIRE-CE) e COOPERATIVA AGROPECUARIA E DE SERVI\u00c7OS NOSSA SENHORA APARECIDA COOPAAGRO- CNPJ: 21.196.487/0001-08 (CAUCAIA-CE) do grupo formal j\u00e1 foram atendidos pelos fornecedores locais. N\u00e3o houve projeto de vendas para os itens 01,02,04,05,06,07,09,11 e 13. Fica aberto prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis para interposi\u00e7\u00e3o de recursos previsto no art. 109 da lei 8.666/93.  Uruoca-CE, 21 de fevereiro de 2024. Sonia Regia Albuquerque Silveira - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Or\u00f3s - Termo de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o. A Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Esporte e Juventude do munic\u00edpio de Or\u00f3s - CE, representado pelo seu ordenador de despesas Sr. Francisco Mois\u00e9s Bezerra de Freitas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, considerando haver o Pregoeiro e sua equipe de apoio cumprindo todas as exig\u00eancias do procedimento de licita\u00e7\u00e3o cujo objeto \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os destinado \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, destinados a merenda Escolar do Munic\u00edpio de Or\u00f3s/Ce, junto a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Esporte e Juventude, tudo conforme Anexo I do Edital, vem Adjudicar e Homologar o presente Processo Administrativo de Licita\u00e7\u00e3o, lotes 1, 2, 3, 4, 5, 6, 8, 9, 10, 11, 12, 13, 14, 15, 16, 17, 18, 19, 20, 21, 22, 23, 24, 25, 27, 28, 29, 30, 31, 32, 33, 36, 38, 40, 41, 44, 46, 47, 48, 50, na modalidade Preg\u00e3o Eletronico N\u00ba 2023.12.07.01-SRP, para que produza os efeitos legais e jur\u00eddicos. Assim, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente, fica o presente processo Adjudicado e Homologado em favor das Empresas: AC Servicos e Empreendimentos LTDA (CNPJ N\u00b0 22.818.188/0001-12) com os lotes: 33, 38, 50 no valor total de R$ 20.008,00 (vinte mil e oito reais); C Neudivan da Silva Representacoes (CNPJ N\u00b0 48.841.547/0001-46) com os lotes: 6, 9, 11, 12, 14, 16, 17, 20, 22, 27, 28, 30, 31, 46 no valor total de R$ 484.086,00 (quatrocentos e oitenta e quatro mil e oitenta e seis reais); Francie de Carvalho Mendes ME (CNPJ N\u00b0 29.048.310/0001-68) com os lotes: 2, 5, 18, 23, 24, 25, 40, 41, 48 no valor total de R$ 155.700,20 (cento e cinquenta e cinco mil e setecentos reais e vinte centavos); M F de Melo (CNPJ N\u00b0 50.378.500/0001-30) com os lotes: 3, 36 no valor total de R$ 90.753,00 (noventa mil, setecentos e cinquenta e tr\u00eas reais); Comercial P H LTDA-ME (CNPJ N\u00b0 47.771.581/0001-29) com os lotes: 4, 19 no valor total de R$ 37.226,00 (trinta e sete mil, duzentos e vinte e seis reais); Sousa e Silva LTDA (CNPJ N\u00b0 36.972.183/0001-54) com os lotes: 1, 8, 10, 13, 15, 21, 29, 32, 44, 47 no valor total de R$ 475.762,00 (quatrocentos e setenta e cinco mil, setecentos e sessenta e dois reais) importando esta adjudica\u00e7\u00e3o e homologa\u00e7\u00e3o no Valor Total de R$ 1.263.535,20 (hum milh\u00e3o, duzentos e sessenta e tr\u00eas mil, quinhentos e trinta e cinco reais e vinte centavos), Tipo Menor Pre\u00e7o por Lote. Ao setor competente para provid\u00eancias cab\u00edveis. Or\u00f3s - CE, 23 de Fevereiro de 2024. Francisco Mois\u00e9s Bezerra de Freitas - Ordenador de Despesas da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Esporte e Juventude."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR S\u00c1 - EXTRATO DO CONTRATO EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL O ORDENADOR DE DESPESAS DA SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR-S\u00c1 -CE, TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL RESULTANTE DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2609.01/2023-PE: UNIDADE ADMINISTRATIVA: SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE ELETRODOMESTICOS PARA A IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA PACTO PELA APRENDIZAGEM NO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR/CE, NOS TERMOS DO CONV\u00caNIO N.\u00ba 093/2022, CELEBRADO COM O ESTADO DO CEAR\u00c1, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: SECRETARIA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENTARIAS ELEMENTO DE DESPESA SUB ELEMENTO FONTE SEC.DE EDUCA\u00c7\u00c3O 04.02.12.361.0109.2.019 4.4.90.52.00 4.4.90.52.34/ 4.4.90.52.42 1571000000 FUNCIONAMENTO DA REDE DE ENSINO FUNDAMENTAL - FUNDEB EQUIPAMENTO MATERIAL PERMANENTE MAQUINAS UTENS\u00cdLIOS E EQUIPAMENTOS DIVERSOS/ MOBILI\u00c1RIO EM GERAL TRANSFERENCIA DE CONV\u00caNIO-ESTADO/EDUCA\u00c7\u00c3O SEC.DE EDUCA\u00c7\u00c3O 04.01.12.122.0105.2.010 4.4.90.52.00 4.4.90.52.34 1599000000 GERENCIAMENTO E MANUTEN\u00c7\u00c3O DAS ATIVIDADES GERAIS DO FUNDO MUNICIPAL DE EDUC\u00c7\u00c3O EQUIPAMENTO MATERIAL PERMANENTE MAQUINAS UTENS\u00cdLIOS E EQUIPAMENTOS DIVERSOS/ OUTROS RECURSOS VINCULADOS A EDUCA\u00c7\u00c3O VALOR GLOBAL DANTAS ELETROMOVEIS E EQUIPAMENTOS LTDA R$ 138.600,00 (CENTO E TRINTA E OITO MIL E SEISCENTOS) E JOTA COMERCE LTDA R$ R$ 5.596,50 (CINCO MIL QUINHENTOS E NOVENTA E SEIS REAIS E CINQUENTA CENTAVOS) REPREMIG-REPRESENTA\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9CIO DE MINAS GERAIS LTDA R$ 46.097,92 (QUARENTA E SEIS MIL, NOVENTA E SETE REAIS E NOVENTA E DOIS CENTAVOS) VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: DA DATA DA ASSINATURA DO CONTRATO, AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2023. ASSINA PELA CONTRATADA: (REPREMIG-REPRESENTA\u00c7\u00d5ES E COM\u00c9CIO DE MINAS GERAIS LTDA): LEANDRO FIGUEIREDO DE CASTRO (DANTAS ELETROMOVEIS E EQUIPAMENTOS LTDA): ALDO FABRIZIO DUTRA DANTAS (E JOTA COMERCE LTDA): JO\u00c3O PAULO ALVES TAVARES ASSINA PELA CONTRATANTE: THOMAZ BALBINO DA SILVA SENADOR S\u00c1, 09 DE FEVEREIRO DE 2024 THOMAZ BALBINO DA SILVA ORDENADOR DE DESPESAS DA SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Hidrol\u00e2ndia \u2013 Aviso de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da PMH, depois de proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o e an\u00e1lise dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o das empresas participantes na Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 PMH-051223-TP01, referente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o do sistema vi\u00e1rio com revestimento prim\u00e1rio (pi\u00e7arra) na estrada vicinal que liga a sede \u00e0 Localidade de Tenha-M\u00e3o, no Munic\u00edpio de Hidrol\u00e2ndia-CE, Conforme Contrato de Repasse OGU MIDR 937586/2022 \u2013 Opera\u00e7\u00e3o 1085486-76, decidiu e julgou Habilitadas: Lexon Servi\u00e7os & Construtora Empreendimentos LTDA, Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, R S M Pessoa LTDA, Medeiros Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, L B Constru\u00e7\u00f5es LTDA, VK Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA, Abrav Constru\u00e7\u00f5es Servi\u00e7os Eventos e Loca\u00e7\u00f5es LTDA, Arktec Construtora e Arquitetura LTDA, L & L Servi\u00e7os LTDA, WU Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, Marfhys Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI, M5 Construtora & Servi\u00e7os Urbanos LTDA, Virgilio & Jacira Constru\u00e7\u00f5es LTDA, Ramilos Constru\u00e7\u00f5es LTDA, Savires Ilumina\u00e7\u00e3o e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, J.V Martins Engenharia, G.A Rabelo Junior, Construvasp Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, Quantum Comercial e T\u00e9cnica LTDA, Apla Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os, Projetos e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, L F Servi\u00e7os Urbanos LTDA, Apolo Servi\u00e7os LTDA, North Empreendimentos e Servi\u00e7os LTDA, Modular Engenharia EIRELI, A.T Mesquita, Moreira Mesquita Engenharia e Servi\u00e7os LTDA, RG2 Terraplanagem LTDA, ARN Constru\u00e7\u00f5es LTDA, AR Constru\u00e7\u00f5es e Obras de Instala\u00e7\u00f5es LTDA, Construtora AG LTDA, MHE Engenharia e Servi\u00e7os LTDA, Leal Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, Avila Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA. E Inabilitadas: Construtora F.Martins EIRELI, J P de Sousa Nascimento, F Alisson Zuza do Nascimento, Fernando Maeckel Cruz de Sousa, N Landy Boto Portela, Alan Cesar F de Sousa, Francisco Anderson Lucio 05880849309, Sampla Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os LTDA, D Sousa Rios, Carlos H M Carvalho, BRB Servi\u00e7os e Com\u00e9rcio LTDA, Sigor Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, Avante Empreendimentos LTDA, DC Construtora LTDA, A T Farias de Sousa, EPS Construtora LTDA. As raz\u00f5es que motivaram tal decis\u00e3o encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, para consulta, junto ao processo licitat\u00f3rio no setor de licita\u00e7\u00e3o da PMH e no Portal de Licita\u00e7\u00f5es dos Munic\u00edpios no site do TCE. Comunicamos que a partir da data de publica\u00e7\u00e3o deste aviso, fica aberto o prazo recursal de acordo com o Art. 109, Inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei 8.666/93. Caso n\u00e3o seja impetrado nenhum recurso fica a abertura dos envelopes de Propostas de Pre\u00e7os, marcada para o dia 05/03/2024 \u00e0s 08h00min. Hidrol\u00e2ndia/CE, 23 de fevereiro de 2024. Raimundo Rodrigues de Oliveira - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Teju\u00e7uoca - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2024.12.18.02- PE - FMAS. A Comiss\u00e3o de Preg\u00e3o da Prefeitura Municipal de Teju\u00e7uoca, localizada na Rua Mamede Rodrigues Teixeira, 489, Centro, torna p\u00fablico o Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2024.12.18.02- PE - FMAS, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios (peixe tipo til\u00e1pia e p\u00e3o) para distribui\u00e7\u00e3o gratuita entre as fam\u00edlias carentes do Munic\u00edpio, no per\u00edodo da Semana Santa de 2024, de responsabilidade da Secretaria de Desenvolvimento Social do Munic\u00edpio de Teju\u00e7uoca/CE. O referido EDITAL estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados e poder\u00e1 ser adquirido atrav\u00e9s do site do TCE https://licitacoes.tce.ce.gov.br/ e www.bll.org.br a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o. A sess\u00e3o p\u00fablica se realizar\u00e1 no dia 07 de Mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 09:00 horas, Data do In\u00edcio de Cadastramento de Proposta de Pre\u00e7os: a partir de 26 de Fevereiro de 2024 a partir das 09:00 horas (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia); Data da Disputa de Pre\u00e7os: 07 de Mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 09:00 horas; Local: Bolsa de Licita\u00e7\u00f5es do Brasil \u2013 BLL  www.bll.org.br. Teju\u00e7uoca/CE, 23 de fevereiro de 2024. Francisco David Mendes Pinto - Pregoeiro.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE PACOTI \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 0108.01.2023-TP. Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para executar os servi\u00e7os de recomposi\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra Tosca S/Rejuntamento em Diversas Ruas Urbanas e Rurais do Munic\u00edpio de Pacoti/CE \u2013 A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados habilitados, no processo, a cima citado, o resultado da fase de julgamento de propostas da licita\u00e7\u00e3o supra, da seguinte forma: propostas DESCLASSIFICADAS: ABSOLON CAVALCANTE MOTA NETO LTDA - S M ENGENHARIA E CONSTRUCOES, DELMAR CONSTRUCOES LTDA, CONJASF - CONSTRUTORA DE ACUDAGEM LTDA, L S SERVICOS DE CONSTRUCOES LTDA, MASTER SERVICOS E CONSTRUCOES LTDA, MEDEIROS CONSTRUCOES E SERVICOS LTDA, VK CONSTRUCOES E EMPREENDIMENTOS LTDA, COPA ENGENHARIA LTDA. Propostas devidamente CLASSIFICADAS na seguinte ordem com seus respectivos valores: 1\u00ba: DEMONTIER MENDONCA DE ARAUJO JUNIOR \u2013 ME, R$ 1.541.931,52, 2\u00ba: PODIUM EMPREENDIMENTOS LTDA, R$ 1.542.254,66, 3\u00ba: EMILIO MARCOS FRANCO ALVES \u2013 ME, R$ 1.550.934,64, 4\u00ba: FERREIRA CONSTRUTORA LTDA, R$ 1.554.296,40, 5\u00ba: ITAPAJ\u00c9 CONSTRU\u00c7\u00c3O E SERVI\u00c7OS LTDA, R$ 1.557.783,74, 6\u00ba: CONFAHT CONSTRUTORA HOLANDA LTDA, R$ 1.558.323,28, 7\u00ba: ENGERCON CONSTRUTORA E SERVICOS LTDA, R$ 1.559.328,18, 8\u00ba: ARCTURO CONSTRUCOES E SERVICOS LTDA, R$ 1.565.997,13, 9\u00ba: LIT EMPREENDIMENTOS E SERVICOS LTDA, R$ 1.569.823,84. A Presidente comunica ainda que Ata de Julgamento das Propostas, Classifica\u00e7\u00e3o na \u00edntegra e demais informa\u00e7\u00f5es nos dias \u00fateis ap\u00f3s esta publica\u00e7\u00e3o no hor\u00e1rio de 08:00 as 17:00hs, no endere\u00e7o da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal, situada \u00e0 Av. Cel Jos\u00e9 Cicero Sampaio, n\u00ba 663, Centro, Pacoti/Ce, no e-mail: licitacao@pacoti.ce.gov.br e no site https://licitacoes.tce.ce.gov.br/. Desta forma fica aberto o prazo recursal previsto no Art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da lei de licita\u00e7\u00f5es vigente. Pacoti \u2013 Ce, 23 de fevereiro de 2024. M\u00e1rcia Tabosa Luz Barrozo \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Ipaporanga - Resultado o Julgamento da Documenta\u00e7\u00e3o de Habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 10/23/TP-INF. Empresas Habilitadas: Abrav Constru\u00e7\u00f5es, Servi\u00e7os, Eventos e Loca\u00e7\u00f5es Ltda; A & V Projetos e Constru\u00e7\u00f5es Ltda; AR Constru\u00e7\u00f5es e Obras de Instala\u00e7\u00f5es Ltda; AOS Constru\u00e7\u00f5es Ltda; Conjasf Construtora e A\u00e7udagem Ltda; Construtora Moraes Ltda; DTC Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Eireli; EQV Empreendimentos e Servi\u00e7os Ltda; Epyio Constru\u00e7\u00f5es & Servi\u00e7os Ltda;R Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Eireli; Salinas Empreendimentos e Constru\u00e7\u00f5es Ltda Me; Nova Constru\u00e7\u00f5es Incorpora\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00f5es Ltda. Empresas Inabilitadas: Apolo Servi\u00e7os Ltda, Ara\u00fajo Batalha Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es Me Ltda; Atualves Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Eireli; Amparo Servi\u00e7os e Empreendimentos Ltda; Apla Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os, Projetos e Constru\u00e7\u00f5es Ltda; Alan C\u00e9sar F de Sousa; Ant\u00f4nio Valcenir Vieira Costa; A T Farias de Souza; Arktec Construtora e Arquitetura Ltda; BRB Servi\u00e7os e Com\u00e9rcio Ltda; Construtora Smart Ltda; Dagy Constru\u00e7\u00f5es e Urbanismo Ltda; DC Construtora Ltda; Dolmen Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda; Eletro Campo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es Ltda; EPS Construtora Ltda; G7 Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda; G. M. da Silva Rosa Servi\u00e7os e Eventosl; Carlos H M Carvalho; J P de Sousa Nascimento \u2013 Me; J M X Neto Construtora Ltda; I C V Constru\u00e7\u00e3o Civil Ltda; G. A. Rabelo J\u00fanior; Leal Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda; Lima Servi\u00e7os e Loca\u00e7\u00f5es Ltda; Master Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es Ltda; Max & Miranda Constru\u00e7\u00f5es Ltda; Medeiros Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda; MHE Engenharia e Servi\u00e7os Eireli; Minerva Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es Ltda; M5 Construtora & Servi\u00e7os Urbanos Ltda; RSE Servi\u00e7os Ltda; Prisma Loca\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda; Ramalho Servi\u00e7os e Obras Ltda; Sigor Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda; F. J. Bandeira de Sousa Servi\u00e7os e Eventos Ltda; WU Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda e 2Y Consultoria, Constru\u00e7\u00f5es e Participa\u00e7\u00f5es. O Presidente informa aos licitantes que poder\u00e3o tomar conhecimento junto a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o dos motivos que resultaram na habilita\u00e7\u00e3o dos participantes. Intime-se os licitantes na forma do Art. 109, I \u201ca\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93 com suas altera\u00e7\u00f5es. Ipaporanga/Ce, 23 de fevereiro de 2024. Paulo Renato Barbosa de Souza - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Ipaporanga - Resultado o Julgamento da Documenta\u00e7\u00e3o de Habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 11/23/TP-INF. Empresas Habilitadas: 2Y Consultoria, Constru\u00e7\u00f5es e Participa\u00e7\u00f5es; Abrav Constru\u00e7\u00f5es, Servi\u00e7os, Eventos e Loca\u00e7\u00f5es Ltda; A & V Projetos e Constru\u00e7\u00f5es Ltda; AR Constru\u00e7\u00f5es e Obras de Instala\u00e7\u00f5es Ltda; AOS Constru\u00e7\u00f5es Ltda; Conjasf Construtora e A\u00e7udagem Ltda; Construtora Moraes Ltda; DTC Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Eireli; EQV Empreendimentos e Servi\u00e7os Ltda; Epyio Constru\u00e7\u00f5es & Servi\u00e7os Ltda; R Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Eireli; Nova Constru\u00e7\u00f5es Incorpora\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00f5es Ltda; RPC Loca\u00e7\u00f5es e Constru\u00e7\u00f5es Ltda e Salinas Empreendimentos e Constru\u00e7\u00f5es Ltda Me. Empresas Inabilitadas: A T Farias de Souza; Alan C\u00e9sar F de Sousa; Amparo Servi\u00e7os e Empreendimentos Ltda; Apla Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os, Projetos e Constru\u00e7\u00f5es Ltda; Apolo Servi\u00e7os Ltda; Ara\u00fajo Batalha Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es Me Ltda; Arktec Construtora e Arquitetura Ltda; Atualves Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Eireli; BRB Servi\u00e7os e Com\u00e9rcio Ltda; Carlos H M Carvalho; Construtora Smart Ltda; Dagy Constru\u00e7\u00f5es e Urbanismo Ltda; DC Construtora Ltda; RG2 Terraplanagem Ltda; Eletro Campo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es Ltda; EPS Construtora Ltda; F. J. Bandeira de Sousa Servi\u00e7os e Eventos Ltda; G. A. Rabelo J\u00fanior; G. M. da Silva Rosa Servi\u00e7os e Eventos; G7 Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda; I C V Constru\u00e7\u00e3o Civil Ltda; J M X Neto Construtora Ltda; J P de Sousa Nascimento \u2013 Me; Leal Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda; Lima Servi\u00e7os e Loca\u00e7\u00f5es Ltda; M5 Construtora & Servi\u00e7os Urbanos Ltda; Master Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es Ltda, Max & Miranda Constru\u00e7\u00f5es Ltda; Medeiros Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda; MHE Engenharia e Servi\u00e7os Eireli; Minerva Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es Ltda; Prisma Loca\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda; RSE Servi\u00e7os Ltda; Ramalho Servi\u00e7os e Obras Ltda; Sigor Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda; STM Constru\u00e7\u00f5es Ltda; WU Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda. O Presidente informa aos licitantes que poder\u00e3o tomar conhecimento junto a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o dos motivos que resultaram na habilita\u00e7\u00e3o dos participantes. Intime-se os licitantes na forma do Art. 109, I \u201ca\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93 com suas altera\u00e7\u00f5es. Ipaporanga/Ce, 23 de fevereiro de 2024. Paulo Renato Barbosa de Souza - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ICAPU\u00cd - AVISO DE RESULTADO DO JULGAMENTO DE PROPOSTA DE PRE\u00c7OS TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2023.12.21.01 \u2013 PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 062/2023 A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE ICAPU\u00cd, TORNA P\u00daBLICO O RESULTADO DO JULGAMENTO DA PROPOSTA DE PRE\u00c7OS DA TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00b0 2023.12.21.01, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA EXECU\u00c7\u00c3O DE CERCAS EM DIVERSAS LOCALIDADES NO MUNIC\u00cdPIO DE ICAPU\u00cd-CE, ONDE FORAM CLASSIFICADAS AS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS APRESENTADAS PELAS EMPRESAS F T S SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COMERCIO LTDA \u2013 EPP E AMV PROJETOS & CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA - EPP, CONFORME QUADRO DE APURA\u00c7\u00c3O DE VALOR: EMPRESA VALOR F T S SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COMERCIO LTDA \u2013 EPP 340.765,80 AMV PROJETOS & CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA - EPP 402.080,26 DESTA FEITA, FICA DECLARADA A F T S SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COMERCIO LTDA \u2013 EPP VENCEDORA DO CERTAME COM O VALOR TOTAL DE R$ 340.765,80 (TREZENTOS E QUARENTA MIL, SETECENTOS E SESSENTA E CINCO REAIS E OITENTA CENTAVOS). CONFORME DETERMINA O INCISO I, AL\u00cdNEA B, DO ART. 109 DA LEI FEDERAL N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES, AS EMPRESAS TER\u00c3O O PRAZO LEGAL DE 5 (CINCO) DIAS \u00daTEIS PARA APRESENTAREM RECURSO, AP\u00d3S A PUBLICA\u00c7\u00c3O DO PRESENTE RESULTADO DE JULGAMENTO. ICAPU\u00cd-CE, 23 DE FEVEREIRO DE 2024. EDINARDO DE OLIVEIRA PEREIRA PRESIDENTE DA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Cedro - Termo de Adjudica\u00e7\u00e3o. O Pregoeiro/Agente de Contrata\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Cedro/CE, Sr. T\u00falio Lima Sales, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando haver cumprido todas as exig\u00eancias do procedimento de licita\u00e7\u00e3o cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados \u00e0 prepara\u00e7\u00e3o de merenda escolar, a fim de atender as necessidades da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, junto \u00e0s Unidades Escolares e Programas do Munic\u00edpio de Cedro \u2013 Cear\u00e1, v\u00eam adjudicar o presente processo administrativo de licita\u00e7\u00e3o, na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. 1501.01/2024-01 nos moldes da Lei N\u00b0 14.133/2021, para que produza os efeitos legais e jur\u00eddicos. Assim, no termo da legisla\u00e7\u00e3o vigente, fica o presente processo Adjudicado em favor das empresas Cimex Distribuidora e Comercio LTDA, CNPJ N\u00ba 46.745.763/0001-62 para o Lote I (N\u00e3o perec\u00edveis) com o valor global de R$ 378.869,20 (trezentos e setenta e oito mil oitocentos e sessenta e nove reais e vinte centavos) e para o Lote VI (Hortifrutigranjeiros) com o valor global de R$ 333.985,00 (trezentos e trinta e tr\u00eas mil novecentos e oitenta e cinco reais); YBP Comercial LTDA \u2013 ME, CNPJ N\u00ba 26.970.227/0001-53 para o Lote II (P\u00e3es) com o valor global de R$ 19.234,00 (dezenove mil duzentos e trinta e quatro reais) e para o Lote III (Carnes) com o valor global de R$ 449.588,40 (quatrocentos e quarenta e nove mil quinhentos e oitenta e oito reais quarenta centavos); Ferreira e Luna Comercio e Servi\u00e7os LTDA, CNPJ N\u00ba 32.043.610/0001-69 para o Lote IV (Leite) com o valor global de R$ 134.716,50 (cento e trinta e quatro mil setecentos e dezesseis reais e cinquenta centavos) e para o Lote V (Polpa de frutas) com o valor global de R$ 41.104,00 (quarenta e um mil cento e quarenta reais). Ao setor competente para provid\u00eancias cab\u00edveis. Cedro - CE, 19 de fevereiro de 2024. T\u00falio Lima Sales - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o - Pregoeiro Oficial do Munic\u00edpio."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Barro - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Concorr\u00eancia n\u00ba 2024.02.23.1. Realizar\u00e1 Licita\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s da plataforma eletr\u00f4nica www.licitabarro.com.br, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de coleta, transporte e destina\u00e7\u00e3o final de res\u00edduos s\u00f3lidos, operacionaliza\u00e7\u00e3o do destino final dos res\u00edduos s\u00f3lidos, limpeza de vias e pra\u00e7as p\u00fablicas, poda arb\u00f3rea, limpeza, rebaixamento e conforma\u00e7\u00e3o, elabora\u00e7\u00e3o de projeto executivo para aterro sanit\u00e1rio, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Meio Ambiente e Recursos H\u00eddricos de Barro/CE. Abertura: 12 de Mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 08:30 horas. In\u00edcio de acolhimento das propostas comerciais ocorrer\u00e1 a partir do dia 27 de fevereiro de 2024, \u00e0s 08:30horas. Maiores informa\u00e7\u00f5es e entrega de editais no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: www.licitabarro.com.br, por e-mail: licitacao@barro.ce.gov.br, ou pelo telefone (88) 3554-1612. Barro/CE, 23 de fevereiro de 2024. Heitor Fernandes Felix \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o.Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Cedro - Termo de Homologa\u00e7\u00e3o. A Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Cedro/CE, a Sra. Regina C\u00e9lia Cavalcante da Silva Leite, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando haver cumprido todas as exig\u00eancias do procedimento de licita\u00e7\u00e3o cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados \u00e0 prepara\u00e7\u00e3o de merenda escolar, a fim de atender as necessidades da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, junto \u00e0s Unidades Escolares e Programas do Munic\u00edpio de Cedro \u2013 Cear\u00e1, v\u00eam homologar o presente processo administrativo de licita\u00e7\u00e3o, na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. 1501.01/2024-01 nos moldes da Lei No. 14.133/2021, para que produza os efeitos legais e jur\u00eddicos. Assim, no termo da legisla\u00e7\u00e3o vigente, fica o presente processo Homologado em favor das empresas Cimex Distribuidora e Comercio LTDA, CNPJ N\u00ba 46.745.763/0001-62 para o Lote I (N\u00e3o perec\u00edveis) com o valor global de R$ 378.869,20 (trezentos e setenta e oito mil oitocentos e sessenta e nove reais e vinte centavos) e para o Lote VI (Hortifrutigranjeiros) com o valor global de R$ 333.985,00 (trezentos e trinta e tr\u00eas mil novecentos e oitenta e cinco reais); YBP Comercial LTDA \u2013 ME, CNPJ N\u00ba 26.970.227/0001-53 para o Lote II (P\u00e3es) com o valor global de R$ 19.234,00 (dezenove mil duzentos e trinta e quatro reais) e para o Lote III (Carnes) com o valor global de R$ 449.588,40 (quatrocentos e quarenta e nove mil quinhentos e oitenta e oito reais quarenta centavos); Ferreira e Luna Comercio e Servi\u00e7os LTDA, CNPJ N\u00ba 32.043.610/0001-69 para o Lote IV (Leite) com o valor global de R$ 134.716,50 (cento e trinta e quatro mil setecentos e dezesseis reais e cinquenta centavos) e para o Lote V (Polpa de frutas) com o valor global de R$ 41.104,00 (quarenta e um mil cento e quarenta reais). Ao setor competente para provid\u00eancias cab\u00edveis. Cedro - CE, 23 de fevereiro de 2024. Regina C\u00e9lia Cavalcante da Silva Leite - Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Tiangu\u00e1 \u2013 Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o; Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o; Secretaria de Sa\u00fade; Secretaria do Trabalho e Assist\u00eancia Social; Secretaria de Agricultura Pecu\u00e1ria e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel; Secretaria de Infraestrutura; Autarquia de Seguran\u00e7a Tr\u00e2nsito e Transporte \u2013 ASTT\u2013 Aviso de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00b0 PE 04/2024-DIV. A Prefeitura Municipal de Tiangu\u00e1-CE, por meio do agente de contrata\u00e7\u00e3o de aquisi\u00e7\u00f5es de bens e servi\u00e7os comuns, tornam p\u00fablico que se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados o Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. PE04/2024\u2013DIV, ID n\u00ba 1037693, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de assessoria em recursos humanos junto a Diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Tiangu\u00e1/CE. Esta licita\u00e7\u00e3o est\u00e1 sujeita \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021. O Edital poder\u00e1 ser obtido no site do BBM NET - Bolsa Brasileira de Mercadorias -  https://novobbmnet.com.br/, https://www.tiangua.ce.gov.br/ ou https://licitacoes.tce.ce.gov.br/. O recebimento das propostas atrav\u00e9s do site do BBM NET - Bolsa Brasileira de Mercadorias dar-se-\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 08h30min do dia 25/02/2024. Abertura das Propostas: 06/03/2024 \u00e0s 14h00min. In\u00edcio da Disputa de Lances \u00e0s 14h15min dia 06/03/2024 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Solicita\u00e7\u00f5es de esclarecimento acerca do edital dever\u00e3o ser enviadas ao endere\u00e7o eletr\u00f4nico de e-mail: licitacao@tiangua.ce.gov.br. Maciel Manoel Farias da Silva \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o.  Prefeitura Municipal de Tiangu\u00e1, 23 de fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Tiangu\u00e1 \u2013 Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o; Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o; Secretaria de Sa\u00fade; Secretaria do Trabalho e Assist\u00eancia Social; Secretaria de Agricultura Pecu\u00e1ria e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel; Secretaria de Infraestrutura; Autarquia de Seguran\u00e7a Tr\u00e2nsito e Transporte \u2013 ASTT\u2013 Aviso de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00b0 PE 03/2024-DIV. A Prefeitura Municipal de Tiangu\u00e1-CE, por meio do agente de contrata\u00e7\u00e3o de aquisi\u00e7\u00f5es de bens e servi\u00e7os comuns, tornam p\u00fablico que se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados o Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. PE03/2024\u2013DIV, ID n\u00ba 1037693, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados na assessoria administrativa e financeira, compreendendo o controle financeira e desenvolvimento de t\u00e9cnicas e m\u00e9todos de racionaliza\u00e7\u00e3o ao curso dos processos administrativos e nas rotinas, junto as diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Tiangu\u00e1/CE. Esta licita\u00e7\u00e3o est\u00e1 sujeita \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021. O Edital poder\u00e1 ser obtido no site do BBM NET - Bolsa Brasileira de Mercadorias -  https://novobbmnet.com.br/, https://www.tiangua.ce.gov.br/ ou https://licitacoes.tce.ce.gov.br/. O recebimento das propostas atrav\u00e9s do site do BBM NET - Bolsa Brasileira de Mercadorias dar-se-\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 08h30min do dia 26/02/2024. Abertura das Propostas: 05/03/2024 \u00e0s 14h:00min. In\u00edcio da Disputa de Lances \u00e0s 14h15min dia 05/06/2024 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Solicita\u00e7\u00f5es de esclarecimento acerca do edital dever\u00e3o ser enviadas ao endere\u00e7o eletr\u00f4nico de e-mail: licitacao@tiangua.ce.gov.br. Maciel Manoel Farias da Silva \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o.  Prefeitura Municipal de Tiangu\u00e1, 23 de fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Itapaj\u00e9. A Prefeitura Municipal de Itapaj\u00e9, atrav\u00e9s da CPL, torna p\u00fablico, o resultado do julgamento dos envelopes de documentos de Habilita\u00e7\u00e3o, referente \u00e0 Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 28.09.2023.01-TP, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para constru\u00e7\u00e3o de uma Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - CEI, localizado no bairro Pedra Branca, sede do Munic\u00edpio de Itapaj\u00e9 - CE, sendo: Empresas Habilitadas: \u00c1guia Constru\u00e7\u00f5es e Incorpora\u00e7\u00f5es LTDA \u2013 EPP; L S Servi\u00e7os de Constru\u00e7\u00f5es LTDA; Construvasp Construc\u00f5es & Servicos LTDA; Construtora Impacto Comercio e Servi\u00e7os; 3D Constru\u00e7\u00f5es LTDA e Abrav Constru\u00e7\u00f5es Servi\u00e7os Eventos e Loca\u00e7\u00f5es LTDA. Empresas Inabilitadas: T Souza de Oliveira LTDA pelo descumprimento dos itens 5.2.1.,  5.3.3., 5.3.4., 5.4.2., 5.4.1., 5.6.5., 5.6., 5.5., 5.6. e 5.7. do Edital; F Alisson Zuza do Nascimento pelo descumprimento dos itens 5.2.1., 5.3.3., 5.4.1., 5.4.3., 5.5., 5.6. e 5.7. do Edital; Francisco Anderson Lucio 05880849309 pelo descumprimento dos itens 5.2.1., 5.4.3., 5.6.5., 5.6., 5.6.1. e 5.7.1 do edital; E2 Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA pelo descumprimento do item 5.7.1 do Edital e as empresas WU Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA e R S M Pessoa LTDA pelo descumprimento dos itens 5.6.1. e 5.7.1 do Edital. Fica aberto o prazo recursal, caso n\u00e3o haja interposi\u00e7\u00e3o de recurso no prazo estabelecido por lei, fica determinado a abertura das propostas para o dia 04 de mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 09:00 horas. Itapaj\u00e9 - CE, 22 de fevereiro de 2024. Franciano Franca Cordeiro \u2013 Presidente da CPL de Itapaj\u00e9 \u2013 CE."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE RUSSAS \u2013 EXTRATO DO CONTRATO \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 008/2023-SEINFRA \u2013 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia especializada para execu\u00e7\u00e3o da constru\u00e7\u00e3o de uma pra\u00e7a na comunidade de S\u00edtio Para\u00edso, zona rural do Munic\u00edpio de Russas, de interesse da Secretaria Municipal de Infraestrutura e Servi\u00e7os Urbanos \u2013 SEINFRA. CONTRATADA: LEXON SERVICOS & CONSTRUTORA EMPREENDIMENTOS LTDA, inscrita no CNPJ com o N\u00ba 07.191.777/0001-20; DATA DA ASSINATURA DO CONTRATO: 23/02/2024; VALOR GLOBAL: R$ 129.856,28 (Cento e Vinte e Nove Mil, Oitocentos e Cinquenta e Seis Reais e Vinte e Oito Centavos). VIG\u00caNCIAS DO CONTRATO: a partir da data de sua assinatura, com Vig\u00eancia de 05 (cinco) meses. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: a partir da data de sua assinatura, 05 (cinco) meses. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 1201 15 451 1506 1.052 \u2013 Construir / Ampliar / Reforma de pra\u00e7as do Munic\u00edpio; ELEMENTO DE DESPESA: 4.4.90.51.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es; SUB ELEMENTO DE DESPESA: 4.4.90.51.99 \u2013 Outras Obras e Instala\u00e7\u00f5es; FONTE DE RECURSOS: 1500000000 \u2013 Recursos n\u00e3o vinculados de impostos; ASSINA PELA CONTRATANTE: Guilherme Cordeiro da Costa. ASSINA PELA CONTRATADA: Jorge Lu\u00eds Medeiros de Ara\u00fajo. Russas-CE, 23 de Fevereiro de 2024. Jorge Augusto Cardoso do Nascimento \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MORA\u00daJO \u2013 RESULTADO DO JULGAMENTO DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00b0 2211.01/2023 \u2013 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na \u00e1rea de limpeza p\u00fablica urbana para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de coleta, transporte de res\u00edduos s\u00f3lidos, conserva\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o da limpeza de vias e logradouros p\u00fablicos na \u00e1rea urbana do Munic\u00edpio de Mora\u00fajo. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Mora\u00fajo/CE, comunica aos interessados o Resultado da Fase de Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os da Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 2111.01/2023. EMPRESAS COM PROPOSTAS DESCLASSIFICADAS: JUA\u00c7ABA CONSTRU\u00c7\u00d5ES LOCA\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS EIRELI, URBANA LIMPEZA E MANUTEN\u00c7\u00c3O VI\u00c1RIA LTDA E RAMILOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 ME. EMPRESAS COM PROPOSTAS CLASSIFICADAS: SERVFORT LOCA\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS DIVERSOS LTDA \u2013 EPP, ATOS GEST\u00c3O AMBIENTAL E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 EPP, LR SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 ME, ECOLIX GEST\u00c3O AMBIENTAL LTDA \u2013 ME, CONSTRUTORA NOVA HIDROL\u00c2NDIA LTDA \u2013 ME, NOVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES INCORPORA\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 ME, FARIAS MAGALH\u00c3ES SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 EPP, LIMPAX CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA E L & L SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 EPP. A VENCEDORA foi a empresa: SERVFORT LOCA\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS DIVERSOS LTDA \u2013 EPP, no VALOR GLOBAL de R$ 1.555.321,68 (Um Milh\u00e3o, Quinhentos e Cinquenta e Cinco Mil, Trezentos e Vinte e Um Reais e Sessenta e Oito Centavos). Fica, portanto, aberto o prazo recursal previsto no artigo 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei de Licita\u00e7\u00f5es. Mora\u00fajo-CE, 23 de Fevereiro de 2024. Francisco Higor Moreira Freire \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE IBICUITINGA \u2013 AVISO DE CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA ABERTURA DE PROPOSTAS - CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 04/2023-SEOB-CP. A CPL do Munic\u00edpio de Ibicuitinga atrav\u00e9s de sua Presidente, torna p\u00fablico para ci\u00eancia dos interessados, que tendo em vista o t\u00e9rmino do prazo de interposi\u00e7\u00e3o de recursos quanto aos documentos de habilita\u00e7\u00e3o e que n\u00e3o foi apresentado recurso, dar\u00e1 prosseguimento ao Processo Licitat\u00f3rio N\u00ba 04/2023-SEOB-CP, cujo objeto \u00e9 a Constru\u00e7\u00e3o de P\u00f3rticos na CE-265 e Urbaniza\u00e7\u00e3o com Paisagismo em Avenidas no Munic\u00edpio de Ibicuitinga-CE, conf. MAPP 2533, realizando sess\u00e3o p\u00fablica de abertura do envelope de proposta das empresas habilitadas, no dia 27/02/2024 \u00e0s 09:00hs, no setor de Licita\u00e7\u00e3o na Sede da Prefeitura Municipal de Ibicuitinga-CE. Ibicuitinga-CE, 23 de fevereiro de 2024. Luzia Aguiar Lopes - Presidente da CPL.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE RUSSAS \u2013 AVISO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 003/2023-SECULT \u2013 O Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es da Prefeitura Municipal de Russas/CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que ap\u00f3s An\u00e1lise dos Documentos de Habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 003/2023-SECULT, com fins \u00e0 Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia especializada para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de reforma do Gin\u00e1sio Joel Correia Lima no Munic\u00edpio de Russas/CE, conforme Projetos (pe\u00e7as gr\u00e1ficas), planilhas de or\u00e7amento, cronograma f\u00edsico financeiro, memorial descritivo, memorial de c\u00e1lculo, composi\u00e7\u00e3o de B.D.I, composi\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os unit\u00e1rios, composi\u00e7\u00e3o de encargos sociais e memorial de c\u00e1lculo, de interesse da Secretaria Municipal de Cultura, Turismo e Esporte \u2013 SECULT (PT 1077376-49), apurou-se que as Empresas: ABRAV CONSTRU\u00c7\u00d5ES SERVI\u00c7OS EVENTOS E LOCA\u00c7\u00d5ES EIRELI - EPP, DUVALE PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 DEMAIS e WU CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, foram declaradas HABILITADAS. A Ata da Sess\u00e3o de An\u00e1lise de Habilita\u00e7\u00e3o pode ser conferida no Portal do Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1. Fica aberto o prazo recursal conforme Art. 109, I, \u201ca\u201d da Lei 8.666/93. N\u00e3o havendo inten\u00e7\u00e3o de recurso a Sess\u00e3o de Abertura de Proposta, dar-se-\u00e1 em 06 de Mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 09h no endere\u00e7o da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Travessa Jo\u00e3o Nogueira da Costa, N\u00ba 01, Bairro Centro, Russas/CE. Russas-CE, 22 de Fevereiro de 2024. Jorge Augusto Cardoso do Nascimento \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE IBICUITINGA \u2013 AVISO DE HABILITA\u00c7\u00c3O - CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 05/2023-SEOB-CP. A CPL do Munic\u00edpio de Ibicuitinga, atrav\u00e9s de sua Presidente, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados o resultado do julgamento dos documentos de Habilita\u00e7\u00e3o, cujo objeto \u00e9 a requalifica\u00e7\u00e3o do polo de lazer e da Avenida Jos\u00e9 Furtado no Munic\u00edpio de Ibicuitinga-CE. Habilitadas: KRONUS SERVI\u00c7OS, LOCA\u00c7\u00d5ES E CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI; A & V PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA- ME; ELETROCAMPO SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; CENTRO NORTE PROJETOS E EMPREENDIMENTOS LTDA; \u00c1GUIA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E INCORPORA\u00c7\u00d5ES LTDA; KLF SERVI\u00c7OS; S\u00d3LIDA ENGENHARIA LTDA, CLEZINALDO CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA-EPP; ARN CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; ABRAV CONSTRU\u00c7\u00d5ES SERVI\u00c7OS EVENTOS E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA; AR CONSTRU\u00c7\u00d5ES E OBRAS DE INSTALA\u00c7\u00d5ES LTDA. Inabilitadas: DANTAS E OLIVEIRA LIMPEZA CONSERVA\u00c7\u00c3O E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; FL ENGENHARIA; PYO CONSTRU\u00c7\u00d5ES & SERVI\u00c7OS LTDA, WU CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; CONSTRUTORA MORAES LTDA; M A FEITOSA DE SOUSA LTDA, CRP COSTA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E PRESTADORA DE SERVI\u00c7OS EIRELI. A partir desta publica\u00e7\u00e3o ficam franqueadas vistas aos interessados e iniciado o prazo recursal (art. 109, inciso I, letra a da Lei 8.666/93). Ibicuitinga-CE, 23 de fevereiro de 2024. Luzia Aguiar Lopes - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "COCO BAMBU PIZZARIA LTDA. CNPJ/MF n\u00ba. 04.462.689/0001-27. NIRE 23.200.904.492 (JUCEC). Edital de Convoca\u00e7\u00e3o de Assembleia Extraordin\u00e1ria de S\u00f3cios. Em cumprimento ao disposto no art. 1.072, c/c art. 1.152, \u00a7 3o., ambos do C\u00f3digo Civil Brasileiro (Lei 10.406/2002), ficam todos os Senhores S\u00f3cios desta Sociedade convocados a se reunirem em Assembleia Extraordin\u00e1ria de S\u00f3cios, a se realizar na sede da Sociedade, estabelecida em Fortaleza/CE., na Rua Canuto de Aguiar, n\u00ba. 1317, Meireles, CEP 60160-120, no dia 04 de mar\u00e7o de 2024, em primeira convoca\u00e7\u00e3o \u00e0s 8:30horas, com a presen\u00e7a de s\u00f3cios titulares de no m\u00ednimo 3/4 (tr\u00eas quartos) do capital social da Sociedade; e em segunda convoca\u00e7\u00e3o, no mesmo dia e local, \u00e0s 9:00horas, com a presen\u00e7a de qualquer n\u00famero de s\u00f3cios, tendo em pauta DELIBERAR sobre as seguintes mat\u00e9rias: (i) Exclus\u00e3o do S\u00f3cio Fernando Ant\u00f4nio Grangeiro Filho do quadro societ\u00e1rio da Sociedade, nos moldes da Cl\u00e1usula 27\u00aa, al\u00edneas \u201cb\u201d, \u201cc\u201d, \u201ce\u201d, \u201cf\u201d, \u201co\u201d e \u201cr\u201d, de seu Contrato Social; (ii) Altera\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o da Sociedade; (iii) Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de auditoria para avalia\u00e7\u00e3o forense das contas de administra\u00e7\u00e3o da Sociedade; e (iv) Tratar e deliberar sobre outros assuntos de interesse da Sociedade. Os s\u00f3cios poder\u00e3o participar da Assembleia e votar tamb\u00e9m atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: https://meet.google.com/hjr-zhkm-kic. Os s\u00f3cios podem solicitar o recebimento do link de acesso ao referido endere\u00e7o eletr\u00f4nico mediante correspond\u00eancia endere\u00e7ada eletronicamente para: davi.moreira@cocobambu.com. O mesmo endere\u00e7o de e-mail dever\u00e1 ser utilizado para o esclarecimento de d\u00favidas ou solu\u00e7\u00e3o de problemas t\u00e9cnicos. Fortaleza/CE, 20 de fevereiro de 2.024. Pedro de Castro Rodrigues e Victor Argentino Reis."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "CB IGUATEMI FORTALEZA COM\u00c9RCIO DE ALIMENTOS LTDA. CNPJ/MF n\u00ba. 35.218.915/0001-52. NIRE 23201951206 (JUCEC). Edital de Convoca\u00e7\u00e3o de Assembleia Extraordin\u00e1ria de S\u00f3cios. Em cumprimento ao disposto no art. 1.072, c/c art. 1.152, \u00a7 3o., ambos do C\u00f3digo Civil Brasileiro (Lei 10.406/2002), ficam todos os Senhores S\u00f3cios desta Sociedade convocados a se reunirem em Assembleia Extraordin\u00e1ria de S\u00f3cios, a se realizar na sede da Sociedade, estabelecida em Fortaleza/CE., na Av. Washington Soares, n. 85, loja 789, Shopping Iguatemi Fortaleza, Edson Queiroz, CEP 60.811-900, no dia 04 de mar\u00e7o de 2024, em primeira convoca\u00e7\u00e3o \u00e0s 10:30horas, com a presen\u00e7a de s\u00f3cios titulares de no m\u00ednimo 3/4 (tr\u00eas quartos) do capital social da Sociedade; e em segunda convoca\u00e7\u00e3o, no mesmo dia e local, \u00e0s 11:00 horas, com a presen\u00e7a de qualquer n\u00famero de s\u00f3cios, tendo em pauta DELIBERAR sobre as seguintes mat\u00e9rias: (i) Exclus\u00e3o do S\u00f3cio Fernando Ant\u00f4nio Grangeiro Filho do quadro societ\u00e1rio da Sociedade, nos moldes da Cl\u00e1usula 27\u00aa, al\u00edneas \u201ce\u201d e \u201cs\u201d, de seu Contrato Social; (ii) Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de auditoria para avalia\u00e7\u00e3o forense das contas de administra\u00e7\u00e3o da Sociedade; e (iii) Tratar e deliberar sobre outros assuntos de interesse da Sociedade. Os s\u00f3cios poder\u00e3o participar da Assembleia e votar tamb\u00e9m atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: https://meet.google.com/zfm-itsr-ogd. Os s\u00f3cios podem solicitar o recebimento do link de acesso ao referido endere\u00e7o eletr\u00f4nico mediante correspond\u00eancia endere\u00e7ada eletronicamente para: davi.moreira@cocobambu.com. O mesmo endere\u00e7o de e-mail dever\u00e1 ser utilizado para o esclarecimento de d\u00favidas ou solu\u00e7\u00e3o de problemas t\u00e9cnicos. Fortaleza/CE, 20 de fevereiro de 2.024. Alfredo Eduardo Vasconcelos Magalh\u00e3es e Rafael Ponte Fujita."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. 076.2023-SRP. O Pregoeiro do Munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados a abertura da sele\u00e7\u00e3o de melhor proposta para registro de pre\u00e7os visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de ve\u00edculos tipo hatch para atender as demandas do Fundo Municipal de Sa\u00fade (cotas de ampla participa\u00e7\u00e3o e Cota exclusiva para ME/EPP). In\u00edcio do acolhimento das propostas de pre\u00e7os: 26/02/2024 \u00e0s 17h30min. Data de abertura das propostas de pre\u00e7os: 07/03/2024 \u00e0s 09h30min. Para efeito desta licita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser levado em considera\u00e7\u00e3o o hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia. O edital e seus anexos encontram-se dispon\u00edveis nos seguintes s\u00edtios eletr\u00f4nicos: https://novobbmnet.com.br/; www.tce.ce.gov.br; www.saogoncalodoamarante.ce.gov.br. S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE, 22 de fevereiro de 2024. Wyllian Cristian Nobre de Sousa \u2013 Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Cedro - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. Em cumprimento ao que determina a Lei n\u00b0 14.133/2021 e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es, o Pregoeiro Oficial do Munic\u00edpio de Cedro/Ce torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que realizar\u00e1 a licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 3001.01/2024-03 do tipo Menor Pre\u00e7o por Lote, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente para atender as necessidades da Secretaria de Cultura do Munic\u00edpio de Cedro-Ce, entrega das propostas a partir desta data e abertura das propostas dia 11 de mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 09:00 horas (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). tudo conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no edital, o qual encontra-se na \u00edntegra na sala de licita\u00e7\u00f5es, no hor\u00e1rio de 07:00h \u00e0s 13:00h e nos sites www.tce.ce.gov.br e www.bllcompras.org.br. Cedro \u2013 Cear\u00e1, 23 de fevereiro de 2024. T\u00falio Lima Sales - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o - Pregoeiro Oficial do Munic\u00edpio."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Pentecoste - Extrato de Prorroga\u00e7\u00e3o Contratual - Ref.: ao contrato n\u00ba 01- 03/2021-FMS. A Secret\u00e1ria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Pentecoste, em cumprimento a Legisla\u00e7\u00e3o em vigor, faz publicar o extrato resumido do 4\u00ba Aditivo contratual firmado entre Prefeitura Municipal de Pentecoste e a Empresa: Instituto Pro- Hemo Sa\u00fade - IPH, cujo o objeto \u00e9 estabelecer, em regime de coopera\u00e7\u00e3o m\u00fatua entre os part\u00edcipes, apoio financeiro, para execu\u00e7\u00e3o da proposta que contemplem a\u00e7\u00f5es de apoio \u00e0 Gest\u00e3o Administrativa e Assistencial no Hospital Regional e Maternidade do Vale do Curu, como a seguir discrimina: Fundamento Legal: art. 55, da  Lei n\u00ba 13.019/2014. Objeto: O presente aditivo tem como objeto prorrogar o prazo anterior pactuado, por mais 12 (doze) meses, tendo in\u00edcio no dia 01 de fevereiro de 2024 at\u00e9 01 de fevereiro de 2025. Assina pela Contratante: Nerilene da Silva Nery, Secret\u00e1ria de Sa\u00fade. Assina pela Contratada: Ormando Rodrigues Campos, Representante legal. Pentecoste (CE), 01 de fevereiro de 2024. Nerilene da Silva Nery - Secret\u00e1ria de Sa\u00fade."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Brejo Santo \u2013 Secretaria Municipal de Infraestrutura, Obras e Urbanismo - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba. PE-02.23.1/2024-SEINFRA. Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de 01 (um) ve\u00edculo para a Guarda Municipal do Munic\u00edpio de Brejo Santo-Ce, referente ao (MAPP n\u00ba. 1109), conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no termo de refer\u00eancia, convertido em Anexo I do Edital. Regime de Execu\u00e7\u00e3o Indireta: empreitada por pre\u00e7o unit\u00e1rio. Tipo: Menor Pre\u00e7o. Modo de Disputa: Aberto. O Pregoeiro Oficial deste Munic\u00edpio comunica aos interessados que o in\u00edcio da disputa ser\u00e1 a partir das 08h:00m (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) do dia 07 de mar\u00e7o de 2024, em sess\u00e3o p\u00fablica eletr\u00f4nica, que ocorrer\u00e1 atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: (www.bll.org.br). Maiores informa\u00e7\u00f5es ou aquisi\u00e7\u00e3o do edital no endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima, na Sala da Comiss\u00e3o, situada na Rua Jos\u00e9 Matias Sampaio, n\u00ba. 234, centro, brejo Santo, Cear\u00e1, atrav\u00e9s do fone (88) 3531-1042, das 08h:00m \u00e0s 12h:00m e, ainda, atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: (www.tce.ce.gov.br). Jos\u00e9 Wellington Cruz Andrade \u2013 Presidente da CPL/PMBS.Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Pindoretama \u2013 Aviso de Resultado das Propostas. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico o resultado do Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os da Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba 11.23.01/2023, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para coleta, transporte e destina\u00e7\u00e3o final dos res\u00edduos s\u00f3lidos domiciliares e comerciais, coleta de res\u00edduos volumosos e entulho, varri\u00e7\u00e3o manual, capina, ro\u00e7agem manual, poda e pintura de meio fio, junto a Secretaria de Infraestrutura e Servi\u00e7os P\u00fablicos do Munic\u00edpio de Pindoretama/CE. Empresas: Desclassificadas: AL Limpeza Urbana LTDA- Farias Magalh\u00e3es Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA EPP -Limpax Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA-Construtora Nova Hidrolandia LTDA - Colinas Constru\u00e7\u00f5es Transportes e Servi\u00e7os LTDA - Emmys Edifica\u00e7\u00f5es EIRELI EPP, -TFA Empreendimentos e Classificadas: Ecolix Gest\u00e3o Ambiental LTDA - Nova Constru\u00e7\u00f5es Incorpora\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00f5es EIRELI ME - Urbana Limpeza e Manuten\u00e7\u00e3o Vi\u00e1ria EIRELI, e Monteiro Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, conforme motivos lavrados em ata. Abre-se o prazo recursal do Art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d, da Lei n\u00b0 8.666/93, a partir desta publica\u00e7\u00e3o. Pindoretama/CE, 23 de fevereiro de 2024. Nilcirlene Melo de Oliveira \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Tururu \u2013 Aviso de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o - Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 007/2023-TP-DIV. Cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados em assessoria e consultoria administrativa no acompanhamento dos processos de compras e contrata\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, junto a diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Tururu/CE. O Presidente da CPL comunica aos interessados ato de julgamento das propostas de pre\u00e7os, foi considerada vencedora do certame a empresa: Alves Feij\u00e3o Assessoria Cont\u00e1bil e Administrativa \u2013 CNPJ: 24.222.538/0001-09, com o valor global de R$ 123.600,00 (cento e vinte e tr\u00eas mil, seiscentos reais). A Ata de Julgamento encontra-se dispon\u00edvel no endere\u00e7o da Prefeitura Municipal. Divulgar\u00e1 o resultado nos mesmos meios de publicidade em que circulou o Aviso de Licita\u00e7\u00e3o e declarou a partir da publica\u00e7\u00e3o, aberto o prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis, para que a licitante possa impetrar recurso administrativo contra o julgamento em tela, com fulcro no Art. 109, Inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei n\u00b0 8.666/93, Tururu/CE, 23 de fevereiro de 2024. Abra\u00e3o Lincoln Barros Pereira \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ARACATI \u2013 RESULTADO DE JULGAMENTO DE PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 01/2023 - IQUAMA/CELOS \u2013 Instituto de Qualidade do Meio Ambiente \u2013 IQUAMA. A Prefeitura Municipal de Aracati-CE comunica aos interessados o Resultado de Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 01/2023 - IQUAMA/CELOS, cujo OBJETO: Reforma para implanta\u00e7\u00e3o do ecoponto de entulhos e podas - Vila S\u00e3o Rafael. Foi declarada VENCEDORA a proposta da empresa: PX3 CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES EIRELI \u2013 ME, com o VALOR GLOBAL de R$ 187.804,86 (Cento e Oitenta e Sete Mil Oitocentos e Quatro Reais e Oitenta e Seis Centavos). Aracati-CE, 21 de Fevereiro de 2024. C\u00edntia Magalh\u00e3es Almeida \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o de Obras e Servi\u00e7os de Engenharia."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE VARJOTA \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 004.24-PE-SEINF \u2013 A Prefeitura Municipal de Varjota torna p\u00fablico que a partir do dia 26 de Fevereiro de 2024, estar\u00e1 dispon\u00edvel o Cadastramento das Propostas de Pre\u00e7os no Site: https://compras.m2atecnologia.com.br/, referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 004.24-PE-SEINF, cujo Objeto \u00e9: Registro de Pre\u00e7os visando a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada para Futuras e Eventuais Presta\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos de grande porte destinados a atender as necessidades da Secretaria de Infraestrutura do Munic\u00edpio de Varjota-CE. In\u00edcio da Sess\u00e3o: dia 08 de Mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 09h. O referido Edital poder\u00e1 ser adquirido no Site: https://municipios.tce.ce.gov.br/, no Site: https://compras.m2atecnologia.com.br/ ou ainda no hor\u00e1rio de 08h as 14h na Sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada na Avenida Presidente Castelo Branco, N\u00ba 1744, Acampamento. Varjota-CE, 23 de Fevereiro de 2024. Francisco C\u00e9sar Farias de Aquino \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o/Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE VARJOTA \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 003.24-PE-SEDUC \u2013 A Prefeitura Municipal de Varjota torna p\u00fablico que a partir do dia 26 de Fevereiro de 2024, estar\u00e1 dispon\u00edvel o Cadastramento das Propostas de Pre\u00e7os no Site: https://compras.m2atecnologia.com.br/, referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 003.24-PE-SEDUC, cujo Objeto \u00e9: Registro de Pre\u00e7os para Futuras e Eventuais Aquisi\u00e7\u00f5es de livros did\u00e1ticos destinados a Rede de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (Infantil II, III, IV e V) com forma\u00e7\u00e3o dos professores, gestores e t\u00e9cnicos, atendendo as necessidades da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Varjota - CE. In\u00edcio da Sess\u00e3o: dia 07 de Mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 09h. O referido Edital poder\u00e1 ser adquirido no Site: https://municipios.tce.ce.gov.br/, no Site: https://compras.m2atecnologia.com.br/ ou ainda no hor\u00e1rio de 08h as 14h na Sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada na Avenida Presidente Castelo Branco, N\u00ba 1744, Acampamento. Varjota-CE, 23 de Fevereiro de 2024. Francisco C\u00e9sar Farias de Aquino \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o/Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Or\u00f3s - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o.  A Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Or\u00f3s-CE comunica aos interessados que no dia 08 de mar\u00e7o de 2024, 09:00hs, estar\u00e1 abrindo licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2024.02.23.01-SRP, cujo objeto \u00e9 o registro de pre\u00e7os destinado \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e instrumentais destinados ao atendimento da Sa\u00fade Domiciliar, por interm\u00e9dio da Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Or\u00f3s-Ce, conforme Anexo I, o Edital completo estar\u00e1 dispon\u00edvel no endere\u00e7o acima, a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o, no hor\u00e1rio de atendimento ao p\u00fablico, de 08:00h \u00e0s 12:00h, ou pelos os sites: www.bll.org.br. Ou pelo o Portal Nacional de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas - PNCP https://www.gov.br/pncp/pt-br e Portal das Licita\u00e7\u00f5es http://municipios.tce.ce.gov.br/tce-municipios/. Or\u00f3s - Ce, 23 de Fevereiro de 2024. Jos\u00e9 Kl\u00e9riston Medeiros Monte Junior  - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE GUARACIABA DO NORTE \u2013 AVISO DE RESCIS\u00c3O PARCIAL DE CONTRATO CONCORR\u00caNCIA N.\u00ba CP/01/150322/SEINFRA. Tipo: Unilateral \u2013 Esp\u00e9cie: Rescis\u00e3o Contratual Parcial \u2013 Termo Distratado Parcialmente: Contrato N\u00ba 1512-2201/05 \u2013 Processo Origin\u00e1rio: CONCORR\u00caNCIA N.\u00ba CP/01/150322/SEINFRA \u2013 Distratante: Secretaria de Infraestrutura e Servi\u00e7os P\u00fablicos \u2013 Distratada: MK SERVI\u00c7OS EM CONSTRU\u00c7\u00c3O E TRANSPORTE ESCOLAR LTDA CNPJ n\u00ba 35.864.328/0001-30 \u2013 Finalidade: Rescis\u00e3o Parcial (Lote 01 PT 1074165-47) do Contrato n\u00ba 1512-2201/05, que objetivava a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em engenharia civil para adequa\u00e7\u00e3o de estradas vicinais em diversas localidades do munic\u00edpio de Guaraciaba do Norte/CE \u2013 Data da Assinatura do Termo de Rescis\u00e3o Parcial: 31/01/2024 \u2013 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Incisos II, III, IV, V e XII do art. 78, Inciso I do art. 79, al\u00ednea \u201ce\u201d do inciso I do art. 109, todos da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e ainda em Cl\u00e1usula Contratual \u2013 Signat\u00e1rios: Ant\u00f4nio Edson Ara\u00fajo Pires (DISTRATANTE). GUARACIABA DO NORTE - CE, 01/02/2024. Ant\u00f4nio Edson Ara\u00fajo Pires - Secret\u00e1ria de Infraestrutura e Servi\u00e7os P\u00fablicos."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE GUARACIABA DO NORTE/CE - AVISO DE ABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 005/2024-SEDUC. Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura \u2013 Regente: Pregoeiro e Equipe de Apoio \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 005/2024-SEDUC\u2013 Objeto:Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de aparelhos de ar condicionado das diversas secretarias do munic\u00edpio de Guaraciaba do Norte-CE\u2013 Local de Acesso ao Edital:Avenida Monsenhor Furtado, n\u00ba 55, Centro, CEP: 62.380-000 - Guaraciaba do Norte/Cear\u00e1; https://bnc.org.br; https://www.portalmunicipios.com.br/sistema/externo/licitacoes/processo.asp?vEMP_CNPJ=07569205000131; https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br;www.gov.br/pncp\u2013 Funcionamento do \u00d3rg\u00e3o: Segunda \u00e0 Sexta de 08h \u00e0s 12h e das 13h \u00e0s 15h\u2013 Local de Realiza\u00e7\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o:https://bnc.org.br \u2013 Data de Abertura:08/03/2024 \u2013 Hor\u00e1rio:08H30MIN\u2013Pregoeiro: Emanuel Fernando Ribeiro. Guaraciaba do Norte - CE, 23/02/2024. Emanuel Fernando Ribeiro - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIR\u00c9 \u2013 EXTRATO DO PRIMEIRO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 003/2023/SMS-CHP2 \u2013 CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 003/2023/SMS-CHP \u2013 OBJETO DA LICITA\u00c7\u00c3O: Chamamento P\u00fablico para Credenciamento de pessoa (s) jur\u00eddica(s) e f\u00edsica(s) com vistas \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em sa\u00fade p\u00fablica especializados para atendimento de m\u00e9dia e alta complexidade aos usu\u00e1rios do sistema \u00fanico de sa\u00fade no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Carir\u00e9/CE - MAPP: 4596, Conv\u00eanio: 067/2022, tudo conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas nos anexos do Edital. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: 37, inciso XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e art. 65, \u00a7 1\u00ba, da Lei Federal no 8.666, de 21 de junho de 1993. DO ACR\u00c9SCIMO: O Valor do contrato, antes firmado pelo Valor de R$ 14.879,76 (Catorze Mil, Oitocentos e Setenta e Nove Reais e Setenta e Seis Centavos), passa agora a Valer R$ 18.599,70 (Dezoito Mil, Quinhentos Noventa e Nove Reais e Setenta Centavos), conforme justificativas em termo aditivo. ASSINA PELA CONTRATANTE: Raila Aguiar Portela \u2013 Ordenadora de Despesas da Secretaria de Sa\u00fade. ASSINA PELA CONTRATADA: Carlos Eduardo Franco do Nascimento - CL\u00cdNICA DE OLHOS CARLOS EDUARDO LTDA. Carir\u00e9-CE, 23 de Fevereiro de 2024. Arn\u00f3bio de Azevedo Pereira \u2013 Presidente da CPL.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVA RUSSAS. A Comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico o resultado da fase de julgamento das propostas de pre\u00e7os referente a CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba SI-CP004/2023, cujo objeto versa sobre a Pavimenta\u00e7\u00e3o na Zona Urbana do Munic\u00edpio de Nova Russas - Cear\u00e1, conforme Conv\u00eanio 939233/2022, Plano de Trabalho 1086032-67. EMPRESA VENCEDORA: SHEKINAH CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES DE M\u00c1QUINAS E VE\u00cdCULOS LTDA (CNPJ: 26.620.132/0001-00), tendo apresentado menor pre\u00e7o na import\u00e2ncia de R$ 9.413.445,68 (nove milh\u00f5es, quatrocentos e treze mil, quatrocentos e quarenta e cinco reais e sessenta e oito centavos). A \u00edntegra da sess\u00e3o encontra-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados no site www.tce.ce.gov.br. Nova Russas/CE, 23 de fevereiro de 2024 \u2013 Ivina Guedes Bernardo de Arag\u00e3o Martins \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE GUAIUBA - AVISO DE CONTRARRAZ\u00d5ES \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 05.001/2024-TP. A CCLP de Guaiuba - CE, comunica aos participantes do certame em ep\u00edgrafe, cujo objeto \u00e9 a CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DO EST\u00c1DIO MUNICIPAL DE GUAIUBA, DE INTERESSE DA SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E DESPORTO DO MUNIC\u00cdPIO DE GUAIUBA/CE, que a empresa: VIPOM ENPREENDIEMNTOS LTDA, apresentou tempestivamente Recurso Administrativo (fase de habilita\u00e7\u00e3o). Assim, nos termos do Art. 109 \u00a7 3\u00ba, da Lei n\u00ba 8.666/93, concede-se o prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a partir desta publica\u00e7\u00e3o, para interposi\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es, caso queiram. Guaiuba \u2013 CE, 23 de Fevereiro de 2024. Rosicl\u00e9ia da Silva Magalh\u00e3es - Presidente da CCLP."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE GUAI\u00daBA - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 00.001/2024-TP Abertura: 13 de mar\u00e7o de 2024, \u00e1s 09h00min. Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA ORIENTA\u00c7\u00c3O, PLANEJAMENTO E ARTICULA\u00c7\u00c3O QUANTO A ELABORA\u00c7\u00c3O DO PLANO DE CONTRATA\u00c7\u00d5ES ANUAL (PCA), DOCUMENTOS DE FORMALIZA\u00c7\u00c3O DAS DEMANDAS (DFD\u00b4S), ESTUDOS T\u00c9CNICOS PRELIMINARES (ETP`S), PROJETOS B\u00c1SICOS, TERMOS DE REFER\u00caNCIAS E JUSTIFICATIVAS T\u00c9CNICAS PARA FINS DE VIABILIZA\u00c7\u00c3O DAS CONTRATA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS, DE INTERESSE DAS DIVERSAS UNIDADES GESTORAS DO MUNIC\u00cdPIO DE GUAI\u00daBA/CE. Informa\u00e7\u00f5es: Na sede da Comiss\u00e3o Central de Licita\u00e7\u00e3o e Preg\u00f5es, na Rua. Pedro Augusto, n\u00ba 53, Centro, Guai\u00faba/CE ou licitacao.guaiuba87@outlook.com. Guai\u00faba/CE, 23 de fevereiro de 2024 \u2013 Rosicl\u00e9ia da Silva Magalh\u00e3es \u2013 Presidente e Pregoeira da CCLP."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE ALTO SANTO - EXTRATO DE RESCIS\u00c3O UNILATERAL AO CONTRATO DE N\u00ba 20230262. Origem: Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba TP-005/2022 \u2013 SEINFRA. Contratante: Secretaria Municipal de Obras, Infraestrutura, Recursos H\u00eddricos, Energia e Saneamento, Rescindida: PROLIMPEZA SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, com sede Av. Ant\u00f4nio Nonato de Carvalho, S/N, Tejubana, Momba\u00e7a, Cear\u00e1, inscrita no CNPJ N\u00ba. 11.012.912/0001-08. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Obras e Servi\u00e7os de Engenharia para a Pavimenta\u00e7\u00e3o em Paralelep\u00edpedo Diversas Ruas nos bairros Tibolo e Al\u00edpios, Zona Urbana, deste Munic\u00edpio, de responsabilidade da Secretaria Infraestrutura, Obras e Urbanismo. Da Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Art. 79, inciso I, e art. 78, inciso I, da Lei Federal N\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, bem como cl\u00e1usula 6\u00aa do Contrato origin\u00e1rio. Data da Assinatura: 04/08/2023. Signat\u00e1rios: Gilca Maria Machado Bezerra \u2013 Secret\u00e1ria Municipal de Obras, Infraestrutura, Recursos H\u00eddricos, Energia e Saneamentos (Contratante). A Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Munic\u00edpio de Miss\u00e3o Velha - Aviso de Abertura das Propostas de Pre\u00e7os \u2013 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.14.01. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Miss\u00e3o Velha-CE, tendo em vista que decorreu in albis o prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recursos quanto ao resultado do Julgamento dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.14.01, objetivando a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia para constru\u00e7\u00e3o de pra\u00e7as p\u00fablicas em diversas localidades no Munic\u00edpio de Miss\u00e3o Velha/ce, de interesse da Secretaria de Infraestrututa e Desenvolvimento urbano, comunica que a sess\u00e3o de abertura do(s) envelope(s) de \u201cProposta(s) de Pre\u00e7os\u201d da(s) empresa(s) declarada(s) Habilitada(s), ser\u00e1 realizada no dia 28 de fevereiro de 2024 \u00e0s 09h00min na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Miss\u00e3o Velha-CE, sito Rua Dr. Jos\u00e9 Leite Landim Junior, 64 \u2013 Centro \u2013 Miss\u00e3o Velha-CE. Miss\u00e3o Velha - CE, 23 de fevereiro de 2024. Espedito Carlos de Sousa Junior - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Or\u00f3s - Aviso Abertura das Propostas de Pre\u00e7os - Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 2023.11.20.01. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Or\u00f3s \u2013 CE, comunica aos interessados que no pr\u00f3ximo dia 28 de fevereiro de 2024, \u00e0s 09:00 horas, na sala da comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o, endere\u00e7o: Pra\u00e7a Anast\u00e1cio Maia, N\u00ba 40 \u2013 Centro \u2013 Or\u00f3s-CE, estar\u00e1 abrindo o(s) envelope(s) propostas de pre\u00e7os referente \u00e0 Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 2023.11.20.01, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de consultoria especializada visando \u00e0 presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os advocat\u00edcios contenciosos e acompanhamento processual em todos os graus de jurisdi\u00e7\u00e3o, da Justi\u00e7a Federal para apurar e reaver os valores constantes da \u201cTabela de Procedimentos Ambulatoriais e Hospitalares do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS\u201d com aplica\u00e7\u00e3o, nom\u00ednimo da Tabela \u00danica Nacional de equival\u00eancia de procedimentos (TUNEP), nos termos das decis\u00f5es mais recentes DOTRF1, STJ e STF, tudo conforme Anexo I. Or\u00f3s - CE, 23 de Fevereiro de 2023. Jos\u00e9 Kleriston Medeiros Monte J\u00fanior \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Alc\u00e2ntaras \u2013 Aviso de Adiamento. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Rua Antunino Cunha, s/n, Bairro Centro, torna p\u00fablico o Adiamento da Sess\u00e3o N\u00ba 2012.001/2023, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios da agricultura familiar e do empreendedor familiar rural, para o atendimento ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar - PNAE, visando atender as necessidades da alimenta\u00e7\u00e3o escolar dos alunos matriculados nas escolas da Rede Municipal de Ensino, para o Ano Letivo de 2024 do Munic\u00edpio de Alc\u00e2ntaras-CE, Conforme Lei N.\u00ba 11.947, de 16/07/2009, Resolu\u00e7\u00e3o N.\u00ba 26 do FNDE, de 17/06/2013 e 04/2015 alterada pelas Resolu\u00e7\u00f5es 20/2020 e 21/2021, Ser\u00e1 adiada para o dia 04.03.2024 a sess\u00e3o que se realizaria no dia 26.02.2024, \u00e0s 09:00 horas passara a ser realizada no dia 04.03.2024 \u00e0s 9:00h. Referido edital poder\u00e1 ser adquirido no endere\u00e7o acima, no hor\u00e1rio de expediente ao p\u00fablico, das 08:00 \u00e0s 17:00 horas. Alc\u00e2ntaras - Ce, 22 de Fevereiro de 2024. Charllys Alc\u00e2ntara Soares - Presidente da CPL e Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Barbalha - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2024.02.23.1 com Base no ART. 28, Inciso I e ART. 6\u00ba no Inciso XLI, da Lei 14.133/2021. A Prefeitura Municipal de Barbalha/CE, em conformidade com Art. 28, inciso I e Art. 6\u00ba no inciso XLI, da Lei Federal n.\u00ba 14.133/2021, torna p\u00fablico aos interessados que a administra\u00e7\u00e3o pretende realizar a contrata\u00e7\u00e3o de empresa/pessoa f\u00edsica para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Transporte Escolar dos Alunos da Rede P\u00fablica de Ensino do Munic\u00edpio de Barbalha/CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es apresentadas junto ao Edital Convocat\u00f3rio e seus anexos, com abertura marcada para o dia 12 de mar\u00e7o de 2024, a partir das 08:30 horas. O in\u00edcio de acolhimento das propostas a partir do dia 27 de fevereiro de 2024, \u00e0s 09:00 horas. atrav\u00e9s da plataforma eletr\u00f4nica https://bllcompras.com, por interm\u00e9dio da Bolsa de Licita\u00e7\u00f5es do Brasil (BLL). Informa\u00e7\u00f5es e editais no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: https://bllcompras.com, www.gov.br/pncp/pt-br, https://barbalha.ce.gov.br e https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br. Informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas ainda pelo telefone (88) 3532-2459. Barbalha/CE, 23 de fevereiro de 2024. Moises Souza Domingos - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Teju\u00e7uoca - Termo de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.09.12.01-TP-SGC. O Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o e Controle Munic\u00edpio de Teju\u00e7uoca, Sr. Jos\u00e9 Hodenisio de Brito, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, baseado nos valores, resolve Adjudicar e Homologar a Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.09.12.01-TP-SGC, do tipo Menor Pre\u00e7o global, tendo como objeto presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de atualiza\u00e7\u00e3o da base cartogr\u00e1fica digital georreferenciada da \u00e1rea urbana do Munic\u00edpio de Teju\u00e7uoca, atrav\u00e9s de levantamento de aeronave Remotamente Pilotada - RPA, em atendimento \u00e0 demanda administrativa da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o e Controle, sendo em favor da empresa CON_ASS - Cartografia e Servicos LTDA, inscrita com CNPJ sob o n\u00b0 08.321.752/0001-66 com valor Global de R$ 53.850,00 (cinquenta e tr\u00eas mil e oitocentos e cinquenta reais), vencedora global do objeto presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de atualiza\u00e7\u00e3o da base cartogr\u00e1fica digital georreferenciada da \u00c1rea Urbana do Munic\u00edpio de Teju\u00e7uoca, atrav\u00e9s de levantamento de Aeronave Remotamente Pilotada - RPA, em atendimento \u00e0 demanda administrativa da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o e Controle. Por ser a proposta que apresenta crit\u00e9rios mais vantajosos para esta Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. Ci\u00eancia aos interessados, observadas as prescri\u00e7\u00f5es legais pertinentes. Teju\u00e7uoca/CE, 06 de novembro de 2023. Jos\u00e9 Hodenisio de Brito - Secret\u00e1rio de Gest\u00e3o e Controle."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Teju\u00e7uoca - Extrato de Contrato - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.09.12.01-TP-SGC. Contrato N\u00ba: 2023.09.12.01.1 - Processo Licitat\u00f3rio: Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.09.12.01-TP-SGC. Cujo objeto foi a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de atualiza\u00e7\u00e3o da base cartogr\u00e1fica digital georreferenciada da \u00c1rea Urbana do Munic\u00edpio de Teju\u00e7uoca, atrav\u00e9s de levantamento de Aeronave Remotamente Pilotada - RPA, em atendimento \u00e0 demanda administrativa da Secretaria Municipal de Gest\u00e3o e Controle. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 03 01 - 04.122.0007.2.007 - 150000003 \u2013 3903900 - 33903999 - Outros Servi\u00e7os de Terceiros Pessoa Jur\u00eddica. Signat\u00e1rios: Prefeitura Municipal de Teju\u00e7uoca - Secretaria de Gest\u00e3o e Controle, representada pelo Sr. Jos\u00e9 Hodenisio de Brito e de outro lado \u00e0 empresa CON_ASS - Cartografia e Servicos LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 08.321.752/0001-66, representada pelo sr. Maria do Socorro Gomes Farias, portador(a) do CPF N\u00ba 429.927.703-10. Vig\u00eancia do Contrato: At\u00e9, 07 de Novembro de 2024. Data do Contrato: 07 de Novembro de 2023."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Camocim - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o  - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2024.02.20.001. A CPL da Prefeitura Municipal de Camocim/CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados, que a partir do dia 26 de fevereiro de 2024 \u00e0s 09h00min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.licitamaisbrasil.com.br, iniciar\u00e1 os procedimentos de recebimento das propostas de pre\u00e7os e documentos de habilita\u00e7\u00e3o. A \u00edntegra do Edital poder\u00e1 ser obtida junto ao site www.gov.br/pncp/pt-br, www.licitacoes.tce.ce.gov.br e www.licitamaisbrasil.com.br, ou no seguinte endere\u00e7o na Sede da Prefeitura, localizada \u00e0 Pra\u00e7a Severiano Morel, Centro, Camocim/CE. A data de abertura do certame ser\u00e1 dia 12 de mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 09h00min, estar\u00e1 realizando licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, do tipo Menor Pre\u00e7o por Item, tombada sob o N.\u00ba 2024.02.20.001, com fins a Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a loca\u00e7\u00e3o de dois ve\u00edculos tipo caminhonete cabine dupla adaptados com reboque tipo trailer, nos quais ser\u00e3o destinados a servi\u00e7os de atendimento de sa\u00fade m\u00f3vel a pessoas carentes do Munic\u00edpio de Camocim \u2013 Cear\u00e1. As refer\u00eancias de tempo obedecer\u00e3o ao hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. Informa\u00e7\u00f5es pelo fone: (88) 3621-7075. Camocim/CE, 23 de fevereiro de 2024. Larissa Set\u00fabal Monteiro Guimar\u00e3es \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Tiangu\u00e1 \u2013 Secretaria de Infraestrutura \u2013 Aviso de Publica\u00e7\u00e3o da Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N\u00ba CE 01/2024-SEINFRA. A Prefeitura Municipal de Tiangu\u00e1-CE, por meio do agente de contrata\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico que se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados o Edital da Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N\u00ba CE 01/2024-SEINFRA, que tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o de 06 (seis) casas populares para atender fam\u00edlias em situa\u00e7\u00e3o de risco no Munic\u00edpio de Tiangu\u00e1/CE. Esta licita\u00e7\u00e3o est\u00e1 sujeita \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021. O Edital poder\u00e1 ser obtido no site do BBM NET - Bolsa Brasileira de Mercadorias -  https://novobbmnet.com.br/, https://www.tiangua.ce.gov.br/ ou https://licitacoes.tce.ce.gov.br/. O recebimento das propostas atrav\u00e9s do site do BBM NET - Bolsa Brasileira de Mercadorias dar-se-\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 08h30min do dia 09/04/2024. Abertura das Propostas: 09/04/2024 \u00e0s 08h35min. In\u00edcio da Disputa de Lances \u00e0s 08h45min dia 09/04/2024 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Solicita\u00e7\u00f5es de esclarecimento acerca do edital dever\u00e3o ser enviadas ao endere\u00e7o eletr\u00f4nico de e-mail: licitacao@tiangua.ce.gov.br. Walmer Tavares Chagas \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o.  Prefeitura Municipal de Tiangu\u00e1, 23 de fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Brejo Santo \u2013 Secretaria Municipal de Sa\u00fade - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Modalidade: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba. PE-02.23.2/2024-SMS. Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de 01 (um) ve\u00edculo para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Sa\u00fade da Prefeitura Municipal de Brejo Santo-CE, referente ao (MAPP n\u00ba. 5176), conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no termo de refer\u00eancia, convertido em Anexo I do Edital. Regime de Execu\u00e7\u00e3o Indireta: empreitada por Pre\u00e7o Unit\u00e1rio. Tipo: Menor Pre\u00e7o. Modo de Disputa: Aberto. O Pregoeiro Oficial deste Munic\u00edpio comunica aos interessados que o in\u00edcio da disputa ser\u00e1 a partir das 14h:00m. (hor\u00e1rio de bras\u00edlia) do dia 07 de mar\u00e7o de 2024, em sess\u00e3o p\u00fablica eletr\u00f4nica, que ocorrer\u00e1 atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: (www.bll.org.br). Maiores informa\u00e7\u00f5es ou aquisi\u00e7\u00e3o do edital no endere\u00e7o eletr\u00f4nico acima, na sala da Comiss\u00e3o, situada na Rua Jos\u00e9 Matias Sampaio, n\u00ba. 234, Centro, Brejo Santo, Cear\u00e1, atrav\u00e9s do fone (88) 3531-1042, das 08h:00m \u00e0s 12h:00m e, ainda, atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: (www.tce.ce.gov.br). Jos\u00e9 Wellington Cruz Andrade \u2013 Presidente da CPL/PMBS."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACARA\u00da AVISO DA SESS\u00c3O DE ABERTURA E JULGAMENTO DAS PROPOSTAS T\u00c9CNICAS E PROPOSTAS DE PRE\u00c7O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 1412.01/2023 A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACARA\u00da/CE TORNA P\u00daBLICO O AVISO DA SESS\u00c3O DE ABERTURA E JULGAMENTO DAS PROPOSTAS T\u00c9CNICAS E PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS, RELATIVO \u00c0 LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 1412.01/2023 CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE APOIO ADMINISTRATIVO NAS ROTINAS DE RECURSOS HUMANOS E PROCESSAMENTO DE DADOS PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACARA\u00da/CE A SER REALIZADA DO DIA 26 DE FEVEREIRO DE 2024, \u00c0S 15:00 HORAS, NA SEDE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACARA\u00da(CE), LOCALIZADA \u00c0 RUA JOS\u00c9 OTAL\u00cdCIO MARTINS ROCHA, N\u00ba 250, MONSENHOR EDSON, ACARA\u00da/CE. MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES PELO TELEFONE: (88)3661-1541 OU PELO E-MAIL LICITACAO@CMACARAU.CE.GOV.BR. ACARA\u00da(CE), 26 DE FEVEREIRO DE 2024. BRUNO RODRIGUES GOMES DA SILVEIRA FORTUNA \u2013 PRESIDENTE DA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACARA\u00da AVISO DA SESS\u00c3O DE ABERTURA E JULGAMENTO DAS PROPOSTAS T\u00c9CNICAS E PROPOSTAS DE PRE\u00c7O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 1312.01/2023 A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACARA\u00da/CE TORNA P\u00daBLICO O AVISO DA SESS\u00c3O DE ABERTURA E JULGAMENTO DAS PROPOSTAS T\u00c9CNICAS E PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS, RELATIVO \u00c0 LICITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 1312.01/2023 CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS DE ASSESSORIA E CONSULTORIA NA \u00c1REA DE CONTABILIDADE P\u00daBLICA, DESTINADO A ATENDER \u00c0S NECESSIDADES DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACARA\u00da/CE A SER REALIZADA DO DIA 26 DE FEVEREIRO DE 2024, \u00c0S 10:00 HORAS, NA SEDE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACARA\u00da(CE), LOCALIZADA \u00c0 RUA JOS\u00c9 OTAL\u00cdCIO MARTINS ROCHA, N\u00ba 250, MONSENHOR EDSON, ACARA\u00da/CE. MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES PELO TELEFONE: (88)3661-1541 OU PELO E-MAIL LICITACAO@CMACARAU.CE.GOV.BR. ACARA\u00da(CE), 26 DE FEVEREIRO DE 2024. BRUNO RODRIGUES GOMES DA SILVEIRA FORTUNA \u2013 PRESIDENTE DA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE JUAZEIRO DO NORTE - Aviso de Julgamento (Fase de Habilita\u00e7\u00e3o) \u2013 Concorr\u00eancia n\u00ba 2023.12.26.1 - O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Juazeiro do Norte/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que fora conclu\u00eddo o julgamento referente \u00e0 fase de habilita\u00e7\u00e3o do certame licitat\u00f3rio na modalidade Concorr\u00eancia tombada sob o n\u00b0 2023.12.26.1, sendo o seguinte: Empresa Habilitada \u2013 S\u00c1 LEIT\u00c3O AUDITORES S/S, por cumprimento integral \u00e0s exig\u00eancias edital\u00edcias. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, sito \u00e0 Rua Interventor Francisco Erivano Cruz, n\u00ba 120 \u2013 1\u00ba andar, Centro - CEP: 63.010-015, Juazeiro do Norte/CE, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 14:00 horas ou pelo telefone (88)3199-0363. Juazeiro do Norte/CE, 23 de fevereiro de 2024. Wandson de Freitas Pereira - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Ic\u00f3 - A Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados uma retifica\u00e7\u00e3o do resultado da fase de habilita\u00e7\u00e3o referente \u00e0 Concorrencia P\u00fablica N\u00ba 13.007/2023 - CP, cujo objeto: Constru\u00e7\u00e3o de uma escola municipal de ensino fundamental com 13 salas padr\u00e3o fnde, localizada do distrito de icozinho, em virtude do princ\u00edpio da autotuleta, na qual a administra\u00e7\u00e3o pode controlar seus pr\u00f3prios atos, a Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o de Ic\u00f3 em revis\u00e3o aos seu atos vem declarar: L\u00ea  HABILITADA a empresa:  DANTAS E OLIVEIRA LIMPEZA CONSERVA\u00c7\u00c3O E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA ME, CNPJ: 10.684.414/0001-30,  sendo assim ficam declarada habilitada a empresa, por atender a exig\u00eancias do edital. As demais informa\u00e7\u00f5es permanecem inalteradas. Maiores informa\u00e7\u00f5es junto a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, pelo e-mail licita.ico@outlook.com ou (88) 988637224 e fica declarado aberto o prazo recursal conforme prev\u00ea o Art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d. Michelle Roque Guedes."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Tau\u00e1 \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. A Prefeitura Municipal de Tau\u00e1, por Meio do Ordenador de Despesas da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico aos interessados a abertura do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 22.02.001/2024-SME, cujo objeto \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, destinados \u00e0 alimenta\u00e7\u00e3o escolar dos alunos da Rede Municipal de ensino do Munic\u00edpio de Tau\u00e1 atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o. Com Abertura das Propostas para o dia 08 de mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 08h00min. O edital completo est\u00e1 disponibilizado em: https://www.gov.br/pncp/pt-br, https://novobbmnet.com.br/, https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/ e https://www.taua.ce.gov.br/licitacao.php. Tau\u00e1 - CE, 23 de fevereiro de 2024. Ordenador de Despesas.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ACOPIARA AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2024.02.21.04- PE O PREGOEIRO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE ACOPIARA \u2013 CEAR\u00c1, TORNA P\u00daBLICO, PARA CONHECIMENTO DOS INTERESSADOS, QUE REALIZAR\u00c1 A LICITA\u00c7\u00c3O NA MODALIDADE PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO, TOMBADO SOB O N\u00ba 2024.02.21.04-PE, DO TIPO MENOR PRE\u00c7O, TENDO COMO OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE LIVROS DID\u00c1TICOS PARA OS ALUNOS DA REDE P\u00daBLICA MUNICIPAL, DE INTERESSE DA SECRETARIA DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE ACOPIARA-CE., O EDITAL EST\u00c1 DISPON\u00cdVEL NO ENDERE\u00c7O ELETR\u00d4NICO: HTTPS://COMPRAS.M2ATECNOLOGIA.COM.BR/ E WWW.TCE.CE.GOV.BR, COM O PRAZO DE CADASTRAMENTO DAS PROPOSTAS AT\u00c9 O DIA 07 DE MAR\u00c7O DE 2024 AS 08:00MIN, ABERTURA DAS PROPOSTAS AS 09:15MIN(HOR\u00c1RIO DE BRAS\u00cdLIA), O QUAL ENCONTRA-SE NA \u00cdNTEGRA NA SEDE DA COMISS\u00c3O, CENTRO ADMINISTRATIVO, SITUADA A AVENIDA JOS\u00c9 MARQUES FILHO, N\u00ba 600, AROEIRAS\u2013 ACOPIARA - CEAR\u00c1. MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES NO ENDERE\u00c7O CITADO, NO HOR\u00c1RIO DE 08:00H \u00c0S 12:00H E ATRAV\u00c9S DO E-MAIL:LICITAACOPIARA2@GMAIL.COM. FRANCISCO ALYSSON ALVES MENDES DE OLIVEIRA- PREGOEIRO."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 51,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Ic\u00f3 - A Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o de Ic\u00f3/CE comunica aos interessados uma retifica\u00e7\u00e3o do resultado da fase de habilita\u00e7\u00e3o referente \u00e0 Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 13.006/2023 - CP, cujo objeto: Constru\u00e7\u00e3o de uma escola municipal de ensino fundamental localizado na Rua Evil\u00e1rio Barbosa - entrada principal, s/n, Sitio Santa Cruz, Distrito de Pedrinhas, Ic\u00f3/CE, conforme planilhas, projetos e cronogramas em anexo, em virtude do princ\u00edpio da autotuleta, na qual a administra\u00e7\u00e3o pode controlar seus pr\u00f3prios atos, a Presidente em revis\u00e3o aos seu atos vem declarar: L\u00ea  Habilitada a empresa:  DANTAS E OLIVEIRA LIMPEZA CONSERVA\u00c7\u00c3O E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA ME, CNPJ: 10.684.414/0001-30,  sendo assim ficam declarada habilitada a empresa, por atender a exig\u00eancias do edital. As demais informa\u00e7\u00f5es permanecem inalteradas. Maiores informa\u00e7\u00f5es junto a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, pelo e-mail licita.ico@outlook.com ou (88) 988637224 e fica declarado aberto o prazo recursal conforme prev\u00ea o Art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d. Michelle Roque Guedes."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 52,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixeramobim - O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico o resultado do julgamento da fase de Propostas de Pre\u00e7o da Tomada de Pre\u00e7o N\u00ba 0711140123-TP. Ap\u00f3s an\u00e1lise dos documentos de Propostas de Pre\u00e7os, e assegurado o direito de prefer\u00eancia         de ME/EPP\u2019s foi classificada as propostas das empresas: 1\u00ba Daterra Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda - R$ 797.158,56; 2\u00ba Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda - R$ 799.678,91; 3\u00ba Klebio Landim de Franca Eireli - R$ 801.409,84; e 4\u00ba Clezinaldo Constru\u00e7\u00f5es - EPP - R$ 820.067,49. Assim a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o declara vencedora a empresa DATERRA CONSTRUCOES E SERVICOS LTDA com o valor global de R$ R$ 797.158,56. Portanto fica aberto o prazo recursal, conforme preceitua o artigo 109, inciso I, letra b, da Lei Federal N\u00ba 8.666/93. Maiores Informa\u00e7\u00f5es, na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o com endere\u00e7o Rua Monsenhor Salviano Pinto, 707, CEP 63.800-000, Quixeramobim/CE no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 12h ou pelo site www.tce.ce.gov.br/licitacoes. Jose Mac Dowel Teixeira Azevedo Neto."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 53,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixeramobim - O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico o resultado do julgamento de recurso administrativo da fase de habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 0710310123-TP. Ap\u00f3s an\u00e1lise do recurso administrativo protocolado pela empresa recorrente, da an\u00e1lise do recurso estabelecido no instrumento convocat\u00f3rio, bem como no parecer t\u00e9cnico, julgo IMPROCEDENTE o recurso apresentado pela empresa ELETROCAMPO SERVICOS E CONSTRUCOES LTDA, mantendo a decis\u00e3o do resultado da habilita\u00e7\u00e3o. Maiores Informa\u00e7\u00f5es, na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o com endere\u00e7o Rua Monsenhor Salviano Pinto, 707, CEP 63.800-000, Quixeramobim/CE no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 12h ou pelo site www.tce.ce.gov.br/licitacoes. Jose Mac Dowel Teixeira Azevedo Neto."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 54,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Ic\u00f3 - A Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, comunica que, ap\u00f3s prazo recursal da habilita\u00e7\u00e3o, convoca os interessados, especialmente os que participam do procedimento licitat\u00f3rio Chamada P\u00fablica N\u00ba 15.005/2023 - CHP, cujo objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de entidade de direito privado sem fins lucrativos, qualificada como organiza\u00e7\u00e3o social, na \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade, no \u00e2mbito do munic\u00edpio, objetivando  a gest\u00e3o, operacionaliza\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de sa\u00fade no hospital regional de ic\u00f3 deputado oriel guimar\u00e3es nunes e unidade de pronto atendimento de ic\u00f3 - UPA 24h. Conforme o presente edital, para abertura dos envelopes N\u00b0 02 (Proposta T\u00e9cnica e Financeira) que ser\u00e1 realizada no dia 27/02/2024, \u00e0s 09h na sala de Reuni\u00e3o localizada na Rua Francisca Alves de Morais S/N, Ger\u00eancia, 1\u00b0 Andar, Ic\u00f3, Cear\u00e1. Michelle Roque Guedes."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 55,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crato \u2013 CPSMC. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 2023.10.27. Extrato de Contrato n\u00b0 2024.02.15.32. Partes: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC e a empresa INFINITI CONFECC\u00c3O LTDA, CNPJ n\u00b0 23.829.339/0001-09. Objeto: AQUISI\u00c7\u00c3O DE FARDAMENTOS, UNIFORMES, JALECOS E PIJAMAS PARA ATENDER AS NECESSIDADES DAS UNIDADES GERENCIADAS PELO CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC. Valor Global de R$ 101.788,00 (Cento e um mil, setecentos e oitenta e oito reais). Vig\u00eancia: 31 de dezembro de 2024. Signat\u00e1rios: Paulo de Tarso Cardoso Varela e Camilo Baeta de Avila. CRATO/CE, 22/02/2024."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 56,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crato \u2013 CPSMC. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 2023.10.27. Extrato de Contrato n\u00b0 2024.02.15.33. Partes: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC e a empresa RODRIGO AUGUSTO RODRIGUES ME, CNPJ n\u00b0 06.786.973/0001-84. Objeto: AQUISI\u00c7\u00c3O DE FARDAMENTOS, UNIFORMES, JALECOS E PIJAMAS PARA ATENDER AS NECESSIDADES DAS UNIDADES GERENCIADAS PELO CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC. Valor Global de R$ 38.578,90 (Trinta e Oito Mil, Quinhentos e Setenta e Oito Reais). Vig\u00eancia: 31 de dezembro de 2024. Signat\u00e1rios: Paulo de Tarso Cardoso Varela e Rodrigo Augusto Rodrigues. CRATO/CE, 15/02/2024."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 57,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CRATO/CE - EXTRATO DO QUINTO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 2022.08.23.1 - TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 2022.05.04.1. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o Dos Servi\u00e7os De Engenharia Para Reforma Da Pra\u00e7a Da Prefeitura, De Acordo Com O Mapp 994 Do Governo Do Estado E Convenio N\u00ba 30/2022, Celebrado Entre A Superintend\u00eancia De Obras P\u00fablicas E O Munic\u00edpio Do Crato/Ce. objetivo prorrogar por mais 06 (seis) meses o prazo de vig\u00eancia contratual - contratante: Secretaria Municipal de Infraestrutura - contratada: Construtora Justo Junior Ltda - prazo de dura\u00e7\u00e3o: at\u00e9 16 de agosto de 2024 - assina pela contratada:Francisco de Freitas Justo Junior- Assina Pela Contratante: \u00cdtalo Samuel Gon\u00e7alves Dantas - Crato/CE, 16 de fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 58,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Croat\u00e1 \u2013 Aviso de Anula\u00e7\u00e3o. A Autoridade Superior da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas, Resolve: Anular a Adjudica\u00e7\u00e3o/Homologa\u00e7\u00e3o e contrato oriundos do processo licitat\u00f3rio na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2023.05.24.01/PE/PMC que tem como objetivo a loca\u00e7\u00e3o de aparelhos concentradores de oxig\u00eanio para uso em domic\u00edlio, determinado pelo Conselho Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Croat\u00e1/CE, com base na justificativa constante dos autos do processo \u2013 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Art. 50, Decreto Federal n\u00ba 10.024/19; Art. 49 caput, Lei Federal n\u00b0 8.666/93. Comunicado: Quaisquer d\u00favidas poder\u00e3o ser esclarecidas junto \u00e0 Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Secret\u00e1ria Municipal: Elimara de Macedo Lima."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 59,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE GUAI\u00daBA - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 09.001/2024-CP. Abertura: 28 de Mar\u00e7o de 2024, \u00e1s 09h00min. Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O ASF\u00c1STICA COM CBUQ EM DIVERSAS RUAS DO MUNIC\u00cdPIO DE GUAIUBA/CE. Informa\u00e7\u00f5es: Na sede da Comiss\u00e3o Central de Licita\u00e7\u00e3o e Preg\u00f5es, na Rua. Pedro Augusto, n\u00ba 53, Centro, Guai\u00faba/CE ou licitacao.guaiuba87@outlook.com. Guai\u00faba/CE, 23 de Fevereiro de 2024 \u2013 Rosicl\u00e9ia da Silva Magalh\u00e3es \u2013 Presidente e Pregoeira da CCLP."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 60,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ARACATI \u2013 AVISO DE ABERTURA DE PROPOSTA DE PRE\u00c7OS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 02/2023-IQUAMA/CELOS \u2013 Instituto de Qualidade do Meio Ambiente - IQUAMA. A Prefeitura Municipal de Aracati-CE comunica aos interessados que estar\u00e1 dando Prosseguimento a Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 02/2023 - IQUAMA/CELOS, cujo OBJETO: Constru\u00e7\u00e3o de Dois Ecopontos Tipo PEV, instalados na Sede e Canoa Quebrada, com a Abertura das Propostas de Pre\u00e7os das Licitantes Habilitadas, \u00e0s 09h do dia 28 de Fevereiro de 2024. Aracati-CE, 23 de Fevereiro de 2024. C\u00edntia Magalh\u00e3es Almeida \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o de Obras e Servi\u00e7os de Engenharia.Estado do Cear\u00e1 - Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Sobral \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 01.02.2024-PE. Central de Licita\u00e7\u00f5es. Data da Licita\u00e7\u00e3o: 12/03/2024 \u00e0s 09hs00min. Local: Pela plataforma licitamaisbrasil.com.br. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de exames de resson\u00e2ncia magn\u00e9tica com emiss\u00e3o de laudo, a serem destinados aos habitantes pertencentes \u00e0 \u00e1rea Assistencial da Microrregi\u00e3o de Sobral, atrav\u00e9s do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Sobral. Edital dispon\u00edvel: Site www.tce.ce.gov.br/licitacoes, cpsmsobral.ce.gov.br/licitacoes/, https://licitamaisbrasil.com.br/ e https://www.gov.br/pncp/pt-br. Manoel Aquino Loiola Neto - Pregoeiro. Sobral (CE), 26 de fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 61,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante \u2013 Aviso de Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os \u2013 Concorr\u00eancia N\u00ba. 001.2023 \u2013 CP. A Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados o resultado do julgamento das propostas de pre\u00e7os das empresas declaradas habilitadas para a licita\u00e7\u00e3o acima referida. Ap\u00f3s o julgamento foi declarada vencedora a seguinte empresa: Millenium Servi\u00e7os EIRELI, com o valor total de: R$ 4.088.202,72 (quatro milh\u00f5es, oitenta e oito mil, duzentos e dois reais e setenta e dois centavos). Ficando dispon\u00edveis vistas ao processo e aberto o prazo para a interposi\u00e7\u00e3o de recursos referente a decis\u00e3o de julgamento. S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE, 23 de fevereiro de 2024. Vit\u00f3ria R\u00e9gia de Sousa Almeida - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 62,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Tururu - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 202402230001/INF.CE. O(A) Secretaria de Infraestrutura, atrav\u00e9s do(a) seu(ua) Agente de Contrata\u00e7\u00e3o(a), torna p\u00fablico que realizar\u00e1 \u00e0s 09:00hrs, no dia 12/03/2024, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br/, Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba 202402230001/INF.CE. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para servi\u00e7os remanescentes de constru\u00e7\u00e3o de quadra esportiva coberta localizado na Rua Doca da Ola, Alto dos Feitosas na Sede do Munic\u00edpio de Tururu/CE. O edital e seus anexos, poder\u00e3o ser obtidos nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos https://compras.m2atecnologia.com.br/. Informa\u00e7\u00f5es pelo telefone: None ou no endere\u00e7o: Tururu/CE, Francisco Rumennigge Praxedes da Silva - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 63,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Amontada - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. O Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura e Pesca da Prefeitura de Amontada torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados que no pr\u00f3ximo dia 13 de Mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 09h00min, estar\u00e1 abrindo licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 21.02.01/2024.05/PE, para o seguinte objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de grade aradora e ro\u00e7adeira hidr\u00e1ulica destinados a Secretaria de Agricultura e Pesca do Munic\u00edpio de Amontada/Ce, conforme termo de ajuste N\u00b0. 001/2023, o qual encontra-se na \u00edntegra na Sede da CPL, no hor\u00e1rio de 8h00min \u00e0s 12h00min e no site do Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes, ainda, www.bllcompras.org.br. Amontada/CE, 22 de Fevereiro de 2024. Cla\u00fadio Santos Teles Neto - Secret\u00e1rio de Agricultura e Pesca."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 64,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Granjeiro - Aviso de Julgamento \u2013 (Fase de Propostas de Pre\u00e7os) \u2013 Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.11.08.1. O Presidente da CPL da Prefeitura Municipal de Granjeiro/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que concluiu o julgamento final do Certame Licitat\u00f3rio, na modalidade Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 2023.11.08.1, sendo o seguinte: Empresa Vencedora \u2013 CSK LTDA sagrou-se vencedora da presente licita\u00e7\u00e3o, com proposta no valor global de R$ 378.549,56 (trezentos e setenta e oito mil quinhentos e quarenta e nove reais e cinquenta e seis centavos). Maiores informa\u00e7\u00f5es na sede da Prefeitura, sito na Rua David Granjeiro, n\u00b0 104, Centro, nesta Cidade de Granjeiro/CE ou pelo telefone (88) 3519-1350. Granjeiro/CE, 21 de fevereiro de 2024. Lu\u00eds Edson Oliveira Sousa - Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 65,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Cons\u00f3rcio Regional de Res\u00edduos do Alto Jaguaribe \u2013 CORRAJ - Aviso do Resultado do Sorteio de Desempate do Julgamento dos envelopes de Propostas de Pre\u00e7os - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.11.30.1. A Presidenta da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 CPL torna p\u00fablico, que realizou o sorteio de desempate entre as propostas classificadas e empatadas com o menor valor referente ao Certame Licitat\u00f3rio, na modalidade Tomada de Pre\u00e7os, tombada sob n\u00ba 2023.11.30.1, sendo o resultado do desempate o seguinte: Empresa vencedora \u2013 JUF-Construcoes e Servicos LTDA, por apresentar os melhores pre\u00e7os e ser a vencedora do sorteio de desempate. Informa\u00e7\u00f5es: Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, fone (88) 98122-6859 ou e-mail: licitacorraj23@gmail.com, Iguatu/CE, 23 de fevereiro de 2024. Kelly Nayara Bezerra Nascimento \u2013 Presidenta da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 66,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ARATUBA -  AVISO DE EDITAL. A Prefeitura Municipal de Aratuba/Secretaria de Sa\u00fade por meio da Agente de Contrata\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico que se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados o Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 001/2024-PE, que tem como objeto a Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Material Permanente para as Unidades de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Aratuba/CE. O Edital poder\u00e1 ser obtido no site atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.licitamaisbrasil.com.br ou municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br ou pncp.gov.br. O recebimento das propostas atrav\u00e9s do site Licita Mais Brasil dar-se-\u00e1 do dia 26/02/2024 \u00e0s 10h00min at\u00e9 o dia 08/03/2024 \u00e0s 10h00min. Abertura das Propostas: 08/03/2024 \u00e0s 10:30min (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Raquel Ferreira de Paiva \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Aratuba. Aratuba/CE, em 23 de fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 67,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pedra Branca. O Mun\u00edcipio de Pedra Branca-Ce torna p\u00fablico que requereu a Secretaria de Meio Ambiente de Pedra Branca a Licen\u00e7a Simplificada Por autodeclara\u00e7\u00e3o \u2013 LSA com Protocolo n\u00ba 2024.02.23-0001 para a atividade de Constru\u00e7\u00e3o Civil \u2013 outras atividades n\u00e3o especificadas anteriormente (reforma da Pra\u00e7a da Mineirol\u00e2ndia \u2013 Polo), situada no Distrito de Mineirol\u00e2ndia \u2013 Rua Jose Mineiro, Zona Urbana do munic\u00edpio de Pedra Branca, com 4.772,83 m2 de extens\u00e3o. Foi determinado o cumprimento das exig\u00eancias contidas nas Normas e Instru\u00e7\u00f5es de Licenciamento da referida Secretaria Municipal.  "
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 68,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Santana do Cariri \u2013 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 20.12.2023.02-TP. A Prefeitura Municipal de Santana do Cariri torna p\u00fablico, que n\u00e3o houve apresenta\u00e7\u00e3o de recursos, referente a tomada de pre\u00e7os supracitada, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para constru\u00e7\u00e3o de uma coberta na escola Rachel de Queiroz, localizada no Munic\u00edpio de Santana do Cariri-CE. Fica determinado o dia 27/02/2024 \u00e0s 09:00h a abertura das propostas, na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada na Rua Dr. Pl\u00e1cido Cidade Nuvens, 387, Centro. Santana do Cariri - Ce, 23 de fevereiro de 2024, Michele Ferreira Gon\u00e7alves \u2013 Presidente."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 69,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Eus\u00e9bio \u2013 Aviso de Abertura de Propostas \u2013 Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 06.008/2023. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Eus\u00e9bio/CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que no pr\u00f3ximo dia 27 de fevereiro de 2024 \u00e0s 13h na Av. Eduardo S\u00e1, 51, Centro, Eus\u00e9bio/CE, estar\u00e1 realizando a abertura das propostas de pre\u00e7os da Concorr\u00eancia P\u00fablica, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de reforma, amplia\u00e7\u00e3o e constru\u00e7\u00e3o em diversas Escolas do Munic\u00edpio de Eus\u00e9bio-CE. Eus\u00e9bio/CE, 22 de fevereiro de 2024. Raylse Rafaelle Jer\u00f4nimo Lima - Presidente da Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "26-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 70,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Umari - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o. O Munic\u00edpio de Umari/CE, realizar\u00e1 certame licitat\u00f3rio na modalidade Preg\u00e3o n\u00b0 2024.02.22.1, do tipo Eletr\u00f4nico, cujo objeto \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados ao atendimento dos Programas de Distribui\u00e7\u00e3o de Merenda Escolar da Rede P\u00fablica de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Umari/CE. Abertura: 08 de mar\u00e7o de 2024, a partir das 9h00min. In\u00edcio de acolhimento das propostas: 27 de fevereiro de 2024, \u00e0s 9h00min. Maiores informa\u00e7\u00f5es e acesso ao edital nos s\u00edtios eletr\u00f4nicos: licitacoes.tce.ce.gov.br e/ou bllcompras.com. Informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas ainda pelo telefone (88) 3578-1161. Umari/CE, 22 de fevereiro de 2024. Cicero Anderson Israel Soares - Pregoeiro.DESTINADO(A)"
    }
]