[
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC 076/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER a servidora VERIDIANA MARTINS DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Assessor Especial do Governador, matr\u00edcula n\u00ba 30001028, desta Casa Civil, a viajar para as cidades de Amsterd\u00e3 e Roterd\u00e3 (Holanda), 04 a 08 de novembro de 2023, com a finalidade de acompanhar o Excelent\u00edssimo Senhor Gover-nador do Estado do Cear\u00e1, com vistas a participar de reuni\u00f5es nas referidas cidades para tratar de assuntos do interesse do Estado do Cear\u00e1, concedendo-lhe passagens a\u00e9reas para os trechos de FORTALEZA (BRASIL) para LISBOA (PORTUGAL), de LISBOA (PORTUGAL) para AMSTERD\u00c3 (HOLANDA), de AMSTERD\u00c3 (HOLANDA) para S\u00c3O PAULO (BRASIL), valor de R$ 49.889,00 (quarenta e nove mil, oitocentos e oitenta e nove reais), hospedagem no valor de R$ 2.990,02 (dois mil, novecentos e noventa reais e dois centavos) e seguro viagem no valor de R$ 354,61 (trezentos e cinquenta e quatro reais e sessenta e um centavos), de acordo com os artigos 4\u00ba, 8\u00ba e 10\u00ba, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 23 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC 148/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compe-t\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de janeiro de 2023, RESOLVE CONCEDER 1/2 (meia) di\u00e1ria, ao servidor, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, ALEXANDRE ELIAS FERNANDES, ocupante do cargo de Articulador, matr\u00edcula n\u00ba 30001176, por viagem com a finalidade de mobiliza\u00e7\u00e3o, organiza\u00e7\u00e3o e infraestrutura de eventos de interesse do Governo do Estado do Cear\u00e1, \u00e0 cidade de Bela Cruz/CE, no dia 05 de fevereiro do ano em curso, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando o valor de R$ 38,55 (trinta e oito reais e cinquenta e cinco centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10\u00ba, classe III, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 22 de fevereiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC 164/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 2 e 1/2 (duas e meia) di\u00e1rias, a servidora pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, PALOMA DA SILVA, ocupante do cargo Articulador, matr\u00edcula n\u00ba 30001400, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de acompanhar o Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, para participar de evento oficial, a cidade de Natal - RN, no per\u00edodo de 30 de janeiro a 01 de fevereiro do ano em curso, no valor unit\u00e1rio de R$ 189,25 (cento e oitenta e nove reais e vinte e cinco centavos), acrescidos de 40% (quarenta por cento), totalizando um valor de R$ 662,38 (seiscentos e sessenta e dois reais e trinta e oito centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art.4\u00ba; art.5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba e art. 10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 23 de fevereiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba167/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 1/2 (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 36,80 (trinta e seis reais e oitenta centavos), ao militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, HELANO DANTAS VIEIRA, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de 1\u00ba Sargento PM, matr\u00edcula n\u00ba 800.057-6-8, por viagem em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de Sobral-CE, no dia 14 de fevereiro de 2024, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de interesse da Casa Militar, dado o acr\u00e9scimo de 20% (vinte por cento), conforme ANEXO III, a que se refere o Decreto n\u00ba 30.719, de 25/10/11, bem como, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 19 de fevereiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba171/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER 01 (uma) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 95,06 (noventa e cinco reais e seis centavos), ao militar Estadual da Casa Militar, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, JOSE ALESI LINS ANDRE, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de Soldado PM, matr\u00edcula n\u00ba 300.027-2-5 por viagem em objeto de servi\u00e7o \u00e0s cidades de Itai\u00e7aba-CE, Tabuleiro do Norte-CE, Iracema-CE e Quixad\u00e1-CE, no per\u00edodo de 23 a 24 janeiro de 2024, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de Autoridade, dado o acr\u00e9scimo de 10% (dez por cento) em \u00bd (meia) di\u00e1ria em Quixad\u00e1-CE, conforme ANEXO III, a que se refere o Decreto n\u00ba 30.719, de 25/10/11, bem como, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 19 de fevereiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC 178/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compe-t\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de janeiro de 2023, RESOLVE CONCEDER 1/2 (meia) di\u00e1ria, ao servidor pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, DAVI ALVES DE MESQUITA, ocupante do cargo de Coordenador, matr\u00edcula n\u00ba 30001354, por viagem com a finalidade de realizar vistoria a Associa\u00e7\u00e3o dos Criadores de Ovinos e Caprinos do Estado do Cear\u00e1/ACOCECE, \u00e0 cidade de Quixad\u00e1/CE, no dia 16 de fevereiro do ano em curso, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), acrescidos de 10% (dez por cento), totalizando o valor de R$ 42,41 (quarenta e dois reais e quarenta e um centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10\u00ba, classe III, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 22 de fevereiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba183/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER, 1/2 (meia) di\u00e1rias dentro do Estado, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencentes a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o da Primeira Dama, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL , em Fortaleza , 20 de fevereiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba183/2024, 20 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACR\u00c9SCIMOTOTALTayana Cibele Canafistula Torres 3\u00ba SGT PM7997281-9 V14/02/2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de GUARAMIRANGA/CE1/261,33**********30,67Diego dos Santos Freire SD PM8001007-9 V61,3330,67"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC N\u00ba187/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada em DOE n\u00ba 008, de 11 de janeiro de 2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER, 01 (uma) e 1/2 (meia) di\u00e1rias dentro do Estado, aos MILITARES Estaduais da Casa Militar, pertencentes a estrutura organizacional da Casa Civil, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar servi\u00e7o de seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o do Governador do Estado, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL , em Fortaleza , 22 de fevereiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA COAFI CC N\u00ba187/2024, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACR\u00c9SCIMOTOTALEmmanuel Rodrigues Pereira CAP PM7999521-5 III17/02/2024 a 18/02/2024A servi\u00e7o da Casa Militar no munic\u00edpio de CARIDADE/CE1 e 1/277,10**********115,65Jose Eudes Gomes de Aguiar ST PM7999561-4 V61,3392,00Filipe de Araujo Melo da Silva CB PM3000113-3 V61,3392,00Antonio Lindomar Holanda Silva 1\u00ba SGT PM8000472-9 V61,3392,00Carlos Alberto Santos de Sousa 3\u00ba SGT PM8000635-7 V61,3392,00Clebio Dantas Pereira Filho 3\u00ba SGT PM3000225-3 V61,3392,00"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 019/2024CONTRATANTE: ESTADO DO CEAR\u00c1, por meio da CASA CIVIL, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situada na Av. Bar\u00e3o de Studart n\u00ba 505, Meireles, Fortaleza-CE, CEP 60.120-000, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02, representada pelo Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil, Exmo. FRANCISCO JOS\u00c9 MOURA CAVALCANTE, simplesmente denominado CONTRATANTE. CONTRATADO: Empresa PH COMERCIAL LTDA, CNPJ n\u00ba 51.127.841/0001-03, com endere\u00e7o na Avenida Deputado Castelo de Castro, N\u00ba 206 C, Jangurussu, Fortaleza \u2013 CE, CEP: 60.866-680, representante legal, PAULO HENRIQUE PEREIRA DE SOUSA, empres\u00e1rio, brasileiro, CPF N\u00ba 085.648.023-17, denominado CONTRATADO. OBJETO: O objeto do presente instrumento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o da aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios do tipo DIVERSOS para atender as necessidades de consumo da Casa Civil, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste contrato, no Termo de Refer\u00eancia integrante do edital do preg\u00e3o eletr\u00f4nico n\u00ba 20230018, na proposta do CONTRATADO, tudo conforme Processo NUP n\u00ba 30001.005042/2023-92. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Este instrumento tem como fundamento o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230018 \u2013 Casa Civil, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, e demais legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel ao cumprimento de seu objeto. FORO: Fortaleza \u2013 Cear\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato \u00e9 de 12 (doze) meses, contado da sua assinatura, na forma do artigo 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021, admitindo-se a sua prorroga\u00e7\u00e3o desde que a autoridade competente ateste que as condi\u00e7\u00f5es e os pre\u00e7os permanecem vantajosos para a Administra\u00e7\u00e3o, permitida a negocia\u00e7\u00e3o com o CONTRATADO. VALOR GLOBAL: R$ 248.192,48 (duzentos e quarenta e oito mil, cento e noventa e dois reais e quarenta e oito centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 30100003.04.122.421.20178.15.339030.1.500.9100000.0.2.01. DATA DA ASSINATURA: 16 de fevereiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: FRANCISCO JOS\u00c9 MOURA CAVALCANTE \u2013 CONTRATANTE e PAULO HENRIQUE PEREIRA DE SOUSA \u2013 CONTRATADA.Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "N\u00ba DO NUP: 30001.000889/2024-61EXTRATO DE FOMENTO N\u00ba09/2024CONVENENTES: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505 - Meireles, Fortaleza \u2013 CE, CEP: 60.120-013, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02, e o(a) ASSOCIA\u00c7\u00c3O UNI\u00c3O DE JOVENS DO VICENTE PINZON \u2013 UJVP, inscrito(a) no CNPJ sob o n\u00ba 11.209.372/0001-49, com sede na Rua Nezita Pereira, n\u00ba 263, Cais do Porto, Fortaleza \u2013 CE, CEP: 60.183-331. OBJETO: Constitui o objeto deste instrumento o apoio financeiro concedido ao convenente para o implemento do projeto \u201cTRANSformando: Forma\u00e7\u00e3o em Moda\u201d, a ser realizado no per\u00edodo de 29/02/2024 e 29/04/2024, na cidade de Fortaleza-CE, visando a qualifica\u00e7\u00e3o profissional na \u00e1rea de design de moda para 40 pessoas LGBTQIA+, possibilitando evolu\u00e7\u00e3o da escolaridade dos participantes, promovendo a aprendizagem e o desenvolvimento de novas compet\u00eancias profissionais para integra\u00e7\u00e3o \u00e0s novas tecnologias ligadas a moda, inserindo os participantes no mercado de trabalho, melhorando a qualidade de vida da popula\u00e7\u00e3o, conforme o Plano de Trabalho aprovado, parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente termo de fomento tem como fundamento a Lei Federal n\u00ba 13.019/2014, o Decreto n\u00ba 32.810/2018, a Lei Complementar n\u00ba 119/2012, alterada pela Lei Complementar n\u00ba 178/2018, a Portaria da CGE n\u00ba 218/2018, a Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias vigente, o Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 01/2023, e demais documentos integrantes do NUP n\u00b0 30001.000889/2024-61 FORO: Fortaleza-CE VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia deste instrumento ser\u00e1 de 90 (noventa) dias, a contar da data de sua assinatura, podendo a mesma ser prorrogada mediante a celebra\u00e7\u00e3o de termo aditivo. VALOR GLOBAL: R$ 50.000,00 (cinquenta mil reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 30100011.04.122.431.11724.03.335041.1.5009100000.0. DATA DA ASSINATURA: 22 de fevereiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Fran-cisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil, e Antonio Jos\u00e9 Alves Santana, Presidente da Associa\u00e7\u00e3o Uni\u00e3o de Jovens do Vicente Pinzon \u2013 UJVPSabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0010/2024 - O PRESIDENTE DA EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 - ETICE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o art.8\u00ba, inciso VI, do Decreto n\u00ba 32.792, de 21/08/2018, RESOLVE DESIGNAR o empregado RAIMUNDO OSMAN LIMA, matr\u00edcula 001376.1.8, ocupante do cargo de Diretor de Opera\u00e7\u00f5es desta Empresa, para durante o seu afastamento, responder pela Presid\u00eancia desta Empresa de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1 - ETICE, no per\u00edodo de 24 de fevereiro a 01 de mar\u00e7o de 2024. EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 \u2013 ETICE, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Karinny Cust\u00f3dio de MeloPRESIDENTE, EM EXERC\u00cdCIO"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba05/2023I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 05/2023; II - CONTRATANTE: EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 \u2013 ETICE; III - ENDERE\u00c7O: Av. Pontes Vieira, no 220 \u2013 Bairro S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape \u2013 CEP: 60.130-240, Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: SEGUROS SURA S.A; V - ENDERE\u00c7O: Avenida das Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00b012995, 4\u00b0 andar, bairro Brooklin Novo, S\u00e3o Paulo \u2013 SP, CEP: 04.578-000,; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Nas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato no 05/2023; Nos termos do Processo no 30032.001172/2023-99; Nos preceitos do art. 71 da Lei Federal no 13.303/2016.; VII- FORO: Fortaleza-CE; VIII - OBJETO: O presente Termo Aditivo tem por objeto a altera\u00e7\u00e3o do item 8.1. da cl\u00e1usula Oitava do contrato n\u00ba05/2023, que passa a ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o: CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA E DE EXECU\u00c7\u00c3O E DA ALTERA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL 8.1. O prazo de vig\u00eancia do contrato fica prorrogado por 12 (doze) meses, contados a partir de 23/02/2024 at\u00e9 22/02/2025, podendo ser prorrogado at\u00e9 o limite permitido na Lei Federal no 13.303/2016. 8.2. O prazo de execu\u00e7\u00e3o do contrato fica prorrogado por 12 (doze) meses, contados a partir de 23/02/2024 at\u00e9 22/02/2025, nunca superando o prazo de vig\u00eancia do contrato.; IX - VALOR GLOBAL: R$ 11.071,55 (onze mil setenta e um reais e cinquenta e cinco centavos),; X - DA VIG\u00caNCIA: de 23/02/2024 at\u00e9 22/02/2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas todas as demais cl\u00e1usulas do Contrato Origin\u00e1rio que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo.; XII - DATA: data da \u00faltima assinatura digital; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Jos\u00e9 Valdeci Rebou\u00e7as - Presidente da ETICE; Fernanda Rodrigues dos Santos Lima - Representante Legal da Contratada; Adriana Ramos Grespan - Gestora do Contrato.Jose Valdeci Rebou\u00e7asPRESIDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230120A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 13842023 Comprasnet, de interesse da CAGECE, cujo OBJETO \u00e9 Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de PR\u00c9-MOLDADOS. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.Simone Alencar RochaPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231773A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 1773/2023-Comprasnet, de interesse da SESA, cujo OBJETO \u00e9 o Registro de Pre\u00e7o para futuros e eventuais Servi\u00e7o Especializado para realiza\u00e7\u00e3o do exame CGH ARRAY, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital, cumpridas as formalidades legais, a(s) licitante(s) interessada(s) foi(ram) inabilitada(s) e/ou desclassificada(s), resultando FRACASSADA a licita\u00e7\u00e3o. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Machado de OliveiraPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 01/2024CONTRATANTE: FUNDO DE MODERNIZA\u00c7\u00c3O E REAPARELHAMENTO DA PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - FUNPECE CONTRATADA: EMBRATEC COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA. OBJETO: Constitui objeto deste contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de 1 (uma) aeronave teleguiada (drone), da marca DJI, modelo Phantom 4 pro V2.0 e garantia de 12 (doze) meses, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I - Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230011 - PGE, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, a Lei Federal n\u00b0 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto FORO: Fica eleito o foro do munic\u00edpio da sede da CONTRATANTE, para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes da execu\u00e7\u00e3o deste contrato, que possam ser resolvidas na esfera administrativa. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contado a partir da assinatura. VALOR GLOBAL: R$ 20.548,39 (vinte mil, quinhentos e quarenta e oito reais e trinta e nove centavos) pagos em conformidade entrega do material DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 13200002.03.122.421.10172.03.449052.1.7591200070.1. DATA DA ASSINATURA: 21 de fevereiro de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Stela Cavalcante, Secret\u00e1ria-Geral da Procuradoria-Geral do Estado e Carolina Mundim Rodrigues, Representante legal da CONTRATADA.Josane Botelho Vieira WirtzbikiCOORDENADORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 02/2024CONTRATANTE: FUNDO DE MODERNIZA\u00c7\u00c3O E REAPARELHAMENTO DA PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO - FUNPECE CONTRA-TADA: E.C.S. TECNOLOGIA COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA. OBJETO: Constitui objeto deste contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de consumo de TI, sendo: 10 (dez) Pick Roller (PA03575-K011) Fujitsu, 10 (dez) Separator Roller (PA03575-K012) Fujitsu, 10 (dez) Brake Roller (PA03575-K013) Fujitsu, todos com garantia de 90 (noventa) dias, para a Procuradoria-Geral do Estado do Cear\u00e1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I - Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230012 - PGE, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, a Lei Federal n\u00b0 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto FORO: Fica eleito o foro do munic\u00edpio da sede da CONTRATANTE, para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes da execu\u00e7\u00e3o deste contrato, que n\u00e3o possam ser resolvidas na esfera administrativa. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: R$ 7.350,00 (sete mil, trezentos e cinquenta reais) pagos em conformidade entrega do material DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 13200002.03.126.421.20274.03.339030.1.7591200070.1. DATA DA ASSINATURA: 21 de fevereiro de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Stella Cavalcante, Secret\u00e1ria-Geral da Procuradoria-Geral do Estado e Daniela Souza Daher, Representante legal da CONTRATADA.Josane Botelho Vieira WirtzbikiCOORDENADORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 03/2024CONTRATANTE: FUNDO DE MODERNIZA\u00c7\u00c3O E REAPARELHAMENTO DA PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO - FUNPECE CONTRA-TADA: DIOGO F M DA SILVA LTDA. OBJETO: Constitui objeto deste contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de consumo de TI, sendo: 200 (duzentos) discos r\u00edgidos SSD, da marca CEAMERE, modelo 256GB SATA III e garantia de 12 (doze) meses; 50 (cinquenta) adaptadores Displayport VGA para dois monitores, da marca C.A, modelo Displayport e garantia de 90 (noventa) dias; 10 (dez) fitas de limpeza LTO, marca FUJIFILM, modelo Cleaning Cartridge e garantia de 12 (doze) meses; 4 (quatro) headsets da marca LOGITECH, modelo H390 e garantia de 1 (um) ano, para a Procuradoria-Geral do Estado do Cear\u00e1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I - Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230012 - PGE, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, a Lei Federal n\u00b0 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto FORO: Fica eleito o foro do munic\u00edpio da sede da CONTRATANTE, para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes da execu\u00e7\u00e3o deste contrato, que n\u00e3o possam ser resolvidas na esfera administrativa. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: R$ 29.769,30 (vinte e nove mil, setecentos e sessenta e nove reais e trinta centavos) pagos em conformidade entrega do material DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 13200002.03.126.421.20274.03.339030.1.7591200070.1. DATA DA ASSINATURA: 20 de fevereiro de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Stella Cavalcante, Secret\u00e1ria-Geral da Procuradoria-Geral do Estado e Diogo Farias Medeiros da Silva, Representante legal da CONTRATADA.Josane Botelho Vieira WirtzbikiCOORDENADORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CONTROLADORIA E OUVIDORIA-GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba24/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora ANT\u00d4NIA ZENEIDE NASCIMENTO DE ARA\u00daJO ALENCAR, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, matr\u00edcula n\u00ba 3000891-X, desta Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado, a viajar \u00e0 cidade de Fortaleza - Cear\u00e1, no dia 21 de fevereiro de 2024, a fim de parti-cipar da primeira reuni\u00e3o da Rede de Ouvidorias, concedendo-lhe 0,5 meia di\u00e1ria , no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando R$38,55 (trinta e oito reais e cinquenta e cinco centavos) de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d , \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba, art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 41100001.14.422.434.20680.10.339014.1.5009100000.0-1353 CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Alo\u00edsio Barbosa de Carvalho NetoSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba046/2022 - A PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O (CEE), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o disposto no Art. 31 do Regimento deste Conselho, aprovado pelo Decreto n\u00ba 29.159, de 16 de janeiro de 2008, RESOLVE designar os CONSE-LHEIROS Guaraciara Barros Leal, L\u00facia Maria Beserra Veras e Raimunda Aurila Maia Freire, para, sob a Presid\u00eancia do primeiro, comporem Comiss\u00e3o Especial institu\u00edda com a finalidade de elaborar Projeto de Resolu\u00e7\u00e3o de Credenciamento (Unifica\u00e7\u00e3o), mudan\u00e7a de denomina\u00e7\u00e3o, mudan\u00e7a de endere\u00e7o e mantenedor, concedendo-lhe o prazo de 60 (sessenta) dias, a partir de 01 de fevereiro de 2024 a 30 de abril de 2024, para apresenta\u00e7\u00e3o do referido projeto ao Plen\u00e1rio do CEE. CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba047/2024 - A PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O (CEE), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o disposto no Art. 31 do Regimento deste Conselho, aprovado pelo Decreto n\u00ba 29.159, de 16 de janeiro de 2008, RESOLVE designar os CONSELHEIROS Cristiane Carvalho Holanda, Luciana Lobo Miranda, Selene Maria Penaforte Silveira, Francisca Sirone Alc\u00eancia Freire e Cust\u00f3dio Lu\u00eds Silva de Almeida, para, sob a Presid\u00eancia do primeiro, comporem Comiss\u00e3o Especial institu\u00edda com a finalidade de elaborar minuta de Resolu\u00e7\u00e3o sobre Direitos Humanos, concedendo-lhe o prazo de 60 (sessenta) dias, a partir de 01 de fevereiro de 2024 a 30 de abril de 2024, para apresenta\u00e7\u00e3o do referido projeto ao Plen\u00e1rio do CEE. CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba048/2024 - A PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O (CEE), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o disposto no Art. 31 do Regimento deste Conselho, aprovado pelo Decreto n\u00ba 29.159, de 16 de janeiro de 2008, RESOLVE designar os CONSELHEIROS Luiza Aur\u00e9lia Costa dos Santos, Nohemy Rezende Ibanez, Francisca Sirone Alc\u00eancia Freire, Jos\u00e9 Murilo Martins Filho e Maria Luzia Alves Jesu\u00edno, para, sob a Presid\u00eancia do primeiro, comporem Comiss\u00e3o Especial institu\u00edda com a finalidade de elaborar projeto de Resolu\u00e7\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos (EJA), concedendo-lhe o prazo de 60 (sessenta) dias, a partir de 01 de fevereiro de 2024 a 30 de abril de 2024, para apresenta\u00e7\u00e3o do referido projeto ao Plen\u00e1rio do CEE. CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba049/2024 - A PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O (CEE), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o disposto no Art. 31 do Regimento deste Conselho, aprovado pelo Decreto n\u00ba 29.159, de 16 de janeiro de 2008, RESOLVE designar os CONSELHEIROS Raimunda Aurila Maia Freire, T\u00e1lia Fausta Fontenele Moraes Pinheiro, Guaraciara Barros Leal e Samuel Brasileiro Filho, para, sob a Presid\u00eancia do primeiro, comporem Comiss\u00e3o Especial institu\u00edda com a finalidade de elaborar projeto de Resolu\u00e7\u00e3o para regulamentar o RE-SABER, concedendo-lhe o prazo de 60 (sessenta) dias, a partir de 01 de fevereiro de 2024 a 30 de abril de 2024, para apresenta\u00e7\u00e3o do referido projeto ao Plen\u00e1rio do CEE. CONSELHO ESTA-DUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba059/2024 - A PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O (CEE), no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o disposto no Art. 31 do Regimento deste Conselho, aprovado pelo Decreto n\u00ba 29.159, de 16 de janeiro de 2008, RESOLVE designar os CONSELHEIROS Samuel Brasileiro Filho, Maria de F\u00e1tima Azevedo F. Lima e Petr\u00f4nio Emanuel Timb\u00f3, para, sob a Presid\u00eancia do primeiro, comporem Comiss\u00e3o Especial institu\u00edda com a finalidade de elaborar Projeto de Resolu\u00e7\u00e3o sobre a reformula\u00e7\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o Profissional, Autoriza\u00e7\u00e3o e Reconhecimento de Cursos, concedendo-lhe o prazo de 60 (sessenta) dias, a partir de 01 de fevereiro de 2024 a 30 de abril de 2024, para apresenta\u00e7\u00e3o do referido projeto ao Plen\u00e1rio do CEE. ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba28/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o que consta do processo NUP 18001.000593/2024-45, RESOLVE CONCEDER, nos termos dos arts. 80, inciso VII, 105 com nova reda\u00e7\u00e3o dada pelo art. 12 da Lei n\u00ba 11.745, de 30 de outubro de 1990 e art. 106 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, que a servidora ASMINDA MARIA TEIXEIRA AMORA DE SOUSA, Matr\u00edcula: 0943301-5, ocupante do cargo de Policial Penal, com exerc\u00edcio na Coordenadoria de Inclus\u00e3o Social do Preso e do Egresso - CISPE, USUFRUTO DA LICEN\u00c7A ESPECIAL referente ao quinqu\u00eanio de 07/11/85 a 07/11/89 pelo per\u00edodo de 90 (novena) dias a partir de 01/03/2024. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 08 de fevereiro de 2024.Alvaro Cardoso MacielSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba64/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78 combinado com o art. 120 da Lei n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973, RESOLVE AUTORIZAR, nos termos do inciso do art. 123, da citada Lei, a entrega mediante SUPRIMENTO DE FUNDOS, o servidor FRANCISCO WELLINGTON COSTA FERNANDES, ocupante do cargo de Policial Penal, matr\u00edcula n\u00ba 472947-1-1, lotado na Casa de Unidade Prisional Professor Jos\u00e9 Juc\u00e1 Neto \u2013 Itaitinga 3, a import\u00e2ncia de R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais) referente aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo, \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o classificada na Nota de Empenho n\u00ba 0116, constante do processo NUP n\u00ba 18001002832/2024-00. A aplica\u00e7\u00e3o dos recursos a que se refere esta autoriza\u00e7\u00e3o n\u00e3o poder\u00e1 ultrapassar a 45 (quarenta e cinco) dias, a partir do seu recebimento, devendo a despesa ser comprovada 15 (quinze) dias ap\u00f3s conclu\u00eddo o prazo da aplica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA ADMINIS-TRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024.Rafael de Jesus BeserraSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba67/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor ESDRAS BARBOSA FERREIRA, ocupante do cargo de Motorista, matr\u00edcula N\u00ba 163411-1-8, desta Secret\u00e1ria da Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria, a viajar \u00e0s cidades Fortaleza/Quixad\u00e1/Fortaleza, no per\u00edodo de 21 A 23 de fevereiro do ano em curso, a fim de realizar conduzir o corpo t\u00e9cnico para realizar vistoria na Unidade Prisional Regional do Cariri \u2013 UP CARIRI e Unidade Prisional Feminina de Crato - UP CRATO, concedendo-lhe 2,50 (duas e meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), acrescido de 20% (vinte por cento) no valor de R$ 30,66 (tr\u00eas reais e sessenta e seis reais), perfazendo um total de R$ 183,99 (cento e oitenta e tr\u00eas reais e noventa e nove centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea , \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do artigo 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba e 10, classe do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Pasta. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.Rafael de Jesus BeserraSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba68/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor ESDRAS BARBOSA FERREIRA, ocupante do cargo de Motorista, matr\u00edcula N\u00ba 163411-1-8, desta Secretaria da Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria, a viajar \u00e0s cidades Fortaleza/Sobral/Tiangu\u00e1/Fortaleza, no per\u00edodo de 06 a 09 de fevereiro do ano em curso, a fim de realizar conduzir profissionais de sa\u00fade que participaram do mutir\u00e3o nas Unidades Prisionais: UP Sobral, UPF Sobral e UPECT Itaitinga, concedendo-lhe 3,50 (tr\u00eas e meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), acrescido de 20% (vinte por cento) no valor de R$ 42,93 (quarenta e dois reais e noventa e tr\u00eas centavos), perfazendo um total de R$ 257,59 (duzentos e cinquenta e sete reais e cinquenta e nove centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea , \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do artigo 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba e 10, classe do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Pasta. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Rafael de Jesus BeserraSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba019/2023I - ESP\u00c9CIE: 3\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 019/2023; II - CONTRATANTE: SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI-\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O; III - ENDERE\u00c7O: RUA TENENTE BEN\u00c9VOLO, 1055, MEIRELES; IV - CONTRATADA: IMPACTO SERVI\u00c7OS TERCEIRIZADOS EIRELI EPP; V - ENDERE\u00c7O: RUA PAULINO PEREIRA DE LEMOS N\u00ba 362, SALA 17 \u2013 BAIRRO MARECHAL RONDON (JUREMA), CAUCAIA/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: NOS TERMOS E CONDI\u00c7\u00d5ES DO CONTRATO N\u00ba 019/2023, NAS NORMAS E LIMITES PRESCRITOS NO ART. 65, INCISO II, AL\u00cdNEA \u201cD\u201d DA LEI N\u00ba 8.666/1993 E, NAS CONVEN\u00c7\u00d5ES COLETIVAS DE TRABALHO 2023/2024, REGISTRADAS NO MTE SOB O N\u00ba CE000775/2023; CE000855/2023 E CE001128/2023; VII- FORO: FORTALEZA/CE; VIII - OBJETO: REPACTUA\u00c7\u00c3O DO CONTRATO N\u00ba019/2023/SAP, EM DECORR\u00caNCIA DO REAJUSTE DO PISO SALARIAL, CONFORME CCT\u2019S 2023/2024 \u2013 MTE CE000775/2023 (PSIC\u00d3LOGOS), MTE CE000855/2023 (FARMAC\u00caUTICOS) E MTE CE001128/2023 (M\u00c9DICOS); IX - VALOR GLOBAL: R$53.920,20 (CINQUENTA E TR\u00caS MIL NOVECENTOS E VINTE REAIS E VINTE CENTAVOS); X - DA VIG\u00caNCIA: A PARTIR DE SUA ASSI-NATURA, COM EFEITO RETROATIVO A 01 DE MAIO DE 2023; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: PERMANECEM INALTERADAS TODAS AS DEMAIS CL\u00c1USULAS E CONDI\u00c7\u00d5ES DO CONTRATO N\u00ba 019/2023/SAP, N\u00c3O EXPRESSAMENTE MODIFICADAS POR ESTE TERMO ADITIVO; XII - DATA: 16/02/2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: LU\u00cdS MAURO ALBUQUERQUE ARA\u00daJO - SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O; SAMUEL ANDERSON OLIVEIRA DE MESQUITA-IMPACTO SERVI\u00c7OS TERCEIRIZADOS EIRELI EPP; CARLOS ALEXANDRE O. LEITE - GESTOR DO CONTRATO.Rafael de Jesus BeserraSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 007/2024CONTRATANTE: SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O - SAP CONTRATADA: EMPRESA DE TECNO-LOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 \u2013 ETICE. OBJETO: presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de fornecimento de link de dados com acesso \u00e0 Internet por banda, por meio da infraestrutura (CDC) \u2013 Cintur\u00e3o Digital do Cear\u00e1, gerido pela ETICE e Servi\u00e7o de Transporte de Dados de CFTV, compreendendo o fornecimento de link de dados, sem internet, s\u00edncrono (banda download a upload), por meio da infraestrutura (CDC) e links de comunica\u00e7\u00e3o da CONTRA-TADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 007/2023 e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, e demais legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel ao cumprimento de seu objeto FORO: FORTALEZA/CE. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses. VALOR GLOBAL: R$ 3.330.547,44 (tr\u00eas milh\u00f5es trezentos e trinta mil quinhentos e quarenta e sete reais e quarenta e quatro centavos) pagos em pela CONTRATANTE \u00e0 CONTRATADA, mensalmente at\u00e9 o \u00faltimo dia \u00fatil do m\u00eas do faturamento, mediante emiss\u00e3o da Nota Fiscal e Documento de Arrecada\u00e7\u00e3o Estadual \u2013 DAE, em nome da CONTRATANTE, conforme disp\u00f5e o art. 34, da lei n\u00ba 15.838/2015 DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: (2024) 24654 - 18100012.06.126.197.20831.01.339140.1.5009100 000.0 (2024) 9346 - 18100012.06.126.197.20831.02.339140.1.5009100 000.0 (2024) 17001- 18100012.06.126.197.20831.04.339140.1.5009100 000.0 (2024) 20736 - 18100012.06.126.197.20831.05.339140.1.5009100 000.0 (2024) 1653 - 18100012.06.126.197.20831.08.339140.1.5009100 000.0 (2024) 1732 - 18100012.06.126.197.20831.09.339140.1.5009100 000.0 (2024) 28552 - 18100012.06.126.197.20831.10.339140.1.5009100 000.0 (2024) 9308 - 18100012.06.126.197.20831.11.339140.1.50091000 00.0 (2024) 9276 - 18100012.06.126.197.20831.12.339140.1.5009100 000.0 (2024) 24511 - 18100004.06.421.197.20843.03.339140.1.500910 0000.0. DATA DA ASSINATURA: 19/02/2024 SIGNAT\u00c1RIOS: LUIS MAURO ALBUQUERQUE ARA\u00daJO-SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O - SAP; JOSE VALDECI REBOU\u00c7AS--EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 \u2013 ETICE; e FRANCISCO HELDER MOREIRA XAVIER-GESTOR DO CONTRATO.Rafael de Jesus BeserraSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba030/2024TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA QUE SE CELEBRA, PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA, O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.530/0001-18, com sede na Rua Tenente Ben\u00e9volo, n\u00ba 1055, Meireles, CEP: 60.160-040, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio, Sr. LU\u00cdS MAURO ALBUQUERQUE ARA\u00daJO, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro nos art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809/1973 que deve a empresa RR DISTRIBUIDORA DE BEBIDAS LTDA, a quantia de R$ 84.569,00 (oitenta e quatro mil, quinhentos e sessenta e nove reais), referente ao servi\u00e7o fornecimento de \u00e1gua mineral, relativo aos meses de AGOSTO e SETEMBRO de 2023 do Contrato N\u00b0. 002/2023, correspondente ao discriminado no Processo NUP 18001.020721/2023-96. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Rafael de Jesus BeserraSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b00085/2024 - O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es e tendo em vista, o dispositivo no art. 41, \u00a7 4\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com a reda\u00e7\u00e3o introduzida pelo art. 6\u00ba da Emenda Constitucional n\u00ba 19, de 04 de junho de 1998, e nos termos dos arts 27 e 29 da Lei n\u00ba 9.826 de 14 de maio de 1974, alterado pela Lei n\u00ba 13.092, de 08 de janeiro de 2001, RESOLVE DESIGNAR os SERVIDORES: VENITHIAS MATOS CAVALCANTE DE ARA\u00daJO ocupante do cargo Gerente de Gest\u00e3o de Pessoas \u2013 matr\u00edcula n\u00ba 30000951, FELIPE LANDIM CARVALHO COSTA, Analista de Edifica\u00e7\u00f5es e Rodovias - matricula 70019019 e FELIPE NUNES DE FARIAS, Analista de Edifica\u00e7\u00f5es e Rodovias - matricula 70023210, para sob a presid\u00eancia do primeiro, comporem a COMISS\u00c3O SETORIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO DOS SERVIDORES DE GRUPOS OCUPACIONAIS ANS - Atividades de N\u00edvel Superior, referente ao exerc\u00edcio abril/2023 a mar\u00e7o/2024. SUPERINTEN-D\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Francisco Quintino Vieira NetoSUPERINTENDENTERegistre-se, publique-se e cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0086/2024 - O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo NUP 43022.001686/2024-96 da SOP, RESOLVE DECLARAR, nos termos do arts. 80, inciso VII, e 105 com a nova reda\u00e7\u00e3o dada pelo art. 12 da Lei n\u00ba 11.745, de 30 de outubro de 1990 e art. 106 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, que a servidora RAIMUNDA JACINTO BARRETO, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Grupo Ocupacional ADO, N\u00edvel 26, matr\u00edcula n\u00ba 010036-15, lotada nesta Autarquia faz jus \u00e0 LICEN\u00c7A ESPECIAL, de 30 (trinta) dias, referente ao quinqu\u00eanio de 01/01/1990 a 31/12/1995 e conceder em dois per\u00edodos: 05/02/2024 a 19/02/2024, 15 (quinze) dias e 01/04/2024 a 15/04/2024, 15 (quinze) dias. SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, em Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0087/2024 - O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo NUP 43022.001661/2024-92 da SOP, RESOLVE DECLARAR, nos termos do arts. 80, inciso VII, e 105 com a nova reda\u00e7\u00e3o dada pelo art. 12 da Lei n\u00ba 11.745, de 30 de outubro de 1990 e art. 106 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, que o servidor ANT\u00d4NIO CLEUBERTO BORGES DANTAS, ocupante do cargo de Contador, Grupo Ocupacional ANS, N\u00edvel 30, matr\u00edcula n\u00ba 016376-14, lotado nesta Autarquia faz jus \u00e0 LICEN\u00c7A ESPECIAL, de 30 (Trinta) dias, referente ao quinqu\u00eanio de 01/01/1990 a 31/12/1995 e conceder no per\u00edodo de 04/03/2024 a 02/04/2024. SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, em Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba126/2022I \u2013 ESP\u00c9CIE: 5\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 126/2022/SOP NUP n\u00ba. 43022.000005/2024-72., que entre si celebram, de um lado, a SUPE-RINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, e, de outro lado A. L. TEIXEIRA PINHEIRO LTDA II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICA \u2013 SOP, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775, bairro Castel\u00e3o, CEP 60.861- 211, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 33.866.288/0001-30, neste ato representado por seu Superintendente Adjunto de Rodovias, Sr. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro civil (CREA N\u00ba4688D), inscrito no CPF sob o n\u00ba. 10492933391, portador do RG n\u00ba 200779826614 SSP/CE, residente e domiciliadona Rua Das Oitocicas, n\u00ba 413 \u2013 bairro Jeronimo de Medeiros Prado, CEP 62.044-400, Sobral/CE. IV \u2013 CONTRATADA: A. L. TEIXEIRA PINHEIRO LTDA., inscrita no CNPJ sob n\u00b0. 69.374.585/0001-06, neste ato representada legalmente pelo Sr. ANT\u00d4NIO LUIZ TEIXEIRA PINHEIRO, brasileiro, casado, engenheiro civil, inscrito no CPF sob o n\u00ba. 223.181.273-87, portador da identidade CREA-CE n\u00ba. 10368/D, residente e domiciliado na Rua Eliazar de Carvalho, n\u00ba. 200 \u2013 bairro Bugi, CEP 63.501-025, Iguatu/CE. VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso II da Lei Federal n\u00ba. 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, tudo de acordo com o Processo Administrativo (NUP) N.\u00ba 43022.000005/2024-72, parte integrante deste termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o. VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O aditivo ora epigrafado tem como finalidade proceder com a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia, por mais 180 (cento e oitenta) dias corridos, passando seu t\u00e9rmino previsto para o dia 19/08/2024 e o prazo de execu\u00e7\u00e3o por mais 180 (cento e oitenta) dias corridos, passando seu t\u00e9rmino previsto para o dia 19/05/2024, do Contrato n.\u00ba 126/2022/SOP, cujo objeto contratual consiste na PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RODOVIA DE ACESSO NO TRECHO: ASSAR\u00c9 \u2013 CASA DO PATATIVA DE ASSAR\u00c9, COM EXTENS\u00c3O DE 16,82KM, em Regime de Empreitada por Pre\u00e7o Unit\u00e1rio.. IX VALOR GLOBAL:R$ SEM ALTERA\u00c7\u00c3O X DA VIG\u00caNCIA: 19/08/2024 XI DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais Cl\u00e1usulas XII DATA: 21/02/2024 XIII SIGNAT\u00c1RIOS: JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS DA SOP) E ANT\u00d4NIO LUIZ TEIXEIRA PINHEIRO (REPRESENTANTE DA CONTRATADA).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba192/2023I \u2013 ESP\u00c9CIE: 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 192/2023/SOP NUP n\u00ba. 43022.001238/2024-92., que entre si celebram, de um lado, a SUPE-RINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, e, de outro lado SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, criada pela Lei n\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o, CEP: 60.860-901, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, servidor p\u00fablico, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 94002027320 e do CPF n\u00b0 769.878.683-87, residente e domiciliado na Rua Vilebaldo Aguiar, 521, apt\u00ba 1702, Coc\u00f3, Fortaleza-CE. IV \u2013 CONTRATADA: SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, estabelecida na Rua: Francisco Jos\u00e9 Albuquerque Pereira, n\u00ba 800, Bairro Cajazeiras, Fortaleza-CE, CEP: 60.864-520, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 73.694.788/0001-57, CGF sob no 06.446.885-2, aqui denominada CONTRATADA, neste ato representada por seu procurador, Sr. FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA, brasileiro, solteiro, gerente de contratos, portador do RG sob o n\u00ba 2005002108641-SSP-CE, inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 482.976.231-49, residente e domiciliado na Rua: Professor Wilson Aguiar, n\u00ba 380, apt\u00ba.: 1302, Bairro Edson Queiroz, CEP: 60.811-590, Fortaleza-CE VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL:Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso VI, \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, tudo de acordo com o Processo Administrativo NUP 43022.001238/2024-92, parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o. VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: aditivo em alus\u00e3o tem por finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba. 192/2023, cujo objeto consiste nos servi\u00e7os comuns de Engenharia para execu\u00e7\u00e3o da manuten\u00e7\u00e3o, preventiva e corretiva, em pr\u00e9dios p\u00fablicos \u2013 MANUTEN\u00c7\u00c3O NO BLOCO PPCCLIS da UECE, com o fornecimento de m\u00e3o-de-obra especializada, materiais e pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o, zona oeste da regi\u00e3o metropolitana de Fortaleza, por percentual de desconto sobre a Tabela de Servi\u00e7o da SEINFRA 27.1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. 1.2 - O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado por mais 120 (cento e vinte) dias, findando em 03 de agosto de 2024. IX VALOR GLOBAL:R$ SEM ALTERA\u00c7\u00c3O X DA VIG\u00caNCIA: 03/08/2024 XI DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais Cl\u00e1usulas XII DATA: 21/02/2024 XIII SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP/CE) E FL\u00c1VIO NARCELIO CAMPELO VIANA (SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONST. LTDA).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATONUP: 43022.001635/2024-64N\u00ba DO DOCUMENTO: 008/2024CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775, Castel\u00e3o, Fortaleza, Cear\u00e1, CNPJ sob n\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP ou CONTRATANTE, neste ato representado por seu Superintendente, Eng\u00ba. FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO, brasileiro, casado, engenheiro, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 82758SSP/CE e do CPF n\u00b0 144.324.043-53, residente e domiciliado nesta Capital, na Rua: Professor Jacinto Botelho, n\u00ba 290 \u2013 Apt\u00ba. 502 \u2013 Guararapes; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO CEAR\u00c1 II FORTALEZA (constitu\u00eddo pelas empresas CONSTRUTORA ALICERCE LTDA, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 15.844.260/0001-10 e pela ECAM TERRAPLENAGEM E PAVIMENTA\u00c7\u00c3O LTDA, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 06.204.246/0001-61), inscrito no CNPJ sob o n.\u00ba 53917839000155, com sede \u00e0 Av. Santos Dumont, n\u00b0 2789, Sala 506, Aldeota \u2013 CEP: 60.150-165, Fortaleza/CE, aqui denominada CONTRATADA, neste ato representada pelo Sr. JO\u00c3O DA CRUZ SILVA RIBEIRO, brasileiro, solteiro, engenheiro civil, nascido em 09/06/1981, portador da c\u00e9dula de identidade n.\u00ba RG: 2092130 SSP PI, inscrito no CPF sob o n\u00ba 916.782.853-15, residente e domiciliado na Avenida Litor\u00e2nea 2040, 2040, Cararu, CEP:61.779-905, Eus\u00e9bio-CE; e pelo Sr. CELIO DE SOUZA RIBEIRO J\u00daNIOR, brasileiro, casado em comunh\u00e3o parcial de bens, Engenheiro, nascido em 07/03/1975, natural de RECIFE/PE, portador da c\u00e9dula de identidade n.\u00ba 4256244 SSP/PE, CPF/MF n.\u00ba 887.698.104-78, residente e domiciliado \u00e0 Av. Visconde de Jequitinhonha, 2946, apto 1401, Bairro Boa Viagem, CEP: 51.130-021, Recife/PE; OBJETO: Constitui objeto deste Termo a PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DAS RODOVIAS CE-275 E CE-371, NOS TRECHOS: 1. DEPUTADO IRAPUAN PINHEIRO \u2013 DISTRITO DE BAIXIO, COM EXTENS\u00c3O DE 7,84 KM; E 2. CONTORNO DE DEPUTADO IRAPUAN PINHEIRO, COM EXTENS\u00c3O DE 3,02 KM, em Regime de Empreitada por Pre\u00e7o Unit\u00e1rio; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Contrato tem como fundamento a Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, a Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00b0. 20220033/SOP/CCC e seus ANEXOS, devidamente homologada, a proposta da CONTRATADA, tudo parte integrante deste termo, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o; FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 330 (trezentos e trinta) dias, contados a partir da assinatura deste instrumento contratual, devendo ser publicado na forma do par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61 da Lei n\u00ba 8.666/1993 e altera\u00e7\u00f5es, como condi\u00e7\u00e3o de sua efic\u00e1cia; VALOR GLOBAL: R$ 14.130.382,29 (Quatorze milh\u00f5es, cento e trinta mil, trezentos e oitenta e dois reais e vinte e nove centavos); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 43200007.26.781.261.11629 \u2013 FONTE: 500 - TESOURO DO ESTADO; DATA DA ASSINATURA: 22 de fevereiro de 2024; SIGNAT\u00c1RIOS: FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO (SUPERINTENDENTE DA SOP) e JO\u00c3O DA CRUZ SILVA RIBEIRO (REPRESENTANTE DA CONTRATADA) e CELIO DE SOUZA RIBEIRO J\u00daNIOR (REPRESENTANTE DA CONTRATADA).Francisco Quintino Vieira NetoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO AO NONO ADITIVO AO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00ba29/2023PROCESSO N\u00ba: 43022.002702/2023-87 - PERMITENTE: SUPERINTENDENCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775, Castel\u00e3o, Fortaleza, Cear\u00e1, representada por seu Superintendente, Eng.\u00ba FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO residente e domiciliado nesta Capital, nesse ato Respondendo pelo Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP, Dr. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO - PERMISSION\u00c1RIA: TRANSNORDESTINA LOGISTICA S.A com sede nesta capital, na AV. Francisco S\u00e1, n\u00b0 4829, CEP: 60.355-195, neste ato representado pelo Sr Tufi Daher Filho, residente e domiciliado em Fortaleza-Ce; OBJETO: - O presente aditivo tem por objeto incluir no Contrato primitivo a autoriza\u00e7\u00e3o para que a PERMISSION\u00c1RIA possa realizar implanta\u00e7\u00e3o de adequa\u00e7\u00e3o de Greide e desvio tempor\u00e1rio na faixa de dom\u00ednio da Rodovia Estadual CE-060 no Munic\u00edpio de Acopiara/CE, Trecho: 060ECE0530S0, In\u00edcio: ENTR. CE-371(A) p/ CATARINA Fim: ENTR. CE-371(B) (ACOPIARA), com Coordenadas In\u00edcio: E: 451.282 N: 9.323.986 Fim: E: 451.666 N: 9.323.792, com \u00e1rea utilizada para o Viaduto Rodovi\u00e1rio de 301,65 m\u00b2, sob o canteiro central e \u00e1rea utilizada para o desvio, entre os limites da plataforma e o limite da faixa de dom\u00ednio, com 318,03 + 318,50 + 266,05 = 902,58 m\u00b2, totalizando a \u00e1rea total do Viaduto rodovi\u00e1rio mais Desvio de 1.204,23 m; FUNDAMENTO: O presente termo tem fundamento legal no art.91 e art.124, da Lei n\u00b0. 14.133/2021 e seus ulteriores artigos; \u2013 DO VALOR: Permission\u00e1ria n\u00e3o pagar\u00e1 pelo trecho utilizado, conforme disposi\u00e7\u00e3o da Lei n\u00b0 Lei n\u00b0 18.335 de 30/03/2023 c/c Conv\u00eanio n\u00b0 01/2023, publicado em 05.05.203, Art. 5\u00b0\u00a7 1\u00b0 inciso II; FORO: Fortaleza - CE; DATA DA ASSINATURA: 23/02/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: JOSE ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto) Tufi Daher Filho (Presidente da Transnordestina). Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas, em Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAN\u00ba DO PROCESSO: 43022.000762/2024-46 INTERESSADO: COMPANHIA DE \u00c1GUA ESGOTO DO CEAR\u00c1 \u2013 CAGECE ASSUNTO: DESPESA DE EXERC\u00cdCIOS ANTERIORES \u2013 DEA Na condi\u00e7\u00e3o de Ordenador de Despesas, e, em conformidade com o art. 37 da Lei n\u00ba 4.320/1964 e com o art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecemos o compromisso relativo \u00e0 d\u00edvida abaixo discriminada: CREDOR: Companhia de \u00c1gua Esgoto do Cear\u00e1 \u2013 CAGECE CONTRATO N\u00ba 021/2022; SACC: 1197802; CNPJ: 07.040.108/0001-57; DESCRI\u00c7\u00c3O DA DESPESA: COMPET\u00caNCIA \u2013 DEZEMBRO/2023 \u2013 referente ao fornecimento de \u00e1gua e esgoto para as unidades localizadas nos aeroporto de Campos Sales e Quixad\u00e1, administradas pela SOP. NATUREZA DA DESPESA: 339092 \u2013 DEA; VALOR (R$): 599,32 (quinhentos e noventa e nove reais e trinta e dois centavos); ORDENADOR DE DESPESA: JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO. DATA ASSINATURA : 21/02/2024.Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE RERRATIIFICA\u00c7\u00c3O AO CONVENIO N\u00ba125/2023I \u2013 ESP\u00c9CIE:TERMO DE RERRATIFICA^AO AO CONVENIO N.\u00b0 125/2023, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTENDENCE DE OBRAS PUBLICAS - SOP E O MUNICIPIO DE ICO-CE. II - CONCEDENTE: SUPERINTENDENCIA DE OBRAS PUBLICAS - SOP, inscrita no CNPJ sob o ny 33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente, FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO, brasileiro, casado, engenheiro, portador da cedula de identidade n9 82758SSSP/CE e do CPF n\u00b0 144.324.043-53, residente e domiciliado nesta Capital, na Rua: Professor Jacinto Botelho, n9 290 - apt9 502 -bairro Guararapes, doravante denominado CONCEDENTE. III \u2013 CONVENENTE: MUNICIPIO DE ICO - CE, inscrito no CNPJ ne 07.669.682/0001-79, cuja Prefeitura esta localizada na Avenida Ilidio Sampaio, n9 2131, bairro Centro, CEP: 63.430-000, Ico-CE, representado neste ato pela prefeita muni-cipal, Sra. ANA LAIS PEIXOTO CORREIA NUNES, brasileira, portadora da carteira de identidade n\u00ba 2003034068797-SSPDS/CE, inscrita no CPF sob o nQ 026.942.683-31, residente e domiciliada na Av. Francisco Caetano Dantas, n9 663, bairro Conj. Cidade Nova, CEP: 63.430-000, Ico-CE. OBJETO: RESOLVEM celebrar esta rerratifica\u00e7ao nosseguintes termos: CLAUSULA PRIMEIRA - DA RERRATIFICA\u00c7AO 1.1. Fica retificado o Convenio n.9 125/2023, de forma que, em sua Clausula Segunda: ONDE SE LE: \u2018 CLAUSULA SEGUNDA - DO OBJETO Constitui objeto deste Convenio a conclusao do Hospital Municipal no Municipio de Ico-CE, em conformidade com o Plano de Trabalho e seus Anexos, aprovado pelo Concedente, elaborados para esse fim, projetos, or\u00e7amentos e demais elementos consubstanciados nos autos do processo em referencia, os quais passam a fazer parte integrante do presente instrumento, independentemente de transcri\u00e7ao\u201d. LEIA-SE: \u201cCLAUSULA SEGUNDA - DO OBJETO Constitui objeto deste Convenio a Conclusao do Hospital Municipal de Ico - Constru\u00e7ao de uma Unidade deTratamento Intensivo - UTI do Hospital Regional do Vale do Salgado Oriel Guimaraes Nunes, em conformidade com o Plano de Trabalho e seus Anexos, aprovado pelo Concedente, elaborados para esse fim, projetos, orgamentos e demais elementos consubstanciados nos autos do processo em referencia, os quais passam a fazer parte integrante do presente instrument\u00a9, independentemente de transcri\u00e7ao\u201d. SIGNAT\u00c1RIOS: FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO (Superintendente da SOP) E ANA LAIS PEIXOTO CORREIA NUNES (PREFEITA DO MUNICIPIO DE ICO).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO NUP 43022.002317/2023-30O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 33.866.288/0001-30, com sede na Avenida Alberto Craveiro, 2775 \u2013 T\u00c9RREO, Bairro: Castel\u00e3o, CEP.: 60.861-211 \u2013 fortaleza \u2013 cear\u00e1, reconhece expressamente que deve aos SERVIDORES Bertran Alves Rolim, matr\u00edcula 70026813, o valor de R$ 3.975,19(tres mil, novecentos e setecenta e cinco reais e dezenove centavos); Emmanoel Augusto Pessoa Cruz, matricula 70023415, no valor de R$ 3.070,82(Tres mil, setecenta reais e oitenta e dois centavos); Agabe Sousa Linhares, matr\u00edcula 70023512 no valor R$ 3.116,48(Tres mil, cento e dezeseis reais e quarenta e oito centavos); Saullo Marinho C\u00e2mara, matr\u00edcula 30010094, no valor R$ 3.241,99(Tres mil, duzentos e quarenta e um reais e noventa e nove centavos); Rafael Fialho de Oliveira, matr\u00edcula 30010140, no valor de R$ 5.419,31(Cinco mil, quatrocentos e dezenove reais e trinta e um centavos); Felipe Nunes de Farias, matr\u00edcula 70023210, no valor de R$ 4.582,01(quatro mil, quinhentos e oitenta e dois reais e um centavo); Wilton Jhones Silva de Almeida, matr\u00edcula 70023717 no valor de R$ 7.332,58(Sete mil, trezentos e trinta e dois reais e cinquenta e oito centavos); Antonio Elder Ferreira da Silva, matr\u00edcula 70024810, no valor de R$ 6.399,95(Seis mil, trezentos e noventa e nove reais e noventa e cinco centavos); Manoel Lucas Mont\u2019alverne Viana Gadelha, matr\u00edcula 70024314, no valor R$ 5.819,97(Cinco mil, oitocentos e dezenove reais e noventa e sete centavos); Jos\u00e9 Willian Moreira Leite, matr\u00edcula 3000985-5.X, no valor de R$ 4.576,10(Quatro mil, quinhentos e setenta e seis reais e dez centavos); Pedro Henrique Lisboa Nobre Pereira, matr\u00edcula 70019817, no valor de R$ 5.819,97(Cinco mil, oitocentos e dezenove reais e noventa e sete centavos); Felipe Landim Carvalho Costa, matr\u00edcula 70019019, no valor de R$ 4.804,63(Quatro mil, oitocentos e quatro reais e seiscenta e tres centavos); Ana Luiza Lopes Mizutani, matr\u00edcula 700203-1.9, no valor de R$ 5.514,76(Cinco mil, quinhentos e quatorze reais e setenta e seis centavos); Marcio Roberto Silva de Castro, matr\u00edcula 700188-1.0 no valor de R$ 4.804,63(Quatro mil, oitocentos e quatro reais e seiscenta e tres centavos); Francisco Itaimb\u00e9 Matias de OLiveira, matr\u00edcula 700191-1.6, no valor de R$ 5.781,13( Cinco mil, setecentos e oitenta e um reais e treze centavos); Kathiane Queiroz da Silva, matr\u00edcula 70017814, no valor de R$ 6.344,51(Seis mil, trezentos e quarenta e quatro reais e cinquenta e um centavos); Gabriel Monteiro Guedes, matr\u00edcula 30010183, no valor de R$ 6.797,75(Seis mil, setecentos e noventa e sete reais e setenta e cinco centavos); Newton Vaconcelos Ramos, matr\u00edcula 016863-1.3, no valor de R$ 4.304,95(Quatro mil, trezentos e quatro reais e noventa e cinco centavos); Geraldo Eriberto Werton Cruz, matr\u00edcula 700127-1.5, no valor de R$ 18.629,28(Dezoito mil, seiscentos e vinte e nove reais e vinte e oito centavos); Dina Maria Moreira de Assis, matr\u00edcula 01400517, no valor de R$ 15.818,85( Quinze mil, oitocentos e dezoito reais e oitenta e cinco centavos); Francisco Edir Carneiro, matr\u00edcula 700130-1.0, no valor de R$ 13.868,54(Treze mil, oitocentos e sessenta e oito e reais e cinquenta e quatro centavos); Jos\u00e9 Newton Montenegro Filho, matr\u00edcula 010252-1.X, no valor de R$ 22.369,31(Vinte dois mil, trezentos e sessenta e nove reais e trinta e um centavos); Narah Rakel Diogenes Holanda, matr\u00edcula 70019418, no valor de R$1.821,27(Hum mil, oitocentos e vinte e um reais e vinte e sete centavos); Flavio Roberto Colares Vasconcelos, matr\u00edcula 7002411X, no valor de R$ 3.110,57(Tres mil, cento e dez reais e cinquenta e sete centavos); Lucas Araujo Ferreira, matr\u00edcula 70023911, no valor de R$ 3.116,48(Tres mil, cento e dezesseis reais e quarenta e oito centavos); Maria Bettina Farias Mindelo, matr\u00edcula 70024713, no valor de R$ 3.116,48(Tres mil, cento e dezesseis reais e quarenta e oito centavos); Felipe Ribeiro Macedo, matr\u00edcula 70019515, no valor de R$ 3.373,62(Tres mil, trezentos e setenta e tres reais e sessenta e dois centavos); Francisco Tales Gomes Pereira, matr\u00edcula 700196-1.2, no valor de R$ 3.373,62(Tres mil, trezentos e setenta e tres reais e sessenta e dois centavos); Leandro Maciel Lessa, matr\u00edcula 70020416, no valor de R$ 3.373,62(Tres mil, trezentos e setenta e tres reais e sessenta e dois centavos); Kariny Jorge Ferreira, matr\u00edcula 70018918, no valor de R$ 3.367,70(Tr\u00eas mil, trezentos e sessenta e sete reais e setenta centavos); Jos\u00e9 Michell da Silva, matr\u00edcula 700184-1.1, no valor de R$ 3.379,54(Tres mil, trezentos e setenta e nove reais e cinquenta e quatro centavos); Maria Vilanice Oliveira Barbosa, matr\u00edcula 700205-1.3, no valor de R$ 3.379,54(Tres mil, trezentos e setenta e nove reais e cinquenta e quatro centavos); Larissa Augusto e Silva, matr\u00edcula 30009568, no valor de R$ 5.039,85(Cinco mil, trinta e nove reais e oitenta e cinco centavos); Denise S\u00e1 Barreto Rebou\u00e7as Seaone, matr\u00edcula 70019310, no valor de R$ 3.535,75(Tres mil, quinhentos e trinta e cinco reais e setenta e cinco centavos); Bruno Juvenil Ferreira, matr\u00edcula 70020017, no valor de R$ 3.192,53(Tres mil, cento e noventa e dois reais e cinquenta e tres centavos); Davi de Andrade Cordeiro Gadelha, matr\u00edcula 700197-1.X, no valor de R$ 5.380,34(Cinco mil, trezentos e oitenta reais e trinta e quatro centavos); Aline Sales Cordeiro da Cruz, matr\u00edcula 700187-1.3, no valor de R$ 5.098,76(Cinco mil, noventa e oito reais e setenta e seis centavos); Adriano Fraz\u00e3o Seaone, matr\u00edcula 700181-1.X, no valor de R$ 5.161,78(Cinco mil, cento e sessenta e um reais e setenta e oito centavos); M\u00f4nica Holanda Freitas, matr\u00edcula 700147-1.8, no valor de R$ 18.031,86(Dezoito mil, trinta e um reais e oitenta e seis centavos); Antonio Ademir Barroso Martins, matr\u00edcula 01022318, no valor de R$ 3.166,45(Tres mil, cento e sessenta e seis reais e quarenta e cinco centavos), perfazendo um total de R$ 242.412,49(Duzentos e quarenta e dois mil, quatrocentos e doze reais e quarenta e nove centavos), referente ao exerc\u00edcio de 2022/2023, nos termos do processo supra e manifesta\u00e7\u00e3o da nossa assessoria jur\u00eddica, atrav\u00e9s do Parecer n\u00ba 287/2024-ASJUR/SOP. Compromete-se, portanto, a Superintend\u00eancia e Obras P\u00fablicas a pagar a d\u00edvida acima reconhecida, sob Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: Unidade Or\u00e7ament\u00e1ria: 43200007-Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas \u2013 SOP Fonte: Recursos Ordin\u00e1rios do Tesouro Estadual \u2013 00 Projeto/Atividade: 43200007.26.421.20071 \u2013 Pagamento de Despesas de Pessoal e Encargos Sociais (Folha Normal) \u2013 SOP, assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para sua consecu\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 37 da Lei Federal n\u00ba 4.230, de 17 de mar\u00e7o de 1964; Art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973; e Resolu\u00e7\u00e3o do COGERF N\u00ba 12/2021. SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, Fortaleza - Cear\u00e1, 15 de fevereiro de 2024.Francisco Quintino Veira NetoSUPERINTENDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAN\u00ba DO PROCESSO: 43022.000781/2024-72 INTERESSADO: SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO \u2013 SAAE ASSUNTO: DESPESA DE EXERC\u00cdCIOS ANTERIORES - DEA Na condi\u00e7\u00e3o de Ordenador de Despesas, e, em conformidade com o art. 37 da Lei 4.320/1964 e com o art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecemos o compromisso relativo \u00e0 d\u00edvida abaixo discriminada: CREDOR: SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO \u2013 SAAE - CAMOCIM CONTRATO N\u00ba 023/2022; SACC: 1198262; CNPJ: 07.095.193/0001-50; DESCRI\u00c7\u00c3O DA DESPESA: COMPET\u00caNCIA - DEZEMBRO/2023 - REFERENTE AOS SERVI\u00c7OS DE ABASTECIMENTO DE \u00c1GUA PRESTADOS PARA O AEROPORTO DE CAMOCIM; NATUREZA DA DESPESA: 339092 \u2013 DEA; VALOR (R$): R$ 140,75 (cento e quarenta reais e setenta e cinco centavos; ORDENADOR DE DESPESA: JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAN\u00ba DO PROCESSO: 43022.000987/2024-01 INTERESSADO: COMPANHIA ENERG\u00c9TICA DO CEAR\u00c1 \u2013 COELCE; ASSUNTO: DESPESA DE EXERC\u00cdCIOS ANTERIORES - DEA Na condi\u00e7\u00e3o de Ordenador de Despesas, e, em conformidade com o art. 37 da Lei 4.320/1964 e com o art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecemos o compromisso relativo \u00e0 d\u00edvida abaixo discriminada: CREDOR: COMPANHIA ENERG\u00c9TICA DO CEAR\u00c1 \u2013 COELCE; CONTRATO N\u00ba 835/2019; SACC: 1115051; CNPJ: 07.047.251/0001-70; DESCRI\u00c7\u00c3O DA DESPESA: COMPET\u00caNCIA - DEZEMBRO/2023 - fornecimento de energia el\u00e9trica, prestados para a unidade consumidora localizada na sede da Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas \u2013 SOP. NATUREZA DA DESPESA: 339092 \u2013 DEA; VALOR (R$): 31.354,27 (Trinta e um mil, trezentos e cinquenta e quatro reais e vinte e sete centavos); ORDENADOR DE DESPESA: JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO. DATA: 22/02/2024.Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAN\u00ba DO PROCESSO: NUP: 43022.001117/2024-41; INTERESSADO: TELEF\u00d4NICA BRASIL SA \u2013 VIVO; ASSUNTO: DESPESAS DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR \u2013 DEA; Na condi\u00e7\u00e3o de Ordenador de Despesas, e, em conformidade com o art. 37 da Lei 4.320/1964 e com o art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecemos o compromisso relativo \u00e0 d\u00edvida abaixo discriminada: CONTRATO N\u00ba009/SEINFRA/2022; SACC: 1217581; CNPJ: 02.558.157/0001-62 DESCRI\u00c7\u00c3O DA DESPESA: COMPET\u00caNCIA - DEZEMBRO/2023 - REFERENTE AOS SERVI\u00c7OS DE TELEFONIA VOZ E DADOS, PRESTADOS PELA VIVO S.A, UTILIZADOS PELOS COLABORADORES DESTA AUTARQUIA; NATUREZA DA DESPESA: 339092 \u2013 DEA; VALOR (R$): R$ 127,96 (cento e vinte e sete reais e noventa e seis centavos); ORDENADOR DE DESPESA: JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO; em 22 de fevereiro de 2024;Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba012/2024PROCESSO N\u00daMERO 04662310/2023\u00d3RG\u00c3O GESTOR: Companhia de \u00c1gua e Esgoto do Cear\u00e1 \u2013 Cagece. OBJETO: Registrar pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de VIDRARIAS PARA LABORAT\u00d3RIO, no intuito de atender as necessidades do Planejamento de Material da Cagece. JUSTIFICATIVA: atender as demandas das unidades da Cagece que manifestarem interesse em contratar o item da referida Ata. VIG\u00caNCIA: A Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o ou ent\u00e3o at\u00e9 o esgotamento do quantitativo nela registrado, se este ocorrer primeiro. DATA DA ASSINATURA: 22/01/2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: PROCESSO CAGECE N\u00ba 0954.000013/2023-05, no Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230100 nos termos do Decreto Estadual n\u00ba 32.824 de 11/10/2018, publicado no DOE de 11/10/2018, na Lei Federal n\u00ba. 13.303 de 30.6.2016 e n.\u00ba 8.666, de 21.06.1993 e Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da CAGECE. EMPRESA DETENTORA DE PRE\u00c7OS REGISTRADOS: ATA DE N\u00ba 012/2024, SA CONSUM\u00cdVEIS PRODUTOS PARA LABORAT\u00d3RIO LTDA (CNPJ: 47.756.053/0001-09) \u2013 GRUPO 6 \u2013 Item 32 com o valor unit\u00e1rio de R$ 11,38 a quantidade de 22 unidades; Item 33 com o valor unit\u00e1rio de R$ 3,74 a quantidade de 62 unidades; Item 34 com o valor unit\u00e1rio de R$ 6,45 a quantidade de 337 unidades; Item 35 com o valor unit\u00e1rio de R$ 25,42 a quantidade de 12 unidades; Item 36 com o valor unit\u00e1rio de R$ 61,93 a quantidade de 25 unidades; Item 37 com o valor unit\u00e1rio de R$ 8,77 a quantidade de 25 unidades; Item 38 com o valor unit\u00e1rio de R$ 6,00 a quantidade de 200 unidades; Item 39 com o valor unit\u00e1rio de R$ 45,36 a quantidade de 12 unidades; Item 40 com o valor unit\u00e1rio de R$ 5,98 a quantidade de 75 unidades; Item 41 com o valor unit\u00e1rio de R$ 49,78 a quantidade de 12 unidades e Item 42 com o valor unit\u00e1rio de R$ 22,45 a quantidade de 20 unidades. Signat\u00e1rios: Clazer Guimar\u00e3es Lima, Gerente de Suprimentos da Cagece; Neurisangelo Cavalcante de Freitas, Diretor-Presidente da Cagece; Jos\u00e9 Leite Gon\u00e7alves Cruz, Diretor de Gest\u00e3o Corporativa da Cagece; Ot\u00e1vio Fernandes Frota, Superintendente de Gest\u00e3o de Servi\u00e7os Compartilhados da Cagece e Amanda Marques Beirigo, S\u00f3cia-Administradora da Empresa SA CONSUM\u00cdVEIS PRODUTOS PARA LABORAT\u00d3RIO LTDA. COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 - CAGECE, em Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Neurisangelo Cavalcante de FreitasDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba018/2024PROCESSO N\u00daMERO 05796727/2023\u00d3RG\u00c3O GESTOR: Companhia de \u00c1gua e Esgoto do Cear\u00e1 \u2013 Cagece. OBJETO: Registrar pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de MEDIDORES EL\u00c9TRICOS (MGE, VOLT\u00cdMETRO, AMPER\u00cdMETRO E HOR\u00cdMETRO), no intuito de atender as necessidades do Planejamento de Material da Cagece. JUSTIFICATIVA: atender as demandas das unidades da Cagece que manifestarem interesse em contratar o item da referida Ata. VIG\u00caNCIA: A Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o ou ent\u00e3o at\u00e9 o esgotamento do quantitativo nela regis-trado, se este ocorrer primeiro. DATA DA ASSINATURA: 23/01/2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: PROCESSO CAGECE N\u00ba 0700.000020/2023-44, no Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230123 nos termos do Decreto Estadual n\u00ba 32.824 de 11/10/2018, publicado no DOE de 11/10/2018, na Lei Federal n\u00ba. 13.303 de 30.6.2016 e n.\u00ba 8.666, de 21.06.1993 e Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da CAGECE. EMPRESA DETENTORA DE PRE\u00c7OS REGISTRADOS: ATA DE N\u00ba 018/2024, FLOWMARFE FABRICA\u00c7\u00c3O DE APARELHOS E EQUIPAMENTOS DE MEDIDA E CONTROLE LTDA - ME (CNPJ: 15.245.069/0001-52) \u2013 GRUPOS 1 e 2 \u2013 Itens 1 e 4 com o valor unit\u00e1rio de R$ 126,48 a quantidade de 400 unidades; Itens 2 e 5 com o valor unit\u00e1rio de R$ 126,48 a quantidade de 200 unidades e Itens 3 e 6 com o valor unit\u00e1rio de R$ 127,72 a quantidade de 80 unidades. Signat\u00e1rios: Clazer Guimar\u00e3es Lima, Gerente de Suprimentos da Cagece; Neurisangelo Cavalcante de Freitas, Diretor-Presidente da Cagece; Jos\u00e9 Leite Gon\u00e7alves Cruz, Diretor de Gest\u00e3o Corporativa da Cagece; Ot\u00e1vio Fernandes Frota, Superintendente de Gest\u00e3o de Servi\u00e7os Compartilhados da Cagece e Maur\u00edcio Diaz, S\u00f3cio Administrador da Empresa FLOWMARFE FABRICA\u00c7\u00c3O DE APARELHOS E EQUIPAMENTOS DE MEDIDA E CONTROLE LTDA \u2013 ME. COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 - CAGECE, em Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Neurisangelo Cavalcante de FreitasDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba019/2024PROCESSO N\u00daMERO 05796727/2023\u00d3RG\u00c3O GESTOR: Companhia de \u00c1gua e Esgoto do Cear\u00e1 \u2013 Cagece. OBJETO: Registrar pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de MEDIDORES EL\u00c9TRICOS (MGE, VOLT\u00cdMETRO, AMPER\u00cdMETRO E HOR\u00cdMETRO), no intuito de atender as necessidades do Planejamento de Material da Cagece. JUSTIFICATIVA: atender as demandas das unidades da Cagece que manifestarem interesse em contratar o item da referida Ata. VIG\u00caNCIA: A Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o ou ent\u00e3o at\u00e9 o esgotamento do quantitativo nela regis-trado, se este ocorrer primeiro. DATA DA ASSINATURA: 23/01/2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: PROCESSO CAGECE N\u00ba 0700.000020/2023-44, no Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230123 nos termos do Decreto Estadual n\u00ba 32.824 de 11/10/2018, publicado no DOE de 11/10/2018, na Lei Federal n\u00ba. 13.303 de 30.6.2016 e n.\u00ba 8.666, de 21.06.1993 e Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da CAGECE. EMPRESA DETENTORA DE PRE\u00c7OS REGISTRADOS: ATA DE N\u00ba 019/2024, DISBLU COM\u00c9RCIO E DISTRIBUIDORA EIRELI (CNPJ: 29.911.345/0001-89) \u2013 GRUPOS 3 e 4 \u2013 Itens 7 e 9 com o valor unit\u00e1rio de R$ 171,00 a quantidade de 400 unidades e Itens 8 e 10 com o valor unit\u00e1rio de R$ 171,00 a quantidade de 800 unidades. - GRUPOS 5 e 6 \u2013 Itens 11 e 13 com o valor unit\u00e1rio de R$ 314,80 a quantidade de 400 unidades e Itens 12 e 14 com o valor unit\u00e1rio de R$ 380,00 a quantidade de 800 unidades. Signat\u00e1rios: Clazer Guimar\u00e3es Lima, Gerente de Suprimentos da Cagece; Neurisangelo Cavalcante de Freitas, Diretor-Presidente da Cagece; Jos\u00e9 Leite Gon\u00e7alves Cruz, Diretor de Gest\u00e3o Corporativa da Cagece; Ot\u00e1vio Fernandes Frota, Superintendente de Gest\u00e3o de Servi\u00e7os Compartilhados da Cagece e Berenice Gumz, Representante Legal da Empresa DISBLU COM\u00c9RCIO E DISTRIBUIDORA EIRELI. COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 - CAGECE, em Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Neurisangelo Cavalcante de FreitasDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba020/2024PROCESSO N\u00daMERO 00105211/2023\u00d3RG\u00c3O GESTOR: Companhia de \u00c1gua e Esgoto do Cear\u00e1 \u2013 Cagece. OBJETO: Registrar pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de FITAS ISOLANTES, no intuito de atender as necessidades do Planejamento de Material da Cagece. JUSTIFICATIVA: atender as demandas das unidades da Cagece que manifestarem interesse em contratar o item da referida Ata. VIG\u00caNCIA: A Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o ou ent\u00e3o at\u00e9 o esgotamento do quantitativo nela registrado, se este ocorrer primeiro. DATA DA ASSINATURA: 31/01/2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: PROCESSO CAGECE N\u00ba 0954.000159/2022-61, no Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230015 nos termos do Decreto Estadual n\u00ba 32.824 de 11/10/2018, publicado no DOE de 11/10/2018, na Lei Federal n\u00ba. 13.303 de 30.6.2016 e n.\u00ba 8.666, de 21.06.1993 e Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da CAGECE. EMPRESA DETENTORA DE PRE\u00c7OS REGISTRADOS: ATA DE N\u00ba 020/2024, MARING\u00c1 FITAS DISTRIBUIDORA DE FITAS E ABRASIVOS INDUSTRIAIS LTDA (CNPJ: 82.369.034/0001-12) \u2013 ITEM 3 - Com o valor unit\u00e1rio de R$ 8,10 a quantidade de 9.000 unidades. Signat\u00e1rios: Clazer Guimar\u00e3es Lima, Gerente de Suprimentos da Cagece; Neurisangelo Cavalcante de Freitas, Diretor-Presidente da Cagece; Jos\u00e9 Leite Gon\u00e7alves Cruz, Diretor de Gest\u00e3o Corporativa da Cagece; Ot\u00e1vio Fernandes Frota, Superintendente de Gest\u00e3o de Servi\u00e7os Compartilhados da Cagece e Neri Guilherme Vandresen, S\u00f3cio/Propriet\u00e1rio da Empresa MARING\u00c1 FITAS DISTRIBUIDORA DE FITAS E ABRASIVOS INDUSTRIAIS LTDA. COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 - CAGECE, em Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Neurisangelo Cavalcante de FreitasDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba022/2024PROCESSO N\u00daMERO 00105211/2023\u00d3RG\u00c3O GESTOR: Companhia de \u00c1gua e Esgoto do Cear\u00e1 \u2013 Cagece. OBJETO: Registrar pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de FITAS ISOLANTES, no intuito de atender as necessidades do Planejamento de Material da Cagece. JUSTIFICATIVA: atender as demandas das unidades da Cagece que manifestarem interesse em contratar o item da referida Ata. VIG\u00caNCIA: A Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o ou ent\u00e3o at\u00e9 o esgotamento do quantitativo nela registrado, se este ocorrer primeiro. DATA DA ASSINATURA: 31/01/2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: PROCESSO CAGECE N\u00ba 0954.000159/2022-61, no Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230015 nos termos do Decreto Estadual n\u00ba 32.824 de 11/10/2018, publicado no DOE de 11/10/2018, na Lei Federal n\u00ba. 13.303 de 30.6.2016 e n.\u00ba 8.666, de 21.06.1993 e Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da CAGECE. EMPRESA DETENTORA DE PRE\u00c7OS REGISTRADOS: ATA DE N\u00ba 022/2024, RM COM\u00c9RCIO DE MERCADORIAS E MATERIAIS LTDA ME (CNPJ: 20.784.313/0001-95) \u2013 ITEM 5 - Com o valor unit\u00e1rio de R$ 16,60 a quantidade de 3.000 unidades. Signat\u00e1rios: Clazer Guimar\u00e3es Lima, Gerente de Suprimentos da Cagece; Neurisangelo Cavalcante de Freitas, Diretor-Presidente da Cagece; Jos\u00e9 Leite Gon\u00e7alves Cruz, Diretor de Gest\u00e3o Corporativa da Cagece; Ot\u00e1vio Fernandes Frota, Superintendente de Gest\u00e3o de Servi\u00e7os Compartilhados da Cagece e J\u00e9ssica Tonello Martins, S\u00f3cia administradora da Empresa RM COM\u00c9RCIO DE MERCADORIAS E MATERIAIS LTDA ME. COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 - CAGECE, em Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Neurisangelo Cavalcante de FreitasDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba025/2024PROCESSO N\u00daMERO 05104027/2023\u00d3RG\u00c3O GESTOR: Companhia de \u00c1gua e Esgoto do Cear\u00e1 \u2013 Cagece. OBJETO: Registrar pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de REGISTRO ESFERA E GAVETA, no intuito de atender as necessidades do Planejamento de Material da Cagece. JUSTIFICATIVA: atender as demandas das unidades da Cagece que manifestarem interesse em contratar o item da referida Ata. VIG\u00caNCIA: A Ata de Registro de Pre\u00e7os ter\u00e1 validade de 12 (doze) meses, contados a partir da data da sua publica\u00e7\u00e3o ou ent\u00e3o at\u00e9 o esgotamento do quantitativo nela registrado, se este ocorrer primeiro. DATA DA ASSINATURA: 01/02/2024. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: PROCESSO CAGECE N\u00ba 0954.000020/2023-62, no Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20230107 nos termos do Decreto Estadual n\u00ba 32.824 de 11/10/2018, publicado no DOE de 11/10/2018, na Lei Federal n\u00ba. 13.303 de 30.6.2016 e n.\u00ba 8.666, de 21.06.1993 e Regulamento de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da CAGECE. EMPRESA DETENTORA DE PRE\u00c7OS REGISTRADOS: ATA DE N\u00ba 025/2024, L\u2019ACQUA D\u2019ORO AXA METAIS IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA (CNPJ: 00.176.386/0001-97) - ITEM 4 - Com o valor unit\u00e1rio de R$ 56,93 a quantidade de 62.500 unidades. Signat\u00e1rios: Clazer Guimar\u00e3es Lima, Gerente de Suprimentos da Cagece; Neurisangelo Cavalcante de Freitas, Diretor-Presidente da Cagece; Jos\u00e9 Leite Gon\u00e7alves Cruz, Diretor de Gest\u00e3o Corporativa da Cagece; Ot\u00e1vio Fernandes Frota, Superintendente de Gest\u00e3o de Servi\u00e7os Compartilhados da Cagece e Guilherme Scozziero, S\u00f3cio Administrador da Empresa L\u2019ACQUA D\u2019ORO AXA METAIS IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA. COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 - CAGECE, em Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Neurisangelo Cavalcante de FreitasDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "TERMO DE DESCENTRALIZA\u00c7\u00c3O DE CR\u00c9DITO OR\u00c7AMENT\u00c1RIO TDCO N\u00ba01/2024-SECITECE/UVAI \u2013 PARTES: \u00d3RG\u00c3O TITULAR DO CR\u00c9DITO: SECRETARIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR - SECITECE, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 73.642.415/0001-32, com endere\u00e7o na Av. Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, n\u00ba 150, Edson Queiroz, Fortaleza-CE; \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR DO CR\u00c9DITO: FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da \u2013 UVA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07. 821.622/0001-20, com endere\u00e7o na Av. da Universidade, 850 \u2013 Campus da Bet\u00e2nia , Sobral-CE, CEP n.\u00ba 62040-370; II \u2013 DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se este Termo de Descentraliza\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito Or\u00e7ament\u00e1rio nas disposi\u00e7\u00f5es da Lei Complementar N\u00ba 101/2000, Leis Federais N\u00bas. 4.320/64 e 14.133/2021, Decreto Estadual N\u00ba 29.623, de 14 de janeiro de 2009, com base no Processo Administrativo n\u00b0 31001.000015/2024-77 e no Plano de Trabalho, cujos dados ali contidos acatam as partes e se comprometem a cumprir, o qual \u00e9 parte integrante deste termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o; III \u2013 DO OBJETO: Cons-titui objeto do presente Termo de Descentraliza\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito Or\u00e7ament\u00e1rio a implementa\u00e7\u00e3o do projeto de bolsas de extens\u00e3o tecnol\u00f3gica do Projeto Agentes Digitais; IV \u2013 VALOR DO CR\u00c9DITO DESCENTRALIZADO: O \u00d3rg\u00e3o Titular do Cr\u00e9dito dever\u00e1 efetuar a descentraliza\u00e7\u00e3o do Or\u00e7amento, no valor global de R$ 52.000,00 (cinquenta e dois mil reais), de acordo com o cronograma de desembolso previsto no Plano de Trabalho; V \u2013 DA VIG\u00caNCIA E PRORROGA\u00c7\u00c3O: O presente Termo de Descentraliza\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito Or\u00e7ament\u00e1rio viger\u00e1 a partir da assinatura, com t\u00e9rmino previsto em 30/04/2024, para consecu\u00e7\u00e3o do seu objeto, sendo assegurado pelos part\u00edcipes o cumprimento das responsabilidades aqui definidas, podendo ser prorrogado atrav\u00e9s de Termo Aditivo, por expressa manifesta\u00e7\u00e3o e anu\u00eancia das partes; VI \u2013 DA DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 31100001.19.573.412.11190.12.339020.1.7991200076.1; 31100001.19.573.412.11190.11.339020.1.7991200076.1; 31100001.19.573.412.11190.09.339020.1.7991200076.1; 31100001.19.573.412.11190.03.339020.1.7991200076.1; 31100001.19.573.412.11190.01.339020.1.7991200076.1; 31100001.19.573.412.11190.04.339020.1.7991200076.1; 31100001.19.573.412.11190.09.339020.2.7991200076.1; 31100001.19.573.412.11190.03.339020.2.7991200076.1; 31100001.19.573.412.11190.04.339020.2.7991200076.1; VII \u2013 DO FORO: As partes elegem o foro da Comarca de Fortaleza, capital do Estado do Cear\u00e1, para a solu\u00e7\u00e3o de eventuais lit\u00edgios derivados deste instrumento, desde que n\u00e3o resolvidas administrativamente, renunciando expressamente a qualquer outro, por mais privilegiado que seja; VIII \u2013 DATA DA ASSINATURA: 17 de janeiro de 2024; IX \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Sandra Maria Nunes Monteiro, Respons\u00e1vel pelo \u00d3rg\u00e3o Titular do Cr\u00e9dito, e Izabelle Mont\u2019Alverne Napole\u00e3o Albuquerque, Respons\u00e1vel pelo \u00d3rg\u00e3o Gerenciador do Cr\u00e9dito. SECRETARIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR, em Fortaleza, 17 de janeiro de 2024.Rafael Arruda MaiaCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO CIENT\u00cdFICO E TECNOL\u00d3GICO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "1\u00ba ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba02/2023I \u2013 CONTRATANTE: FUNCAP; II \u2013 CONTRATADA: COMERCIAL TREND EIRELI; III \u2013 OBJETO: prorroga\u00e7\u00e3o do contrato por mais 12 meses, de acordo com o constante no processo, conforme NUP 31052.000219/2024-11 ; IV \u2013 VIG\u00caNCIA: 12 meses; V \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Raimundo Nogueira da Costa Filho, Presidente da Funcap e Maria Lucia Vasconcelos, representante legal da empresa. FUNCAP, em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Mar\u00edlia R\u00eago G. MatosPROCURADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO CIENT\u00cdFICO E TECNOL\u00d3GICO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "TERMO DE OUTORGA DE SUBVEN\u00c7\u00c3O ECON\u00d4MICA N\u00ba11/2024I \u2013 OUTORGANTE: FUNCAP; II \u2013 BENEFICI\u00c1RIA DA SUBVEN\u00c7\u00c3O: CSP ALVES GEST\u00c3O INTELIGENTE DE RES\u00cdDUOS LTDA.; III \u2013 OBJETO: Execu\u00e7\u00e3o do projeto \u201cGIR - GEST\u00c3O INTELIGENTE DE RES\u00cdDUOS\u201d; IV \u2013 VALOR: pela Funcap \u2013 R$ 56.518,00 e pela BENEFICI\u00c1RIA \u2013 R$ 3.480,00; V \u2013 VIG\u00caNCIA: 12 meses, a partir da publica\u00e7\u00e3o; VI \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Jorge Barbosa Soares, Diretor de Inova\u00e7\u00e3o da Funcap e Caio Sanderson Pereira Alves, Representante legal da empresa. FUNCAP, em Fortaleza, 05 de fevereiro de 2024.Marilia R\u00eago G. MatosPROCURADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO CIENT\u00cdFICO E TECNOL\u00d3GICO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "TERMO DE OUTORGA DE SUBVEN\u00c7\u00c3O ECON\u00d4MICA N\u00ba12/2024I \u2013 OUTORGANTE: FUNCAP; II \u2013 BENEFICI\u00c1RIA DA SUBVEN\u00c7\u00c3O: GCNUTRICARE SOLU\u00c7\u00d5ES LTDA.; III \u2013 OBJETO: Execu\u00e7\u00e3o do projeto \u201cAplicativo de Nutri\u00e7\u00e3o Personalizada Usando IA (ANPIA)\u201d; IV \u2013 VALOR: pela Funcap \u2013 R$ 60.000,00 e pela BENEFICI\u00c1RIA \u2013 R$ 6.000,00; V \u2013 VIG\u00caNCIA: 12 meses, a partir da publica\u00e7\u00e3o; VI \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Jorge Barbosa Soares, Diretor de Inova\u00e7\u00e3o da Funcap e Ge\u00f3rgia Eluza Cavalcante Borba, Representante legal da empresa. FUNCAP, em Fortaleza, 05 de fevereiro de 2024.Marilia R\u00eago G. MatosPROCURADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO CIENT\u00cdFICO E TECNOL\u00d3GICO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "TERMO DE OUTORGA DE SUBVEN\u00c7\u00c3O ECON\u00d4MICA N\u00ba18/2024I \u2013 OUTORGANTE: FUNCAP; II \u2013 BENEFICI\u00c1RIA DA SUBVEN\u00c7\u00c3O: RESOURCIFY LTDA..; III \u2013 OBJETO: Execu\u00e7\u00e3o do projeto \u201cSmart Water: Monitor Inteligente em Tempo Real\u201d; IV \u2013 VALOR: pela Funcap \u2013 R$ 60.000,00 e pela BENEFICI\u00c1RIA \u2013 R$ 3.000,00; V \u2013 VIG\u00caNCIA: 12 meses, a partir da publica\u00e7\u00e3o; VI \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Jorge Barbosa Soares, Diretor de Inova\u00e7\u00e3o da Funcap e Breno Chaves de Castro, Representante legal da empresa. FUNCAP, em Fortaleza, 05 de fevereiro de 2024.Marilia R\u00eago G. MatosPROCURADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO CIENT\u00cdFICO E TECNOL\u00d3GICO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "TERMO DE OUTORGA DE SUBVEN\u00c7\u00c3O ECON\u00d4MICA N\u00ba21/2024I \u2013 OUTORGANTE: FUNCAP; II \u2013 BENEFICI\u00c1RIA DA SUBVEN\u00c7\u00c3O: EMPRESA GABRIELEN DE MARIA GOMES DIAS; III \u2013 OBJETO: Execu\u00e7\u00e3o do projeto \u201cBiofortificada In vitro \u201d; IV \u2013 VALOR: pela Funcap \u2013 R$ 60.000,00 e pela BENEFICI\u00c1RIA \u2013 R$ 3.000,00; V \u2013 VIG\u00caNCIA: 12 meses, a partir da publica\u00e7\u00e3o; VI \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Jorge Barbosa Soares, Diretor de Inova\u00e7\u00e3o da Funcap e Gabrielen de Maria Gomes Dias, Representante legal da empresa. FUNCAP, em Fortaleza, 06 de fevereiro de 2024.Marilia R\u00eago G. MatosPROCURADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO CIENT\u00cdFICO E TECNOL\u00d3GICO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "TERMO DE OUTORGA DE SUBVEN\u00c7\u00c3O ECON\u00d4MICA N\u00ba28/2024I \u2013 OUTORGANTE: FUNCAP; II \u2013 BENEFICI\u00c1RIA DA SUBVEN\u00c7\u00c3O: WAVINGTEST INOVA\u00c7\u00c3O EM QUALIDADE DE SOFTWARE LTDA; III \u2013 OBJETO: Execu\u00e7\u00e3o do projeto \u201cWavingTest - Testes Inteligentes de Qualidade de Software Front End\u201d; IV \u2013 VALOR: pela Funcap \u2013 R$ 60.000,00 e pela BENEFICI\u00c1RIA \u2013 R$ 6.000,00; V \u2013 VIG\u00caNCIA: 12 meses, a partir da publica\u00e7\u00e3o; VI \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Jorge Barbosa Soares, Diretor de Inova\u00e7\u00e3o da Funcap e Gabriela Telles de Souza, Representante legal da empresa. FUNCAP, em Fortaleza, 06 de fevereiro de 2024.Marilia R\u00eago G. MatosPROCURADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO CIENT\u00cdFICO E TECNOL\u00d3GICO",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "TERMO DE OUTORGA DE SUBVEN\u00c7\u00c3O ECON\u00d4MICA N\u00ba43/2024I \u2013 OUTORGANTE: FUNCAP; II \u2013 BENEFICI\u00c1RIA DA SUBVEN\u00c7\u00c3O: MAKE A VISION INOVA SIMPLES (I.S); III \u2013 OBJETO: Execu\u00e7\u00e3o do projeto \u201c MAKE A VISION - Publicidade Hologr\u00e1fica\u201d; IV \u2013 VALOR: pela Funcap \u2013 R$ 60.000,00 e pela BENEFICI\u00c1RIA \u2013 R$ 3.000,00; V \u2013 VIG\u00caNCIA: 12 meses, a partir da publica\u00e7\u00e3o; VI \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Jorge Barbosa Soares, Diretor de Inova\u00e7\u00e3o da Funcap e Ilam Albuquerque Gurgel, Representante legal da empresa. FUNCAP, em Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024.Marilia R\u00eago G. MatosPROCURADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba36/2024 - A PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora BETANIA MOREIRA DE MORAES GUERRA, ocupante do cargo DNS-3-Pr\u00f3-Reitor de Gest\u00e3o de Pessoas, matr\u00edcula n\u00ba 006650-1-0, desta Funda\u00e7\u00e3o Universidade Estadual Vale do Acara\u00fa, a viajar \u00e0 cidade de Fortaleza-CE., no dia 30 de janeiro de 2024, a fim de participar da Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria da Mesa Setorial de Negocia\u00e7\u00e3o Permanente \u2013 MENP na Secretaria de Ci\u00eancia, Tecnologia e Educa\u00e7\u00e3o Superior-SECITECE, concedendo-lhe meia di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos) acrescidos de 40 % (quarenta por cento), totalizando R$ 53,97 (cinquenta e tr\u00eas reais e noventa e sete centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d , \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Estadual Vale do Acara\u00fa. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da-UVA, Sobral-CE., aos 23 de fevereiro de 2024.Izabelle Mont\u2019Alverne Napole\u00e3o AlbuquerquePRESIDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba023/2024-GR - O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI - URCA, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o artigo 78, combinado com o artigo 120 da Lei n\u00ba 9.809 de 18 de dezembro de 1973, por delega\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia, RESOLVE AUTORIZAR, nos termos do inciso I, do artigo 123, da citada Lei, a entrega mediante SUPRIMENTO DE FUNDOS, processo NUP 31012.000310/2024-02, para o servidor JARBAS DUARTE VELLOSO, Matr\u00edcula n\u00ba 43026216, ocupante do Cargo de Prefeito da Universidade, lotado na Prefeitura, a import\u00e2ncia de R$ 8.000,00 (oito mil reais), \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria n\u00ba 31200003.12.364.241.21026.01.339039.1.5009100000.0 A aplica\u00e7\u00e3o dos recursos a que se refere esta autoriza\u00e7\u00e3o n\u00e3o poder\u00e1 ultrapassar 45(quarenta e cinco) dias, a partir do seu recebimento, devendo a despesa ser comprovada em 15(quinze) dias, ap\u00f3s ser conclu\u00eddo o prazo da aplica\u00e7\u00e3o. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI/URCA, 22 de fevereiro de 2024.Carlos Kleber Nascimento de OliveiraPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba19/2021I - ESP\u00c9CIE: NONO (9\u00ba) TERMO ADITIVO AO CONTRATO FIRMADO ENTRE A FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI \u2013 URCA E A EMPRESA CERTA SERVI\u00c7OS EMPRESARIAIS ME REPRESENTA\u00c7\u00d5ES EIRELI.; II - CONTRATANTE: Funda\u00e7\u00e3o Universidade Regional do Cariri - URCA; III - ENDERE\u00c7O: Rua Cel. Antonio Luiz, 1161 - Pimenta - Crato/CE; IV - CONTRATADA: Empresa CERTA SERVI\u00c7OS EMPRESA-RIAIS ME REPRESENTA\u00c7\u00d5ES EIRELI; V - ENDERE\u00c7O: Rua Desembargador Waldemar Alves Pereira, 515, bairro Engenheiro Luciano Cavalcante, Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Artigo 65, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 de 21 de junho de 1993, com suas altera\u00e7\u00f5es posteriores.; VII- FORO: Crato/CE; VIII - OBJETO: Constitui objeto deste Termo retificar o prazo de vig\u00eancia, do Contrato n\u00ba19/2021-ASSEJUR por mais 12 (doze) meses, contados a partir da data de 04 de janeiro de 2024.; IX - VALOR GLOBAL: N\u00e3o h\u00e1 altera\u00e7\u00e3o no valor global.; X - DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contados a partir da data de 04 de janeiro de 2024.; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original que n\u00e3o colidirem com os ajustes do presente termo e que as partes reciprocamente aceitam.; XII - DATA: 05 de fevereiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Maria do Socorro Vieira Lopes - Presidente em Exerc\u00edcio e Marinalva Lima Pereira - Representante Legal.Maria do Socorro Vieira LopesPRESIDENTE, EM EXERC\u00cdCIO"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 240, S\u00e9rie 3, Ano XV, 22 de dezembro de 2023, que publicou o EXTRATO DE CONTRATO - N\u00ba DO DOCUMENTO 16/2023. Onde se l\u00ea: OBJETO: Fornecimento de internet na velocidade de 100 Mbps, via fibra \u00f3tica, com servi\u00e7o de instala\u00e7\u00e3o, suporte t\u00e9cnico e manuten\u00e7\u00e3o, em favor do Curso de Medicinada Universidade Regional do Cariri \u2013 URCA, situado \u00e0 Rua Cel. Ant\u00f4nio Luiz, 1068, bairro Pimenta, Crato/CE, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2023/29341 Leia-se: OBJETO: Fornecimento de internet na velocidade de 400 Mbps, via fibra \u00f3tica, com servi\u00e7o de instala\u00e7\u00e3o, suporte t\u00e9cnico e manuten\u00e7\u00e3o, em favor do Curso de Medicinada Universidade Regional do Cariri \u2013 URCA, situado \u00e0 Rua Cel. Ant\u00f4nio Luiz, 1068, bairro Pimenta, Crato/CE, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2023/29341 Crato/CE, 20 de fevereiro de 2024.Maria do Socorro Vieira LopesREITORA, EM EXERC\u00cdCIO"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 232, S\u00e9rie 3, Ano XV, 12 de dezembro de 2023, que publicou o EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 004/2023. Onde se l\u00ea: VALOR GLOBAL: 1.566.883,84 (hum milh\u00e3o, quinhentos e sessenta e seis mil, oitocentos e oitenta e tr\u00eas reais e oitenta e quatro centavos. Leia-se: VALOR GLOBAL: R$ 1.582.552,62 (hum milh\u00e3o, quinhentos e oitenta e dois mil, quinhentos e cinquenta e dois reais e sessenta e dois centavos). Crato/CE, 21 de fevereiro de 2024.Carlos Kleber Nascimento de OliveiraREITOR"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba150/2024 - O VICE-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista os processos: 31032.000618/2024-10;31032.000507/2024-03;31032.001277/2024-91;31032.001277/2024-9131032.001279/2024-81;31032.001276/2024-47;31032.001278/2024-36-NUP, RESOLVE AUTORIZAR os PROFESSORES Formados relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de participarem de Semin\u00e1rio de Forma\u00e7\u00e3o da Universidade Aberta do Brasil-UAB, conforme consta no Plano de Trabalho (PTA) do projeto Universidade Aberta do Brasil (UAB) aprovado no edital n\u00ba 05/2018, de acordo com o Conv\u00eanio n\u00ba 903680/2020 UAB MEC/CAPES/UECE, com recursos oriundos da fonte 83. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza-CE, 22 de fevereiro de 2024.Darcio Italo Alves TeixeiraVICE-PRESIDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba150/2024, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2024NOME CPFPER\u00cdODO ROTEIRO QUANT. PASS.TOTALDARLLAN NUNES DE SOUSA0088035433001/03/2024 a 02/03/2024FORTALEZA/ JUAZEIRO DO NORTE-MAURITI/ FORTALEZA01 e \u00bd767,171.032,67CAMILA IMACULADA SILVEIRA LIMA9710053639108/03/2024 a 09/03/2024FORTALEZA/ JUAZEIRO DO NORTE-MAURITI/ FORTALEZA01 e \u00bd730,07995,57CARLOS EDUARDO VIANA VALENTE6220500539115/03/2024 a 16/03/2024FORTALEZA QUIXERAMOBIM FORTALEZA01 e \u00bd0,00265,50SILVIO ROBERTO MARTINS AMARANTE0135330033115/03/2024 a 16/03/2024FORTALEZA/ BEBERIBE/FORTALEZA01 e \u00bd0,00265,50FABIO TEXEIRA DA COSTA6432641136815/03/2024 a 16/03/2024FORTALEZA/ BOA VIAGEM/ FORTALEZA01 e \u00bd0,00265,50ALEXSANDRE FERNANDES RIBEIRO6992347730415/03/2024 a 16/03/2024FORTALEZA/ OROS/ FORTALEZA01 e \u00bd0,00265,50"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba178/2024 - O VICE-PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista os processos; 31032.000711/2024-16;31032.000896/2024-69;31032.001037/2024-97;31032.001238/2024-94;31032.000905/2024-11;31032.001133/2024-35;31032.001304/2024-26-NUP RESOLVE AUTORIZAR as SERVIDORAS relacionadas no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem a fim de participarem do Evento de Socializa\u00e7\u00e3o de Resultados \u2013 PIBID e RP , concedendo-lhes di\u00e1rias de acordo com os artigos 3\u00ba; 4\u00ba; 5\u00ba e 10\u00ba, do anexo I do Decreto 30.719 de 25/10/2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da FUNECE. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 - FUNECE, em Fortaleza-CE, 02 de fevereiro de 2024.Darcio Italo Alves TeixeiraVICE-PRESIDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba178/2024, DE 02 DE FEVEREIRO DE 2024NOME CARGO/ FUN\u00c7\u00c3O MATR\u00cdCULAPER\u00cdODO ROTEIRO QUANT. TOTALJAQUELINE RABELO DE LIMAPROF. ASSOCIADO COORDENADOR, N006828.1-004/03/2024 a 04/03/2024FORTALEZA ITAPIPOCA FORTALEZA \u00bd32,42JAQUELINE RABELO DE LIMAPROF. ASSOCIADO COORDENADOR, N006828.1-006/03/2024 a 09/03/2024FORTALEZA CRATEUS-TAUA-IGUATU FORTALEZA03 e \u00bd233,40JAQUELINE RABELO DE LIMAPROF. ASSOCIADO COORDENADOR, N006828.1-011/03/2024 a 11/03/2024FORTALEZA LIMOEIRO DO NORTE FORTALEZA \u00bd32,42JAQUELINE RABELO DE LIMAPROF. ASSOCIADO COORDENADOR, N006828.1-025/03/2024 a 25/03/2024FORTALEZA QUIXADA FORTALEZA \u00bd32,42MARIA RAQUEL DE CARVALHO AZEVEDOPROFESSOR ADJUNTO, I006704.1-306/03/2024 a 09/03/2024FORTALEZA CRATEUS-TAUA-IGUATU FORTALEZA03 e \u00bd233,40MARIA RAQUEL DE CARVALHO AZEVEDOPROFESSOR ADJUNTO, I006704.1-311/03/2024 a 11/03/2024FORTALEZA LIMOEIRO DO NORTE FORTALEZA \u00bd32,42MARIA RAQUEL DE CARVALHO AZEVEDOPROFESSOR ADJUNTO, I006704.1-325/03/2024 a 25/03/2024FORTALEZA QUIXADA FORTALEZA \u00bd32,42"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "NUP 31032.006028/2023-10DECLARA\u00c7\u00c3O DE RECONHECIMENTO DE DESPESA \u2013 DEADeclaramos para os devidos fins, que a FUNECE reconhece a d\u00edvida no valor de R$ 57.616,02 (Cinquenta e sete mil, seiscentos e dezesseis reais, e dois centavos), referente ao pagamento dos servi\u00e7os em nuvem, compet\u00eancia dezembro/2023, processo 31032.006028/2023-10 em favor da empresa ETICE CNPJ: 03.773.788/0001-67. Acerca do reconhecimento de d\u00edvidas de exerc\u00edcio anterior a Lei n\u00b0 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964, conceitua com clareza o instituto das despesas de exerc\u00edcios anteriores, destacando a necessidade de pagamento \u00e0 conta das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7amentarias espec\u00ed-ficas:3120000.12.364.241.20720.03.339092.1.500910000.1;3120000.12.364.241.20720.03.339092.1.599910000.1;3120000.12.364.421.20182.03.339092.1.500910000.1 FUNECE, em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Roberta NunesASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "NUP: 31032.006424/2023-39DECLARA\u00c7\u00c3O DE RECONHECIMENTO DE DESPESA - DEADeclaramos para os devidos fins, que a FUNECE reconhece a d\u00edvida no valor de R$ 229.166,66 (Duzentos e vinte e nove mil, cento e sessenta e seis reais, e sessenta e seis centavos), referente a manuten\u00e7\u00e3o do Biot\u00e9rio, compet\u00eancia novembro/2023, processo 31032.006424/2023-39, em favor da Empresa BIOTEC CNPJ:13.499.467/0001-70.Acerca do reconhecimento de d\u00edvidas de exerc\u00edcio anterior a Lei n\u00b0 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964, conceitua com clareza o instituto das despesas de exerc\u00edcios anteriores. Destacando a necessidade de pagamento \u00e0 conta das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7amentarias espec\u00edficas: 3120000.12.364.241.20720.03.339092.1.500910000.1 3120000.12.364.241.20720.03.339092.1.599910000.1 3120000.12.364.421.20182.03.339092.1.500910000.1 FUNECE, em Fortaleza/Ce, 15 de fevereiro de 2024.Roberta NunesASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "NUP 31032.006986/2023-82DECLARA\u00c7\u00c3O DE RECONHECIMENTO DE DESPESA \u2013 DEADeclaramos para os devidos fins, que a FUNECE reconhece a d\u00edvida no valor de R$ 17.900,00(Dezessete mil, e novecentos reais), referente a manuten\u00e7\u00e3o de equipamentos dos restaurantes universit\u00e1rio de LIMOEIRO, compet\u00eancia novembro/2023, processo 31032.006986/2023-82, em favor da Empresa REIMAQ \u2013 CNPJ: 00.616.789/0001-00. Acerca do reconhecimento de d\u00edvidas de exerc\u00edcio anterior a Lei n\u00b0 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964, conceitua com clareza o instituto das despesas de exerc\u00edcios anteriores. Destacando a necessidade de pagamento \u00e0 conta das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7amentarias espec\u00edficas 3120000.12.364.241.20720.03.339092.1.500910000.1;3120000.12.364.241.20720.03.339092.1.599910000.1;3120000.12.364.421.20182.03.339092.1.500910000.1. FUNECE, em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024.Roberta NunesASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "NUP: 31032.006394/2023-61DECLARA\u00c7\u00c3O DE RECONHECIMENTO DE DESPESA \u2013 DEADeclaramos para os devidos fins, que a FUNECE reconhece a d\u00edvida no valor de R$97.949,56 (Noventa e sete mil, novecentos e quarenta e nove reais, e cinquenta e seis centavos), referente a servi\u00e7os de fibra \u00f3tica em MOMBA\u00c7A, compet\u00eancia dezembro/2023, processo 31032.006394/2023-61, em favor da Empresa CONSORCIO MASTER CNPJ: 45.233.713/0001-33.Acerca do reconhecimento de d\u00edvidas de exerc\u00edcio anterior a Lei n\u00b0 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964, conceitua com clareza o instituto das despesas de exerc\u00edcios anteriores.Destacando a necessidade de pagamento \u00e0 conta das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7amentarias espec\u00edficas: 3120000.12.364.241.20720.03.339092.1.500910000.1 3120000.12.364.241.20720.03.339092.1.599910000.1 3120000.12.364.421.20182.03.339092.1.500910000.1 FUNECE, em Fortaleza/Ce, 15 de fevereiro de 2024.Roberta NunesASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "NUP: 31032.006708/2023-25DECLARA\u00c7\u00c3O DE RECONHECIMENTO DE DESPESA \u2013 DEADeclaramos para os devidos fins, que a Funda\u00e7\u00e3o Universidade Estadual do Cear\u00e1 \u2013 FUNECE reconhece a d\u00edvida no valor de R$65.058,54 (Sessenta e cinco mil, cinquenta e oito reais, e cinquenta e quatro centavos) referente a manuten\u00e7\u00e3o de ar-condicionado,compet\u00eancia novembro/2023, processo 31032.006708/2023-25, em favor da Empresa GELAR CNPJ: 11.805.967/0001-67.Acerca do reconhecimento de d\u00edvidas de exerc\u00edcio anterior a Lei n\u00b0 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964, conceitua com clareza o instituto das despesas de exerc\u00edcios anteriores.Destacando a necessidade de pagamento \u00e0 conta das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7amentarias espec\u00edficas:3120000.12.364.241.20720.03.339092.1.500910000.1 3120000.12.364.241.20720.03.339092.1.599910000.1 3120000.12.364.421.20182.03.339092.1.500910000.1 FUNECE, em Fortaleza/Ce, 15 de fevereiro de 2024.Roberta NunesASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "NUP: 31032.006988/2023-71DECLARA\u00c7\u00c3O DE RECONHECIMENTO DE DESPESA \u2013 DEADeclaramos para os devidos fins, que a FUNECE reconhece a d\u00edvida no valor de R$ 14.912,40(Quatorze mil, novecentos e doze reais, e quarenta centavos), referente ao fornecimento de refei\u00e7\u00e3o em IGUATU, Compet\u00eancia dezembro/2023, processo 31032.006988/2023-71 em favor da Empresa R BATISTA DE OLIVEIRA CNPJ: 19.282.194/0001-93.Acerca do reconhecimento de d\u00edvidas de exerc\u00edcio anterior a Lei n\u00b0 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964, conceitua com clareza o instituto das despesas de exerc\u00edcios anteriores.Destacando a necessidade de pagamento \u00e0 conta das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7amentarias espec\u00edficas:3120000.12.364.241.20720.03.339092.1.500910000.1 3120000.12.364.241.20720.03.339092.1.599910000.1 3120000.12.364.421.20182.03.339092.1.500910000.1 FUNECE, em Fortaleza/Ce 15 de fevereiro de 2024.Roberta NunesASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA, PAGAMENTO DE DESPESAS DE EXERC\u00cdCIOS ANTERIORES \u2013 DEAO PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias, CONSI-DERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no Processo n\u00ba 31032.000857/2023-81, e que o benefici\u00e1rio tem direito ao valor a ser implantado (Diferen\u00e7a de Gratifica\u00e7\u00e3o de Incentivo Profissional de Exerc\u00edcio Anterior) referente ao ano de 2023, no valor total de R$ 6.940,33 (seis mil e novecentos e quarenta reais e trinta e tr\u00eas centavos), RESOLVE: Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 6.940,33 (seis mil e novecentos e quarenta reais e trinta e tr\u00eas centavos) ao servidor, ANTONIO EVANILDO CARDOSO DE MEDEIROS FILHO, Matr\u00edcula 3000132-X, a ser pago na folha de pagamento, conforme repercuss\u00e3o financeira apresentada \u00e0s fls. 25, do processo acima citado. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, em Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Hidelbrando dos Santos SoaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "N\u00daCLEO DE TECNOLOGIA E QUALIDADE INDUSTRIAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 003/2024CONTRATANTE: N\u00facleo de Tecnologia e Qualidade Industrial do Cear\u00e1 \u2013 NUTEC, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 09.419.789/0001-94 CONTRATADA: empresa FK GRUPO S/A, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba: 55.088.157/0010-01. OBJETO: O presente Contrato tem como objeto a AQUISI\u00c7\u00c3O DE 01(UMA) POLTRONA, GIRATORIA, ESPALDAR ALTO, BRA\u00c7OS FIXOS, COURO NATURAL, DIMENS\u00d5ES M\u00cdNIMAS LARGURA DO ASSENTO E ENCOSTO 480MM, PROFUNDIDADE 460MM, CORPO UNICO TIPO CONCHA MONOBLOCO COM CAPA E SOBRECAPA, CAPA COURO SINTETICO COR PRETA E SOBRECAPA COURO NATURAL PRETA, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE (C\u00d3DIGO 14179410); 04 (QUATRO) POLTRONAS, FIXA, ESPALDAR MEDIO, COURO SINTETICO, DIMENS\u00d5ES M\u00cdNIMAS LARGURA DO ASSENTO E ENCOSTO 480MM, PROFUNDIDADE 460MM, COR PRETA, BRACOS FIXOS, ASSENTO E ENCOSTO DE CORPO UNICO, TIPO CONCHA, REVESTIMENTO EM COURO, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE (C\u00d3DIGO 14179510); 10 (DEZ) POLTRONAS, GIRATORIA, ESPALDAR ALTO, TECIDO 100% POLIESTER, DIMENS\u00d5ES M\u00cdNIMAS LARGURA DO ASSENTO E ENCOSTO 480MM, PROFUNDIDADE 460MM, COR VERDE, BRACO FIXO, MONOBLOCO, ASSENTO E ENCOSTO DE CORPO UNICO, TIPO CONCHA, EMBALAGEM 1.0 UNIDADE (C\u00d3DIGO 14179610), tudo conforme condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es contidas na Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba. 023/26681 e seus anexos, todos referentes ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20220003/SEPLAG, Ordem de Compra/Servi\u00e7o n\u00ba. 99114/2023 e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente instrumento fundamenta-se: I. No Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20220003/SEPLAG; II. Nos termos do Decreto Estadual n\u00ba 32.824 de 11/10/2018, publicado no DOE de 11/10/2018; III. Na Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21/06/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es. FORO: Fica eleito o Foro da Comarca de Fortaleza\u2013CE, para dirimir quaisquer quest\u00f5es oriundas deste Contrato, que n\u00e3o puderem ser resolvidas por meios administrativos. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste Contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contados a partir da sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado. VALOR GLOBAL: R$ 44.919,04 (quarenta e quatro mil, novecentos e dezenove reais e quatro centavos) pagos em reais DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 31200006.19.122.211.20786.03.449052.1.5011200070.1 DATA DA ASSINATURA: 09 de fevereiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: FRANCISCO DAS CHAGAS MAGALH\u00c3ES - CONTRATANTE e ANDR\u00c9 JOS\u00c9 TROVARELLI LAGOS - CONTRATADA.Francisco das Chagas Magalh\u00e3esPRESIDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "N\u00daCLEO DE TECNOLOGIA E QUALIDADE INDUSTRIAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO VIPROC N\u00ba31042.000031/2024-83O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio do N\u00facleo de Tecnologia e Qualidade Industrial do Cear\u00e1 - NUTEC, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba. 09419789/0001-94, com sede nesta capital, na Rua Professor R\u00f4mulo Proen\u00e7a, s/n\u00ba, Campus Universit\u00e1rio do Pici, CEP: 60.440-552 Fortaleza/CE, reconhece expressamente que deve aos SERVIDORES FRANCISCO DAS CHAGAS MAGALH\u00c3ES \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba. 100378-16, MARIA DO SOCORRO SEGUNDO DA FONSECA \u2013 MATR\u00cdCULA N\u00ba. 100547-10 E MARIA CLEINE DE OLIVEIRA PINTO \u2013 MATR\u00cdCULA N\u00ba. 100404-18, o valor total de R$ 53.363,63 (cinquenta e tr\u00eas mil,trezentos e sessenta e tr\u00eas reais e sessenta e tr\u00eas centavos), referente \u00e0 ascens\u00e3o funcional correspondente ao per\u00edodo aquisitivo 2021/2022, NUP 31042.000246/2023-13, conforme valores identificados na planilha anexa aos presentes autos Compromete-se, portanto, o N\u00facleo de Tecnologia e Qualidade Industrial do Cear\u00e1 (NUTEC) a pagar a d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 331200006.19.122.421.20426.03.319092.1.5009100000.0.1.01 12771, assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 113, da Lei Estadual n\u00ba 9.809/73 (C\u00f3digo de Contabilidade do Cear\u00e1 \u2013 Disp\u00f5e sobre os atos e fatos da gest\u00e3o financeira e patrimonial do Estado e d\u00e1 outras provid\u00eancias). N\u00daCLEO DE TECNOLOGIA E QUALIDADE INDUSTRIAL DO CEAR\u00c1 \u2013 NUTEC, em Fortaleza \u2013 Ce, 22 de fevereiro de 2024.Francisco das Chagas Magalh\u00e3esPRESIDENTE/ORDENADOR DE DESPESA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EDITAL CULTURA E ARTE LGBTI+ 2023RESULTADO FINAL DA AVALIA\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO CULTURALLISTA GERAL POR ORDEM ALFAB\u00c9TICAN\u00baN\u00ba INSCRI\u00c7\u00c3OPROPONENTEPROJETOCATEGORIAMUNIC\u00cdPIONOTASITUA\u00c7\u00c3O1on-1327214874ABEJU RIZZOTRANSTCHOLAGIGRUPO I - PRODU\u00c7\u00c3O, CIRCULA\u00c7\u00c3O E DIFUS\u00c3OFORTALEZA43,4Classific\u00e1vel2on-558665500ALYSON RAILINNY EUCLIDES ALMEIDAPODCAST CONVERSA VIADAMEM\u00d3RIA CULTURAL LGBTI+FORTALEZA39,3Selecionado3on-24619698ANA C\u00c9LIA FERNANDESANA C\u00c9LIA CANTANDO A DIVERSIDADEGRUPO I - PRODU\u00c7\u00c3O, CIRCULA\u00c7\u00c3O E DIFUS\u00c3OJUAZEIRO DO NORTE29,5Classific\u00e1vel4on-901561052ANNA BEATRIZ CAVALCANTE DE ANDRADEOPOSITORESGRUPO I - PRODU\u00c7\u00c3O, CIRCULA\u00c7\u00c3O E DIFUS\u00c3OFORTALEZA37,1Classific\u00e1vel5on-981652973ANTONIO S\u00c9RGIO EDUARDO NOBRETATI HARI - ENTRA EM CENAGRUPO I - PRODU\u00c7\u00c3O, CIRCULA\u00c7\u00c3O E DIFUS\u00c3OFORTALEZA38,4Classific\u00e1vel (Cota Proponente com Defici\u00eancia)6on-1627492103ANTONIO WESLEN CRUZ DA SILVAMA\u00c7\u00c3 MORDIDA: CIRCULA\u00c7\u00c3O INTERIOR CEARENSEGRUPO I - PRODU\u00c7\u00c3O, CIRCULA\u00c7\u00c3O E DIFUS\u00c3OMARACANA\u00da49,7Selecionado7on-1578337647ANTONIO WILAME FERREIRA DA SILVA JUNIORAPAVORA\u00c7\u00c3O DE PROCURA-SE MARLYGRUPO I - PRODU\u00c7\u00c3O, CIRCULA\u00c7\u00c3O E DIFUS\u00c3OACARAPE46,2Selecionado (Ampla Concorr\u00eancia)*8on-17018304AYUME DA SILVA ANDRADETRANSPERCURSO EFEMER\u00d3PTERAS - CINCO PERFORMANCES DA EFEMERIDADE \u00c0 PERMAN\u00caNCIAGRUPO II - PRODU\u00c7\u00c3O, CIRCULA\u00c7\u00c3O E DIFUS\u00c3OFORTALEZA44,9Selecionado9on-1915003373CELIO CELESTINO ALMEIDA CAVALCANTERAPTO DE CELESTEGRUPO I - PRODU\u00c7\u00c3O, CIRCULA\u00c7\u00c3O E DIFUS\u00c3OFORTALEZA41,8Classific\u00e1vel10on-1485811426CIBELE LOUISEATABAQUES E CORES - SARAV\u00c1!GRUPO I - PRODU\u00c7\u00c3O, CIRCULA\u00c7\u00c3O E DIFUS\u00c3OCRATE\u00daS40,3Classific\u00e1vel11on-115712342CINTHIA SIQUEIRA COLARESDIVERSIDADEGRUPO I - PRODU\u00c7\u00c3O, CIRCULA\u00c7\u00c3O E DIFUS\u00c3OIC\u00d344,5Selecionado (Cota Proponente com Defici\u00eancia)12on-615775555D\u00c9BORAH COSTA MAIAAL\u00c9M DAS PALAVRAS: A FOR\u00c7A PO\u00c9TICA DAS SAPAT\u00c3O DO CEAR\u00c1MEM\u00d3RIA CULTURAL LGBTI+FORTALEZA24,0Classific\u00e1vel13on-954465118EDUARDO BRUNO FERNANDES FREITASII EDI\u00c7\u00c3O DA MOSTRA IMAGIN\u00c1RIOS QUEERGRUPO I - PRODU\u00c7\u00c3O, CIRCULA\u00c7\u00c3O E DIFUS\u00c3OFORTALEZA45,8Selecionado14on-427220710FRANCISCO M\u00c1RCIO FIRMIANO DA SILVAOS SONS DA DIVERSIDADEGRUPO I - PRODU\u00c7\u00c3O, CIRCULA\u00c7\u00c3O E DIFUS\u00c3OFORTALEZA32,7Classific\u00e1velN\u00baN\u00ba INSCRI\u00c7\u00c3OPROPONENTEPROJETOCATEGORIAMUNIC\u00cdPIONOTASITUA\u00c7\u00c3O15on-959881272GREGORIO BARBOSA DE SOUZASAINDO DA CAIXA, ENTRANDO NO ARGRUPO I - PRODU\u00c7\u00c3O, CIRCULA\u00c7\u00c3O E DIFUS\u00c3OFORTALEZA37,8Classific\u00e1vel (Cota Proponente Negro)16on-1025683875ISADORA RAVENA TEIXEIRA DA SILVATRAVA DA PESTEGRUPO I - PRODU\u00c7\u00c3O, CIRCULA\u00c7\u00c3O E DIFUS\u00c3OURUBURETAMA46,0Selecionado17on-2077537938JAQUELINE CARNEIRO VIANAMULHERES QUE TRANSFORMAM VIDA EM BELEZAMEM\u00d3RIA CULTURAL LGBTI+ITAPIPOCA35,3Selecionado18on-435355104JERONIMO NOGUEIRA NOBRE NETOPUBLICA\u00c7\u00c3O E EXPOSI\u00c7\u00c3O C\u00cdLIOS DOURADOS - RETRATOS DA CENA CONTEMPOR\u00c2NEA LGBTQIA+ CEARENSEMEM\u00d3RIA CULTURAL LGBTI+FORTALEZA44,7Selecionado19on-1528027884JOS\u00c9 EDSON C\u00c2NDIDO ALVESZ\u00c9, UMA BRUTA-FLORGRUPO II - PRODU\u00c7\u00c3O, CIRCULA\u00c7\u00c3O E DIFUS\u00c3OFORTALEZA43,5Selecionado20on-1115607496JO\u00c3O PAULO DE OLIVEIRA LIMADEFGUEI- DI\u00c1LOGOS DEBATES E DEBOCHES INSURGENTESMEM\u00d3RIA CULTURAL LGBTI+FORTALEZA46,5Selecionado (Ampla Concorr\u00eancia)*21on-1542226757LEVI BANIDA MOTA MUNIZCIRCUITO PESSOAS N\u00c3O-BIN\u00c1RIAS EXISTEM!GRUPO II - PRODU\u00c7\u00c3O, CIRCULA\u00c7\u00c3O E DIFUS\u00c3OFORTALEZA48,2Selecionado22on-892707488LEVY OLIVEIRA DA COSTA3\u00aa EDI\u00c7\u00c3O DO PRIDE - ECONOMIA CRIATIVA, EMPREENDEDORISMO E VISIBILIDADE DA ARTE DRAG E TRANSGEN\u00caRO DE FORTALEZAGRUPO I - PRODU\u00c7\u00c3O, CIRCULA\u00c7\u00c3O E DIFUS\u00c3OFORTALEZA44,8Selecionado23on-745066499LUCAS BARBOSA BEZERRASER T\u00c3O JANAINA DUTRAMEM\u00d3RIA CULTURAL LGBTI+ITATIRA42,8Selecionado24on-1570808428LUI FONTENELE AMORIMMEM\u00d3RIA TRANSMASCULINA - RASTROS DE PERMAN\u00caNCIAMEM\u00d3RIA CULTURAL LGBTI+FORTALEZA48,2Selecionado25on-1089317546MANUELA DE BRITO ALENCARA PALAVRA \u00c9 AMOR - LIVRO ILUSTRADO INFANTOJUVENILGRUPO I - PRODU\u00c7\u00c3O, CIRCULA\u00c7\u00c3O E DIFUS\u00c3OFORTALEZA35,2Classific\u00e1vel26on-1289021914MARIA ALICE DE OLIVEIRAACERVO ALICE OLIVEIRAMEM\u00d3RIA CULTURAL LGBTI+FORTALEZA41,9Selecionado27on-1503326582MARINA BRITO MORAISVITA & VIRG\u00cdNIAGRUPO II - PRODU\u00c7\u00c3O, CIRCULA\u00c7\u00c3O E DIFUS\u00c3OFORTALEZA35,3Selecionado28on-1977532866MATEUS FALC\u00c3O SILVA SILVEIRAEXPOSI\u00c7\u00c3O E CAT\u00c1LOGO-MEM\u00d3RIA INVESTIGA\u00c7\u00c3O SUBMERSA - UM MERGULHO CRIATIVO E CURATORIAL A UM OCEANO DE MEM\u00d3RIAS DISSIDENTESMEM\u00d3RIA CULTURAL LGBTI+FORTALEZA45,0Selecionado29on-1398195710MIKY VITORINOLABORAT\u00d3RIO DE PR\u00c1TICAS TRANSGENERATIVASGRUPO I - PRODU\u00c7\u00c3O, CIRCULA\u00c7\u00c3O E DIFUS\u00c3OFORTALEZA40,2Classific\u00e1vel30on-807006835MILENE FERNANDES CORREIAA INTERSEC\u00c7\u00c3O DAS DIVERSIDADES \u2013 UMA HQ SOBRE PESSOAS LGBTQIA+ COM DEFICI\u00caNCIAGRUPO I - PRODU\u00c7\u00c3O, CIRCULA\u00c7\u00c3O E DIFUS\u00c3OCAUCAIA41,0Classific\u00e1vel31on-1684921701PAULA SOARESILHAGRUPO I - PRODU\u00c7\u00c3O, CIRCULA\u00c7\u00c3O E DIFUS\u00c3OQUIXAD\u00c143,0Selecionado (Cota Proponente Negro)32on-857780690PAULO ROBERTO VIANNA JUNIORATIRASTE UMA PEDRA - MEM\u00d3RIASMEM\u00d3RIA CULTURAL LGBTI+FORTALEZA35,2Selecionado33on-862439614RAFAELA MAC\u00caDO VASCONCELOSEXPOSI\u00c7\u00c3O \u201cREEXIST\u00caNCIA - DOS POTENTES SERES QUE NASCERAM DUAS VEZES\u201dGRUPO I - PRODU\u00c7\u00c3O, CIRCULA\u00c7\u00c3O E DIFUS\u00c3OFORTALEZA50,5Selecionado (Ampla Concorr\u00eancia)*34on-386568978RAVENA MONTE SOUSAFESTIVAL DE CANTO MANAS E MINASGRUPO I - PRODU\u00c7\u00c3O, CIRCULA\u00c7\u00c3O E DIFUS\u00c3OJUAZEIRO DO NORTE41,7Classific\u00e1vel35on-207792143RODRIGO FERREIRA DE SOUSAB\u00c1RBARA!GRUPO I - PRODU\u00c7\u00c3O, CIRCULA\u00c7\u00c3O E DIFUS\u00c3OFORTALEZA44,5Classific\u00e1vel36on-646420328RODRIGO TOMAZ DA SILVAARTISTAS LGBTQIAPN+ DO CARIRI: TERRIT\u00d3RIO, POL\u00cdTICAS E PO\u00c9TICAS NO INTERIOR DO CEAR\u00c1 NA D\u00c9CADA DE 2010-2020MEM\u00d3RIA CULTURAL LGBTI+CRATO41,5Selecionado37on-1759165458SARAH RODRIGUES NASTROYANNIDA TRAN\u00c7A \u00c0 PERFORMANCE: A FOR\u00c7A CAPILAR NA CENA CONTEMPOR\u00c2NEAGRUPO I - PRODU\u00c7\u00c3O, CIRCULA\u00c7\u00c3O E DIFUS\u00c3OFORTALEZA36,9Classific\u00e1vel38on-13927263TI\u00ca ROCHA DE SOUSA OLIVEIRABATUQ DELUSGRUPO I - PRODU\u00c7\u00c3O, CIRCULA\u00c7\u00c3O E DIFUS\u00c3OFORTALEZA45,3Selecionado (Cota Proponente Negro)39on-677560258WALDIRIO OLIVEIRA CASTROCENSURA NAS ARTES TRANSVIADAS CEARENSESMEM\u00d3RIA CULTURAL LGBTI+FORTALEZA45,7Selecionado40on-351719908WILLIAM AXEL DA SILVA MOREIRAA RESIST\u00caNCIA DOS VAGA-LUMES \u2013 UM REGISTRO DOS BASTIDORES \u00c0 CENA LGBTQI+ DO CEAR\u00c1.MEM\u00d3RIA CULTURAL LGBTI+FORTALEZA40,5SelecionadoMEM\u00d3RIA CULTURAL LGBTI+ - R$ 25.000,00 - AMPLA CONCORR\u00caNCIA - CAPITALN\u00baN\u00ba INSCRI\u00c7\u00c3OPROPONENTEPROJETOMUNIC\u00cdPIONOTASITUA\u00c7\u00c3O1on-1570808428LUI FONTENELE AMORIMMEM\u00d3RIA TRANSMASCULINA - RASTROS DE PERMAN\u00caNCIAFORTALEZA48,2Selecionado2on-1115607496JO\u00c3O PAULO DE OLIVEIRA LIMADEFGUEI- DI\u00c1LOGOS DEBATES E DEBOCHES INSURGENTESFORTALEZA46,5Selecionado (Ampla Concorr\u00eancia)*3on-677560258WALDIRIO OLIVEIRA CASTROCENSURA NAS ARTES TRANSVIADAS CEARENSESFORTALEZA45,7Selecionado4on-1977532866MATEUS FALC\u00c3O SILVA SILVEIRAEXPOSI\u00c7\u00c3O E CAT\u00c1LOGO-MEM\u00d3RIA INVESTIGA\u00c7\u00c3O SUBMERSA - UM MERGULHO CRIATIVO E CURATORIAL A UM OCEANO DE MEM\u00d3RIAS DISSIDENTESFORTALEZA45,0Selecionado5on-435355104JERONIMO NOGUEIRA NOBRE NETOPUBLICA\u00c7\u00c3O E EXPOSI\u00c7\u00c3O C\u00cdLIOS DOURADOS - RETRATOS DA CENA CONTEMPOR\u00c2NEA LGBTQIA+ CEARENSEFORTALEZA44,7Selecionado6on-1289021914MARIA ALICE DE OLIVEIRAACERVO ALICE OLIVEIRAFORTALEZA41,9Selecionado7on-351719908WILLIAM AXEL DA SILVA MOREIRAA RESIST\u00caNCIA DOS VAGA-LUMES \u2013 UM REGISTRO DOS BASTIDORES \u00c0 CENA LGBTQI+ DO CEAR\u00c1.FORTALEZA40,5Selecionado8on-558665500ALYSON RAILINNY EUCLIDES ALMEIDAPODCAST CONVERSA VIADAFORTALEZA39,3Selecionado9on-857780690PAULO ROBERTO VIANNA JUNIORATIRASTE UMA PEDRA - MEM\u00d3RIASFORTALEZA35,2Selecionado10on-615775555D\u00c9BORAH COSTA MAIAAL\u00c9M DAS PALAVRAS: A FOR\u00c7A PO\u00c9TICA DAS SAPAT\u00c3O DO CEAR\u00c1FORTALEZA24,0Classific\u00e1velMEM\u00d3RIA CULTURAL LGBTI+ - R$ 25.000,00 - AMPLA CONCORR\u00caNCIA - INTERIORN\u00baN\u00ba INSCRI\u00c7\u00c3OPROPONENTEPROJETOMUNIC\u00cdPIONOTASITUA\u00c7\u00c3O1on-745066499LUCAS BARBOSA BEZERRASER T\u00c3O JANAINA DUTRAITATIRA42,8Selecionado2on-646420328RODRIGO TOMAZ DA SILVAARTISTAS LGBTQIAPN+ DO CARIRI: TERRIT\u00d3RIO, POL\u00cdTICAS E PO\u00c9TICAS NO INTERIOR DO CEAR\u00c1 NA D\u00c9CADA DE 2010-2020CRATO41,5Selecionado3on-2077537938JAQUELINE CARNEIRO VIANAMULHERES QUE TRANSFORMAM VIDA EM BELEZAITAPIPOCA35,3SelecionadoGRUPO I - PRODU\u00c7\u00c3O, CIRCULA\u00c7\u00c3O E DIFUS\u00c3O - R$ 40.000,00 - AMPLA CONCORR\u00caNCIA - CAPITALN\u00baN\u00ba INSCRI\u00c7\u00c3OPROPONENTEPROJETOMUNIC\u00cdPIONOTASITUA\u00c7\u00c3O1on-862439614RAFAELA MAC\u00caDO VASCONCELOSEXPOSI\u00c7\u00c3O \u201cREEXIST\u00caNCIA - DOS POTENTES SERES QUE NASCERAM DUAS VEZES\u201dFORTALEZA50,5Selecionado (Ampla Concorr\u00eancia)*2on-954465118EDUARDO BRUNO FERNANDES FREITASII EDI\u00c7\u00c3O DA MOSTRA IMAGIN\u00c1RIOS QUEERFORTALEZA45,8Selecionado3on-892707488LEVY OLIVEIRA DA COSTA3\u00aa EDI\u00c7\u00c3O DO PRIDE - ECONOMIA CRIATIVA, EMPREENDEDORISMO E VISIBILIDADE DA ARTE DRAG E TRANSGEN\u00caRO DE FORTALEZAFORTALEZA44,8Selecionado4on-207792143RODRIGO FERREIRA DE SOUSAB\u00c1RBARA!FORTALEZA44,5Classific\u00e1vel5on-1327214874ABEJU RIZZOTRANSTCHOLAGIFORTALEZA43,4Classific\u00e1vel6on-1915003373CELIO CELESTINO ALMEIDA CAVALCANTERAPTO DE CELESTEFORTALEZA41,8Classific\u00e1vel7on-1398195710MIKY VITORINOLABORAT\u00d3RIO DE PR\u00c1TICAS TRANSGENERATIVASFORTALEZA40,2Classific\u00e1vel8on-981652973ANTONIO S\u00c9RGIO EDUARDO NOBRETATI HARI - ENTRA EM CENAFORTALEZA38,4Classific\u00e1vel9on-959881272GREGORIO BARBOSA DE SOUZASAINDO DA CAIXA, ENTRANDO NO ARFORTALEZA37,8Classific\u00e1vel10on-901561052ANNA BEATRIZ CAVALCANTE DE ANDRADEOPOSITORESFORTALEZA37,1Classific\u00e1vel11on-1759165458SARAH RODRIGUES NASTROYANNIDA TRAN\u00c7A \u00c0 PERFORMANCE: A FOR\u00c7A CAPILAR NA CENA CONTEMPOR\u00c2NEAFORTALEZA36,9Classific\u00e1vel12on-1089317546MANUELA DE BRITO ALENCARA PALAVRA \u00c9 AMOR - LIVRO ILUSTRADO INFANTOJUVENILFORTALEZA35,2Classific\u00e1vel13on-427220710FRANCISCO M\u00c1RCIO FIRMIANO DA SILVAOS SONS DA DIVERSIDADEFORTALEZA32,7Classific\u00e1velGRUPO I - PRODU\u00c7\u00c3O, CIRCULA\u00c7\u00c3O E DIFUS\u00c3O - R$ 40.000,00 - COTA PROPONENTES NEGROS - CAPITALN\u00baN\u00ba INSCRI\u00c7\u00c3OPROPONENTEPROJETOMUNIC\u00cdPIONOTASITUA\u00c7\u00c3O1on-13927263TI\u00ca ROCHA DE SOUSA OLIVEIRABATUQ DELUSFORTALEZA45,3Selecionado (Cota Proponente Negro)2on-959881272GREGORIO BARBOSA DE SOUZASAINDO DA CAIXA, ENTRANDO NO ARFORTALEZA37,8Classific\u00e1vel (Cota Proponente Negro)GRUPO I - PRODU\u00c7\u00c3O, CIRCULA\u00c7\u00c3O E DIFUS\u00c3O - R$ 40.000,00 - COTA PROPONENTES COM DEFICI\u00caNCIA - CAPITALN\u00baN\u00ba INSCRI\u00c7\u00c3OPROPONENTEPROJETOMUNIC\u00cdPIONOTASITUA\u00c7\u00c3O1on-981652973ANTONIO S\u00c9RGIO EDUARDO NOBRETATI HARI - ENTRA EM CENAFORTALEZA38,4Classific\u00e1vel (Cota Proponente com Defici\u00eancia)GRUPO I - PRODU\u00c7\u00c3O, CIRCULA\u00c7\u00c3O E DIFUS\u00c3O - R$ 40.000,00 - AMPLA CONCORR\u00caNCIA - INTERIORN\u00baN\u00ba INSCRI\u00c7\u00c3OPROPONENTEPROJETOMUNIC\u00cdPIONOTASITUA\u00c7\u00c3O1on-1627492103ANTONIO WESLEN CRUZ DA SILVAMA\u00c7\u00c3 MORDIDA: CIRCULA\u00c7\u00c3O INTERIOR CEARENSEMARACANA\u00da49,7Selecionado2on-1578337647ANTONIO WILAME FERREIRA DA SILVA JUNIORAPAVORA\u00c7\u00c3O DE PROCURA-SE MARLYACARAPE46,2Selecionado (Ampla Concorr\u00eancia)*3on-1025683875ISADORA RAVENA TEIXEIRA DA SILVATRAVA DA PESTEURUBURETAMA46,0Selecionado4on-386568978RAVENA MONTE SOUSAFESTIVAL DE CANTO MANAS E MINASJUAZEIRO DO NORTE41,7Classific\u00e1vel5on-807006835MILENE FERNANDES CORREIAA INTERSEC\u00c7\u00c3O DAS DIVERSIDADES \u2013 UMA HQ SOBRE PESSOAS LGBTQIA+ COM DEFICI\u00caNCIACAUCAIA41,0Classific\u00e1vel6on-1485811426CIBELE LOUISEATABAQUES E CORES - SARAV\u00c1!CRATE\u00daS40,3Classific\u00e1vel7on-24619698ANA C\u00c9LIA FERNANDESANA C\u00c9LIA CANTANDO A DIVERSIDADEJUAZEIRO DO NORTE29,5Classific\u00e1velGRUPO I - PRODU\u00c7\u00c3O, CIRCULA\u00c7\u00c3O E DIFUS\u00c3O - R$ 40.000,00 - COTA PROPONENTES NEGROS - INTERIORN\u00baN\u00ba INSCRI\u00c7\u00c3OPROPONENTEPROJETOMUNIC\u00cdPIONOTASITUA\u00c7\u00c3O1on-1684921701PAULA SOARESILHAQUIXAD\u00c143,0Selecionado (Cota Proponente Negro)GRUPO I - PRODU\u00c7\u00c3O, CIRCULA\u00c7\u00c3O E DIFUS\u00c3O - R$ 40.000,00 - COTA PROPONENTES COM DEFICI\u00caNCIA - INTERIORN\u00baN\u00ba INSCRI\u00c7\u00c3OPROPONENTEPROJETOMUNIC\u00cdPIONOTASITUA\u00c7\u00c3O1on-115712342CINTHIA SIQUEIRA COLARESDIVERSIDADEIC\u00d344,5Selecionado (Cota Proponente com Defici\u00eancia)GRUPO II - PRODU\u00c7\u00c3O, CIRCULA\u00c7\u00c3O E DIFUS\u00c3O - R$ 30.000,00 - AMPLA CONCORR\u00caNCIA - CAPITALN\u00baN\u00ba INSCRI\u00c7\u00c3OPROPONENTEPROJETOMUNIC\u00cdPIONOTASITUA\u00c7\u00c3O1on-1542226757LEVI BANIDA MOTA MUNIZCIRCUITO PESSOAS N\u00c3O-BIN\u00c1RIAS EXISTEM!FORTALEZA48,2Selecionado2on-17018304AYUME DA SILVA ANDRADETRANSPERCURSO EFEMER\u00d3PTERAS - CINCO PERFORMANCES DA EFEMERIDADE \u00c0 PERMAN\u00caNCIAFORTALEZA44,9Selecionado3on-1528027884JOS\u00c9 EDSON C\u00c2NDIDO ALVESZ\u00c9, UMA BRUTA-FLORFORTALEZA43,5Selecionado4on-1503326582MARINA BRITO MORAISVITA & VIRG\u00cdNIAFORTALEZA35,3SelecionadoLEGENDASelecionadoProponente selecionado de forma preliminar na admissibilidade da proposta e na an\u00e1lise de m\u00e9rito cultural, inscrito na ampla concorr\u00eancia, ou seja, que n\u00e3o optou na inscri\u00e7\u00e3o por nenhuma da reserva de vagas.Selecionado (Ampla Concorr\u00eancia)*Proponente selecionado de forma preliminar na admissibilidade da proposta e na an\u00e1lise de m\u00e9rito cultural, pela ampla concorr\u00eancia, com inscri\u00e7\u00e3o pela reserva de vagas. Considerando a previs\u00e3o de que os proponentes cotistas podem concorrer tanto \u00e0s vagas reservadas quanto \u00e0s vagas destinadas \u00e0 ampla concorr\u00eancia, n\u00e3o sendo computado para efeito de preenchimento das vagas reservadas aquele proponente que obtiver aprova\u00e7\u00e3o dentro das vagas ofertadas \u00e0 ampla concorr\u00eancia.Selecionado (Cota Poponente Negro)Proponente selecionado de forma preliminar na admissibilidade da proposta e na an\u00e1lise de m\u00e9rito cultural na reserva de vagas para pessoas negras, com sua autodeclara\u00e7\u00e3o confirmada pelo procedimento de heteroidentifica\u00e7\u00e3o.Selecionado (Cota Proponente Ind\u00edgena)Proponente selecionado de forma preliminar na admissibilidade da proposta e na an\u00e1lise de m\u00e9rito cultural na reserva de vagas para pessoas ind\u00edgenas, com sua documenta\u00e7\u00e3o de pertencimento \u00e9tnico validada.Selecionado (Cota Proponente com Defici\u00eancia)Proponente selecionado de forma preliminar na admissibilidade da proposta e na an\u00e1lise de m\u00e9rito cultural na reserva de vagas para pessoas com defici\u00eancia, com laudo de defici\u00eancia enviado e com validade confirmada.Selecionado (Cota Proponente Quilombola)Proponente selecionado de forma preliminar na admissibilidade da proposta e na an\u00e1lise de m\u00e9rito cultural na reserva de vagas para pessoas quilombolas, com sua documenta\u00e7\u00e3o de pertencimento \u00e9tnico validada.Classific\u00e1velProponente classific\u00e1vel (com nota maior que 50% do total de pontua\u00e7\u00e3o, mas com nota insuficiente para ocupar uma vaga de classificado, dentro do n\u00famero de vagas dispon\u00edveis) de forma preliminar na admissibilidade da proposta e na an\u00e1lise de m\u00e9rito cultural, inscrito na ampla concorr\u00eancia, ou seja, que n\u00e3o optou na inscri\u00e7\u00e3o por nenhuma da reserva de vagas.Classific\u00e1vel (Cota Proponente Negro)Proponente classific\u00e1vel (com nota maior que 50% do total de pontua\u00e7\u00e3o, mas com nota insuficiente para ocupar uma vaga de classificado, dentro do n\u00famero de vagas dispon\u00edveis) de forma preliminar na admissibilidade da proposta e na an\u00e1lise de m\u00e9rito cultural na reserva de vagas para pessoas negras, com sua autodeclara\u00e7\u00e3o confirmada pelo procedimento de heteroidentifica\u00e7\u00e3o.Classific\u00e1vel (Cota Proponente Ind\u00edgena)Proponente classific\u00e1vel (com nota maior que 50% do total de pontua\u00e7\u00e3o, mas com nota insuficiente para ocupar uma vaga de classificado, dentro do n\u00famero de vagas dispon\u00edveis) de forma preliminar na admissibilidade da proposta e na an\u00e1lise de m\u00e9rito cultural na reserva de vagas para pessoas ind\u00edgenas, com sua documenta\u00e7\u00e3o de pertencimento \u00e9tnico validada.Classific\u00e1vel (Cota Proponente com Defici\u00eancia)Proponente classific\u00e1vel (com nota maior que 50% do total de pontua\u00e7\u00e3o, mas com nota insuficiente para ocupar uma vaga de classificado, dentro do n\u00famero de vagas dispon\u00edveis) de forma preliminar na admissibilidade da proposta e na an\u00e1lise de m\u00e9rito cultural na reserva de vagas para pessoas com defici\u00eancia, com laudo de defici\u00eancia enviado e com validade confirmada.Classific\u00e1vel (Cota Proponente Quilombola)Proponente classific\u00e1vel (com nota maior que 50% do total de pontua\u00e7\u00e3o, mas com nota insuficiente para ocupar uma vaga de classificado, dentro do n\u00famero de vagas dispon\u00edveis) de forma preliminar na admissibilidade da proposta e na an\u00e1lise de m\u00e9rito cultural na reserva de vagas para pessoas quilombola, com sua documenta\u00e7\u00e3o de pertencimento \u00e9tnico validada.O Resultado Final da An\u00e1lise de M\u00e9rito Cultural est\u00e1 sendo divulgado com duas listas. A primeira \u00e9 a lista geral por ordem alfab\u00e9tica e a segunda por ordem de pontua\u00e7\u00e3o por categoria, divis\u00e3o capital e interior e divis\u00e3o em ampla concorr\u00eancia, cota negros, cota pessoas com defici\u00eancia, cota ind\u00edgenas e cota quilombola.Luisa Cela de Arruda Co\u00ealhoSECRET\u00c1RIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1Rafael Cordeiro FelisminoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURAEnzo Gael Loureiro GomesORIENTADOR DE C\u00c9LULA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba52/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER VALE-TRANSPORTE, nos termos do \u00a7 3\u00ba do art. 6\u00ba do Decreto n\u00ba 23.673, de 3 de maio de 1995, D.O.E. de 05 de maio de 1995, aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, durante o m\u00eas de mar\u00e7o/2024. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.Taumaturgo Medeiros dos Anjos JuniorSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba52/2024, 20 DE FEVEREIRO DE 2024N\u00baNOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULATIPOQUANT1Ana Paula Benevenuto de OliveiraSupervisor de N\u00facleo300005-9-5Urbano682Carmelinda Silva CostaAssistente T\u00e9cnico000516-1-6Urbano683Francisco Ant\u00f4nio Gomes SoaresOrientador de C\u00e9lula300009-0-0Metropolitano684Fernanda Maria Oliveira FernandesAgente de Administra\u00e7\u00e3o300267-7-2Urbano345Geyla Maria Martins LimaAgente de Administra\u00e7\u00e3o082836-1-3Urbano/Metropolitano34-346Jos\u00e9 de Nazareno da Silva LavorAuxiliar de Administra\u00e7\u00e3o700143-1-9Metropolitano687Julio Cesar Farias FreitasOrientador de C\u00e9lula300006-8-4Metropolitano348Luiza Maria da Silva MeloAuxiliar de Administra\u00e7\u00e3o004882-1-6Urbano689Patr\u00edcia Maria Perdig\u00e3o de AndradeDatil\u00f3grafo093532-1-6Urbano6810Robson Rui Maia de SousaOrientador de C\u00e9lula300008-9-7Urbano6811Rosiv\u00e2nia Maria de SousaAuxiliar de Administra\u00e7\u00e3o009707-1-9Urbano/Metropolitano34-3412T\u00e2nia Maria Andrade Bezerra de MenezesAuxiliar de Administra\u00e7\u00e3o090989-1-7Urbano68"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba37/2024 - O PRESIDENTE DA EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CESSAR OS EFEITOS, da Portaria n\u00ba409/2023, publicada em 27 de dezembro de 2023, a partir de 1\u00ba de mar\u00e7o de 2024, que autorizou a pedido a suspens\u00e3o do Contrato de Trabalho do empregado LEANDRO IGN\u00c1CIO BEZERRA SIQUEIRA \u2013 Agente Auxiliar de ATER \u2013 Matr\u00edcula 3001710-2, lotado no Centro de Atendimento de Itapipoca. EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1 \u2013 EMATERCE, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.In\u00e1cio Mariano da CostaPRESIDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M S.A.",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 88/2023CONTRATANTE: COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M \u2013 CIPP CONTRATADA: INVENTO CRIA\u00c7\u00d5ES E PRODU\u00c7\u00d5ES DE EVENTOS LTDA ME. OBJETO: Constitui o objeto deste contrato o patroc\u00ednio para a realiza\u00e7\u00e3o do 13\u00ba tic \u2013 festival internacional de teatro infantil do cear\u00e1, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no processo administrativo. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o art. 27, \u00a73\u00ba da Lei Federal N\u00ba 13.303/2016, e suas altera\u00e7\u00f5es, os arts. 116 e 117, inciso I do Regulamento Interno de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da CIPP S/A, Lei Federal n\u00ba 8.313/1991, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia contratual ser\u00e1 de 14 (quatorze) meses, contado a partir da data da celebra\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: R$ 62.000,00 (sessenta e dois mil reais) pagos em conformidade com a cl\u00e1usula quarta do contrato origin\u00e1rio. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Recursos pr\u00f3prios da Companhia. DATA DA ASSINATURA: 22 de dezembro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS: Hugo Santana de Figueir\u00eado Junior, Rebeca do Carmo Oliveira e Osiel Gomes Dias J\u00fanior.Rebeca do Carmo OliveiraVICE \u2013 PRESIDENTE FINANCEIRA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M S.A.",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 95/2023CONTRATANTE: COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M \u2013 CIPP CONTRATADA: INSTITUTO ELO.BR - IELOBR. OBJETO: Constitui o objeto deste contrato o Patroc\u00ednio para a realiza\u00e7\u00e3o do Projeto Acertou de 3: Esporte, Leitura e Cidadania, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no processo administrativo. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o art. 27, \u00a73\u00ba da Lei Federal N\u00ba 13.303/2016, e suas altera\u00e7\u00f5es, os arts. 116 e 117, inciso I do Regulamento Interno de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da CIPP S/A, Lei Federal n\u00ba 11.438/2006, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia contratual ser\u00e1 de 26 (vinte e seis) meses, contado a partir da data da celebra\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: R$ 40.000,00 (quarenta mil reais) pagos em conformi-dade com a cl\u00e1usula quarta do contrato origin\u00e1rio. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Recursos Pr\u00f3prios da Companhia. DATA DA ASSINATURA: 22 de dezembro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS: Hugo Santana de Figueir\u00eado Junior, Rebeca do Carmo Oliveira e Roberto Alves Luna.Rebeca do Carmo OliveiraVICE \u2013 PRESIDENTE FINANCEIRA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0236/2024-GAB A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto na Lei n\u00ba 13.513, de 19 de julho de 2004, alterada pela Lei n\u00ba 16.379, de 16 de outubro de 2017, considerando o Decreto n\u00ba 32.426, de 21 de novembro de 2017, e ainda, o Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR os SERVIDORES listados no Anexo \u00danico desta Portaria, ocupantes do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio nas escolas listadas no mesmo Anexo, de acordo com o resultado do processo de escolha e indica\u00e7\u00e3o de membros do N\u00facleo Gestor Escolar, homologado pela Portaria n\u00b0 1308/2023-GAB, publicada no DOE de 19/12/2023, informando, ainda, a data de nomea\u00e7\u00e3o ao cargo em quest\u00e3o e o tipo de mandato exercido. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3ONOME DO SERVIDORCREDEESCOLA - C\u00d3DIGO INEPTIPO DE MANDATODATA IN\u00cdCIO DE EXERC\u00cdCIO MANDATODOE DE NOMEA\u00c7\u00c3ONUPJOAO PAULO PRADO ALMEIDACREDE 6EEMTI ELZA GOERSCH - INEP: 23018445Indicada01/01/202415/03/202122001.002554/2024-50ANTONIA MARIA DA COSTA MENDES DE MESQUITASEFOR 1EMTI S\u00c3O JOS\u00c9 DOS ARPOADORES - INEP: 23072377Indicada01/01/202403/05/201822001.001939/2024-08JOSE ADEMIR DAMASCENO JUNIORSEFOR 1EEMTI LICEU VILA VELHA - INEP: 232254081\u00aa Elei\u00e7\u00e3o01/01/202408/05/201822001.000850/2024-16MARIA MARCLEIDE MAIA CHAVESCREDE 10EEMTI FRANCISCO MOREIRA FILHO - INEP: 23133295Indicada01/01/202415/05/201822001.001933/2024-22MARIA MOSA TEIXEIRA FROTA ALMEIDACREDE 13ESCOLA INDIGENA DE MONSENHOR TABOSA - INEP: 232447631\u00aa Elei\u00e7\u00e3o01/01/202410/05/201822001.000382/2024-80DENISE PINHEIRO SILVESTRESEFOR 3EEMTI LICEU PROFESSOR DOMINGOS BRASILEIRO - INEP: 23272058Indicada01/01/202410/05/201822001.000663/2024-32FABIO JUNIOR FREIRE DIASCREDE 11EEMTI SENADOR FERNANDES T\u00c1VORA - INEP: 23137657Indicada01/01/202415/05/201822001.002366/2024-21RONIELE CARVALHO MAGALHAESCREDE 6EEMTI MONSENHOR LINHARES - INEP:23019344Indicada01/01/202411/05/201822001.002457/2024-67MARIA DE LOURDES DA SILVASEFOR 1EEFM JOSE WALDEMAR DE ALCANTARA E SILVA - INEP 232255051\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Consecutiva01/01/202417/05/201822001.000908/2024-21ELIS REGINA EUFRASIO BARBOSA MARQUESCREDE 2EEM JOAQUIM MAGALH\u00c3ES - INEP: 230360101\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Consecutiva01/01/202422/05/201822001.047274/2023-90MAGNO ROMMEL MACEDO FERREIRACREDE 7EEM FREI POLICARPO - INEP:230479761\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Consecutiva01/01/202411/05/201822001.047356/2023-34ELIVANIA MACHADO DE SOUZACREDE 10EEM FRANCISCO NONATO FREIRE - INEP: 232035361\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Consecutiva01/01/202414/05/201822001.000367/2024-31SAMUEL PEREIRA DE SOUSACREDE 19CEJA PROFESSORA MARIA ANGELINA LEITE TEIXEIRA - INEP: 231911041\u00aa Elei\u00e7\u00e3o01/01/202418/06/202122001.047354/2023-45ANTONIO ENIS DO NASCIMENTOSEFOR 1EEMTI DONA MARIA MENEZES DE SERPA - INEP:23073721Indicada01/01/202410/05/201822001.000795/2024-64JOSE CLAUDIO BRITO ARAUJOCREDE 10EEMTI JOAQUIM RODRIGUES DE LIMA - INEP: 23252413Indicada01/01/202411/05/201822001.000963/2024-11CLAUDIA PIRES DE OLIVEIRASEFOR 2EEMTI JO\u00c3O NOGUEIRA JUC\u00c1 - INEP : 232522942\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Alternada01/01/202415/05/201822001.047129/2023-17RICARDO DINIZ SOUZA E SILVACREDE 9EEMTI CUST\u00d3DIO DA SILVA LEMOS - INEP:230602981\u00aa Elei\u00e7\u00e3o01/01/202417/05/201822001.000481/2024-61KLENIO PONTES BEZERRACREDE 5EEMTI MONSENHOR ANTONINO - INEP: 23009578Indicada01/01/202403/09/202122001.002179/2024-48FERNANDES RODRIGUES DA SILVACREDE 14EEMTI FRANCISCO VIEIRA CAVALCANTE - INEP: 2318709Indicada01/01/202408/06/201822001.000123/2024-59JOSE ALEXANDRE LEITE DE ANDRADECREDE 1EEMTI CASIMIRO LEITE DE OLIVEIRA - INEP: 230834761\u00aa Elei\u00e7\u00e3o01/01/202401/06/201822001.001857/2024-55GLEICIANE MARIA SILVEIRA E FREITASCREDE 3EEMTI S\u00c3O FRANCISCO DA CRUZ - INEP: 23004258Indicada01/01/202410/05/201822001.000820/2024-18CANIGGIA CARNEIRO PEREIRACREDE 1EEMTI MARIA ZENOBIA RODRIGUES BRAGA - INEP: 23279150Indicada01/01/202416/02/202322001.001926/2024-21FABIO JUNIOR LIMA DEMETRIOCREDE 9EEMTI DE CASCAVEL - INEP: 23277912Indicada01/01/202413/05/202222001.002211/2024-95ANTONIO EDINARDO ARAUJO LIMACREDE 6EEMTI GOVERNADOR ADAUTO BEZERRA - INEP: 23020431Indicada01/01/202415/05/201822001.001379/2024-83JOSE CAVALCANTE FERREIRACREDE 20EEMTI DEPUTADO ANT\u00d4NIO LEITE TAVARES - INEP: 23159766Indicada12/01/202431/10/202322001.003627/2024-21HELDER FRANCES TOTA DE SOUSACREDE 3EEMTI RAIMUNDA SILVEIRA DE SOUZA CARNEIRO - INEP: 23252626Indicada01/01/202430/04/202022001.001031/2024-96MARIA VALDERLI DE SOUZA FEITOSACREDE 6EEM JOS\u00c9 FIDELES DE MOURA - INEP: 232595071\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Consecutiva01/01/202418/08/202322001.047172/2023-74KIANA DE SOUSA SANTOSCREDE 3EEMTI MARIA JOS\u00c9 MAGALH\u00c3ES - INEP: 23251642Indicada01/01/202422/05/201822001.000450/2024-19FRANCISCO JOSE GOMES LIMACREDE 5EEM MIGUEL CARNEIRO DA CUNHA - INEP: 232525451\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Consecutiva01/01/202414/05/201822001.004320/2024-47RAFAEL FERREIRA NOGUEIRASEFOR 1EEMTI ANT\u00d4NIO SALES - INEP: 23065389Indicada01/01/202417/05/201822001.000602/2024-75EMANUEL SARVIO BARBOSA LINHARESCREDE 2EEM JOSEFA BRAGA BARROSO - INEP: 23021772Indicado01/01/202410/05/201822001.000669/2024-18FRANCISCO LUIZ SILVA FONTENELLECREDE 3EEMTI MARIA ALICE RAMOS GOMES - INEP: 232364772\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Alternada01/01/202429/05/201822001.047002/2023-90JOSE WELLITON RODRIGUES DO NASCIMENTOCREDE 15CEJA LUZIA ARA\u00daJO DE FREITAS - INEP: 231091061\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Consecutiva01/01/202403/05/201822001.047088/2023-51RAIMUNDO NONATO DE SOUZACREDE 1EEMTI ROMEU DE CASTRO MENEZES - INEP:230635051\u00aa Elei\u00e7\u00e3o01/01/202429/05/201822001.047195/2023-89EDIVALDO BESSA PEREIRACREDE 9EEMTI FRANCISCA MOREIRA DE SOUZA - INEP: 23244828Indicado01/01/202424/01/202022001.002425/2024-61DIOGENES DE SOUSA LUZCREDE 8EEMTI Z\u00c9LIA DE MATOS BRITO - INEP: 23054530Indicado01/01/202408/06/201822001.002304/2024-10FRANCISCO JOSE FRANCELINO DE OLIVEIRACREDE 8EEMTI JOSEFA CLEMENTINO FERREIRA - INEP: 23252383Indicado01/01/202411/05/201822001.002306/2024-17FRANCISCA JULIANA MARTINS ELMIRO MOROROCREDE 6EEMTI PRISCILA MARCIEL DE FRAN\u00c7A - INEP: 23031530Indicado01/01/202411/05/201822001.002553/2024-13ELEGLAYSTONE ROBSON SILVACREDE 3EEMTI RICARDO DE SOUSA NEVES - INEP: 23007648Indicado01/01/202417/05/201822001.000165/2024-90JOAQUIM MAGALHAES DE OLIVEIRA NETOCREDE 6EEMTI PL\u00c1CIDO ADERALDO CASTELO INEP: 23022655Indicado01/01/202408/06/201822001.002552/2024-61"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0237/2024 - GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e em cumprimento ao que estabelece os Incisos I e II, do Artigo 93, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, com fundamento na Lei n\u00ba 16.710, de 21 de dezembro de 2018 e suas altera\u00e7\u00f5es, assim como o que estabelece o \u00a71\u00ba, do Artigo 3\u00ba, da Lei n\u00ba 15.190, de 19 de julho de 2012, que criou o Programa de Bolsas de Monitoria e Tutoria da Rede Estadual de Ensino, alterada pela Lei n\u00ba 16.127, de 14 de outubro de 2016, (Incisos I e II, do Art. 2\u00ba) e o que disciplina o Art. 1.\u00ba, da LEI N\u00ba 18.431, de 21 de julho de 2023, RESOLVE autorizar as ESCOLAS indicadas no Anexo \u00danico a selecionarem ESTUDANTES que conclu\u00edram o ensino m\u00e9dio t\u00e9cnico, integrado \u00e0 educa\u00e7\u00e3o profissional, na \u00e1rea de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o - TIC, em Escolas Estaduais de Educa\u00e7\u00e3o Profissional \u2013 EEEP, para exercerem atividades presenciais de tutoria nas turmas das Escolas de Ensino M\u00e9dio em Tempo Integral - EEMTI participantes do Projeto C-Jovem, nas quantidades e valores constantes no Anexo \u00danico. Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 23 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b00237/2024 \u2013 GAB, DE 23 DE FEVEREIRO DE 2024Valores referentes \u00e0s bolsas de tutoria a serem desenvolvidas por estudantes egressos de ensino m\u00e9dio t\u00e9cnico, integrado \u00e0 educa\u00e7\u00e3o profissional, da \u00e1rea de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o - TIC, em Escolas Estaduais de Educa\u00e7\u00e3o Profissional \u2013 EEEP, selecionados pelas Escolas de Ensino M\u00e9dio em Tempo Integral - EEMTI, participantes do C-Jovem, por meio de Chamada P\u00fablica.CREDEMUNIC\u00cdPIOINEPESCOLAQTD. DE  BOLSISTASQUANTIDADE DE MESESVALOR UNIT\u00c1RIO DA BOLSAVALOR TOTAL DA BOLSA1CAUCAIA23062720EEMTI JOS\u00c9 MARIA PONTES DA ROCHA19R$ 350,00R$ 3.150,001MARACANA\u00da23079959EEMTI PROFESSOR CLODOALDO PINTO19R$ 350,00R$ 3.150,001MARACANA\u00da23079649EEMTI PROFESSOR ANT\u00d4NIO MARTINS FILHO19R$ 350,00R$ 3.150,001MARACANA\u00da23079533EEMTI ALBANIZA ROCHA SARASATE19R$ 350,00R$ 3.150,001MARACANA\u00da23079495EEMTI ADAHIL BARRETO CAVALCANTE19R$ 350,00R$ 3.150,001MARACANA\u00da23079851EEMTI CARNEIRO DE MENDON\u00c7A19R$ 350,00R$ 3.150,001MARACANA\u00da23080132EEMTI PROFESSOR EDMILSON PINHEIRO19R$ 350,00R$ 3.150,001MARANGUAPE23081945EEMTI ANCHIETA19R$ 350,00R$ 3.150,001MARANGUAPE23082160EEMTI EUNICE WEAVER19R$ 350,00R$ 3.150,001PACATUBA23083476EEMTI CASIMIRO LEITE DE OLIVEIRA19R$ 350,00R$ 3.150,001PACATUBA23083654EEMTI DESEMBARGADOR RAIMUNDO CARVALHO LIMA19R$ 350,00R$ 3.150,002S. G. DO AMARANTE23269014EEMTI ADELINO CUNHA ALC\u00c2NTARA19R$ 350,00R$ 3.150,002ITAPIPOCA23036273EEMTI CORONEL MURILO SERPA19R$ 350,00R$ 3.150,002TRAIRI23254068EEMTI MARIA CELESTE DE AZEVEDO PORTO19R$ 350,00R$ 3.150,002URUBURETAMA23044039EEMTI MATILDE RODRIGUES VASCONCELOS19R$ 350,00R$ 3.150,003BELA CRUZ23002115EEMTI PROFESSORA MARIETA SANTOS19R$ 350,00R$ 3.150,003ACARA\u00da23236477EEMTI MARIA ALICE RAMOS GOMES19R$ 350,00R$ 3.150,003ITAREMA23506989EEMTI VALDO DE VASCONCELOS RIOS19R$ 350,00R$ 3.150,003MARCO23007648EEMTI RICARDO DE SOUSA NEVES19R$ 350,00R$ 3.150,004CAMOCIM23265795EEMTI DEPUTADO MURILO AGUIAR19R$ 350,00R$ 3.150,004GRANJA23005033EEMTI S\u00c3O JOS\u00c919R$ 350,00R$ 3.150,005TIANGU\u00c123011769EEMTI MONSENHOR AGUIAR19R$ 350,00R$ 3.150,005UBAJARA23013125EEMTI FL\u00c1VIO RIBEIRO LIMA19R$ 350,00R$ 3.150,006FORQUILHA23018445EEMTI ELZA GOERSCH19R$ 350,00R$ 3.150,006MASSAP\u00ca23020431EEMTI GOVERNADOR ADAUTO BEZERRA19R$ 350,00R$ 3.150,006SOBRAL23025190EEMTI DOM JOS\u00c9 TUPINAMB\u00c1 DA FROTA19R$ 350,00R$ 3.150,006SOBRAL23025140EEMTI MONSENHOR JOS\u00c9 GERARDO FERREIRA GOMES19R$ 350,00R$ 3.150,007CARIDADE23252529EEMTI JOS\u00c9 NILTON SALVINO FRANCO19R$ 350,00R$ 3.150,008ACARAPE23051850EEMTI MARIA DO CARMO BEZERRA19R$ 350,00R$ 3.150,008ARACOIABA23052643EEMTI JO\u00c3O ALVES MOREIRA19R$ 350,00R$ 3.150,008MULUNGU23055693EEMTI MILTON FA\u00c7ANHA19R$ 350,00R$ 3.150,008PACOTI23055995EEMTI MENEZES PIMENTEL19R$ 350,00R$ 3.150,009CASCAVEL23265000EEMTI MARCONI COELHO REIS19R$ 350,00R$ 3.150,009CASCAVEL23060298EEMTI CUST\u00d3DIO LEMOS19R$ 350,00R$ 3.150,0010ARACATI23124121EEMTI BAR\u00c3O DE ARACATI19R$ 350,00R$ 3.150,0010JAGUARUANA23127171EEMTI FRANCISCO JAGUARIBE19R$ 350,00R$ 3.150,0010MORADA NOVA23129018EEMTI MARIA EM\u00cdLIA RABELO19R$ 350,00R$ 3.150,0012QUIXAD\u00c123100311EEMTI GOVERNADOR C\u00c9SAR CALS DE OLIVEIRA FILHO19R$ 350,00R$ 3.150,0012QUIXAD\u00c123545585EEMTI CORONEL VIRG\u00cdLIO TAVORA19R$ 350,00R$ 3.150,0012QUIXERAMOBIM23101865EEMTI ASSIS BEZERRA19R$ 350,00R$ 3.150,0012QUIXERAMOBIM23102020EEMTI CORONEL HUMBERTO BEZERRA19R$ 350,00R$ 3.150,0013CRATEUS23085347EEMTI GONZAGA MOTA19R$ 350,00R$ 3.150,0014MOMBA\u00c7A23116951EEMTI PROFESSOR PEDRO JAIME19R$ 350,00R$ 3.150,0015TAU\u00c123224509EEMTI LILI FEITOSA19R$ 350,00R$ 3.150,0015PARAMBU23235705EEMTI ANA NORONHA19R$ 350,00R$ 3.150,0016IGUATU23241489EEMTI LICEU DR. JOS\u00c9 GONDIM19R$ 350,00R$ 3.150,0016JUCAS23545704EEMTI JOSEFA ALVES19R$ 350,00R$ 3.150,0017ICO23140518EEMTI PADRE JOS\u00c9 ALVES DE MACEDO19R$ 350,00R$ 3.150,0017V\u00c1RZEA ALEGRE23148543EEMTI PROFESSORA M\u00aa AFONSINA DINIZ MACEDO19R$ 350,00R$ 3.150,0018CRATO23163330EEMTI TEODORICO TELES19R$ 350,00R$ 3.150,0018CRATO23163020EEMTI JUV\u00caNCIO BARRETO19R$ 350,00R$ 3.150,0018CRATO23163410EEMTI WILSON GON\u00c7ALVES 19R$ 350,00R$ 3.150,0019BARBALHA23162350EEMTI VIRG\u00cdLIO TAVORA19R$ 350,00R$ 3.150,0019CARIRIACU23156201EEMTI S\u00c3O PEDRO19R$ 350,00R$ 3.150,0019JUAZEIRO DO NORTE23166100EEMTI TIRADENTES19R$ 350,00R$ 3.150,0020BREJO SANTO23234814EEMTI PROFESSOR JOS\u00c9 TELES DE CARVALHO19R$ 350,00R$ 3.150,0020MILAGRES23170620EEMTI ANTONIA LINDALVA DE MORAIS19R$ 350,00R$ 3.150,0020MAURITI23160110EEMTI ANDRE CARTAXO19R$ 350,00R$ 3.150,00SEFOR 1FORTALEZA23065494EEMTI ANTONIETA SIQUEIRA19R$ 350,00R$ 3.150,00SEFOR 1FORTALEZA23067233EEMTI CL\u00c1UDIO MARTINS19R$ 350,00R$ 3.150,00SEFOR 1FORTALEZA23072571EEMTI JOS\u00c9 VALDO RIBEIRO RAMOS19R$ 350,00R$ 3.150,00SEFOR 1FORTALEZA23073136EEMTI LIONS JANGADA19R$ 350,00R$ 3.150,00SEFOR 1FORTALEZA23069201EEMTI SANTO AFONSO19R$ 350,00R$ 3.150,00SEFOR 2FORTALEZA23214457EEMTI POETA OTAC\u00cdLIO COLARES19R$ 350,00R$ 3.150,00SEFOR 2FORTALEZA23068523EEMTI PROFESSORA TELINA BARBOSA DA COSTA19R$ 350,00R$ 3.150,00SEFOR 3FORTALEZA23188154EEMTI CAIC MARIA ALVES CARIOCA19R$ 350,00R$ 3.150,00SEFOR 3FORTALEZA23071370EEMTI DEPUTADO IRAPUAN CAVALCANTE PINHEIRO19R$ 350,00R$ 3.150,00SEFOR 3FORTALEZA23078669EEMTI MARIA THOM\u00c1SIA19R$ 350,00R$ 3.150,00SEFOR 3FORTALEZA23069082EEMTI PROFESSOR PL\u00c1CIDO ADERALDO CASTELO19R$ 350,00R$ 3.150,00SEFOR 3FORTALEZA23069163EEMTI SENADOR OSIRES PONTES19R$ 350,00R$ 3.150,00SEFOR 3FORTALEZA23068841EEMTI ESTADO DO PARAN\u00c119R$ 350,00R$ 3.150,00SEFOR 3FORTALEZA23069627EEMTI SENADOR FERNANDES T\u00c1VORA19R$ 350,00R$ 3.150,00TOTAL DE BOLSAS72TOTAL (R$)R$ 226.800,00"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0238/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o Inciso III, do Art. 93, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, RESOLVE: I \u2013 DESIGNAR, a partir de 20 de fevereiro de 2024, os SERVIDORES, constantes no Anexo \u00danico, desta Portaria, para comporem, na Coordenadoria Regional de Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 CREDE 15, a Comiss\u00e3o Inventariante para avalia\u00e7\u00e3o e cataloga\u00e7\u00e3o dos bens patrimoniais e do almoxarifado de 2024, da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o;  II \u2013  CESSAR OS EFEITOS da PORTARIA N\u00ba1025/2023 \u2013 GAB, DOE de 27/09/2023, as comiss\u00f5es respons\u00e1veis pelo levantamento, avalia\u00e7\u00e3o e cataloga\u00e7\u00e3o dos bens m\u00f3veis em descarte. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 22 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3OANEXO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba0238/2024 \u2013 GABINSTITUI\u00c7\u00c3OCARGONOMECPFSEDEPRESIDENTEMARIA JEANE DE NORONHA938.330.673-49MEMBRO 1MARIA DALVA FEITOSA171.972.603-53MEMBRO 2ANTONIO SIQUEIRA LIMA NETO729.346.893-87MEMBRO 3SEBASTI\u00c3O FREITAS DE SOUSA445.951.663-20EEMTI LILI FEITOSAPRESIDENTEDIARLLEY EMANUEL LACERDA DE ALMEIDA LOIOLA SENA018.162.163-05MEMBRO 1DANIELA MOREIRA LOIOLA573.647.453-00MEMBRO 2JO\u00c3O PEREIRA DE MELO FILHO417.247.393-87MEMBRO 3MARIA NADIA VER\u00cdSSIMO OLIVEIRA070.803.293-10EEM ANA DE SIQUEIRA GON\u00c7ALVESPRESIDENTEPEDRO SOARES MAGALH\u00c3ES067.476.083-21MEMBRO 1SILAS ALVES SIQUEIRA011.131.663-47MEMBRO 2MARDONIO LEITE DA COSTA555.998.183-49MEMBRO 3JOS\u00c9 FEITOSA NEVES051.614.923-76CEJA LUZIA ARA\u00daJO FREITASPRESIDENTEJOS\u00c9 WELLITON RODRIGUES DO NASCIMENTO637.395.183-91MEMBRO 1LUCIANA RODRIGUES GON\u00c7ALVES414.777.403-25MEMBRO 2TOMAZ MOTA FILHO723.263.363-72MEMBRO 3PAULO RICARDO FEITOSA CAVALCANTE600.244.833-03EEM MARIA DOLORES PETROLAPRESIDENTEMARIA LEONEIDE OLIVEIRA DE ARA\u00daJO739.625.383-72MEMBRO 1REGINALDO DE SOUSA920.395.703-06MEMBRO 2FRANCISCA KARINE LINO MOTA DE SOUSA019.863.643-13MEMBRO 3FRANCISCA EDNIR FEITOSA796.598.373-72EEM JOS\u00c9 FERREIRA BARBOSAPRESIDENTEPEDRO JO\u00c3O DE OLIVEIRA396.977.110-20MEMBRO 1LIGIA SAMARA ARAUJO MORAES022.803.523-62MEMBRO 2MARIA CLAUDINELIA ABREU DE SOUSA023.475.253-01MEMBRO 3FRANCISCO ROMARIO PEREIRA LO043.951.013-99EEEP MONSENHOR ODORICO DE ANDRADEPRESIDENTE\u00cdTALO DEL BASTOS MOTA733.660.643-15MEMBRO 1M\u00c1RCIA J\u00c2NNIA CARLOS FEITOSA443.215.263-68MEMBRO 2PEDRO SIQUEIRA LIMA004.144.633-07MEMBRO 3ADRIANA GOMES EVANGELISTA654.230.463-00EEEP JOAQUIM FILOMENO NORONHAPRESIDENTEJOS\u00c9 DE MELO RODRIGUES027.978.753-70MEMBRO 1PAULO TADEU GON\u00c7ALVES MELO231.754.392-32MEMBRO 2MARIA VILANI NORONHA ALVES222.922.413-15MEMBRO 3FRANCILENE FERREIRA DA COSTA068.531.243-75EEM MARIA DAS DORES CIDR\u00c3O ALEXANDRINOPRESIDENTEFABIANA MARTINS DE SOUSA723.431.932-91MEMBRO 1HUMBELINO AIRES MACHADO764.332.343-72MEMBRO 2ANA IDE PEREIRA DE OLIVEIRA943.893.493-68MEMBRO 3MARIA EDIVANIA OLIVEIRA DE ALMEIDA637.710.983-00EEM RAIMUNDO ADJACIR CIDR\u00c3O DE OLIVEIRAPRESIDENTELIDIANE RODRIGUES LIRA735.009.683-68MEMBRO 1ISRAEL CHAVES FERREIRA061.213.553-52MEMBRO 2FRANCISCA MARIA FERREIRA DA SILVA029.943.553-96MEMBRO 3MARIA LEIDIANE ALVES DE LIMA027.238.683-97EEMTI FRANCISCO MIZAEL CAVALCANTEPRESIDENTEANTONIO EDVANIR ALVES DE OLIVEIRA986.455.013-68MEMBRO 1SOCORRO MARIA SILVA CASTRO603.629.383-69MEMBRO 2ANTONIO ALDECIR MOTA TEIXEIRA045.244.903-02MEMBRO 3C\u00cdCERO JEFERSON RODRIGUES050.749.523-63EEMTI ANA NORONHAPRESIDENTEEDIGLEUMA DO SOCORRO BARBOSA AMADOR653.837.882-04MEMBRO 1ANTONIO ASSILON FREIRE GONZAGA006.174.633-95MEMBRO 2ISRAEL ALVES CUNHA606.953.582-00MEMBRO 3FRANCIVALDA SOARES DE SOUSA377.773.433-20EEM MARIA JOS\u00c9 COUTINHOPRESIDENTEFRANCISCA DA SILVA BEZERRA NETA711.844.733-15MEMBRO 1ANA TALIA LACERDA DE OLIVEIRA026.970.133-85MEMBRO 2JOS\u00c9 CLEYTON SOUSA SILVA011.466.603-24MEMBRO 3WAGNER PEREIRA VALE035.269.573-77ESCOLA IND\u00cdGENA TABAJARA CARLOS LEVYPRESIDENTEANA FABR\u00cdCIA LIRA DE ARA\u00daJO056.119.153-02MEMBRO 1FRANCISCO LEONARDO ARA\u00daJO N\u00d3BREGA064.884.343-22MEMBRO 2L\u00cdVIA MARIA SOARES MELO035.726.943-88MEMBRO 3MANUEL MARCUS GUSTAVO VIEIRA MOURA062.965.393-39EEMTI ANTONIA VIEIRA LIMAPRESIDENTEMABEL APARECIDA LIMA SILVA018.999.253-09MEMBRO 1HILDERVANIA COUTINHO BESERRA054.063.883.80MEMBRO 2CLAUDENICE MELO CAVALCANTE469.017.953-00MEMBRO 3IRACEMA LACERDA GON\u00c7ALVES322.316.013-20EEM LEANDRO LOPES DE SOUSAPRESIDENTEFRANCISCO ACR\u00cdZIO CARLOS SILVA000.119.483-61MEMBRO 1WEMERSON BEZERRA GOMES075.480.323-66MEMBRO 2VANDERLEIA DOS SANTOS GOMES132.150.797-63MEMBRO 3CREUZA MARIA DE CASTRO ALENCAR015.713.643-40"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0239/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 22001.030830/2024-70, CONSIDERANDO que o procedimento administrativo n\u00e3o foi publicado \u00e0 \u00e9poca; CONSIDERANDO ainda a necessidade de regulariza\u00e7\u00e3o funcional com as informa\u00e7\u00f5es fornecidas pelo Sistema Informatizado de Controle de \u00d3bitos \u2013 SISOBI, RESOLVE NOTIFICAR O FALECIMENTO de MARIA JAMILIA FEITOSA DA CUNHA, matr\u00edcula n\u00ba 05845718, Professor, integrante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, ocorrido em 27 de Outubro de 2022, com fundamento no artigo 64, inciso II, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, combinado com os incisos I e II do artigo 4\u00ba do Decreto n\u00ba 20.768, de 11 de junho de 1990. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0243/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 22001.030199/2024-17, RESOLVE NOTIFICAR, para fins de direito a mudan\u00e7a de nome dos SERVIDORES constantes da rela\u00e7\u00e3o anexa, nos termos do art. 11 do Decreto n\u00ba 20.768, de 11 de junho de 1990. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O O ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 23 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba0243/2024 \u2013 GAB, DATADA EM 23 DE FEVEREIRO DE 2024N\u00b0 DO PROCESSONOME ANTERIORCARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULADOCUMENTOCART\u00d3RIODATA CART\u00d3RIONOME ALTERADO22001.030199/2024-17CLAUDIA ALVES DE LIMA Professor Ensino T\u00e9cnico12127812Certid\u00e3o de CasamentoCAVALCANTI FILHO REG. CIVIL DAS PESSOAS NATURAIS01/07/1994CLAUDIA ALVES DE LIMA PINHEIRO22001.031189/2024-91LILIANA MACEDO BRAGAProfessor16096512Certid\u00e3o de CasamentoALENCAR ARARIPE26/04/2006LILIANA MACEDO BRAGA LOPES"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0244/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do processo N\u00ba 22001.004620/2024-26, com fundamento no artigo 62, inciso V, da Lei 10.884, de 02 de fevereiro de 1984 e suas altera\u00e7\u00f5es poste-riores, RESOLVE MAJORAR o percentual da GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR EFETIVA REG\u00caNCIA DE CLASSE, do servidor FABIO ARAUJO BEZERRA, matr\u00edcula 47947316, AP\u00d3S OBTEN\u00c7\u00c3O DO T\u00cdTULO DE MESTRADO, de 32,79% (trinta e dois e setenta e nove por cento) para 37,82% (trinta e sete e oitenta e dois por cento), sobre o vencimento base, com vig\u00eancia a partir de 19 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0246/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do processo N\u00ba 22001.000890/2024-68, com fundamento no artigo 62, inciso V, da Lei 10.884, de 02 de fevereiro de 1984 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, RESOLVE MAJORAR o percentual da GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR EFETIVA REG\u00caNCIA DE CLASSE, do servidor ILCA ANDREA BARROSO DE CARVALHO, matr\u00edcula 48090117, AP\u00d3S OBTEN\u00c7\u00c3O DO T\u00cdTULO DE MESTRADO, de 32,79% (trinta e dois e setenta e nove por cento) para 37,82% (trinta e sete e oitenta e dois por cento), sobre o vencimento base, com vig\u00eancia a partir de 05 de Janeiro de 2024. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0247/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 210, inciso II, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974 e tendo em vista o que consta no processo NUP 22001.023940/2024-85, RESOLVE determinar a instaura\u00e7\u00e3o de PROCESSO ADMINISTRATIVO-DISCIPLINAR a ser realizado pela Procuradoria de Processo Administrativo-Disciplinar \u2013 PROPAD, da Procu-radoria-Geral do Estado, com finalidade de apurar a responsabilidade funcional do servidor FRANCISCO LUCINIO BARBOSA DE SOUSA, Professor, matr\u00edcula n\u00ba 481200-1-6, acusado de haver praticado o il\u00edcito de acumula\u00e7\u00e3o il\u00edcita de cargos p\u00fablicos, em raz\u00e3o de o servidor deter 02 (dois) cargos/fun\u00e7\u00f5es no servi\u00e7o p\u00fablico, sendo 01 (um) cargo de Professor, com carga hor\u00e1ria de 40 (quarenta) horas semanais, nesta Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 \u2013 SEDUC e outro cargo de Professor de 40 (quarenta) horas na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Madalena - CE, conduta vedada pelo art. 37, incisos XVI da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988 e pelo Art. 1\u00ba, \u00a7 2\u00ba do Decreto n\u00ba 29.352 de 09/07/2008, pass\u00edvel das san\u00e7\u00f5es previstas nos \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do art. 194, da Lei n\u00ba 9.826/74 (Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado do Cear\u00e1). SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 23 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0250/2024-GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto na Lei n\u00ba 13.513, de 19 de julho de 2004, alterada pela Lei n\u00ba 16.379, de 16 de outubro de 2017, considerando o Decreto n\u00ba 32.426, de 21 de novembro de 2017, e ainda o Decreto n\u00ba 35.369, de 31 de mar\u00e7o de 2023, RESOLVE DESIGNAR os SERVIDORES listados no Anexo \u00danico desta Portaria, ocupantes do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Diretor Escolar, s\u00edmbolo DNS-3, para ter exerc\u00edcio nas escolas listadas no mesmo Anexo, de acordo com o resultado do processo de escolha e indica\u00e7\u00e3o de membros do N\u00facleo Gestor Escolar, homologado pela Portaria n\u00b0 1308/2023-GAB, publicada no DOE de 19/12/2023, informando, ainda, a data de nomea\u00e7\u00e3o ao cargo em quest\u00e3o e o tipo de mandato exercido. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3ONOME DO SERVIDORCREDEC\u00d3DIGO INEP - ESCOLATIPO DE MANDATODATA IN\u00cdCIO DE EXERC\u00cdCIO MANDATODOE DE NOMEA\u00c7\u00c3ONUPMANUEL FERREIRA FILHOCREDE 2EEMTI SABINO NUNES DA SILVA - INEP: 230464491\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Consecutiva01/01/202418/05/201822001.001311/2024-02RODRIGO LIMA BEZERRACREDE 1EEM TELINA MATOS PIRES - INEP: 230615451\u00aa Elei\u00e7\u00e3o01/01/202425/05/202222001.047007/2023-12JOAO PAULO NOBRE NOGUEIRACREDE 12EEMTI JACOB NOBRE DE OLIVEIRA BENEVIDES - INEP: 230958811\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Consecutiva01/01/202408/05/201822001.001846/2024-75WILSON ROCHA RODRIGUESSEFOR 1CEJA PROF. MILTON CUNHA - INEP: 232365821\u00aa Elei\u00e7\u00e3o01/01/202412/07/202122001.000058/2024-61ROZENI LIRA ALVESCREDE 7EEMTI MARIA NEUSA ARA\u00daJO MOURA - INEP: 23545534Indicada01/01/202414/05/201822001.000266/2024-61ANA CRISTINA DA COSTASEFOR 1EEM DOUTOR CESAR CALS - INEP: 23186488Indicada01/01/202428/06/202122001.000341/2024-93ROSANGELA NASCIMENTO DA SILVACREDE 1EEMTI DESEMBARGADOR RAIMUNDO CARVALHO LIMA - INEP: 230836541\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Consecutiva01/01/202415/03/201922001.000420/2024-02JULIENE VERISSIMO ROSACREDE 2ESCOLA IND\u00cdGENA BROLHOS DA TERRA - INEP: 232687001\u00aa Elei\u00e7\u00e3o01/01/202425/08/202322001.000668/2024-65ADRIANE MACEDO DE SOUSACREDE 13EEMTI LIONS CLUB - INEP: 230855501\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Alternada01/01/202415/05/201822001.000384/2024-79HERYDA PEDROSA SOUZACREDE 8LICEU DE BATURIT\u00c9 DOMINGOS S\u00c1VIO - INEP:230533561\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Consecutiva01/01/202411/05/201822001.047337/2023-16CLAUDIO PAULO DE ALMEIDACREDE 6EEMTI AGOSTINHO NERES PORTELA - INEP: 23247754Indicada01/01/202411/05/201822001.001382/2024-05DARNON MICHEL SILVA AMORIMCREDE 6EEFM PROFESSOR LUIS FELIPE - INEP: 230252631\u00aa Elei\u00e7\u00e3o01/01/202415/06/202322001.047174/2023-63ALNEDI COSTA LIMASEFOR 2EEMTI VISCONDE DO RIO BRANCO - INEP: 23078529Indicada01/01/202408/05/201822001.000299/2024-19AIRLES MARIA MELO SALESCREDE 6EEMTI WALDIR LEOPERCIO - INEP: 23030631Indicada01/01/202404/05/201822001.001380/2024-16AILA MARIA DA COSTACREDE 1EEM DEPUTADO FAUSTO AGUIAR ARRUDA - INEP: 230835491\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Consecutiva01/01/202411/05/201822001.047292/2023-71REGIANE DE LIMA SALESCREDE 2EEMTI PROFESSORA ESTEF\u00c2NIA MATOS - INEP 230418891\u00aa Elei\u00e7\u00e3o01/01/202416/02/202322001.000395/2024-59SAMARA MAPURUNGA DOS SANTOS SALESSEFOR 1CEJA PROFESSORA MARIA EUDES VERAS - INEP: 232341051\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Consecutiva01/01/202418/05/201822001.000518/2024-51ADELAIDE MARIA DE ABREU ALMEIDACREDE 1EEMTI ANCHIETA - INEP: 230819451\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Consecutiva01/01/202430/05/201822001.000317/2024-54PEDRO JO\u00c3O DE OLIVEIRACREDE 15EEM JOS\u00c9 FERREIRA BARBOSA - INEP: 23104147/1\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Consecutiva01/01/202406/01/202122001.000179/2024-11ALBENICE OLIVEIRA MENESESCREDE 2EEM RITA ESTELITA DOS SANTOS RODRIGUES - INEP: 230340091\u00aa Elei\u00e7\u00e3o01/01/202404/06/202122001.000590/2024-89NOME DO SERVIDORCREDEC\u00d3DIGO INEP - ESCOLATIPO DE MANDATODATA IN\u00cdCIO DE EXERC\u00cdCIO MANDATODOE DE NOMEA\u00c7\u00c3ONUPJOSE ROBERTO LIMA DE SOUSACREDE 2EEM ETELVINA GOMES BEZERRA - INEP: 230452301\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Consecutiva01/01/202411/05/201822001.000392/2024-15JOSE CARLOS DE SALES FARIASCREDE 8EEMTI DEPUTADO UBIRATAN DINIZ DE AGUIAR - INEP:230544091\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Consecutiva01/01/202411/05/201822001.000649/2024-39MARIA IDAYANA BEZERRA SANTIAGOCREDE 7EEMTI CAPELE\u00c3O FREI ORLANDO - INEP 232646401\u00aa Elei\u00e7\u00e3o01/01/202411/05/201822001.000216/2024-83JOAO PAULO DA SILVA LIMACREDE 1ESCOLA IND\u00cdGENA CHU\u00cd - INEP: 232391741\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Consecutiva01/01/202402/04/201822001.000345/2024-71DAMIAO LINS DE SOUZACREDE 16EEMTI ADAHIL BARRETO - INEP: 23145633Indicada01/01/202414/05/201822001.000304/2024-85ARI COSMO DE OLIVEIRACREDE 16EEMTI PEDRO JORGE MOTA - INEP: 23106590Indicada01/01/202408/06/201822001.001030/2024-41MARCONI PATRICIO DA SILVA DE ANDRADECREDE 1EEMTI PRESIDENTE JOSE SARNEY - INEP: 23062738Indicada01/01/202430/05/201822001.047395/2023-31QUIT\u00c9RIA ELIEUDA CAMELO DE LIMACREDE 7EEM J\u00daLIA CATUNDA - INEP: 230327311\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Consecutiva01/01/202402/05/201822001.046809/2023-13LEIDIDAIANE RIBEIRO DE AGUIAR LIMACREDE 4EEMTI SAO JOSE - INEP:230050331\u00aa Elei\u00e7\u00e3o01/01/202411/05/201822001.001203/2024-21ANT\u00d4NIO JOCELI DE ARA\u00daJOCREDE 3EEMTI VALDO DE VASCONCELOS RIOS - INEP 235069891\u00aa Recondu\u00e7\u00e3o Consecutiva01/01/202415/05/201822001.046990/2023-50FRANCISCO PEREIRA SILV\u00c9RIOCREDE 17EEMTI CELSO ARA\u00daJO - INEP: 23139382Indicada01/01/202417/05/201822001.000218/2024-72"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0251/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo NUP 22001.002843/2024-59, com fundamento no artigo 110, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, combinado com o Decreto n\u00ba 25.851, de 12 de abril de 2000, e artigos 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto n\u00ba 28.871, de 10 de Setembro de 2007, e de acordo com o estabelecido na Portaria de n\u00ba 0435/2017-GAB, de 04 de maio de 2017, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de maio de 2017, RESOLVE PRORROGAR O AFASTAMENTO do servidor FABIO SOARES GUERRA, que ocupa o cargo de Professor, integrante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, n\u00edvel J, matr\u00edcula n\u00ba 47999618, lotado na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, para participar do curso MESTRADO ACAD\u00caMICO EM DESENVOLVIMENTO E MEIO AMBIENTE, ministrado pela UNIVERSIDADE FEDERAL DO CEAR\u00c1 - UFC, pelo per\u00edodo de 14 de Abril de 2024 a 31 de Maio de 2024, sem \u00f4nus para o Estado, tendo em vista as despesas efetuadas pelo servidor, para esse fim, n\u00e3o correrem por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Poder P\u00fablico Estadual, por\u00e9m sem preju\u00edzo de seus vencimentos e das vantagens fixas de car\u00e1ter pessoal, ficando o mencionado servidor obrigado a assinar termo de compromisso e responsabilidade e remeter \u00e0 Coordenadoria de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, os relat\u00f3rios semestrais das atividades executadas, bem como de apresentar o relat\u00f3rio geral por ocasi\u00e3o do t\u00e9rmino do afastamento do que constar\u00e1: Monografia, Disserta\u00e7\u00e3o ou Tese, devidamente aprovados. A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o dos relat\u00f3rios semestrais implicar\u00e1 na imediata suspens\u00e3o da portaria autorizadora. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0253/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo 22001.020519/2024-12, RESOLVE CESSAR OS EFEITOS, a partir de 06 de fevereiro de 2024, da Portaria 1267/2023-GAB, datada de 28 de novembro 2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 05 de dezembro de 2023 que autorizou A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO AFASTAMENTO para participar do curso MESTRADO EM LINGU\u00cdSTICA, ministrado pelo(a) UNIVERSIDADE FEDERAL DO CEAR\u00c1 - UFC, o(a) servidor(a) RENATA PRISCYLA CONCEICAO COSTA, matr\u00edcula 47878713, lotado(a) na C\u00e9lula de Educa\u00e7\u00e3o em Direitos Humanos, Inclus\u00e3o acessibilidade, da Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o.SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0254/2024-GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDU\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Art. 91, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, e em conformidade com a Lei Estadual N\u00ba 16.419, de 23 de novembro de 2017, DECRETO N\u00ba 35.549 de 23 de junho de 2023, RESOLVE: 1\u00ba EXCLUIR da Portaria 0907/2023 \u2013 GAB, publicada no DOE de 28/08/2023, o servidor PAULO ALEXANDRE SOUSA QUEIROZ, matr\u00edcula n\u00ba 48073115, da fun\u00e7\u00e3o de Coordenador Pedag\u00f3gico, referente \u00e0s atividades da Bolsa Forma\u00e7\u00e3o do Programa Nacional de Acesso ao Ensino T\u00e9cnico e Emprego \u2013 Pronatec, retroativo a 29/09/2023. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor a partir da publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba25/2017/PROCESSO NUP 22001.043650/2023-77 - IG: 1302875I - ESP\u00c9CIE: OITAVO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 25/2017; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no C.N.P.J sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, na qualidade de LOCAT\u00c1RIO, neste ato representado pela Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473400533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP CE, residente e domiciliada em Fortaleza-CE; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza-CE; IV - CONTRATADA: ARQUIDIOCESE METROPOLITANA DE FORTALEZA, pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 07.471.600/0001-87, com sede na Av. Dom Manuel, n.\u00ba 03, Bairro Centro, Fortaleza-CE, CEP. 60060-090, doravante denominado LOCADOR, neste ato representado por seu bastante procurador, VIRGINIO ASENCIO SERPA, chileno, solteiro, sacerdote cat\u00f3lico-vig\u00e1rio geral, inscrito no CPF sob o n.\u00ba 429.873.693-87, RG n.\u00ba V075558-4- SE/DPMAF/DPF, residente e domiciliado na Rua Visconde de Mau\u00e1, n.\u00ba 905, Aldeota, em Fortaleza/CE, resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato 25/2017, publicado no DOE de 21.02.2017, de acordo com o Processo NUP 22001.043650/2023- 77; V - ENDERE\u00c7O: Fortaleza-CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: regulamentado no Art. 57, II, \u00a72\u00ba Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, e na Lei n\u00ba 8.245 de 18 de outubro de 1991(Lei do Inquilinato), mediantes as condi\u00e7\u00f5es seguintes; VII- FORO: Fortaleza-CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de vig\u00eancia do contrato que tem por objetivo a loca\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel para dar continuidade ao funcionamento da EEFM SANTA LUZIA, de propriedade do LOCADOR, localizado na Rua Jo\u00e3o Cordeiro, n.\u00ba 711, Bairro Aldeota, FortalezaCE.; IX - VALOR GLOBAL: CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO REAJUSTAMENTO DO VALOR CONTRATUAL O valor global, para custear as despesas com a continua\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, de que trata a Cl\u00e1usula Terceira do Contrato, ora aditado, permanece em R$ 193.015,40 (cento e noventa e tr\u00eas mil e quinze reais e quarenta centavos), considerando o valor mensal de R$ 16.084,61 (dezesseis mil e oitenta e quatro reais e sessenta e um centavos), conforme Despacho da CECON/SEDUC, datado em 11.12.2023, de acordo com as fls.29-30, e IG N\u00ba 1302875 constante dos autos. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DO REAJUSTE Fica assegurado eventual direito da Locadora de reajuste do valor da Loca\u00e7\u00e3o, em conformidade com a Cl\u00e1usula Quinta do Contrato ; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA SEGUNDA, que trata da vig\u00eancia do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 12 (doze) meses, a contar de 22 de fevereiro de 2024 at\u00e9 21 de fevereiro de 2025.; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seus aditivos.; XII - DATA: 06 de fevereiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, VIRGINIO ASENCIO SERPA - Locador. TESTEMUNHAS: 1. CRISTIANY LIMA DE FIGUEIREDO, 2. PRISCILA CAXILE SOARES. Fortaleza 16 de fevereiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba035/2022/NUP 22001.034759/2023-13 - IG:1302988I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 035/2022; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRE-TARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no C.N.P.J sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, na qualidade de LOCAT\u00c1RIA, neste ato representado pela Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 21656229155 SSP-CE, residente e domiciliada em Fortaleza, Cear\u00e1; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza - CE; IV - CONTRATADA: Sr. CARLOS DE SOUSA PRADO, brasileiro, solteiro, aposentado, inscrito no CPF n.\u00ba 146.097.701-72, portador do RG n.\u00ba 2008801154-7 SSPDS/CE, residente e domiciliado na Rua Poeta Lauro Menezes, n.\u00ba 178, Centro, Tiangu\u00e1/CE, CEP. n.\u00ba 62.320- 000, doravante denominado LOCADOR, resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato 035/2022, publicado no DOE de 03.03.2022, de acordo com a justificativa exarada no NUP 22001.034759/2023-13; V - ENDERE\u00c7O: Fortaleza - CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: , regulamentado no art. 57, inciso II, \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, e pela Lei n\u00ba 8.245 de 18 de outubro de 1991 (Lei do Inquilinato), mediantes as condi\u00e7\u00f5es seguintes; VII- FORO: Fortaleza - CE; VIII - OBJETO: O presente Aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Contrato ora aditado que tem por objetivo a loca\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel para instala\u00e7\u00e3o e funcionamento do Centro Cearense de Idiomas - CCI, localizado na Rua Maria de Lourdes Andrade de Vasconcelos, S/N, Bairro Centro, Tiangu\u00e1/CE; IX - VALOR GLOBAL: O valor para custear as despesas com a continua\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de que trata a Cl\u00e1usula Terceira do valor, do pagamento e origem dos recursos ao Contrato, ora aditado, permanecer\u00e1 de R$ 76.157,51 (setenta e seis mil, cento e cinquenta e sete reais e cinquenta e um centavos) com o valor mensal de R$ 6.346,45 (seis mil, trezentos e quarenta e seis reais e quarenta e cinco centavos), sem reajuste, conforme Despacho da COADM/CECON/SEDUC, datado em 08.12.2023 \u00e0s fls. 24/25 e IG N\u00ba 1302988 constante dos autos. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DO REAJUSTE Fica assegurado eventual direito da Contratada de reajuste do valor da loca\u00e7\u00e3o, em conformidade com a Cl\u00e1usula Quinta do Contrato.; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na Cl\u00e1usula Segunda que trata da vig\u00eancia do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 12 (doze) meses, a contar de 25 de fevereiro de 2024 at\u00e9 24 de fevereiro de 2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu Aditivo; XII - DATA: 09 DE FEVEREIRO DE 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - Locat\u00e1ria, CARLOS DE SOUSA PRADO - Locador. TESTEMUNHAS: 1.ROCHELY CORDEIRO VERAS, 2. CRISTIANY LIMA DE FIGUEIREDO. Fortaleza 16 de fevereiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba207/2022/NUP 22001.031105/2023-38 - IG: 1303212I - ESP\u00c9CIE: SEXTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 207/2022; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ 07.954.514/0001 -25, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representado pela Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473400533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: EMPRESA CETUS CONSTRUTORA EIRELI, com sede na Rua In\u00eas Brasil, n\u00ba298, Boa Vista, Castel\u00e3o, Fortale-za-CE, CEP: 60.867-540, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 32.227.070/0001-73, doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato pelo Sr. TALES EMANUEL VER\u00cdSSIMO PEREIRA ARA\u00daJO, portador da Carteira de Identidade n\u00ba 2.482.346/SSP-CE, e do CPF n\u00ba 101.762.164-05, com poderes para representar as demais consorciadas, com a interveni\u00eancia da SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, neste ato representado pelo seu Superintendente, Sr. FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO, brasileiro, inscrito no CPF sob o n\u00ba 144.324.043-53, RG 10364-D CREA-CE, residente e domiciliado nesta Capital, resolvem firmar o presente Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 207/2022, publicado no D.O.E de 25/05/2023, de acordo com NUP 22001.031105/2023-38; V - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: regulamentado no art. 65, I, b e \u00a71\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, mediante as condi\u00e7\u00f5es seguintes ; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade o replanilhamento com supress\u00f5es de valores, resultando em repercuss\u00e3o financeira negativa ao contrato, ora aditado, que tem por objetivo o servi\u00e7o de Registro de Pre\u00e7o para futuros e eventuais servi\u00e7os comuns de Engenharia para Manuten\u00e7\u00e3o Preventiva e Corretiva das instala\u00e7\u00f5es F\u00edsicas Prediais e Equipamentos P\u00fablicos, com fornecimento de m\u00e3o de obra, materiais e pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o, por percentual de desconto sobre as tabelas de servi\u00e7os da SEINFRA 27 ou 27.1 para atender as necessidades da Escola de Educa\u00e7\u00e3o Profissionalizante de General Sampaio, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; IX - VALOR GLOBAL: O presente ADITIVO sofreu uma supress\u00e3o de servi\u00e7o no valor de R$ 181.731,66 (cento e oitenta e um mil, setecentos e trinta e um reais e sessenta e seis centavos) representando 33,59 % (trinta e tr\u00eas v\u00edrgula cinquenta e nove por cento) do valor global do contrato, resultando na repercuss\u00e3o financeira negativa no valor de R$ 181.731,66 (cento e oitenta e um mil, setecentos e trinta e um reais e sessenta e seis centavos), representando 33,59 % (trinta e tr\u00eas v\u00edrgula cinquenta e nove por cento) do valor global do contrato, conforme Planilha fls. 28/31, Parecer T\u00e9cnico SOP, fls. 25/27 e Despacho da COINF/SEDUC, datado em 22/01/2024, fls. 47, do processo supramencionado, parte integrante deste Termo independente de transcri\u00e7\u00e3o.; X - DA VIG\u00caNCIA: Permanecem as demais cl\u00e1usulas inalteradas; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seus aditivos; XII - DATA: 09 DE FEVEREIRO DE 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - Contratante, TALES EMANUEL VER\u00cdSSIMO PEREIRA ARA\u00daJO - Representante Legal da Empresa CETUS CONSTRUTORA EIRELI - Contratada, FRANCISCO QUINTINO VIEIRA NETO - Superintendente da SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP - Interveniente. TESTEMUNHAS: 1.ALESSANDRO CHAGAS DE FREITAS , CAIO ALMEIDA COSTA. Fortaleza 20 de fevereiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001.021528/2024-21 - IG - 1304411I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE PRAZO AO CONTRATO N\u00ba 03/2023; II - CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o/ESCOLA DE ENSINO M\u00c9DIO JO\u00c3O DOS SANTOS DE OLIVEIRA, Munic\u00edpio de Madalena/CE, CEP: 63.860-000, inscrita no CNPJ 07.954.514/0324-00, daqui por diante denominada simplesmente CONTRATANTE, neste ato representada por seu Diretor Geral, Sr Ant\u00f4nio Jerri Castro de Abreu; III - ENDERE\u00c7O: Madalena/CE; IV - CONTRATADA: ROSELI BARROS LIMA - ME, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 19.711.243/0001-66, com sede \u00e0 RODOVIA BR 020, KM240, Munic\u00edpio de Madalena-CE, representado neste ato pelo Sr. Felipe Barros Lima; V - ENDERE\u00c7O: Madalena/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo de acordo com a Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 02/2023, Contrato n\u00ba 03/2023, publicado no D.O.E DE 16/03/2023, processo n\u00ba 22001.021528/2024-21, fundamentados nas disposi\u00e7\u00f5es Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso III da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993; VII- FORO: Madalena/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de vig\u00eancia do contrato, que tem por objeto AQUISI\u00c7\u00c3O DE G\u00c1S E OUTROS MATERIAIS ENGARRAFADOS EM FAVOR DA E.E.M. JO\u00c3O DOS SANTOS DE OLIVEIRA, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTERADA; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUARTA, que trata da vig\u00eancia do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 123 (Cento e vinte e tr\u00eas) dias, 01 de Mar\u00e7o de 2024 at\u00e9 01 de Julho de 2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu(s)aditivo(s). E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 25 de Janeiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Ant\u00f4nio Jerri Castro de Abreu - CONTRATANTE \u2013 Felipe Barros Lima \u2013 CONTRATADA TESTEMUNHAS: 01- MARLEY SERAFIM DE SOUSA, 02- AURENICE XAVIER BARROSO. Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001025218/2024 85 IG 1304190I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE PRAZO AO CONTRATO N\u00ba 01/2023; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O E A ESCOLA DE ENSINO M\u00c9DIO EM TEMPO INTEGRAL GOVERNADOR ADAUTO BEZERRA inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0588-08 - CREDE 19 - no Munic\u00edpio Jardim - CE, neste ato representada pelo seu Secret\u00e1rio(a) Sr.(a) JOSSIERLY GON\u00c7ALVES DE LIMA; III - ENDERE\u00c7O: Jardim - CE; IV - CONTRATADA: COPERGA COML GAS PEREIRA DE MORAIS LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 63.560.007/0001-88, neste ato representada pelo (a) Sr. (a) JOSE ROBERTO PEREIRA DE MORAIS; V - ENDERE\u00c7O: Jardim - CE; VI - FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo de acordo com a Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica de n\u00ba 2023/00908 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o 01/2023, publi-cado no DOE de 17/02/2023 e de acordo com o processo n\u00ba 22001.025218/2024-85 e regulamentado nos Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso VI da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: Jardim - CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar os prazos de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o do contrato, que tem por objetivo aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00c1S DE COZINHA PARA O PROGRAMA DE MERENDA ESCOLAR, da ESCOLA DE ENSINO M\u00c9DIO EM TEMPO INTEGRAL GOVERNADOR ADAUTO BEZERRA, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de trans-cri\u00e7\u00e3o; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTERADA; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA NONA, que trata da vig\u00eancia do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 100 (cem dias) dias, a partir de 17/02/2024 at\u00e9 26/05/2024. O PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUARTA, que trata da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 100 (cem dias) dias, a partir de 17/02/2024 at\u00e9 26/05/2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu(s) aditivo(s). E, para validade do que ficou conven-cionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 08 de fevereiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - JOSSIERLY GON\u00c7ALVES DE LIMA CONTRATADA - JOSE ROBERTO PEREIRA DE MORAIS, E TESTEMUNHAS: 1 - G\u00c9SSICA VICENTE DA CRUZ 2 - ELDER MENEZES DE MOURA, Fortaleza 23 de fevereiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001.026419/2024-08/IG:1304311I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO DE PRAZO AO CONTRATO N\u00ba 01/2023; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O E A ESCOLA EEM. GUILHERME CORREIA LIMA inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0796-35, com o endere\u00e7o Rua: Edmilson Correia de Vasconcelos S/N, Bairro: Distrito de Bel\u00e9m \u2013 Munic\u00edpio de Quixeramobim, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada pelo seu Diretor (a) Sr. (a) Maria Celita Firmino Castelo; III - ENDERE\u00c7O: Quixeramobim,CE; IV - CONTRATADA: QUINTAL DO G\u00c1S LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 39.955.870/0001-50, com sede na Rua Vereador Pedro Paulo Moreira , N\u00ba 1021, Bairro: Engenheiro Luciano Caval-cante, Munic\u00edpio Fortaleza, representado neste ato pelo(a) Sra. Patricia Freire de Ara\u00fajo; V - ENDERE\u00c7O: Quixeramobim,CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo de Aditivo de acordo com o contrato 01/2023, processo NUP N\u00b0 22001.026419/2024-08 publicado no DOE de 27/02/2023 e de acordo com a Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica 01/2023 e regulamentado nos Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso III da Lei Federal n\u00ba8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: Quixeramobim,CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de execu\u00e7\u00e3o do contrato, que tem por objetivo, G\u00c1S ENGARRAFADO ( BOTIJ\u00c3O DE 13 KG) da E.E.M.T.I GUILHERME CORREIA LIMA, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o.\u201d; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTERADO; X - DA VIG\u00caNCIA: PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUARTA, que trata da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, fica prorrogado a execu\u00e7\u00e3o por mais 140 (cento e quarenta ) dias, a partir de 06/03/2024 a 23/07/2024.; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu(s) aditivo(s). E, para validade do que ficaram convencionados, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo.; XII - DATA: 16 de fevereiro de 2024.; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Maria Celita Firmino Castelo CONTRATANTE Patricia Freire de Araujo CONTRATADO.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001.004451/2024-24/IG:1304186I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO DE PRAZO AO CONTRATO N\u00ba 05/202023; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O E A ESCOLA EEEP VALTER NUNES DE ALENCAR inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0721-18, com o endere\u00e7o Rua Antonio Gon\u00e7alves da Silva, S/N Bairro Residencial Paraiso,63170-000 Araripe-CE, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Escolar o Sr. S\u00c9RGIO DE SOUSA BARRETO; III - ENDERE\u00c7O: Araripe-CE; IV - CONTRATADA: DAMIAO HONORIO DE LIMA JUNIOR, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 34.761.532/0001-63 doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada pela Sra. DAMIAO HONORIO DE LIMA; V - ENDERE\u00c7O: Araripe-CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo de acordo com a Carta Convite de n\u00ba 01/2023 publicado no DOE de 26/06/2023 e de acordo com o processo n\u00ba 22001.004451/2024-24 e regulamentado no Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso II da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: Araripe, CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar os prazos de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o do contrato, que tem por objetivo ABASTECIMENTO DE \u00c1GUA POR PESSOA JUR\u00cdDICA, da EEEP VALTER NUNES DE ALENCAR, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTERADO; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUARTA, que trata da vig\u00eancia do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 210 (Duzentos e dez dias) dias, a partir de 22/01/2024 at\u00e9 18/08/2024 PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUARTA que trata da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 210 (Duzentos e dez dias) dias, a partir de 22/01/2024 at\u00e9 18/08/2024.; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu (s) aditivo (s). E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 19 de Janeiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: S\u00c9RGIO DE SOUSA BARRETO CONTRATANTE DAMIAO HONORIO DE LIMA CONTRATADO E TESTEMUNHAS: 1-ANTONIO MARCOS FERREIRA GOMES 2- GILMAR BARBOSA DA SILVA. Fortaleza 23 de fevereiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001026704/2024 11 IG 1303971I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO DE PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O E PRAZO DE VIG\u00caNCIA AO CONTRATO N\u00ba 0019/2022; II - CONTRA-TANTE: ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O/ESCOLA EEM EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO FILHA DA LUTA PATATIVA DO ASSAR\u00c9, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0758-00 - CREDE 07 - Munic\u00edpio Canind\u00e9/CE, neste ato representada pelo seu Diretor Sr. Francisco Erivando Barbosa de Sousa; III - ENDERE\u00c7O: Canind\u00e9/CE; IV - CONTRATADA: COOPERATIVA SERTANEJA CEARENSE - FAPE, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 17.071.170/0001-60, neste ato representada pelo Sr. Felipe Aur\u00e9lio Barbosa da Silva; V - ENDERE\u00c7O: Canind\u00e9/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo de acordo com a Chamada P\u00fablica de n\u00ba 2022/0003, publicado no DOE de 27/10/2022, de acordo com o processo n\u00ba 22001.026704/2024-11, e regulamentado no art. 57 \u00a7 1\u00ba inciso III da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: Canind\u00e9/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o ao contrato, que tem por objetivo G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS DA AGRICULTURA FAMILIAR PARA ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR da escola EEM EDUCA\u00c7\u00c3O DO CAMPO FILHA DA LUTA PATATIVA DO ASSAR\u00c9 conforme or\u00e7amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o; IX - VALOR GLOBAL: PERMENECE INAL-TERADA; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA S\u00c9TIMA, que trata da vig\u00eancia do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 120 (cento e vinte) dias, a partir de 19 de fevereiro de 2024 at\u00e9 17 de junho de 2024. O PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo previsto na CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA S\u00c9TIMA, que trata da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 120 (cento e vinte) dias, a partir de 19 de fevereiro de 2024 at\u00e9 17 de junho de 2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seus aditivos. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 09 de fevereiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - Francisco Erivando Barbosa de Sousa CONTRATADA - Felipe Aur\u00e9lio Barbosa da Silva E TESTEMUNHAS: 1 - Dasdores Naiara Santos Congo 2 - David Janderson Pinto SIlva, Fortaleza 21 de fevereiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001025805/2024 74 IG 1304270I - ESP\u00c9CIE: 1\u00b0 TERMO ADITIVO DE PRAZO AO CONTRATO N\u00ba 04/2023; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O E A ESCOLA EEMTI INTEGRADA 2 DE MAIO, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0534-07 - Munic\u00edpio de Fortaleza/CE, neste ato representada pelo seu Diretor (a) Sr. (a) JOENE MARIA UCH\u00d4A MONTEIRO BARBOSA; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: QUINTAL DO GAS LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 39.955.870/0001-50, Munic\u00edpio de Fortaleza \u2013 CE, neste ato representada pela Sra. PATRICIA FREIRE DE ARA\u00daJO; V - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente 1\u00b0 Termo Aditivo de acordo com a modalidade COTA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA COEP N\u00ba 2023/02335, na Ordem de Compra N\u00ba 04560/2024, Contrato 04/2023 publicado no DOE de 03/03/2023, p\u00e1gina 44, e de acordo com o processo n\u00ba 22001.025805/2024- 74 e regulamentado nos Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso III da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar os prazos de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o do contrato, que tem por objetivo a aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00c1S DE COZINHA, da Escola EEMTI INTEGRADA 2 DE MAIO, cujas descri\u00e7\u00f5es e quantidades encontram-se no ANEXO I, que passa a fazer parte integrante deste termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o; IX - VALOR GLOBAL: PERMENECE INALTERADA; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA NONA, que trata da vig\u00eancia do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 02 de mar\u00e7o de 2024 at\u00e9 28 de agosto de 2024. O PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUARTA que trata da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 170 (cento e setenta) dias, a partir de 02 de mar\u00e7o de 2024 at\u00e9 18 de agosto de 2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu(s) aditivo(s). E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 16 de fevereiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - JOENE MARIA UCH\u00d4A MONTEIRO BARBOSA CONTRATADA - PATRICIA FREIRE DE ARA\u00daJO E TESTEMUNHAS: 1 - Cynara Leite de Oliveira Fernandes 2 - Ant\u00f4nia Raquel Santos de Andrade, Fortaleza 23 de fevereiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001026128/2024 10 IG 1304145I - ESP\u00c9CIE: 2\u00ba TERMO ADITIVO DE PRAZO AO CONTRATO N\u00ba 20/2023; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRE-TARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O E A ESCOLA ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL MARWIN - Munic\u00edpio de Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ/MF 07.954.514/0434-44, neste ato representada por sua Diretora Geral, Sra. Ana Fab\u00edola Ribeiro de Sousa; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; IV - CONTRATADA: AILTON P ALVES JUNIOR CONSTRU\u00c7\u00d5ES, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 37.133.043/0001-55, neste ato representada por Sr. Ailton Pires Alves Junior; V - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo de acordo com o Extrato de Contrato publi-cado no DOE de 13 de novembro de 2020 e de acordo com o processo n\u00ba 22001.026128/2024-10 e regulamentado nos Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso II da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de execu\u00e7\u00e3o do contrato, que tem por a aquisi\u00e7\u00e3o o servi\u00e7o de EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE REFORMA E ADAPTA\u00c7\u00c3O DA COZINHA, N\u00daCLEO ADMINISTRA-TIVO E SALAS E REFEIT\u00d3RIO em favor da ESCOLA ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL MARWIN pertencente \u00e0 jurisdi\u00e7\u00e3o da SEFOR I, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o; IX - VALOR GLOBAL: PERMENECE INALTERADA; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUINTA que trata da EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE REFORMA E ADAPTA\u00c7\u00c3O DA COZINHA, N\u00daCLEO ADMINISTRATIVO E SALAS E REFEIT\u00d3RIO, ora aditado, fica prorrogado por mais 19 (dezenove) dias, a partir de 17 de fevereiro de 2024 at\u00e9 06 de mar\u00e7o de 2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu(s) aditivo(s). E, para validade do que ficaram convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo ; XII - DATA: 09 de fevereiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - Ana Fab\u00edola Ribeiro de Sousa CONTRATADA - Ailton Pires Alves Junior, Fortaleza 23 de fevereiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001006005/2024 54 IG 1303693I - ESP\u00c9CIE: QUARTO TERMO ADITIVO DE PRAZO AO CONTRATO N\u00ba 13/2022; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O E A ESCOLA EEM WALDEMAR ALC\u00c2NTARA inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0294-50, no Munic\u00edpio S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE, neste ato representada pelo seu Diretor Sr. R\u00e9gis Nascimento da Silva; III - ENDERE\u00c7O: S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE; IV - CONTRATADA: PIMENTA ENGENHARIA LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 37.252.677/0001-27, neste ato representada pelo Sr. Francisco Marcelo Magalh\u00e3es do Nascimento; V - ENDERE\u00c7O: S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo de acordo com a Carta Convite de n\u00ba 07/2022 publicado no DOE de 20/10/2022 e de acordo com o processo n\u00ba 22001.006005/2024-54 e regulamentado nos Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso II da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de execu\u00e7\u00e3o do contrato, que tem por objetivo REFORMA DA QUADRA POLIESPORTIVA, da Escola de Ensino M\u00e9dio Waldemar Alc\u00e2ntara, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o; IX - VALOR GLOBAL: PERMENECE INALTERADA; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUINTA, que trata da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 60 (Sessenta) dias, a partir de 18/01/2024 at\u00e9 17/03/2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu(s) aditivo(s). E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 17 de janeiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - R\u00e9gis Nascimento da Silva CONTRATADA - Francisco Marcelo Magalh\u00e3es do Nascimento, E TESTEMUNHAS: 1 - JOSILENE MARIA GOMES MENDON\u00c7A 2 - ANDR\u00c9IA BEZERRA MORAIS OLIVEIRA, Fortaleza 20 de fevereiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001005242/2024 06 IG 1302921I - ESP\u00c9CIE: \u201cPRIMEIRO TERMO ADITIVO DE PRAZO AO CONTRATO N 06/2023; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O/EEFM PAR\u00d3QUIA DA PAZ inscrita no CNPJ sob o n 07.954.514/0450-64 - Munic\u00edpio de Fortaleza - Cear\u00e1, neste ato representada pela sua Diretora Sra. Eliana Martins Cavalcante; III - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/Cear\u00e1; IV - CONTRATADA: FRAN\u00c7A PINTO & CIA LTDA, inscrita no CNPJ sob 15.589.293/0001-61 - neste ato representada pelo Sr. Paulo Afonso Fran\u00e7a Pinto; V - ENDERE\u00c7O: Fortaleza/Cear\u00e1; VI - FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente TERMO ADITIVO de acordo com o Contrato da Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica 03/2023 publicado no DOE de 16 de mar\u00e7o de 2023 e de acordo com o processo NUP 22001.005242/2024-06 e regulamentado no \u201cart. 57, \u00a712 inciso III da Lei Federal n9 8.666/1993\u201d e suas altera\u00e7\u00f5es,; VII- FORO: Fortaleza/Cear\u00e1; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar os prazos de VIG\u00caNCIA e de EXECU\u00c7\u00c3O do contrato, que tem por objetivo a aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00c1S DE COZINHA, conforme descri\u00e7\u00f5es e quantitativos em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTARADA; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUARTA, que trata da vig\u00eancia do contrato, ora aditado, fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia por mais 240 (duzentos e quarenta) dias, a partir de 27 de fevereiro de 2024 at\u00e9 23 de outubro de 2024. O PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUARTA, que trata da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 200 (duzentos) dias, a partir de 02 de fevereiro de 2024 at\u00e9 19 de agosto de 2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seus aditivos. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 22 de janeiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - Eliana Martins Cavalcante CONTRATADA - Paulo Afonso Fran\u00e7a Pinto, E TESTEMUNHAS: 1 - Rosemary Ferreira da Costa 2 - Francisco Odones da Silva, Fortaleza 20 de fevereiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001010094/2024 33 IG 1303854I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO DE PRAZO AO CONTRATO N\u00ba 02/2023; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O E A ESCOLA ESCOLA DE ENSINO M\u00c9DIO RAIMUNDO NOGUEIRA inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0400-03 - CREDE 09 - Munic\u00edpio Horizonte/CE, neste ato representada pelo seu Diretor Sr. Edvando Teixeira Souza; III - ENDERE\u00c7O: Horizonte/CE; IV - CONTRATADA: NORDESTE DISTRIBUIDORA DE GLP, AGUA, MATERIAIS EL\u00c9TRICOS E INFORM\u00c1TICA EIRELI - inscrita no CNPJ sob n\u00ba 42.299.177/0001-68, neste ato representada pelo Sr. Rodrigo Ara\u00fajo Sousa; V - ENDERE\u00c7O: Horizonte/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo de acordo com a Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica de n\u00ba 20230001/2023 publicado no DOE de 16/03/2023 e de acordo com o processo n\u00ba 22001010094202433 e regulamentado nos Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso III da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: Horizonte/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade alterar o prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do contrato, que tem por objetivo AQUISI\u00c7\u00c3O DE G\u00c1S E OUTROS MATERIAIS ENGARRAFADOS, da Escola de Ensino M\u00e9dio Raimundo Nogueira, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o; IX - VALOR GLOBAL: PERMENECE INALTERADA; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUARTA, que trata da vig\u00eancia do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 200(Duzentos) dias, a partir de 24/02/2024 at\u00e9 10/09/2024. O PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUARTA, que trata da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 200(Duzentos) dias, a partir de 24/02/2024 at\u00e9 10/09/2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu(s) aditivo(s). E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 07 de fevereiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - Edvando Teixeira Souza CONTRATADA - Rodrigo Ara\u00fajo Sousa E TESTEMUNHAS: 1 - :LUIZ HENRIQUE MONTEIRO DA SILVA 2 - GILDENIA GOMES DE OLIVEIRA, Fortaleza 21 de fevereiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba22001015471/2024 21 IG 1303869I - ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO DE PRAZO AO CONTRATO N\u00ba 0003/2023; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O E A ESCOLA DE ENSINO DE ENSINO M\u00c9DIO ANA FAC\u00d3 inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0393- 31, Munic\u00edpio BEBERIBE/CE - CREDE 09 - neste ato representada pelo seu Diretor (a) Sr. (a) MARIA DO LIVRAMENTO DE SOUSA DOS SANTOS; III - ENDERE\u00c7O: BEBERIBE/CE; IV - CONTRATADA: FRANCISCO ANT\u00d4NIO DA SILVA GOMES -ME, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 35.071.489/0001-77, neste ato representada pelo (a) Sr. (a) Francisco Ant\u00f4nio da Silva Gomes; V - ENDERE\u00c7O: BEBERIBE/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo de acordo com a Carta Convite de n\u00ba 0001/2023 publicado no DOE de 04/05/2023 e de acordo com o processo n\u00ba 22001.015471/2024-21 e regulamentado nos nos \u201cArt. 57, \u00a71\u00ba, inciso III da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, mediante as condi\u00e7\u00f5es seguintes e suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: BEBERIBE/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar os prazos de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o do contrato, que tem por objetivo (AQUISI\u00c7\u00c3O DE G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS PARA MERENDA ESCOLAR), da Escola de Ensino M\u00e9dio Ana Fac\u00f3, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTERADA; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUARTA, que trata da vig\u00eancia do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 200 (duzentos),dias a partir de 03/05/2024 at\u00e9 18/11/2024. O PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUARTA, que trata da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 200(duzentos) dias, a partir de 10/03/2024 at\u00e9 25/09/2024; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu(s) aditivo(s). E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo; XII - DATA: 01 de fevereiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - MARIA DO LIVRAMENTO DE SOUSA DOS SANTOS CONTRATADA - FRANCISCO ANT\u00d4NIO DA SILVA GOMES E TESTEMUNHAS: 1 - MARIA DE JESUS RIBEIRO DA FONSECA 2 - FRANCISCA CELIANE DA SILVA VIEIRA, Fortaleza 21 de fevereiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba PROC. N\u00ba22001.025792/202433 PRE RESERVA :130436500I - ESP\u00c9CIE: 3\u00ba TERMO ADITIVO DE PRAZO AO CONTRATO N\u00ba 010/2023; II - CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o/EEEP MARIA \u00c2NGELA DA SILVEIRA BORGES , inscrita no CNPJ n\u00ba 07.954.514/0750-52, Fortaleza/CE, doravante denominada simples-mente CONTRATANTE, neste ato representada pelo (a) Sr. Gestor de Compras Sr. Jos\u00e9 Roberto Xavier de Sousa; III - ENDERE\u00c7O: FORTALEZA/CE; IV - CONTRATADA: JBRN LOCA\u00c7\u00d5ES E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 44.370.075/0001-30, doravante denominada CONTRA-TADA, neste ato representada pelo(a) Sr. Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio Andrade de Oliveira; V - ENDERE\u00c7O: FORTALEZA/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem firmar o presente Termo Aditivo de acordo com a carta convite de n\u00ba 0004/2023 e processo de N\u00ba 22001.025792/2024-33, em conformidade com o conformidade com a Lei n\u00ba 8.666 de 21 de julho de 1993, art.57, \u00a7 1\u00ba, inciso V suas altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: FORTALEZA/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de execu\u00e7\u00e3o e de vig\u00eancia do contrato, que tem por objetivo O SERVI\u00c7O DE SUBSTITUI\u00c7\u00c3O DO TRANSFORMADOR DE 300KVA, CAIXAS DE MEDI\u00c7\u00c3O SEMI-DIRETA E PROTE\u00c7\u00c3O GERAL DA SUBESTA\u00c7\u00c3O, na EEEP MARIA \u00c2NGELA DA SILVEIRA conforme or\u00e7amento de despesas em anexo ao contrato original, independente de transcri\u00e7\u00e3o; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTERADA; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA SEXTA, que trata da vig\u00eancia do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 30 (trinta) dias, a partir de 31/03/2024 \u00e0 29/04/2024.; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seu(s) aditivo(s). E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo.; XII - DATA: 22 DE FEVEREIRO 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Jos\u00e9 Roberto Xavier de Sousa - CONTRATANTE e Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio Andrade de Oliveira - CONTRATADA.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00baPROC. N\u00ba22001.011413/202428 PRE RESERVA : 1303987I - ESP\u00c9CIE: 001/2023 TERMO ADITIVO DE PRAZO AO CONTRATO N\u00ba010/2023; II - CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da ESCOLA PROFISSIONAL FRANCISCO ARIST\u00d3TELES DE SOUSA, crede 1 - Itaitinga/Ce, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.954.514/0194-97, daqui por diante denominada simplesmente CONTRATANTE, neste ato representado pelo diretor, Sr. MARIO DE SOUSA MIRANDA; III - ENDERE\u00c7O: ITAITINGA/CE; IV - CONTRATADA: GYGAWATT SERVI\u00c7OS DE MANUTEN\u00c7\u00c3O LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 26.161.655/0001-35, doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato pelo(a) Sr.(a) ADRIELLY MONTE ROCHA; V - ENDERE\u00c7O: BELA CRUZ/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem celebrar o presente CONTRATO com fundamento na modalidade CONVITE n\u00ba 002/2023, publicado no DOE 22/06/2023 e de acordo com o processo N\u00b0 22001.011413/2024-28 regulamento no Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso V, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei n\u00ba 8.666/1993 e altera\u00e7\u00f5es; VII- FORO: ITAITINGA/CE; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem como finalidade prorrogar o prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o, do contrato 010/2023, que tem por objetivo SUBS-TITUI\u00c7\u00c3O DO TRANSFORMADOR DE 300KVA, da Escola EEEP PROFESSOR FRANCISCO ARISTOTELES DE SOUSA; IX - VALOR GLOBAL: PERMANECE INALTERADA; X - DA VIG\u00caNCIA: O prazo previsto na CL\u00c1USULA SEXTA, que trata da vig\u00eancia do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 90 (noventa dias) dias, a partir de 17/02/2023 at\u00e9 16/05/2024. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo previsto na CL\u00c1USULA QUINTA, que trata da execu\u00e7\u00e3o do contrato, ora aditado, fica prorrogado por mais 30 (trinta dias) dias, a partir de 14/02/2023at\u00e914/03/2023.; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original e seus aditivos. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo.; XII - DATA: 30 DE JANEIRO DE 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: MARIO DE SOUSA MIRANDA - CONTRATANTE, ADRIELLY MONTE ROCHA - CONTRATADA.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 020/2024/NUP N\u00ba22001.029545/2023-25 - IG:1292385000 - SACC 1305226CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, situada(o) no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, Fortaleza - CE, inscrita(o) no CNPJ sob o N\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada pela Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473400533-87, RG n\u00ba 216562291 SSP CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE CONTRATADA: EMPRESA M\u00d3VEIS JB IND E COM\u00c9RCIO LTDA, com sede na R 101 KM127 DISTRITO INDUSTRIAL \u2013 S\u00e3o Jos\u00e9 de Mipibu \u2013 RN CEP: 59162-000, inscrita no CPF/CNPJ sob o n\u00ba 02.464.845/0001-63, doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato pelo Sr. JOS\u00c9 ZITO BEZERRA FILHO, empres\u00e1rio, brasileiro, inscrito no CPF sob o n\u00ba 200.376.354-68, RG n\u00ba 342.726, residente e domiciliado no Cond. Residencial Bosque das Palmeiras, Alameda dos Bosques, 680, Casa 30, Parque do Jiqui, Parnamirim \u2013 RN, t\u00eam entre si justa e acordada a celebra\u00e7\u00e3o do presente contrato, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes. OBJETO: . Constitui objeto deste contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rio escolar infantil, para atender as Escolas Ind\u00edgena, Quilombola e do Campo, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230045, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: 8.1. O prazo de vig\u00eancia deste contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contado a partir da publica\u00e7\u00e3o. 8.2. O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 11 (onze) meses, contado a partir do recebimento da ordem de forneci-mento ou instrumento equivalente. 8.3. A publica\u00e7\u00e3o resumida deste contrato dar-se-\u00e1 na forma do par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 61, da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993. 8.4. Os prazos de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o poder\u00e3o ser prorrogados nos termos do art. 57 da Lei Federal n\u00b0 8.666/1993. VALOR GLOBAL: R$  790.004,00 (setecentos e noventa mil e quatro reais) pagos em conformidade com o contrato original DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: . As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e3o provenientes dos recursos: ESCOLAS IND\u00cdGENAS: MAPP 2231, FONTE: 544-EQUIPAMENTO 22100022.12.362.431.10586.03.449052.23400.1. DATA DA ASSINATURA: 02 de fevereiro de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - Contratante, JOS\u00c9 ZITO BEZERRA FILHO- Empresa M\u00f3veis JB Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio LTDA -Contratada e TESTEMUNHAS: 1. ISAC DE SOUZA BEZERRA, 2. TAYNARA LIMA OLIVEIRA . Fortaleza 08 de fevereiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001015486/2024 99 IG 1303138CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o / EEFM CONSTAN\u00c7A T\u00c1VORA - FORTALEZA/CE - inscrita no CNPJ N\u00ba 07.954.514/0722-07, neste ato representada(o) pelo seu Diretor Geral Sr. Jo\u00e3o Paulo da Guia Alves CONTRATADA: ACE ASSESSORIA CONT\u00c1BIL, inscrita no CNPJ sob 11.977.190/0001-18, representado neste ato pelo Sr ANDR\u00c9 LUIS MELO DO NASCIMENTO. OBJETO: O objeto do presente instru-mento \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de Presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de Contabilidade em favor da EEFM Constan\u00e7a T\u00e1vora, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/00808 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0001, Termo de Refer\u00eancia e na proposta do CONTRATADO. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/00808 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0001, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, no art. 75, II da Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, Decreto n\u00ba 35.341, de 09 de mar\u00e7o de 2023, alterado pelo Decreto n\u00ba 35.474, de 26 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel ao cumprimento de seu objeto FORO: FORTALEZA/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia da contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 de 365 dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado (DOE) na forma do artigo 105 c/c o art. 94 ambos da Lei n\u00b0 14.133/2021. O PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O regime de execu\u00e7\u00e3o contratual, assim como os prazos e condi\u00e7\u00f5es de conclus\u00e3o, entrega, observa\u00e7\u00e3o, recebimento do objeto e demais condi\u00e7\u00f5es constam na Cota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024/00808 e Termo de Participa\u00e7\u00e3o n\u00ba 2024/0001 e Termo de Refer\u00eancia, anexo a este contrato. VALOR GLOBAL: R$  100,00 (Cem reais) pagos em CONFORMIDADE COM O CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.143.20970.03.339039.50000.0 - 8878. DATA DA ASSINATURA: 19 de Fevereiro de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - Jo\u00e3o Paulo da Guia Alves e CONTRATADA - Andr\u00e9 Luis Melo do Nascimento, Fortaleza 22 de fevereiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO PROC. N\u00ba22001.036575/202398 PRE RESERVA : 1302867CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1/EEEP PROF\u00aa MARLY FERREIRA MARTINS, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.954.514/0135-37, CAUCAIA/CE, doravante denominada simplesmente CONTRATANTE, neste ato representada pelo (a) Sr. (a) Diretor(a) Geral, Sr(a) FRANCISCA HELENA UCHOA ALMEIDA CONTRATADA: FWC CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 09.339.397/0001-15, neste ato representada pelo(a) Sr(a) ANA CL\u00c1UDIA PINHEIRO COSTA. OBJETO: Constitui objeto deste Contrato a EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DE LABORAT\u00d3RIOS E N\u00daCLEO GESTOR, na EEEP PROF\u00aa MARLY FERREIRA MARTINS, conforme or\u00e7amento de despesas em anexo e que passa a fazer parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: resolvem celebrar o presente CONTRATO com fundamento na modalidade CONVITE n\u00ba 03/2023, regido pelo Art. 23, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d e \u00a71\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/1993 e altera\u00e7\u00f5es, Lei Complementar n\u00ba 288/2022 e seus regulamentos, FORO: CAUCAIA/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 240 (DUZENTOS E QUARENTA) dias, contados a partir da publica\u00e7\u00e3o deste instrumento contratual, na forma do par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61 da Lei n\u00ba 8.666/1993 como condi\u00e7\u00e3o de sua efic\u00e1cia.PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O : O prazo para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os aqui pactuados ser\u00e1 de 60 (SESSENTA) dias, contados a partir do recebimento da Ordem de Servi\u00e7o pela CONTRATADA, cuja emiss\u00e3o s\u00f3 dever\u00e1 ocorrer ap\u00f3s publica\u00e7\u00e3o do extrato contratual no Di\u00e1rio Oficial.. VALOR GLOBAL: R$  223.008,76 (DUZENTOS E VINTE E TR\u00caS MIL E OITO REAIS E SETENTA E SEIS CENTAVOS) pagos em CONFORMI-DADE COM O CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.143.11291.03.449051.54400.1 - 23115 (2024). DATA DA ASSINATURA: 21 DE FEVEREIRO DE 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: FRANCISCA HELENA UCHOA ALMEIDA - CONTRATANTE e ANA CL\u00c1UDIA PINHEIRO COSTA - CONTRATADA.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "PRIMEIRO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSON\u00ba028/2023 NUP 22001.041588/2023-89 PR\u00c9 RESERVA 1300350O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. Afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00edssima Senhora Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, a Sra. ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE, residente e domiciliada em Fortaleza/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE BEBERIBE, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.528.292/0001-89, representado por seu/sua Prefeito(a), MICHELE CARIELLO DE S\u00c1 QUEIROZ ROCHA, portador(a) do RG n\u00ba 890800203841-9 SSPDS/CE e CPF n\u00ba 289.153.053-53, resolvem firmar o Termo Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 028/2023, com base na justificativa apresentada no processo em ep\u00edgrafe, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/1993, Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, Lei Complementar n\u00ba 297, de 19 de dezembro de 2022, Decreto n\u00ba 35.763, de 27 de novembro de 2023, onde altera o Decreto n\u00ba 35.430, de 15 de maio de 2023 e demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as seguintes condi\u00e7\u00f5es: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO O presente aditivo tem como objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Termo de Compromisso n\u00ba 028/2023. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DA PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO O prazo previsto na Cl\u00e1usula Quinta, que trata do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, ora aditado, fica prorro-gado por mais 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 01 de janeiro de 2024 at\u00e9 28 de junho de 2024. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Compromisso original e seus aditivos. DATA DA ASSINATURA: 29/12/2023. ELIANA NUNES ESTRELA - Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, MICHELE CARIELLO DE S\u00c1 QUEIROZ ROCHA - Prefeito (a) Municipal. Testemunhas: 1. MARIA ALBANISA DOS SANTOS SOUSA 2. AECIO DE OLIVEIRA MAIA. SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 06 de fevereiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "PROCESSO N\u00ba10622934/2022 \u2013 09658840/2022TERMO DE ENTREGA E RECEBIMENTO DE BEM IM\u00d3VEL CEDIDOO ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizado no centro administrativo Governador Vig\u00edlio T\u00e1vora, s/n, Gal. afonso Albuquerque Lima, Cambeba, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25, doravante denominada CESSION\u00c1RIA, faz a entrega, ap\u00f3s vistoria, do bem im\u00f3vel onde funcionava a E.E.M Maria Bernardo de Castro, localizado na RUA Jo\u00e3o Lima n\u00ba 259, Tapuio, no MUNIC\u00cdPIO DE AQUIRAZ-CE, com cadastro t\u00e9cnico imobili\u00e1rio sob o n\u00ba 71446, para fins de funcionamento da E.E.M Maria Bernardo de Castro, ao munic\u00edpio de Aquiraz, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 09.911.696/0001-57, doravante denominada CEDENTE, representado(a) por seu(a) Prefeito(a), BRUNO BARROS GON\u00c7ALVES, portador(a) do CPF/MF N\u00ba 657.077.103-53, que neste ato, o d\u00e1 como recebido o im\u00f3vel supracitado. E, para validade do que ficou convencionado, as partes assinam o presente o instrumento na presen\u00e7a das duas testemunhas abaixo. FORTALEZA, 29 DE DEZEMBRO DE 2023. ELIANA NUNES ESTRELA, Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o - BRUNO BARROS GON\u00c7ALVES, Prefeito Municipal. TESTEMUNHAS: 1- Jos\u00e9 Jairo de Sousa Ferreira. 2- Solange Mendes Lima. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA JURIDICA - ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAO ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEDUC, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25 com sede nesta capital, no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Avenida General Afonso Albuquerque Lima, s/n \u2013 Edif\u00edcio SEDUC, Bairro: Cambeba, CEP: 60822-325, Fortaleza/CE, reconhece expressamente que deve ao(\u00e0) servidor(a) CICERA PAULINO DA SILVA \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 30163613 \u2013 CPF n\u00b0 882.032.553-53, o valor de R$ 2.299,58 (Dois Mil e Duzentos e Noventa e Nove Reais e Cinquenta e Oito Centavos), nos termos deste processo, mani-festa\u00e7\u00f5es de sua Assessoria Jur\u00eddica e Resolu\u00e7\u00e3o COGERF n\u00ba 12/2023, Art. 18, referente ao exerc\u00edcio anterior, oriundo de MAJORA\u00c7\u00c3O DE REG\u00caNCIA no per\u00edodo de 25/10/2023 a 31/12/2023. Compromete-se, portanto, a Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o a pagar a d\u00edvida acima reconhecida assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza \u2013 CE, 23 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAO ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 SEDUC, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.514/0001-25 com sede nesta capital, no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Avenida General Afonso Albuquerque Lima, s/n \u2013 Edif\u00edcio SEDUC, Bairro: Cambeba, CEP: 60822-325, Fortaleza/CE, reconhece expressamente que deve ao(\u00e0) servidor(a) JOSE MAGALHAES DOS SANTOS JUNIOR \u2013 Matr\u00edcula n\u00ba 48018610 \u2013 CPF n\u00b0 975.625.803-91, o valor de R$ 3.476,39 (Tr\u00eas Mil e Quatrocentos e Setenta e Seis Reais e Trinta e Nove Centavos), nos termos deste processo, manifesta\u00e7\u00f5es de sua Assessoria Jur\u00eddica e Resolu\u00e7\u00e3o COGERF n\u00ba 12/2023, art. 18, referente ao exerc\u00edcio anterior, oriundo de MAJORA\u00c7\u00c3O DE REG\u00caNCIA no per\u00edodo de 11/09/2023 a 31/12/2023. Compromete-se, portanto, a Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o a pagar a d\u00edvida acima reconhecida assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza \u2013 CE, 23 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O UNILATERALPROC. N\u00ba22001021078202476TERMO DE RESCIS\u00c3O UNILATERAL DO CONTRATO N\u00ba 010/2022, MODALIDADE CARTA CONVITE N\u00ba 002/ 2022, PUBLICADO NO DOE N\u00ba 248, EM 14 DE DEZEMBRO DE 2022. O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o/Escola E.E.M Alice Moreira de Oliveira, situada na Rua Henrique Martins, n\u00ba 260, Bairro S\u00edtios Novos, no Munic\u00edpio Caucaia/CE, CEP 61.695-000, inscrita no CNPJ n\u00b0 07.954.514/0129-99, neste ato representada pelo seu diretor Sr Ferdinando Sampaio Rios, portador do CPF n\u00ba014.289043-01 e RG n\u00ba2003010197210, , residente e domiciliado na Rua Vicente Sales, n\u00b0 481, apartamento 207 B, Munic\u00edpio de Caucaia/CE, CEP 61.605-320, RESOLVE RESCINDIR O CONTRATO n\u00b0010/2022, firmado com a empresa C M G DOS REIS, inscrita no CNPJ sob n\u00ba07.684.208/0001-16, situada na Rua 103, n\u00ba 72, Bairro Parque Dois Irm\u00e3os, Munic\u00edpio Fortale-za-CE, CEP 60.744-410,  doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato pelo(a) Sr. Cezar Mathias Gadelha dos Reis, portador do CPF n\u00ba 024.168.643-19, e RG N\u00ba2004009223499, conforme a seguir estipulado: Considerando que a CONTRATADA foi notificada atrav\u00e9s da CONTRATANTE, pelo descumprimento do contrato n\u00ba 010/2022, modalidade carta convite n\u00ba002/2022, n\u00e3o se obtendo da CONTRATADA qualquer fundamenta\u00e7\u00e3o ou defesa plaus\u00edvel, e ainda, que foi respeitado o direito de defesa, dentro do prazo estabelecido na Lei, o diretor da Escola E.E.M Alice Moreira de Oliveira, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, resolve rescindir o contrato em ep\u00edgrafe de acordo com os termos do art. 79, inciso I, em c/c com o art. 78, incisos V, Lei 8666/93 e ainda  mediante as cl\u00e1usulas a seguir pactuadas: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 Fica rescindido, a partir desta data, o Contrato n\u00ba 010/2022, firmado entre o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o/Coordenadoria Regional da Educa\u00e7\u00e3o \u2013CREDE01/Escola E.E.M Alice Moreira de Oliveira e a empresa C M G DOS REIS. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 A presente rescis\u00e3o se d\u00e1 por ato unilateral, nos termos do art. 79, inciso I, da Lei 8666/93, tendo em vista a infra\u00e7\u00e3o ao disposto no art. 78, inciso V, do  referido diploma legal, conforme estabelece a Cl\u00e1usula D\u00c9CIMA PRIMEIRA, do contrato n\u00ba 010/2022 que prev\u00ea a rescis\u00e3o pela  inexecu\u00e7\u00e3o total ou parcial deste contrato. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 A contratada n\u00e3o far\u00e1 jus ao recebimento de nenhum cr\u00e9dito,  uma vez que a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os contratados, junto \u00e0 citada, n\u00e3o foi concretizada. A CONTRATANTE firma o presente TERMO DE RESCIS\u00c3O UNILATERAL em duas vias de igual teor e forma,  para que surta seus jur\u00eddicos e legais efeitos. Fortaleza/CE, 16  de Fevereiro de 2024. Ferdinando Sampaio Rios - CONTRATANTE e TESTEMUNHAS: 01 - Ileg\u00edvel, 02 - Cleonice Franco de Oliveira de Freitas. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "TERMO DE RESPONSABILIDADEN\u00ba40/2024 - NUP 22001.000740/2024-54 - IG: 13018330O ESTADO DO CEAR\u00c1, por meio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, CEP 60.822-325, Fortaleza/Ce, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00eds-sima Sra. Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE CROAT\u00c1, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 10.462.349/0001-07, representado por seu/sua Prefeito(a) RONILSON FRANCISCO DE OLIVEIRA, portador(a) do RG N\u00ba 2002028007449 SSP-Ce e CPF/MF N\u00ba 088.487.997-60, residente na Av Parque Sul N\u00ba 465 A Centro Croat\u00e1, Ce., resolvem celebrar o presente Termo de Responsabilidade para atender o transporte escolar dos alunos do Ensino Fundamental, M\u00e9dio, Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos, Educa\u00e7\u00e3o Especial, Educa\u00e7\u00e3o Ind\u00edgena, Educa\u00e7\u00e3o do Campo (escolas de assentamentos), referente a dias letivos do exerc\u00edcio de 2024, em que 200 (duzentos) dias correspondem \u00e0 obrigatoriedade do m\u00ednimo de dias de efetivo trabalho escolar, expresso no artigo 24, da Lei no 9.394/96-LDB, e 15 (quinze) dias, que correspondem ao per\u00edodo de prorroga\u00e7\u00e3o de estudos (recupera\u00e7\u00e3o final), nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o n\u00ba 384/2004 regido pela Lei N\u00ba 9.394/1996, contidos no Artigo 24, Inciso V, Letra \u201ce\u201d, no Artigo 12, Inciso V, e no Artigo 13, Inciso IV. Lei Estadual n\u00ba 14.025, de 17 de dezembro de 2007 (DOE de 19/12/2007) que, institui o Programa Estadual de Apoio ao Transporte Escolar, que tem o objetivo de oferecer aos munic\u00edpios assist\u00eancia financeira em car\u00e1ter suplementar para garantia da oferta de transporte aos alunos da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica, com prioridade para os residentes em \u00e1rea rural, do Decreto n\u00ba 29.239, de 17 de mar\u00e7o de 2008 (DOE de 18/03/2008), que regulamenta a mencionada lei, segundo o qual o transporte de alunos da rede estadual de ensino, do ponto de embarque \u00e0 unidade escolar, e vice-versa, ser\u00e1 executado pelo Estado do Cear\u00e1, preferencialmente, de forma indireta, atrav\u00e9s do munic\u00edpio do aluno, da Lei n\u00ba 18.430, de 21 de julho de 2023 (D.O.E de 24/07/2023), da Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012 (D.O.E. de 15/01/2013) com suas altera\u00e7\u00f5es, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018 (D.O.E. 01/10/2018) com suas altera\u00e7\u00f5es e a Lei n\u00ba 9.503/1997, que instituiu o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro. Ser\u00e1 parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento o respectivo plano de trabalho e seus anexos. Para o financiamento do transporte escolar no ano letivo de 2024, ser\u00e1 transferido do Programa Nacional do Transporte Escolar \u2013 PNATE, de forma descentralizada e autom\u00e1tica ao mencionado Munic\u00edpio, o valor de R$ 66.416,58 (sessenta e seis mil quatrocentos e dezesseis reais e cinquenta e sete centavos), a ser depositado em conta-corrente espec\u00edfica, sem efeito financeiro para o Estado. Em car\u00e1ter suplementar, o Estado repassar\u00e1 ainda, para a garantia e manuten\u00e7\u00e3o do transporte escolar dos alunos da rede estadual de ensino no respectivo ano letivo o valor de R$ 745.778,48 (setecentos e quarenta e cinco mil setecentos e setenta e oito reais e quarenta e oito centavos), que ser\u00e1 depositado em at\u00e9 06 (seis) parcelas, na seguinte conta espec\u00edfica: conta corrente n\u00ba 0612-4, Caixa Econ\u00f4mica Federal, op. 006, ag\u00eancia 1423-0, sendo observadas as seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: DOTA\u00c7\u00d5ES OR\u00c7AMENTARIAS  22100022.12.362.433.20117.08.334041.1.5009100000.0  22100022.12.362.433.20117.08.334041.1.5419200000.1  22100022.12.362.433.20117.08.334041.1.5509200000.1 A totalidade dos recursos financeiros estabelecidos no presente Termo de Responsa-bilidade, na forma acima estabelecida, poder\u00e3o n\u00e3o ser integralizados, dependendo da forma de cumprimento do calend\u00e1rio escolar do ano letivo de 2024, observando-se as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial), a serem adotadas, adequando-se as condi\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias existentes em cada momento. CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DO CONVENENTE I \u2013 Executar com efetividade, regularidade e de forma continuada, durante todo o per\u00edodo correspondente ao ano letivo de 2024, o transporte dos alunos da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica da Rede Estadual de Ensino do seu munic\u00edpio, respeitado o calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo, de acordo com as informa\u00e7\u00f5es a serem entregues pela CREDE e/ou pelos diretores de escolas estaduais \u00e0 Secretaria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o; II \u2013 Excepcionalmente, o convenente poder\u00e1 transportar os alunos residentes do seu munic\u00edpio, para escolas da Rede Estadual de Ensino do Estado do Cear\u00e1 de outro munic\u00edpio fronteiri\u00e7o, Termo de Responsabilidade n\u00ba 40/2024 NUP 22001.000740/2024-54 desde que justificada a necessidade, sendo utilizado recursos oriundos do tesouro estadual que integram o presente termo de responsabilidade; III - Comunicar \u00e0 Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 qualquer fato relevante quanto \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de transporte escolar, respeitando-se os momentos de aplica\u00e7\u00e3o das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial), com prioridade para os residentes em \u00e1rea rural, devendo a perman\u00eancia do aluno no quinto tempo de aula ser resguardada e o seu transporte garantido; IV \u2013 Aplicar os recursos financeiros recebidos por for\u00e7a deste Termo somente em despesas de manuten\u00e7\u00e3o do transporte escolar referente ao ano letivo de 2024, a ser executado de forma direta, compras e/ou terceiriza\u00e7\u00e3o. V \u2013 Manter os recursos recebidos em conta banc\u00e1ria espec\u00edfica aberta na Caixa Econ\u00f4mica Federal, devidamente indicada neste Termo de Responsabilidade, e, enquanto n\u00e3o utili-zados na consecu\u00e7\u00e3o do objeto de sua transfer\u00eancia, aplicar tais recursos no mercado financeiro, que somente poder\u00e3o ocorrer na caderneta de poupan\u00e7a ou em fundos de aplica\u00e7\u00e3o lastreados em t\u00edtulos p\u00fablicos, na mesma institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria, nos termos do art. 38, \u00a73\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. VI \u2013 Apresentar a Presta\u00e7\u00e3o de Contas dos recursos recebidos por este Termo de Responsabilidade no prazo de at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s o encerramento da vig\u00eancia do instrumento, que dever\u00e1 ser feita mediante a apresenta\u00e7\u00e3o dos seguintes documentos: Termo de Encerramento da Execu\u00e7\u00e3o do Objeto, extrato da movi-menta\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria da conta espec\u00edfica do instrumento e o comprovante de recolhimento do saldo remanescente, se houver, inclusive os provenientes de receitas obtidas em aplica\u00e7\u00f5es financeiras, conforme estabelecido no art. 100 do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. VII \u2013 O saldo remanescente dever\u00e1 ser devolvido \u00e0 SEDUC, a t\u00edtulo de restitui\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia ou rescis\u00e3o do instrumento celebrado no prazo m\u00e1ximo de 30 (trinta) dias, conforme estabelecido no art. 88 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, sendo considerado inadimplente o munic\u00edpio que n\u00e3o cumprir a determina\u00e7\u00e3o, conforme estabelecido no art. 55 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. VIII \u2013 Realizar previamente para a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de transporte escolar, procedimento licitat\u00f3rio em que o licitante atenda as exig\u00eancias constantes no Cap\u00edtulo XIII constantes dos artigos 136, 137 e 138 do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro; Termo de Responsabi-lidade n\u00ba 40/2024 NUP 22001.000740/2024-54 IX \u2013 Exigir das empresas contratadas pelo munic\u00edpio a emiss\u00e3o de notas fiscais que contemplem, exatamente, a import\u00e2ncia que ser\u00e1 custeada com os recursos deste Termo de Responsabilidade; X \u2013 O convenente responsabiliza-se exclusivamente pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o do objeto previsto neste termo, n\u00e3o implicando responsabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual \u00e0 inadimpl\u00eancia do convenente em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto deste termo ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o; XI \u2013 O convenente responsabiliza-se exclusivamente pelo gerenciamento administrativo e finan-ceiro dos recursos recebidos, inclusive no que diz respeito \u00e0s despesas de custeio, de investimento e de pessoal; XII \u2013 Exigir a adequa\u00e7\u00e3o do transporte de escolares de sua pr\u00f3pria frota, terceirizada ou de particulares, conforme legisla\u00e7\u00f5es espec\u00edficas do CONTRAN, do que trata sobre: 1.1 O ve\u00edculo dever\u00e1 estar segurado, na ocasi\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o, com cobertura total a qualquer sinistro, incluindo APP (Acidentes Pessoais por Passageiros) e RC (Responsabilidade Civil), a ser renovado e reajustado anualmente; 1.2 Em caso de qualquer avaria nos ve\u00edculos, o munic\u00edpio dever\u00e1 responsabilizar-se, substituindoos, de modo a evitar a interrup\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os do Transporte, daquela ROTA. 1.3 Os ve\u00edculos dever\u00e3o estar em conformidade com as normas expedidas pelo CONTRAN/ DENATRAN e Portaria DETRAN n\u00ba 1153, de 26/08/2002. 1.4 Os ve\u00edculos dever\u00e3o ser submetidos \u00e0 inspe\u00e7\u00e3o inicial e semestral, PELO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO ESTADUAL ou MUNICIPAL, caso o tr\u00e2nsito seja municipalizado, para verifica\u00e7\u00e3o dos equipamentos obrigat\u00f3rios, de seguran\u00e7a, bem como as condi\u00e7\u00f5es de trafegabilidade do ve\u00edculo, que expedir\u00e1 documento comprobat\u00f3rio de inspe\u00e7\u00e3o, resguardado no que disp\u00f5e no artigo 139 do CONTRAN a compet\u00eancia municipal de aplicar as exig\u00eancias previstas em seus regulamentos, para o transporte escolar. 1.5 O ve\u00edculo n\u00e3o aprovado na inspe\u00e7\u00e3o ser\u00e1 impedido de prestar o servi\u00e7o e o munic\u00edpio ser\u00e1 notificado, tendo o munic\u00edpio o prazo de 24 horas para a substitui\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo notificado; 1.6 Fica vedada a aposi\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00f5es, an\u00fancios, pain\u00e9is decorativos e pinturas nas \u00e1reas envidra\u00e7adas do ve\u00edculo. XIII \u2013 Fiscalizar, vedar e coibir no munic\u00edpio o transporte de escolares em ve\u00edculos inadequados, de sua pr\u00f3pria frota ou terceirizada ou de particulares, assumindo a fiscaliza\u00e7\u00e3o e o acompanhamento di\u00e1rio dos servi\u00e7os e determinando outras provid\u00eancias que se fizerem Termo de Responsabilidade n\u00ba 40/2024 NUP 22001.000740/2024-54 necess\u00e1rias no munic\u00edpio, para o alcance do melhor padr\u00e3o de qualidade dos servi\u00e7os ofertados aos seus usu\u00e1rios, sem preju\u00edzo da fiscaliza\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, em observ\u00e2ncia ao que disp\u00f5e o art. 43 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. XIV \u2013 Encaminhar, atrav\u00e9s do e-Parcerias, o Relat\u00f3rio de Execu\u00e7\u00e3o do Objeto sobre o andamento da execu\u00e7\u00e3o do objeto, a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do instrumento e o Termo de Encerramento da Execu\u00e7\u00e3o do Objeto at\u00e9 30 dias ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do instrumento, conforme estabelecido no art. 82 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, onde dever\u00e3o constar, obrigato-riamente as informa\u00e7\u00f5es referentes a realiza\u00e7\u00e3o do transporte ou n\u00e3o dos alunos em decorr\u00eancia da modalidade de ensino adotada em cada per\u00edodo (remota, h\u00edbrida e/ou presencial). XV \u2013 Realizar a movimenta\u00e7\u00e3o dos recursos financeiros recebidos para o atendimento das seguintes finalidades: pagamento de despesas previstas no Plano de Trabalho, ressarcimento de valores e aplica\u00e7\u00e3o no mercado financeiro. As despesas dever\u00e3o ser comprovadas mediante a apresenta\u00e7\u00e3o do extrato banc\u00e1rio da conta espec\u00edfica do instrumento e comprovante de recolhimento dos saldos remanescentes, at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do instrumento, que trata das movimenta\u00e7\u00f5es relativas ao pagamento de despesas previstas no Plano de Trabalho, ressarcimento de valores e aplica\u00e7\u00e3o financeira, conforme estabelecido no art. 83 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVI \u2013 Operacionalizar as movimenta\u00e7\u00f5es relativas ao pagamento das despesas previstas no Plano de Trabalho, com as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, em decorr\u00eancia das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas ao longo do ano letivo, exclusivamente mediante Ordem Banc\u00e1ria de Transfer\u00eancia \u2013 OBT, emitida pelo munic\u00edpio no e-Parcerias, conforme estabelecido no art. 86 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVII \u2013 A movimenta\u00e7\u00e3o de recursos, dever\u00e1 ser comprovada ao \u00f3rg\u00e3o ou entidade do Poder Executivo Estadual, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o de extrato banc\u00e1rio da conta espec\u00edfica do instrumento, a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do conv\u00eanio ou instrumento cong\u00eanere e de comprovante de recolhimento dos saldos, no e-Parcerias, conforme estabelecido no art. 83, \u00a7 2\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVIII \u2013 os documentos comprobat\u00f3rios das despesas dever\u00e3o ser devidamente identificados com o nome do munic\u00edpio e com o n\u00famero do Termo de Responsabilidade correspondente e dever\u00e3o conter o atesto do respons\u00e1vel pela comprova\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, excetuando o ordenador de despesas, conforme estabelecido no art. 84 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XIX \u2013 A presta\u00e7\u00e3o de contas dever\u00e1 ser apresentada \u00e0 Uni\u00e3o e ao Estado do Cear\u00e1, de acordo com a origem dos recursos recebidos pelo munic\u00edpio. XX \u2013 As emiss\u00f5es de Nota Fiscal, pelas empresas contratadas, dever\u00e1 ser realizada ap\u00f3s a efetiva presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, conforme estabelecido nos arts. 62 e 63, da Lei n\u00ba 4.320/1964. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E ATRI-BUI\u00c7\u00d5ES DO CONCEDENTE I \u2013 Agregar a\u00e7\u00f5es de melhoria do Transporte Escolar de forma consensual e consorciada entre os munic\u00edpios, Estado e Institui\u00e7\u00f5es de Controle para adequa\u00e7\u00e3o e compromisso de ajustamento de conduta do atendimento dos servi\u00e7os de transporte escolar segundo as exig\u00eancias legais; II \u2013 Proporcionar ao munic\u00edpio todas as condi\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao pleno cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes deste Termo de Responsabilidade, consoante estabelece a Lei Federal n\u00ba 14.133/21 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, observando-se o calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo; III \u2013 Solicitar do convenente o Relat\u00f3rio de Execu\u00e7\u00e3o F\u00edsica do Objeto a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do instrumento e o Termo de Execu\u00e7\u00e3o do Objeto em at\u00e9 30 dias do encerra-mento da vig\u00eancia deste Termo, conforme estabelecido no art. 83 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, onde dever\u00e3o constar, obrigatoriamente as informa\u00e7\u00f5es referentes a realiza\u00e7\u00e3o do transporte ou n\u00e3o dos alunos em decorr\u00eancia da modalidade de ensino adotada em cada per\u00edodo (remota, h\u00edbrida e/ou presencial); IV \u2013 Fisca-lizar o objeto deste Termo de Responsabilidade atrav\u00e9s de sua unidade competente, e, em caso de irregularidades na execu\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o contratado, o munic\u00edpio ser\u00e1 notificado para ado\u00e7\u00e3o das medidas saneadoras no prazo legal de at\u00e9 30 (trinta) dias; V \u2013 Efetuar os pagamentos devidos ao munic\u00edpio nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no cronograma de desembolso do Plano de Trabalho, adequando-se os respectivos valores, quando for o caso, ao calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) adotadas no presente ano letivo; VI \u2013 Aplicar as penali-dades previstas em lei e neste instrumento; VII \u2013 No caso de paralisa\u00e7\u00e3o, fica atribu\u00edda a prerrogativa \u00e0 administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual para assumir ou transferir a responsabilidade pela execu\u00e7\u00e3o do objeto, de modo a evitar sua descontinuidade. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA FISCALIZA\u00c7\u00c3O, MONITO-RAMENTO E CONTROLE I \u2013 O monitoramento da execu\u00e7\u00e3o deste termo ser\u00e1 realizado pelo concedente, com vistas a garantir a regularidade dos atos praticados e a adequada execu\u00e7\u00e3o do objeto, nos termos do Art. 43 da Lei Complementar n\u00ba119/2012, sem preju\u00edzo da atua\u00e7\u00e3o dos \u00f3rg\u00e3os de controle interno e externo. II \u2013 O monitoramento de que trata o item anterior \u00e9 de responsabilidade do servidor designado como gestor do instrumento, e ser\u00e1 realizado tendo como base o instrumento celebrado, o plano de trabalho e o correspondente cronograma de execu\u00e7\u00e3o do objeto e de desembolso de recursos financeiros, nos termos do t\u00edtulo VII, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, observando-se as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias decorrentes da execu\u00e7\u00e3o do calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) adotadas no presente ano letivo. III \u2013 Fica designado(a) o(a) servi-dor(a) MARCOS AURELIO SILVA COLARES matr\u00edcula n\u00ba 482138-1-2 e CPF n\u00ba 567.435.993-87, como gestor(a) do presente instrumento, nos termos do art. 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. IV \u2013 Fica designada(o) a(o) servidor(a) ROSILDA SALES DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 160808-1-0 e CPF n\u00ba 461.374.323-00, como fiscal do presente instrumento, para assistir o gestor, nos termos do art. 47 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. V \u2013 A fiscaliza\u00e7\u00e3o e o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os tamb\u00e9m ser\u00e3o realizados por interm\u00e9dio dos gestores das respectivas Unidades Escolares sob a orienta\u00e7\u00e3o do fiscal do munic\u00edpio e da CREDE, que se responsabilizar\u00e3o por subsidiar o gestor realizando os seguintes procedimentos: a) Fiscalizar os servi\u00e7os, acompa-nhando o cumprimento da execu\u00e7\u00e3o do objeto no Plano de Trabalho deste termo em todas as suas etapas, e quando necess\u00e1rio visitar o local de execu\u00e7\u00e3o do objeto. b) Registrar irregularidades na execu\u00e7\u00e3o do Termo de Responsabilidade, informando-as \u00e0 CREDE e encaminhando-as \u00e0 SEDUC a fim de ser provi-denciado a aplica\u00e7\u00e3o das medidas corretivas e/ou punitivas pelo gestor do presente instrumento, conforme orienta\u00e7\u00e3o emitida pela Assessoria Jur\u00eddica da SEDUC. c) Enviar \u00e0 CREDE as informa\u00e7\u00f5es sobre os servi\u00e7os executados, para ser providenciado o pagamento pela Coordenadoria Financeira da SEDUC. VI \u2013 Ser\u00e1 garantido o livre acesso dos agentes da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual, do controle interno e do Tribunal de Contas aos processos, aos documentos e \u00e0s informa\u00e7\u00f5es relacionadas ao presente termo, bem como aos locais de execu\u00e7\u00e3o do respectivo objeto. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA O presente Termo de Responsabilidade ter\u00e1 vig\u00eancia da data da assinatura at\u00e9 31 de janeiro de 2025. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA MOVIMENTA\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS FINANCEIROS A movimenta\u00e7\u00e3o dos recursos da conta espec\u00edfica do Termo de Responsabilidade ser\u00e1 efetuada, exclusivamente, por meio de Ordem Banc\u00e1ria de Transfer\u00eancia \u2013 OBT, atrav\u00e9s de sistema informatizado pr\u00f3prio. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA RESCIS\u00c3O O presente Termo de Respon-sabilidade poder\u00e1 ser rescindido, a qualquer tempo, por acordo entre a SEDUC e o munic\u00edpio signat\u00e1rio, unilateralmente pela SEDUC ou em decorr\u00eancia de determina\u00e7\u00e3o judicial, nos termos do art. 48 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012 e art. 95 do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS I \u2013 O per\u00edodo de prorroga\u00e7\u00e3o de estudos, assim como a perman\u00eancia do aluno no quinto tempo de aula dever\u00e3o ser resguardados, respeitando-se as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo, de acordo com as condi\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias existentes em cada momento, bem como o seu transporte garantido. II \u2013 N\u00e3o ser\u00e3o repassados recursos previstos neste Termo de Respon-sabilidade ao munic\u00edpio que utilizar tais recursos em desacordo com as normas estabelecidas para a execu\u00e7\u00e3o do Programa Estadual de Apoio ao Transporte Escolar ou apresentar a presta\u00e7\u00e3o de contas em desacordo com a forma e prazo estabelecidos. III \u2013 O extrato do presente Termo ter\u00e1 sua publica\u00e7\u00e3o resumida no Di\u00e1rio Oficial do Estado pela SEDUC, como condi\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel \u00e0 sua efic\u00e1cia, nos termos do art. 94 da Lei n\u00ba 14.133/2021. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DO FORO Fica eleito o Foro da Comarca de Fortaleza para dirimir lit\u00edgios oriundos deste instrumento, ficando estabelecida a obrigatoriedade da pr\u00e9via tentativa de solu\u00e7\u00e3o administrativa, com a participa\u00e7\u00e3o da Assessoria Jur\u00eddica da Seduc, nos termos do art.45, X, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. E por estar plenamente de acordo com as responsabilidades aqui assumidas, assina o presente termo em quatro vias de igual teor e forma. Fortaleza \u2013 CE, 25 DE JANEIRO DE 2024. Eliana Nunes Estrela - Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o - Concedente, Ronilson Francisco De Oliveira - Prefeito(a) Municipal - Convenente. TESTEMUNHAS: 1. AECIO DE OLIVEIRA MAIA , 2. FRANCISCO BRUNO FREIRE. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 06 de fevereiro de 2024.Marjorie Dion\u00edsio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "TERMO DE RESPONSABILIDADE151/2024 - PROCESSO N\u00ba22001.001055/2024-45   IG: 130399O ESTADO DO CEAR\u00c1, por meio da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, localizada no Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, na Av. Gal. Afonso Albuquerque Lima, s/n, Cambeba, CEP 60.822-325, Fortaleza/Ce, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.954.514/0001-25, neste ato representada pela Excelent\u00eds-sima Sra. Secret\u00e1ria da Educa\u00e7\u00e3o, ELIANA NUNES ESTRELA, brasileira, inscrita no CPF sob o n\u00ba 473.400.533-87, RG n\u00ba 216562291 \u2013 SSP/CE e o MUNIC\u00cdPIO DE UBAJARA, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.735.541/0001-07, representado por seu/sua Prefeito(a) REN\u00ca DE ALMEIDA VASCONCELOS, portador(a) do RG N\u00ba 28607 \u2013 OAB CE e CPF/MF N\u00ba 005.841.813-02, residente na Rua Tab Cl\u00f3vis Furtado Mendon\u00e7a 0053. Monte Castelo. Ubajara. CEP 62350-000, resolvem celebrar o presente Termo de Responsabilidade para atender o transporte escolar dos alunos do Ensino Fundamental, M\u00e9dio, Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos, Educa\u00e7\u00e3o Especial, Educa\u00e7\u00e3o Ind\u00edgena, Educa\u00e7\u00e3o do Campo (escolas de assentamentos), referente a dias letivos do exerc\u00edcio de 2024, em que 200 (duzentos) dias correspondem \u00e0 obrigatoriedade do m\u00ednimo de dias de efetivo trabalho escolar, expresso no artigo 24, da Lei no 9.394/96-LDB, e 15 (quinze) dias, que correspondem ao per\u00edodo de prorroga\u00e7\u00e3o de estudos (recupera\u00e7\u00e3o final), nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o n\u00ba 384/2004 regido pela Lei N\u00ba 9.394/1996, contidos no Artigo 24, Inciso V, Letra \u201ce\u201d, no Artigo 12, Inciso V, e no Artigo 13, Inciso IV. Lei Estadual n\u00ba 14.025, de 17 de dezembro de 2007 (DOE de 19/12/2007) que, institui o Programa Estadual de Apoio ao Transporte Escolar, que tem o objetivo de oferecer aos munic\u00edpios assist\u00eancia financeira em car\u00e1ter suplementar para garantia da oferta de transporte aos alunos da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica, com prioridade para os residentes em \u00e1rea rural, do Decreto n\u00ba 29.239, de 17 de mar\u00e7o de 2008 (DOE de 18/03/2008), que regulamenta a mencionada lei, segundo o qual o transporte de alunos da rede estadual de ensino, do ponto de embarque \u00e0 unidade escolar, e vice-versa, ser\u00e1 executado pelo Estado do Cear\u00e1, preferencialmente, de forma indireta, atrav\u00e9s do munic\u00edpio do aluno, da Lei n\u00ba 18.430, de 21 de julho de 2023 (D.O.E de 24/07/2023), da Lei Complementar Estadual n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012 (D.O.E. de 15/01/2013) com suas altera\u00e7\u00f5es, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018 (D.O.E. 01/10/2018) com suas altera\u00e7\u00f5es e a Lei n\u00ba 9.503/1997, que instituiu o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro. Ser\u00e1 parte integrante e indissoci\u00e1vel deste instrumento o respectivo plano de trabalho e seus anexos. Para o financiamento do transporte escolar no ano letivo de 2024, ser\u00e1 transferido do Programa Nacional do Transporte Escolar \u2013 PNATE, de forma descentralizada e autom\u00e1tica ao mencionado Munic\u00edpio, o valor de R$ 172.663,30 (cento e setenta e dois mil seiscentos e sessenta e tr\u00eas reais e trinta centavos), a ser depositado em conta-corrente espec\u00edfica, sem efeito financeiro para o Estado. Em car\u00e1ter suplementar, o Estado repassar\u00e1 ainda, para a garantia e manuten\u00e7\u00e3o do transporte escolar dos alunos da rede estadual de ensino no respectivo ano letivo o valor de R$ 1.009.530,84 (um milh\u00e3o nove mil quinhentos e trinta reais e oitenta e quatro centavos), que ser\u00e1 depositado em at\u00e9 06 (seis) parcelas, na seguinte conta espec\u00edfica: conta corrente n\u00ba 0477-2, Caixa Econ\u00f4mica Federal, op. 006, ag\u00eancia 0785-4, sendo observadas as seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: DOTA\u00c7\u00d5ES OR\u00c7AMENTARIAS \uf0b7 22100022.12.362.433.20117.08.334041.1.5009100000.0 \uf0b7 22100022.12.362.433.20117.08.334041.1.5419200000.1 \uf0b7 22100022.12.362.433.20117.08.334041.1.5509200000.1 A totalidade dos recursos financeiros estabelecidos no presente Termo de Responsabilidade, na forma acima estabelecida, poder\u00e3o n\u00e3o ser integralizados, dependendo da forma de cumprimento do calend\u00e1rio escolar do ano letivo de 2024, observando-se as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial), a serem adotadas, adequando-se as condi\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias existentes em cada momento. CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DO CONVENENTE I \u2013 Executar com efetividade, regularidade e de forma continuada, durante todo o per\u00edodo correspondente ao ano letivo de 2024, o transporte dos alunos da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica p\u00fablica da Rede Estadual de Ensino do seu munic\u00edpio, respeitado o calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo, de acordo com as informa\u00e7\u00f5es a serem entregues pela CREDE e/ou pelos diretores de escolas estaduais \u00e0 Secretaria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o; II \u2013 Excepcionalmente, o convenente poder\u00e1 transportar os alunos residentes do seu munic\u00edpio, para escolas da Rede Estadual de Ensino do Estado do Cear\u00e1 de outro munic\u00edpio fronteiri\u00e7o, desde que justificada a necessidade, sendo utilizado recursos oriundos do tesouro estadual que integram o presente termo de responsabilidade; III - Comunicar \u00e0 Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 qualquer fato relevante quanto \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de transporte escolar, respeitando-se os momentos de aplica\u00e7\u00e3o das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial), com prioridade para os residentes em \u00e1rea rural, devendo a perman\u00eancia do aluno no quinto tempo de aula ser resguardada e o seu transporte garantido; IV \u2013 Aplicar os recursos financeiros recebidos por for\u00e7a deste Termo somente em despesas de manuten\u00e7\u00e3o do transporte escolar referente ao ano letivo de 2024, a ser executado de forma direta, compras e/ou terceiriza\u00e7\u00e3o. V \u2013 Manter os recursos recebidos em conta banc\u00e1ria espec\u00edfica aberta na Caixa Econ\u00f4mica Federal, devidamente indicada neste Termo de Responsabilidade, e, enquanto n\u00e3o utilizados na consecu\u00e7\u00e3o do objeto de sua transfer\u00eancia, aplicar tais recursos no mercado financeiro, que somente poder\u00e3o ocorrer na caderneta de poupan\u00e7a ou em fundos de aplica\u00e7\u00e3o lastreados em t\u00edtulos p\u00fablicos, na mesma institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria, nos termos do art. 38, \u00a73\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. VI \u2013 Apresentar a Presta\u00e7\u00e3o de Contas dos recursos recebidos por este Termo de Responsabilidade no prazo de at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s o encerramento da vig\u00eancia do instrumento, que dever\u00e1 ser feita mediante a apre-senta\u00e7\u00e3o dos seguintes documentos: Termo de Encerramento da Execu\u00e7\u00e3o do Objeto, extrato da movimenta\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria da conta espec\u00edfica do instrumento e o comprovante de recolhimento do saldo remanescente, se houver, inclusive os provenientes de receitas obtidas em aplica\u00e7\u00f5es financeiras, conforme estabelecido no art. 100 do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. VII \u2013 O saldo remanescente dever\u00e1 ser devolvido \u00e0 SEDUC, a t\u00edtulo de restitui\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia ou rescis\u00e3o do instrumento celebrado no prazo m\u00e1ximo de 30 (trinta) dias, conforme estabelecido no art. 88 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, sendo considerado inadimplente o munic\u00edpio que n\u00e3o cumprir a determina\u00e7\u00e3o, conforme estabelecido no art. 55 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. VIII \u2013 Realizar previamente para a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de transporte escolar, procedimento licitat\u00f3rio em que o licitante atenda as exig\u00eancias constantes no Cap\u00edtulo XIII constantes dos artigos 136, 137 e 138 do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro; IX \u2013 Exigir das empresas contratadas pelo munic\u00edpio a emiss\u00e3o de notas fiscais que contemplem, exatamente, a import\u00e2ncia que ser\u00e1 custeada com os recursos deste Termo de Responsabilidade; X \u2013 O convenente responsa-biliza-se exclusivamente pelo pagamento dos encargos trabalhistas, previdenci\u00e1rios, fiscais e comerciais relacionados a execu\u00e7\u00e3o do objeto previsto neste termo, n\u00e3o implicando responsabilidade solid\u00e1ria ou subsidi\u00e1ria da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual \u00e0 inadimpl\u00eancia do convenente em rela\u00e7\u00e3o ao referido pagamento, os \u00f4nus incidentes sobre o objeto deste termo ou os danos decorrentes de restri\u00e7\u00e3o a sua execu\u00e7\u00e3o; XI \u2013 O convenente responsabiliza-se exclu-sivamente pelo gerenciamento administrativo e financeiro dos recursos recebidos, inclusive no que diz respeito \u00e0s despesas de custeio, de investimento e de pessoal; XII \u2013 Exigir a adequa\u00e7\u00e3o do transporte de escolares de sua pr\u00f3pria frota, terceirizada ou de particulares, conforme legisla\u00e7\u00f5es espec\u00edficas do CONTRAN, do que trata sobre: 1.1 O ve\u00edculo dever\u00e1 estar segurado, na ocasi\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o, com cobertura total a qualquer sinistro, incluindo APP (Acidentes Pessoais por Passageiros) e RC (Responsabilidade Civil), a ser renovado e reajustado anualmente; 1.2 Em caso de qualquer avaria nos ve\u00edculos, o munic\u00edpio dever\u00e1 responsabilizar-se, substituindoos, de modo a evitar a interrup\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os do Transporte, daquela ROTA. 1.3 Os ve\u00edculos dever\u00e3o estar em conformidade com as normas expedidas pelo CONTRAN/ DENATRAN e Portaria DETRAN n\u00ba 1153, de 26/08/2002. 1.4 Os ve\u00edculos dever\u00e3o ser submetidos \u00e0 inspe\u00e7\u00e3o inicial e semestral, PELO DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO ESTADUAL ou MUNICIPAL, caso o tr\u00e2nsito seja municipalizado, para verifica\u00e7\u00e3o dos equipamentos obrigat\u00f3rios, de seguran\u00e7a, bem como as condi\u00e7\u00f5es de trafegabilidade do ve\u00edculo, que expedir\u00e1 documento comprobat\u00f3rio de inspe\u00e7\u00e3o, resguardado no que disp\u00f5e no artigo 139 do CONTRAN a compet\u00eancia municipal de aplicar as exig\u00eancias previstas em seus regulamentos, para o transporte escolar. 1.5 O ve\u00edculo n\u00e3o aprovado na inspe\u00e7\u00e3o ser\u00e1 impedido de prestar o servi\u00e7o e o munic\u00edpio ser\u00e1 notificado, tendo o munic\u00edpio o prazo de 24 horas para a substitui\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo notificado; 1.6 Fica vedada a aposi\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00f5es, an\u00fancios, pain\u00e9is decorativos e pinturas nas \u00e1reas envidra\u00e7adas do ve\u00edculo. XIII \u2013 Fiscalizar, vedar e coibir no munic\u00edpio o transporte de escolares em ve\u00edculos inadequados, de sua pr\u00f3pria frota ou terceirizada ou de particulares, assumindo a fiscaliza\u00e7\u00e3o e o acompanhamento di\u00e1rio dos servi\u00e7os e determinando outras provid\u00eancias que se fizerem necess\u00e1rias no munic\u00edpio, para o alcance do melhor padr\u00e3o de qualidade dos servi\u00e7os ofertados aos seus usu\u00e1rios, sem preju\u00edzo da fiscaliza\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, em observ\u00e2ncia ao que disp\u00f5e o art. 43 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. XIV \u2013 Encaminhar, atrav\u00e9s do e-Parcerias, o Relat\u00f3rio de Execu\u00e7\u00e3o do Objeto sobre o andamento da execu\u00e7\u00e3o do objeto, a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do instrumento e o Termo de Encerramento da Execu\u00e7\u00e3o do Objeto at\u00e9 30 dias ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do instrumento, conforme estabelecido no art. 82 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, onde dever\u00e3o constar, obrigato-riamente as informa\u00e7\u00f5es referentes a realiza\u00e7\u00e3o do transporte ou n\u00e3o dos alunos em decorr\u00eancia da modalidade de ensino adotada em cada per\u00edodo (remota, h\u00edbrida e/ou presencial). XV \u2013 Realizar a movimenta\u00e7\u00e3o dos recursos financeiros recebidos para o atendimento das seguintes finalidades: pagamento de despesas previstas no Plano de Trabalho, ressarcimento de valores e aplica\u00e7\u00e3o no mercado financeiro. As despesas dever\u00e3o ser comprovadas mediante a apresenta\u00e7\u00e3o do extrato banc\u00e1rio da conta espec\u00edfica do instrumento e comprovante de recolhimento dos saldos remanescentes, at\u00e9 30 (trinta) dias ap\u00f3s o t\u00e9rmino da vig\u00eancia do instrumento, que trata das movimenta\u00e7\u00f5es relativas ao pagamento de despesas previstas no Plano de Trabalho, ressarcimento de valores e aplica\u00e7\u00e3o financeira, conforme estabelecido no art. 83 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVI \u2013 Operacionalizar as movimenta\u00e7\u00f5es relativas ao pagamento das despesas previstas no Plano de Trabalho, com as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, em decorr\u00eancia das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas ao longo do ano letivo, exclusivamente mediante Ordem Banc\u00e1ria de Transfer\u00eancia \u2013 OBT, emitida pelo munic\u00edpio no e-Parcerias, conforme estabelecido no art. 86 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVII \u2013 A movimenta\u00e7\u00e3o de recursos, dever\u00e1 ser comprovada ao \u00f3rg\u00e3o ou entidade do Poder Executivo Estadual, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o de extrato banc\u00e1rio da conta espec\u00edfica do instrumento, a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do conv\u00eanio ou instrumento cong\u00eanere e de comprovante de recolhimento dos saldos, no e-Parcerias, conforme estabelecido no art. 83, \u00a7 2\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XVIII \u2013 os documentos comprobat\u00f3rios das despesas dever\u00e3o ser devidamente identificados com o nome do munic\u00edpio e com o n\u00famero do Termo de Responsabilidade correspondente e dever\u00e3o conter o atesto do respons\u00e1vel pela comprova\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, excetuando o ordenador de despesas, conforme estabelecido no art. 84 do Decreto n\u00ba 32.811/2018. XIX \u2013 A presta\u00e7\u00e3o de contas dever\u00e1 ser apresentada \u00e0 Uni\u00e3o e ao Estado do Cear\u00e1, de acordo com a origem dos recursos recebidos pelo munic\u00edpio. XX \u2013 As emiss\u00f5es de Nota Fiscal, pelas empresas contratadas, dever\u00e1 ser realizada ap\u00f3s a efetiva presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, conforme estabelecido nos arts. 62 e 63, da Lei n\u00ba 4.320/1964. CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DAS OBRIGA\u00c7\u00d5ES E ATRI-BUI\u00c7\u00d5ES DO CONCEDENTE I \u2013 Agregar a\u00e7\u00f5es de melhoria do Transporte Escolar de forma consensual e consorciada entre os munic\u00edpios, Estado e Institui\u00e7\u00f5es de Controle para adequa\u00e7\u00e3o e compromisso de ajustamento de conduta do atendimento dos servi\u00e7os de transporte escolar segundo as exig\u00eancias legais; II \u2013 Proporcionar ao munic\u00edpio todas as condi\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao pleno cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es decorrentes deste Termo de Responsabilidade, consoante estabelece a Lei Federal n\u00ba 14.133/21 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, observando-se o calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo; III \u2013 Solicitar do convenente o Relat\u00f3rio de Execu\u00e7\u00e3o F\u00edsica do Objeto a cada 60 (sessenta) dias contados da primeira libera\u00e7\u00e3o de recursos do instrumento e o Termo de Execu\u00e7\u00e3o do Objeto em at\u00e9 30 dias do encerra-mento da vig\u00eancia deste Termo, conforme estabelecido no art. 83 do Decreto n\u00ba 32.811/2018, onde dever\u00e3o constar, obrigatoriamente as informa\u00e7\u00f5es referentes a realiza\u00e7\u00e3o do transporte ou n\u00e3o dos alunos em decorr\u00eancia da modalidade de ensino adotada em cada per\u00edodo (remota, h\u00edbrida e/ou presencial); IV \u2013 Fisca-lizar o objeto deste Termo de Responsabilidade atrav\u00e9s de sua unidade competente, e, em caso de irregularidades na execu\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o contratado, o munic\u00edpio ser\u00e1 notificado para ado\u00e7\u00e3o das medidas saneadoras no prazo legal de at\u00e9 30 (trinta) dias; V \u2013 Efetuar os pagamentos devidos ao munic\u00edpio nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no cronograma de desembolso do Plano de Trabalho, adequando-se os respectivos valores, quando for o caso, ao calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) adotadas no presente ano letivo; VI \u2013 Aplicar as penali-dades previstas em lei e neste instrumento; VII \u2013 No caso de paralisa\u00e7\u00e3o, fica atribu\u00edda a prerrogativa \u00e0 administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual para assumir ou transferir a responsabilidade pela execu\u00e7\u00e3o do objeto, de modo a evitar sua descontinuidade. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA FISCALIZA\u00c7\u00c3O, MONITO-RAMENTO E CONTROLE I \u2013 O monitoramento da execu\u00e7\u00e3o deste termo ser\u00e1 realizado pelo concedente, com vistas a garantir a regularidade dos atos praticados e a adequada execu\u00e7\u00e3o do objeto, nos termos do Art. 43 da Lei Complementar n\u00ba119/2012, sem preju\u00edzo da atua\u00e7\u00e3o dos \u00f3rg\u00e3os de controle interno e externo. II \u2013 O monitoramento de que trata o item anterior \u00e9 de responsabilidade do servidor designado como gestor do instrumento, e ser\u00e1 realizado tendo como base o instrumento celebrado, o plano de trabalho e o correspondente cronograma de execu\u00e7\u00e3o do objeto e de desembolso de recursos financeiros, nos termos do t\u00edtulo VII, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, observando-se as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias decorrentes da execu\u00e7\u00e3o do calend\u00e1rio escolar, inclusive quanto as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) adotadas no presente ano letivo. III \u2013 Fica designado(a) o(a) servi-dor(a) MARCOS AURELIO SILVA COLARES matr\u00edcula n\u00ba 482138-1-2 e CPF n\u00ba 567.435.993-87, como gestor(a) do presente instrumento, nos termos do art. 44 e 45 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. IV \u2013 Fica designada(o) a(o) servidor(a) ROSILDA SALES DA SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 160808-1-0 e CPF n\u00ba 461.374.323-00, como fiscal do presente instrumento, para assistir o gestor, nos termos do art. 47 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012. V \u2013 A fiscaliza\u00e7\u00e3o e o acompanhamento da execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os tamb\u00e9m ser\u00e3o realizados por interm\u00e9dio dos gestores das respectivas Unidades Escolares sob a orienta\u00e7\u00e3o do fiscal do munic\u00edpio e da CREDE, que se responsabilizar\u00e3o por subsidiar o gestor realizando os seguintes procedimentos: a) Fiscalizar os servi\u00e7os, acompa-nhando o cumprimento da execu\u00e7\u00e3o do objeto no Plano de Trabalho deste termo em todas as suas etapas, e quando necess\u00e1rio visitar o local de execu\u00e7\u00e3o do objeto. b) Registrar irregularidades na execu\u00e7\u00e3o do Termo de Responsabilidade, informando-as \u00e0 CREDE e encaminhando-as \u00e0 SEDUC a fim de ser provi-denciado a aplica\u00e7\u00e3o das medidas corretivas e/ou punitivas pelo gestor do presente instrumento, conforme orienta\u00e7\u00e3o emitida pela Assessoria Jur\u00eddica da SEDUC. c) Enviar \u00e0 CREDE as informa\u00e7\u00f5es sobre os servi\u00e7os executados, para ser providenciado o pagamento pela Coordenadoria Financeira da SEDUC. VI \u2013 Ser\u00e1 garantido o livre acesso dos agentes da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual, do controle interno e do Tribunal de Contas aos processos, aos documentos e \u00e0s informa\u00e7\u00f5es relacionadas ao presente termo, bem como aos locais de execu\u00e7\u00e3o do respectivo objeto. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA VIG\u00caNCIA O presente Termo de Responsabilidade ter\u00e1 vig\u00eancia da data da assinatura at\u00e9 31 de janeiro de 2025. CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA MOVIMENTA\u00c7\u00c3O DOS RECURSOS FINANCEIROS A movimenta\u00e7\u00e3o dos recursos da conta espec\u00edfica do Termo de Responsabilidade ser\u00e1 efetuada, exclusivamente, por meio de Ordem Banc\u00e1ria de Transfer\u00eancia \u2013 OBT, atrav\u00e9s de sistema informatizado pr\u00f3prio. CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DA RESCIS\u00c3O O presente Termo de Respon-sabilidade poder\u00e1 ser rescindido, a qualquer tempo, por acordo entre a SEDUC e o munic\u00edpio signat\u00e1rio, unilateralmente pela SEDUC ou em decorr\u00eancia de determina\u00e7\u00e3o judicial, nos termos do art. 48 da Lei Complementar n\u00ba 119/2012 e art. 95 do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. CL\u00c1USULA S\u00c9TIMA \u2013 DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS I \u2013 O per\u00edodo de prorroga\u00e7\u00e3o de estudos, assim como a perman\u00eancia do aluno no quinto tempo de aula dever\u00e3o ser resguardados, respeitando-se as excepcionalidades das modalidades de ensino (remota, h\u00edbrida e/ou presencial) a serem adotadas no presente ano letivo, de acordo com as condi\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias existentes em cada momento, bem como o seu transporte garantido. II \u2013 N\u00e3o ser\u00e3o repassados recursos previstos neste Termo de Respon-sabilidade ao munic\u00edpio que utilizar tais recursos em desacordo com as normas estabelecidas para a execu\u00e7\u00e3o do Programa Estadual de Apoio ao Transporte Escolar ou apresentar a presta\u00e7\u00e3o de contas em desacordo com a forma e prazo estabelecidos. III \u2013 O extrato do presente Termo ter\u00e1 sua publica\u00e7\u00e3o resumida no Di\u00e1rio Oficial do Estado pela SEDUC, como condi\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel \u00e0 sua efic\u00e1cia, nos termos do art. 94 da Lei n\u00ba 14.133/2021. CL\u00c1USULA OITAVA \u2013 DO FORO Fica eleito o Foro da Comarca de Fortaleza para dirimir lit\u00edgios oriundos deste instrumento, ficando estabelecida a obrigatoriedade da pr\u00e9via tentativa de solu\u00e7\u00e3o administrativa, com a participa\u00e7\u00e3o da Assessoria Jur\u00eddica da Seduc, nos termos do art.45, X, do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018. E por estar plenamente de acordo com as responsabilidades aqui assumidas, assina o presente termo em quatro vias de igual teor e forma. Fortaleza, 01 de Fevereiro de 2024. Eliana Nunes Estrela - Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o - Concedente. Ren\u00ea de Almeida Vasconcelos - Prefeito(a) Municipal - Convenente. TESTEMUNHA 01 - AECIO DE OLIVEIRA MAIA, 02- FRANCISCO BRUNO FREIRE. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Marjorie Dionisio Xavier Castell\u00f3nCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA CONAT N\u00ba004/2024 - O PRESIDENTE DO CONTENCIOSO ADMINISTRATIVO TRIBUT\u00c1RIO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 5\u00ba, incisos I e XII da Lei 18.185, de 29 de agosto de 2022, CONSIDERANDO a necessidade de dotar a C\u00e9lula de Julgamento de Primeira Inst\u00e2ncia \u2013 CEJUL do Contencioso Administrativo Tribut\u00e1rio (Conat) de servidor rec\u00e9m ingresso nos quadros da Secret\u00e1ria da Fazenda, no cargo de Auditor Fiscal Jur\u00eddico da Receita Estadual, buscando sua constante renova\u00e7\u00e3o, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar o servidor RAUL CARVALHO CIARLINI, matr\u00edcula n\u00ba 300028-3-0, para exercer as atribui\u00e7\u00f5es de Julgador Administrativo Tribut\u00e1rio, na C\u00e9lula de Julgamento de 1\u00aa Inst\u00e2ncia do Contencioso Administrativo Tribut\u00e1rio. Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, produzindo efeitos a partir de 15 de fevereiro de 2024. CONTENCIOSO ADMI-NISTRATIVO TRIBUT\u00c1RIO, em Fortaleza, aos 22 de fevereiro de 2024.Victor Hugo Cabral de Morais JuniorPRESIDENTE DO CONAT"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba003/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3ODA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 40, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019; e  considerando que os contribuintes da circunscri\u00e7\u00e3o fiscal  C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM IGUATU, n\u00e3o atenderam a convoca\u00e7\u00e3o feita pelo Orientador da C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o, conforme Edital (s)  n\u00ba (s)  022/2023(publicados no D.O.E. de 10/05/2023). RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F. os contribuintes faltosos relacionados em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua  responsabilidade cuja emiss\u00e3o seja posterior \u00e0 datada publica\u00e7\u00e3o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, n\u00e3o tem validade para acobertar o tr\u00e2nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado.N\u00ba CGFRAZ\u00c3O SOCIAL0107.078.369-1SOLAR 7 ENERGIA SPE LTDAC\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA em Iguatu, 23 de fevereiro de 2024.Antonio Eugenio de Morais LimaORIENTADOR DA CEXAT EM IGUATU"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba007/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSI-DERANDO o disposto art.40,da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019; e CONSIDERANDO que os contribuintes da circunscri\u00e7\u00e3o fiscal C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA EM AGUA FRIA, n\u00e3o atenderam a convoca\u00e7\u00e3o feita pelo Orientador da C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o, conforme Edital n\u00ba 012,013,014,015,016,017,018,020/2024 (publicado no D.O.E. de 01 DE FEVEREIRO DE 2024). RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F. os contribuintes faltosos relacionados em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emiss\u00e3o seja posterior \u00e0 data da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, n\u00e3o tem validade para acobertar o tr\u00e2nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O, em Agua Fria, 20 de fevereiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXADO DATADO AO ATO DECLARAT\u00d3RIO  N\u00ba007/2024, RELA\u00c7\u00c3O DAS EMPRESAS DE QUE TRATA(M) O(S) EDITAL(AIS) N\u00ba(s) 012,013,014,015,016,017,018,020/2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0107.086.369-5RONIEL V. DE SOUZA LTDA - ME0206.614.311-0MARJURIE CRISTINE SANTOS UCHOA ME0307.137.234-2FONTENELE E LOSCIO SERVICOS DE INTERNET LTDA - ME0407.008.897-7REVITECH INDUSTRIA E COMERCIO DE PLASTICOS LTDA - EPP0507.140.148-2E V DE SOUSA NETO LTDA - ME0607.034.152-4ABREU COMERCIALIZACAO DE VEICULOS LTDA.0707.166.840-3EVEHX ENGENHARIA LTDA0807.136.941-4TITO REPASSES COMERCIO DE VEICULOS LTDA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba0002/2024A SUPERVISORA DO N\u00daCLEO DE EXECU\u00c7\u00c3O DE ATENDIMENTO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM RUSSAS - CEXAT/NUAT RUSSAS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 39 da IN n\u00ba 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, ficam as EMPRESAS relacionadas no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (dez) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADAS a comparecer, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em Russas, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, terem baixadas de of\u00edcio suas inscri\u00e7\u00f5es no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O, DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Russas, 22 de fevereiro de 2024.Ana Mascarenhas de OliveiraSUPERVISORA DO N\u00daCLEO DE EXECU\u00c7\u00c3O DE ATENDIMENTOANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba0002/2024, DATADO DE 22 DE FEVEREIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0106.699.198-6F5 EXPRESS COMERCIO DE PRODUTOS ALIMENTICIOS LTDA0206.639.028-1F5 EXPRESS COMERCIO DE PRODUTOS ALIMENTICIOS LTDA0306.123.228-9L PEREIRA DE MOURA0407.112.348-2LARISSA LIMA DE SOUSA - ME0506.391.471-9SC TECNOLOGIA AGRICOLA LTDA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba005/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 39,  da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba. 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O, ficam a(s) EMPRESA(S) de que trata a rela\u00e7\u00e3o inclusa (abaixo), no prazo de 10 (dez) dias a contar da sua publica\u00e7\u00e3o, convocada(s) a comparecer, atrav\u00e9s de seu(s) dirigente(s) ou respons\u00e1vel(is), a C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria em IGUATU, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter(em) baixada(s) de of\u00edcio sua(s) inscri\u00e7\u00e3o(\u00f5es) no Cadastro Geral da Fazenda (CGF), sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o.N\u00ba CGFRAZ\u00c3O SOCIAL0106.596401-2 C N DE OLIVEIRA COMERCIO E REPRESENTACAO0206.805082-8 JG SERVICOS DE TREINAMENTO LTDA0307.033240-1 MARIA J DA SILVA COMERCIO0407.061794-5 SOLAR IGUATU LTDAC\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Iguatu, 23 de fevereiro de 2024.Antonio Eugenio de Morais LimaORIENTADOR CXT  IGUATU"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba041/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 20 de fevereiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O  N\u00ba041/2024, DE 07 DE FEVEREIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0107.037.228-4SOLNEW ENERGIA SOLAR LTDA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba042/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 20 de fevereiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O  N\u00ba042/2024, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.447.814-9S. M. A. BANDEIRA LTDA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba043/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em \u00c1GUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em \u00c1gua Fria, 15 de fevereiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O  N\u00ba043/2024, DE 15 DE FEVEREIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0107.153.747-3TICO GASTROBAR LTDA - ME"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba044/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em \u00c1GUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em \u00c1gua Fria, 19 de fevereiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O  N\u00ba044/2024, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.827.599-4BELLMODULO COMERCIO LTDA EPP"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba045/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em \u00c1GUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em \u00c1gua Fria, 19 de fevereiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O  N\u00ba045/2024, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.670.382-4SIBELL COMERCIO DE MEDICAMENTOS LTDA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba046/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em \u00c1GUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em , 19 de fevereiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O  N\u00ba046/2024, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.736.546-9COMPLEXO EVERY LIFE COMERCIO E SERVICOS LTDA - ME"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba047/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 20 de fevereiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O  N\u00ba047/2024, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0107.171.048-5GISAL DISTRIBUIDORA DE ALIMENTOS E PRODUTOS EM GERAL LTDA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba048/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, ficam as EMPRESAS relacionadas no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADAS a comparecer, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em \u00c1GUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, terem baixadas de of\u00edcio suas inscri\u00e7\u00f5es no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em \u00c1gua Fria, 19 de fevereiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O  N\u00ba048/2024, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.449.987-1J R C RESTAURANTE LTDA ME0206.421.821-0RENS EQUIPAMENTOS INDUSTRIAIS E COMERCIAS LTDA0306.647.675-5W L B COMERCIO DE ALIMENTOS LTDA - ME"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba049/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em AGUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Agua Fria, 20 de fevereiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O  N\u00ba049/2024, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.147.504-1CORREA DE SA DISTRIBUIDORA DE FRIOS E TRANSPORTES EIRELI"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba050/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art.39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em \u00c1GUA FRIA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em \u00c1gua Fria, 19 de fevereiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O  N\u00ba050/2024, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.189.082-0RAFAEL TEIXEIRA NOGUEIRA ME"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba008/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM JUAZEIRO DO NORTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o que disp\u00f5e o artigo 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III, e \u00a7\u00a7 4\u00ba e 5\u00ba da Lei no 18.185, de 29 de agosto de 2022, FAZ SABER que fica INTIMADO o contribuinte LARICIA INACIO ALEXANDRE - ME, CGF N\u00ba 07.069.638-1, CNPJ n\u00ba 46.838.788/0001-00, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, junto \u00e0 C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM JUAZEIRO DO NORTE, a atender aos Termos de Intima\u00e7\u00e3o abaixo discriminados, no prazo de at\u00e9 10 dias, contados a partir de 15 (quinze) dias ap\u00f3s a data de disponibiliza\u00e7\u00e3o ou publica\u00e7\u00e3o do presente Edital, sujeitando-se \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o em vigor, em consequ\u00eancia do n\u00e3o atendimento \u00e0 presente intima\u00e7\u00e3o.TERMO DE INTIMA\u00c7\u00c3OMAFINTIMA\u00c7\u00c3O2024.210842023.21726Tomar ci\u00eancia, no prazo legal, do resultado da A\u00e7\u00e3o Fiscal, autorizada pelo Mandado de A\u00e7\u00e3o Fiscal - MAF n\u00ba 2023.21726, para cobran\u00e7a de ICMS, no todo ou em parte, originado dos documentos fiscais constantes das planilhas anexas, resultante da an\u00e1lise realizada na presente a\u00e7\u00e3o, cessando os efeitos da espontaneidade prevista no Par\u00e1grafo \u00danico, do artigo 138, do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional - CTN, conforme foi informado no referido MAF.2024.210952023.21727Manifestar-se, no prazo legal, acerca do resultado da presente a\u00e7\u00e3o fiscal, cujo resultado apontou exist\u00eancia de documentos fiscais de aquisi\u00e7\u00e3o interestadual de mercadorias sem registro no SITRAM, conforme planilha e telas SIGET anexas, referentes ao exerc\u00edcio 2022, suspendendo direito \u00e0 espontaneidade prevista no \u00a7 \u00danico do artigo 138 do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional \u2013 CTN.2024.210982023.21728Manifestar-se, no prazo legal, acerca do resultado da presente a\u00e7\u00e3o fiscal, cujo resultado apontou exist\u00eancia de documentos fiscais de aquisi\u00e7\u00e3o interestadual de mercadorias sem registro no SITRAM, conforme planilha e telas SIGET anexas, referentes ao exerc\u00edcio 2022, suspendendo direito \u00e0 espontaneidade prevista no \u00a7 \u00danico do artigo 138 do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional - CTN.C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA em Juazeiro do Norte, 22 de fevereiro de 2024.C\u00edcero Ferreira de FreitasORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba009/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM JUAZEIRO DO NORTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o que disp\u00f5e o artigo 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III, e \u00a7\u00a7 4\u00ba e 5\u00ba da Lei no 18.185, de 29 de agosto de 2022, FAZ SABER que fica INTIMADO o contribuinte PARENTE E DAMASCENO LTDA, CGF N\u00ba 06.068.647-2, CNPJ n\u00ba 12.279.923/0001-03, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, junto \u00e0 C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM JUAZEIRO DO NORTE, a atender ao Termo de Intima\u00e7\u00e3o discriminado abaixo, no prazo de at\u00e9 10 dias, contados a partir de 15 (quinze) dias ap\u00f3s a data de disponibiliza\u00e7\u00e3o ou publica\u00e7\u00e3o do presente Edital, sujeitando-se \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o em vigor, em consequ\u00eancia do n\u00e3o atendimento \u00e0 presente intima\u00e7\u00e3o.TERMO DE INTIMA\u00c7\u00c3OMAFINTIMA\u00c7\u00c3O2024.210412023.21701Tomar ci\u00eancia, no prazo legal, do resultado da A\u00e7\u00e3o Fiscal, autorizada pelo Mandado de A\u00e7\u00e3o Fiscal - MAF n\u00ba 2023.21701, para cobran\u00e7a de ICMS, no todo ou em parte, originado dos documentos fiscais constantes das planilhas anexas, resultante da an\u00e1lise realizada na presente a\u00e7\u00e3o, cessando os efeitos da espontaneidade prevista no Par\u00e1grafo \u00danico, do artigo 138, do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional - CTN, conforme foi informado no referido MAF.C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA em Juazeiro do Norte, 22 de fevereiro de 2024.C\u00edcero Ferreira de FreitasORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba25/2024 - CESECO ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL DOS SETORES ECON\u00d4MICOS-CESEC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art. 39 do Decreto 34.605/22, FAZ SABER que fica INTIMADO o CONTRIBUINTE relacionado no Anexo \u00danico deste Edital para, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, junto \u00e0 C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL CESEC, dentro do prazo de 30 (TRINTA) dias, contados a partir de 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o ou afixa\u00e7\u00e3o deste Edital, impugnar o respectivo AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O ou recolher o lan\u00e7ado e correspondente Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio. C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL \u2013 CESEC, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Ian Rodrigues do AmaralORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL DOS SETORES ECON\u00d4MICOS, EM EXERCICIORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba25/2024  CESECN\u00ba DE ORDEM  C.G.FFIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O0106.358.565-0MISS BELLY INDUSTRIA E COMERCIO DE CONFECCOES LTDA ME2024.209170106.358.565-0MISS BELLY INDUSTRIA E COMERCIO DE CONFECCOES LTDA ME2024.209180106.358.565-0MISS BELLY INDUSTRIA E COMERCIO DE CONFECCOES LTDA ME2024.20922"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba26/2024- CESECO ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL DOS SETORES ECON\u00d4MICOS - CESEC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o art. 39 do Decreto 34.605/22, FAZ SABER que o CONTRIBUINTE relacionado no Anexo \u00danico deste Edital fica INTIMADO do TERMO DE CONCLUS\u00c3O DA A\u00c7\u00c3O FISCAL relacionado no Anexo \u00danico deste Edital; para retomar \u00e0 sua guarda os seus livros e documentos utilizados na a\u00e7\u00e3o Fiscal ora encerrada, caso ainda n\u00e3o o tenha feito; e para, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, junto \u00e0 C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL \u2013 CESEC, dentro do prazo de 30 (TRINTA) dias, contados a partir de 15 (QUINZE) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o deste Edital (art. 79, inciso IV e art. 80, inciso IV, da lei n\u00ba 15.614/14), impugnar(em) o(s) AUTO(S) DE INFRA\u00c7\u00c3O relacionado(s),(N\u00b0 AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O: 2024.20917/ 2024.20918/ 2024.20922) no presente Termo de Conclus\u00e3o da A\u00e7\u00e3o fiscal ou recolher o valor lan\u00e7ado, correspondente a Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio. C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL \u2013 CESEC, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Ian Rodrigues do AmaralORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL DOS SETORES ECON\u00d4MICOS, EM EXERCICIORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba26/2024  CESECN\u00ba DE ORDEM  C.G.FFIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL TERMO DE CONCLUS\u00c3O DA A\u00c7\u00c3O FISCAL0106.358.565-0 MISS BELLY INDUSTRIA E COMERCIO DE CONFECCOES LTDA ME2024.20263"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "EXTRATO DE RESULTADO DE PROCEDIMENTO ADMINISTRATIVOCONTRATO N\u00ba067/2021PROCESSO N\u00ba19001.001247/2023-66PROCESSO ADMINISTRATIVO N\u00ba. 19001.001247/2023-66  \u2013 CONTRATO N\u00ba 067/2021\u2013 OBJETO: contrata\u00e7\u00e3o de empresa na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender as necessidades das \u00e1reas T\u00c9CNICA E ADMINISTRATIVA. \u2013 Aplica\u00e7\u00e3o da san\u00e7\u00e3o de Advert\u00eancia \u2013 Contratante: Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 (SEFAZ) \u2013 Representante Legal da Sefaz/CE: Sandra Maria Olimpio Machado, Secret\u00e1ria-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna \u2013 Contratada: a FAZ EMPREENDIMENTOS E SERVI\u00c7OS EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00b0 10.533.966/0001-48 \u2013 Representante Legal da Contra-tada: RICARDO FERNANDES DE SOUSA\u2013 DOCUMENTOS DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE APLICA\u00c7\u00c3O DE PENALIDADE: Of\u00edcio N\u00ba 0723/2023, de 08 de outubro de 2023; e Of\u00edcio n\u00b0 006/2024/CECOC/COAFI/SEFAZ, de 02 de fevereiro de 2024. OCORR\u00caNCIA: em raz\u00e3o do descumprimento do item 9.1 da Cl\u00e1usula Nona do referido contrato, conforme decis\u00e3o fundamentada da autoridade superior competente, exarada \u00e0s fls. 41 a 50 do processo administrativo Nup n\u00b0 19001.001247/2023-66. Instaurado o processo administrativo em ep\u00edgrafe, em 08 de novembro de 2023, por esta Secretaria de Estado do Cear\u00e1, na qualidade de \u00f3rg\u00e3o demandante, para apura\u00e7\u00e3o de responsabilidade decorrente da falta supracitada, tendo sido assegurado \u00e0 CONTRATADA os seus direitos e garantias constitucionais, especialmente o direito ao devido processo legal e ao contradit\u00f3rio e \u00e0 ampla defesa, em conformidade com o disposto no art. 87, \u00a7 2\u00ba c/c art. 109, \u00a7 4\u00ba, da Lei federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, analisada toda a documenta\u00e7\u00e3o e tendo sido constatado que a empresa de fato cometeu o il\u00edcito administrativo, o Secret\u00e1rio da Fazenda, ap\u00f3s manifesta\u00e7\u00e3o da Assessoria Jur\u00eddica por meio do Parecer n\u00ba 041/2024, decidiu pela manuten\u00e7\u00e3o da aplica\u00e7\u00e3o da san\u00e7\u00e3o de ADVERT\u00caNCIA, nos termos do artigo 9\u00b0 da Lei federal n\u00b0 10.520, de 17 de julho de 2002 c/c artigo 87, inciso I, da Lei federal n\u00b0 8.666 de 21 de junho de 1993, restando irrecorr\u00edvel a referida decis\u00e3o administrativa. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.M\u00e1rcio Cardeal Queiroz da SilvaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DO TESOURO ESTADUAL E DE METAS FISCAISRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA N\u00ba17, de 15 de fevereiro de 2024.ALTERA O ANEXO \u00daNICO DA INSTRU\u00c7\u00c3O  NORMATIVA N\u00ba38, DE 14 DE ABRIL DE 2023, QUE DIVULGA OS VALORES RELATIVOS \u00c0 VENDA A CONSUMIDOR FINAL DE ENERG\u00c9TICOS E ISOT\u00d4NICOS, PARA EFEITO DE COBRAN\u00c7A DO ICMS POR SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA.O SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o inciso III do art. 93 da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO a necessidade de manter a legisla\u00e7\u00e3o estadual atualizada, no  que concerne aos pre\u00e7os indicados Controle Fiscal de Pre\u00e7o (COFIP) da Secretaria da Fazenda (SEFAZ), que toma por base os valores m\u00e9dios de mercadorias constantes de Notas Fiscais Eletr\u00f4nicas (NF-e), conforme o disposto no art. 35 do Decreto n.\u00ba 33.327, de 30 de outubro de 2019; CONSIDERANDO o lan\u00e7amento de novos produtos no mercado por parte de  seus fabricantes, RESOLVE:Art. 1.\u00ba O anexo \u00fanico da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n.\u00ba 38, de 14 de abril de 2023, passa a vigorar com a inclus\u00e3o dos seguintes produtos:C\u00d3DIGO FISCAL DO  PRODUTOESP\u00c9CIEPRODUTOFABRICANTEEMBALAGEMUNIDADEVALORES DE REFER\u00caNCIA03.012.0030.00124ENERGETICO GARRAFA PET 1LENERGETICO BLACK PINE ENERGY DRINK GARRAFA DESCARTAVEL 1L BEBIDAS DUELO LTDA PET UN 5,8503.012.0067.00002ENERGETICO GARRAFA PET 270MLENERGETICO BLACK PINE ENERGY DRINK GARRAFA DESCARTAVEL 270ML BEBIDAS DUELO LTDA PET UN 3,6703.013.0002.00141ISOTONICO 500MLISOTONICO GATORADE BERRY BLUE GARRAFA PET 500ML AMBEV PET UN4,9903.013.0005.00007ISOTONICO 350ML ISOTONICO GATORADE ZERO BLUE GARRATA PET 350ML AMBEVPET UN 3,6903.013.0005.00008ISOTONICO 350ML ISOTONICO GATORADE ZERO LARANJA G ARRATA PET 350ML AMBEV PET  UN 3,6903.012.0029.00213ENERGETICO LATA 473MLENERGETICO FUSION ENERGY DRINK TROPICAL LATA 473MLAMBEV LATA UN 6,0903.012.0029.00214ENERGETICO LATA 473MLENERGETICO FUSION ENERGY DRINK MELANCIA LATA 473ML AMBEV LATAUN 6,0903.012.0031.00158ENERGETICO GARRAFA PET 2L ENERGETICO FUSION ENERGY DRINK TROPICAL GARRAFA PET 2L AMBEVPET UN11,0203.012.0031.00159ENERGETICO GARRAFA PET 2LENERGETICO FUSION ENERGY DRINK MELANCIA GARRAFA PET 2L AMBEVPET UN11,0203.012.0032.00201ENERGETICO LATA 250MLENERGETICO RED BULL ENERGY DRINK WINTER EDITION PERA E CANELA LATA 250ML RED BULL LATAUN 8,85Art. 2.\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o Normativa entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, produzindo efeitos a partir de 23 de fevereiro de 2024.SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 15 de fevereiro de 2024.Fabr\u00edzio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA N\u00ba21, de 15 de fevereiro de 2024.ALTERA O ANEXO \u00daNICO DA INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA N\u00ba02, DE 28 DE JANEIRO DE 2021, QUE ESTABELECE OS VALORES DA BASE DE C\u00c1LCULO DO IMPOSTO SOBRE OPERA\u00c7\u00d5ES RELATIVAS \u00c0 CIRCULA\u00c7\u00c3O DE MERCADORIAS E SOBRE PRESTA\u00c7\u00d5ES DE SERVI\u00c7OS DE TRANSPORTE INTERESTADUAL E INTERMUNICIPAL E DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ICMS), PARA FINS DE SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA RELATIVA A OPERA\u00c7\u00d5ES COM PRODUTOS L\u00c1CTEOS, DE QUE TRATAM OS ARTS. 532 E 533 DO DECRETO N\u00ba24.569, DE 31 DE JULHO DE 1997.O SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o inciso III do art. 93 da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO a necessidade de manter a legisla\u00e7\u00e3o estadual atualizada, no  que concerne aos pre\u00e7os indicados pelo Controle Fiscal de Pre\u00e7o (COFIP) da Secretaria da Fazenda (SEFAZ), que toma por base os valores m\u00e9dios de mercadorias constantes de Notas Fiscais Eletr\u00f4nicas (NF-e), conforme o disposto no art. 35 do Decreto n.\u00ba 33.327, de 30 de outubro de 2019; CONSIDERANDO o lan\u00e7amento de novos produtos no mercado por parte de  seus fabricantes, RESOLVE:Art. 1.\u00ba O Anexo \u00danico da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n.\u00ba 02, de 07 de janeiro de 2021, passa a vigorar com inclus\u00e3o dos seguintes produtos:BEBIDA LACTEA 250MLC\u00d3DIGO FISCAL DE PRODUTOPRODUTOUND.VALORES DE REFER\u00caNCIA02.068.0007.00082BEBIDA LACTEA PARMALAT WHEYFIT 15G PROTEINAS COCO COM BATATA DOCE CAIXA 250ML UND R$ 5,9902.068.0007.00084BEBIDA LACTEA PARMALAT WHEYFIT 15G PROTEINAS CHOCOLATE CAIXA 250ML UNDR$ 5,9902.068.0007.00077BEBIDA LACTEA PARMALAT WHEYFIT 15G PROTEINAS BAUNILHA CAIXA 250ML UND R$ 5,9902.068.0007.00087 BEBIDA LACTEA ITAMBE WHEY 15G PROTEINA COCO COM BATATA DOCE CAIXA 250ML UND R$ 5,9902.068.0007.00086BEBIDA LACTEA ITAMBE WHEY 15G PROTEINA CHOCOLATE CAIXA 250ML UNDR$ 5,9902.068.0007.00089BEBIDA LACTEA ITAMBE WHEY 15G PROTEINA BAUNILHA CAIXA 250ML UNDR$ 5,99Art. 2.\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o Normativa entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, produzindo efeitos a partir de 23 de fevereiro de 2024.SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 15 de fevereiro de 2024.Fabr\u00edzio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDARepublicada por incorre\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA N\u00ba22, de 19 de fevereiro de 2024.INDICA OS CONTRIBUINTES HABILITADOS \u00c0 ISEN\u00c7\u00c3O DO IMPOSTO SOBRE OPERA\u00c7\u00d5ES RELATIVAS \u00c0 CIRCULA\u00c7\u00c3O DE MERCADORIAS E SOBRE PRESTA\u00c7\u00d5ES DE SERVI\u00c7OS DE TRANSPORTE INTERESTADUAL E INTERMUNICIPAL E DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ICMS) NA AQUISI\u00c7\u00c3O DE \u00d3LEO DIESEL A SER CONSUMIDO POR EMBARCA\u00c7\u00d5ES PESQUEIRAS, NA FORMA DO CONV\u00caNIO ICMS 58/96, DE 31 DE MAIO DE 1996, E ESTABELECE OS PROCEDIMENTOS PARA CONCESS\u00c3O DO BENEF\u00cdCIO.O SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o inciso III do art. 93 da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Conv\u00eanio ICMS n.\u00ba 58, de 31 de maio de 1996, e os itens 49.0 a 49.6 do Anexo I do Decreto n.\u00ba 33.327, de 30 de outubro de 2019, que preveem a isen\u00e7\u00e3o do Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es Relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o (ICMS) na aquisi\u00e7\u00e3o de \u00f3leo diesel a ser consumido por embarca\u00e7\u00f5es pesqueiras, condicio-nando o benef\u00edcio ao registro da respectiva embarca\u00e7\u00e3o no \u00f3rg\u00e3o controlador; CONSIDERANDO a Portaria n.\u00ba 194, de 14 de fevereiro de 2024, expedida pela Secretaria de Aquicultura e Pesca do Minist\u00e9rio da Agricultura, Pecu\u00e1ria e Abastecimento (Publicada no DOU 15/02/2024), que estabelece, para o exerc\u00edcio de 2024, a cota anual de \u00d3leo Diesel atribu\u00edda aos pescadores profissionais habilitados \u00e0 subven\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica nas aquisi\u00e7\u00f5es de \u00f3leo diesel para embarca\u00e7\u00f5es pesqueiras; CONSIDERANDO ser imprescind\u00edvel dar continuidade \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o do referido benef\u00edcio fiscal, incentivando, consequentemente, o setor pesqueiro deste Estado, RESOLVE:Art. 1.\u00ba Somente poder\u00e3o usufruir, na aquisi\u00e7\u00e3o de \u00f3leo diesel, da isen\u00e7\u00e3o do Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es Relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o (ICMS), de que tratam o Conv\u00eanio ICMS n.\u00ba 58, de 31 de maio de 1996, e os itens 49.0 a 49.6 do Anexo I do Decreto n.\u00ba 33.327, de 30 de outubro de 2019, os contribuintes propriet\u00e1rios de embarca\u00e7\u00f5es pesqueiras, desde que estejam em efetiva atividade operacional, integrem o Sindicato dos Armadores de Pesca dos Estados do Cear\u00e1 e Piau\u00ed (SINDIPESCA-CE), a Cooperativa dos Produtores de Pescados do Litoral Leste (COOPPELL), a Associa\u00e7\u00e3o dos Pequenos e M\u00e9dios Armadores de Pesca de Fortaleza (ASPEMARF) ou a Associa\u00e7\u00e3o Virgem Poderosa dos Armadores e Pescadores do Torr\u00f5es (VIRGEM PODEROSA-CE), e estejam discriminados na Portaria n.\u00ba 194, de 14 de fevereiro de 2024, expedida pela Secretaria de Aquicultura e Pesca do Minist\u00e9rio da Agricultura, Pecu\u00e1ria e Abastecimento, (Publicada no DOU 15/02/2024).\u00a7 1.\u00ba O benef\u00edcio de que trata esta Instru\u00e7\u00e3o Normativa dar\u00e1 direito \u00e0 restitui\u00e7\u00e3o do ICMS relativo ao \u00f3leo diesel consumido pela embarca\u00e7\u00e3o pesqueira, e ser\u00e1 concedido mediante comprova\u00e7\u00e3o do efetivo consumo na viagem que lhe deu causa.\u00a7 2.\u00ba Para aplica\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio de que trata esta Instru\u00e7\u00e3o Normativa, fica concedido ao distribuidor de combust\u00edveis cr\u00e9dito outorgado no montante de 100% (cem por cento) do valor do imposto incidente na sa\u00edda de \u00f3leo diesel a ser consumido por embarca\u00e7\u00f5es pesqueiras nacionais que estejam registradas no \u00f3rg\u00e3o controlador ou respons\u00e1vel pelo setor.\u00a7 3.\u00ba Nas sa\u00eddas de \u00f3leo diesel destinadas \u00e0s embarca\u00e7\u00f5es pesqueiras regularmente habilitadas, o distribuidor dever\u00e1:I \u2013 abater do pre\u00e7o do produto o valor equivalente ao do benef\u00edcio, indicando o valor da desonera\u00e7\u00e3o no campo espec\u00edfico da NF-e referente ao valor do desconto;II \u2013 indicar expressamente no documento fiscal no campo Informa\u00e7\u00f5es Complementares da NF-e, a express\u00e3o \u201cConcess\u00e3o de benef\u00edcio fiscal\u201d, na forma do item 49.0 do Anexo I do Decreto n.\u00ba 33.327/2019.Art. 2.\u00ba Para obter o benef\u00edcio de que trata esta Instru\u00e7\u00e3o Normativa, o propriet\u00e1rio ou armador da embarca\u00e7\u00e3o pesqueira n\u00e3o inscrito no Cadastro Geral da Fazenda (CGF), desde que habilitado na forma do art. 1.\u00ba, dever\u00e1 apresentar \u00e0 C\u00e9lula de Gest\u00e3o Fiscal de Macrossegmentos (CEMAS):I \u2013 o arquivo magn\u00e9tico com leiaute estabelecido no Anexo I desta Instru\u00e7\u00e3o Normativa, devidamente preenchido;II \u2013 o formul\u00e1rio constante do Anexo II desta Instru\u00e7\u00e3o Normativa, devidamente preenchido;III \u2013 a prova do registro da embarca\u00e7\u00e3o no \u00f3rg\u00e3o controlador;IV \u2013 nota fiscal de entrada emitida pelo adquirente ou Nota Fiscal Avulsa emitida pelo Fisco da destina\u00e7\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o de pescado da viagem imediatamente anterior;V \u2013 nota fiscal de compra do combust\u00edvel utilizado na viagem imediatamente anterior.Art. 3.\u00ba Acarretar\u00e1 a n\u00e3o concess\u00e3o, suspens\u00e3o ou revoga\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio fiscal a:I \u2013 falta de comprova\u00e7\u00e3o do cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es tribut\u00e1rias, principal ou acess\u00f3rias, pelo benefici\u00e1rio, pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica, ou apresenta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es inver\u00eddicas;II \u2013 insufici\u00eancia de receita para cobrir as despesas efetuadas no per\u00edodo, inclusive com o \u00f3leo diesel consumido para o processo de captura do pescado.\u00a7 1.\u00ba Os armadores, com suas respectivas embarca\u00e7\u00f5es pesqueiras, uma vez sanada a irregularidade motivadora da n\u00e3o inclus\u00e3o, poder\u00e3o pleitear ao Secret\u00e1rio da Fazenda o retorno ao benef\u00edcio isencional.\u00a7 2.\u00ba Na hip\u00f3tese de homologa\u00e7\u00e3o do pedido de que trata o \u00a7 1.\u00ba deste artigo, os efeitos da isen\u00e7\u00e3o do ICMS, relativamente \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de \u00f3leo diesel destinado \u00e0s embarca\u00e7\u00f5es pesqueiras, vigorar\u00e3o a partir da data da respectiva homologa\u00e7\u00e3o, v\u00e1lida a partir das aquisi\u00e7\u00f5es subsequentes.Art. 4.\u00ba Ser\u00e3o desenquadrados das disposi\u00e7\u00f5es os itens 49.0 a 49.6 do Anexo I do Decreto n.\u00ba 33.327, de 2019, os contribuintes propriet\u00e1rios das embarca\u00e7\u00f5es pesqueiras que estiverem inscritos no Cadastro de Inadimplentes da Fazenda P\u00fablica Estadual (CADINE), de que trata a Lei n.\u00b0 12.411, de 02 janeiro de 1995, devendo permanecer nesta condi\u00e7\u00e3o at\u00e9 que ocorra a devida regulariza\u00e7\u00e3o.Art. 5.\u00ba Fica revogada a Instru\u00e7\u00e3o Normativa n.\u00ba 150, de 22 de dezembro  de 2023.Art. 6.\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o Normativa entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, produzindo efeitos de 15 de fevereiro a 31 de dezembro de 2024.SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos  19 de fevereiro de 2024.Fabr\u00edzio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDAANEXO I DA INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA N\u00ba22/2024Este layout dever\u00e1 ser obedecido para a apresenta\u00e7\u00e3o dos arquivos magn\u00e9ticos com os dados fornecidos pelas entidades representantes dos benefici\u00e1rios habilitados \u00e0 isen\u00e7\u00e3o na aquisi\u00e7\u00e3o de \u00f3leo diesel a ser consumido por embarca\u00e7\u00f5es pesqueiras, na forma dos itens 49.0 a 49.6 do Anexo I do Decreto n.\u00ba 33.327, de 30 de outubro de 2019.DOS ARQUIVOS A SEREM GERADOS:Os arquivos ser\u00e3o gerados no formato TXT (arquivos de texto), e o conte\u00fado ser\u00e1 delimitado e separado pelo caractere \u201c;\u201d (ponto e v\u00edrgula).Dever\u00e3o ser gerados seis arquivos TXT, obedecendo os seguintes padr\u00f5es de nome:AAAA_PROPRIEDADE_EMBARCACAO.TXTAAAAMM _NOTA_FISCAL_FORNECIMENTO_DIESEL.TXTAAAAMM _NOTA_FISCAL_VENDA_PESCADO.TXTAAAAMM _CONSUMO_EMBARCACAO.TXTAAAAMM _PRODUCAO_EMBARCACAO.TXTAAAAMM _VINCULO_CONSUMO_PRODUCAO_EMBARCACAO.TXTPara o trecho do nome do arquivo iniciado por AAAA, dever\u00e1 ser informado o ano da concess\u00e3o do benef\u00edcio, e, para o trecho do arquivo iniciado por AAAAMM, dever\u00e1 ser informado o ano e o m\u00eas de apura\u00e7\u00e3o dos dados;1. AAAA_PROPRIEDADE DA EMBARCA\u00c7\u00c3O/CONCESS\u00c3O DO BENEF\u00cdCIOTabela de Concess\u00e3o do benef\u00edcio, conforme Portaria da Secretaria Especial da Aquicultura e Pesca da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica no ano de concess\u00e3oCAMPOTIPOTAMANHPRECIS\u00c3OFORMATOOBRIGAT\u00d3RIONUM_LINHANum\u00e9rico90SimANONum\u00e9ric40SimNUM_CNPJ_DECLARANTENum\u00e9rico140SimNOM_DECLARANTETexto2550SimNUM_BENEFICI\u00c1RIONum\u00e9rico14SimNOM_BENEFICI\u00c1RIOTexto2550SimCATEGORIA_PROFISSIONALTexto2550SimNUM_TITULO_CAPITANIATexto150SimNOM_EMBARCA\u00c7\u00c3OTexto2550SimRGP_MPATexto500SimDOU_DATAData8AAAAMMDDSimDOU_EDICAONum\u00e9rico140SimDOU_SECAONum\u00e9rico140SimPORTARIA_DATAData80AAAAMMDDSimPORTARIA_NUMNum\u00e9rico140SimPORTARIA_PAGNum\u00e9rico140SimPREV_CONSUMONum\u00e9rico140SimPREV_VALORNum\u00e9rico140SimDOE_DATAData80AAAAMMDDN\u00e3oDOE_EDICAONum\u00e9rico140N\u00e3oDOE_SERIENum\u00e9rico140N\u00e3oDOE_CADERNOTexto2550N\u00e3oCAMPOTIPOTAMANHPRECIS\u00c3OFORMATOOBRIGAT\u00d3RIOATO_NUMNum\u00e9rico140N\u00e3oATO_PAGNum\u00e9rico140N\u00e3o (*) AAAAMMDD corresponde ao ano, m\u00eas e dia (Ex: 20170131 = ano 2017;m\u00eas janeiro; dia 31).NUM_LINHAN\u00famero de ordem do registro gravado no arquivo.ANOAno da Concess\u00e3o do benef\u00edcio.NUM_CNPJ_DECLARANTEN\u00famero do CNPJ do declarante respons\u00e1vel pela gera\u00e7\u00e3o e entrega da informa\u00e7\u00e3o dos arquivos enviados para a SEFAZ.NOM_DECLARANTENome do declarante respons\u00e1vel pela gera\u00e7\u00e3o e entrega da informa\u00e7\u00e3o dos arquivos enviados para a SEFAZ.NUM_BENEFICIARIOCorresponde ao CNPJ ou CPF do benefici\u00e1rio propriet\u00e1rio da embarca\u00e7\u00e3o. O campo deve ter o comprimento de 14 caracteres, preenchendo com ZERO \u00e0 esquerda quando o CNPJ ou CPF do benefici\u00e1rio for composto por um n\u00famero com menos de 14 d\u00edgitos.NOM_BENEFICIARIONome do benefici\u00e1rio propriet\u00e1rio da embarca\u00e7\u00e3o.CATEGORIA_PROFISSIONALCategoria Profissional do benefici\u00e1rio: Pescador Profissional; Armador de Pesca; Armador de Ind\u00fastria.NUM_TITULO_CAPITANIAN\u00famero do t\u00edtulo de capitania da embarca\u00e7\u00e3o.NOM_EMBARCACAONome da Embarca\u00e7\u00e3o.RGP_MPAN\u00famero do registro da embarca\u00e7\u00e3o no R.G.P.M.P.A.DOU_DATAData do Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o para publica\u00e7\u00e3o federal.DOU_EDI\u00c7\u00c3OEdi\u00e7\u00e3o do Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o para publica\u00e7\u00e3o federal.DOU_SESSAOSess\u00e3o do Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o para publica\u00e7\u00e3o federal.PORTARIA_DATAData da portaria da publica\u00e7\u00e3o federal.PORTARIA_NUMN\u00famero da portaria da publica\u00e7\u00e3o federal.PORTARIA_PAGN\u00famero da p\u00e1gina da portaria da publica\u00e7\u00e3o federal.PREV_CONSUMOPrevis\u00e3o de Consumo de \u00f3leo Diesel em litros.PREV_VALORPrevis\u00e3o de valor, em R$, no exerc\u00edcio.DOE_DATAData do Di\u00e1rio Oficial do Estado para publica\u00e7\u00e3o estadual.DOE_EDI\u00c7\u00c3OEdi\u00e7\u00e3o do Di\u00e1rio Oficial do Estado para publica\u00e7\u00e3o estadual.DOE_SERIES\u00e9rie do Di\u00e1rio Oficial do Estado para publica\u00e7\u00e3o estadual.DOE_CADERNOCaderno do Di\u00e1rio Oficial do Estado para publica\u00e7\u00e3o estadual.ATO_NUMN\u00famero do ato para publica\u00e7\u00e3o estadual.ATO_PAGP\u00e1gina do ato da publica\u00e7\u00e3o estadual.2. AAAAMM _NOTA_FISCAL_FORNECIMENTO_DIESEL.TXTTabela de notas fiscais de aquisi\u00e7\u00e3o de diesel pesqueiroNUM. CAMPOCAMPOTIPOTAMANHOPRECIS\u00c3OFORMATOOBRIGAT\u00d3RIO1NUM_LINHANum\u00e9rico150Sim2NUM_CNPJ_DECLARANTENum\u00e9rico140Sim3DAT_INICIO_APURA\u00c7\u00c3OData8AAAAMMDDSim4DAT_FIM_APURA\u00c7\u00c3OData8AAAAMMDDSim5NUM_EMITENTENum\u00e9ric14Sim6NUM_BENEFICI\u00c1RIONum\u00e9rico14Sim7NOM_BENEFICI\u00c1RIOTexto255Sim8DAT_EMISS\u00c3O_NFData17AAAAMMDDHH:MM:SSSim9COD_MODELOTexto2Sim10NUM_NFNum\u00e9rico9Sim11COD_NFE_FRN_DSLTexto47Sim12QTD_COMBUST\u00cdVELNum\u00e9rico194Sim13VLR_TOTAL_NFNum\u00e9rico172Sim14ICMS_RET_NFNum\u00e9rico172SimNUM_LINHAN\u00famero de ordem do registro gravado no arquivo.NUM_CNPJ_DECLARANTEN\u00famero do CNPJ da Entidade.DAT_INICIO_APURACAOData inicial da apura\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es de compra de combust\u00edvel e venda do pescado. Deve ser gerado no formato AAAAMMDD.DAT_FIM_APURACAOData final da apura\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es de compra de combust\u00edvel e venda do pescado. Deve ser gerado no formato AAAAMMDD.NUM_EMITENTEN\u00famero do CNPJ do emitente da nota fiscal de fornecimento de diesel. O emitente da nota fiscal \u00e9 a distribuidora.NUM_BENEFICIARIOCNPJ ou CPF do benefici\u00e1rio propriet\u00e1rio da embarca\u00e7\u00e3o.O campo deve ter o comprimento de 14 caracteres preenchendo com ZERO \u00e0 esquerda quando o CNPJ ou CPF do benefici\u00e1rio for composto por um n\u00famero com menos de 14 d\u00edgitos.NOM_BENEFICIARIONome do benefici\u00e1rio propriet\u00e1rio da embarca\u00e7\u00e3o.DAT_EMISSAO_NFData de emiss\u00e3o da nota fiscal de fornecimento de diesel.COD_MODELOModelo da Nota Fiscal Eletr\u00f4nica de aquisi\u00e7\u00e3o de diesel pesqueiro.NUM_NFN\u00famero da Nota Fiscal Eletr\u00f4nica de aquisi\u00e7\u00e3o de diesel pesqueiro.COD_NFE_FRN_DSLChave da Nota Fiscal Eletr\u00f4nica de aquisi\u00e7\u00e3o de diesel pesqueiro. Essa chave cont\u00e9m 44 d\u00edgitos num\u00e9ricos e existe somente em notas fiscais eletr\u00f4nicas.QTD_COMBUSTIVELQuantidade de combust\u00edvel descrita na nota fiscal eletr\u00f4nica, em litros.VLR_TOTAL_NFValor total da nota fiscal de fornecimento de diesel.ICMS_RET_NFValor do ICMS retido na nota fiscal eletr\u00f4nica.3. AAAAMM _NOTA_FISCAL_VENDA_PESCADO.TXTTabela de notas fiscais de venda do pescadoCAMPOTIPOTAMANHOPRECIS\u00c3OFORMATOOBRIGAT\u00d3RIONUM_LINHANum\u00e9rico90SimNUM_CNPJ_DECLARANTENum\u00e9rico140SimDAT_INICIO_APURACAOData8AAAAMMDDSimDAT_FIM_APURACAOData8AAAAMMDDSimNUM_EMITENTENum\u00e9ric140SimNOM_EMITENTETexto255SimNUM_DESTINATARIONum\u00e9rico140SimNOM_DESTINATARIOTexto255SimNUM_BENEFICIARIONum\u00e9rico140SimNOM_BENEFICIARIOTexto255SimDAT_EMISSAO_NFData17AAAAMMDDSimCOD_MODELOTexto4SimCFOPNum\u00e9rico40SimNUM_NFNum\u00e9rico90SimCOD_NFE_VND_PSCTexto44N\u00e3oQTD_PRODUTONum\u00e9rico194SimVR_TOTAL_PRODUTONum\u00e9ri172SimNUM_LINHAN\u00famero de ordem do registro gravado no arquivo.NUM_CNPJ_DECLARANTEN\u00famero do CNPJ do declarante gerador da informa\u00e7\u00e3o nos arquivos enviados para a SEFAZ.DAT_INICIO_APURACAOData inicial da apura\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es de compra de combust\u00edvel e venda do pescado. Deve ser gerado no formato AAAAMMDD.DAT_FINAL_APURACAOData final da apura\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es de compra de combust\u00edvel e venda do pescado. Deve ser gerado no formato AAAAMMDD.NUM_EMITENTEN\u00famero do CNPJ do emitente da nota fiscal de venda de pescado de diesel.NOM_EMITENTENome do emitente da nota fiscal de venda de pescadoNUM_DESTINAT\u00c1RION\u00famero do CNPJ do destinat\u00e1rio da nota fiscal de venda de pescado.NOM_DESTINAT\u00c1RIONome do destinat\u00e1rio da nota fiscal de venda de pescado.NUM_BENEFICIARIOCNPJ ou CPF do benefici\u00e1rio propriet\u00e1rio da embarca\u00e7\u00e3o.O campo deve ter o comprimento de 14 caracteres preenchendo com ZERO \u00e0 esquerda quando o CNPJ ou CPF do benefici\u00e1rio for composto por um n\u00famero com menos de 14 d\u00edgitos.NOM_BENEFICIARIONome do benefici\u00e1rio propriet\u00e1rio da embarca\u00e7\u00e3o.DAT_EMISSAO_NFData de emiss\u00e3o da nota fiscal de venda do pescado.COD_MODELOModelo da Nota Fiscal Eletr\u00f4nica de aquisi\u00e7\u00e3o de venda do pescado.CFOPC\u00f3digo de CFOP da Nota Fiscal Eletr\u00f4nica de aquisi\u00e7\u00e3o de venda de pescado.NUM_NFN\u00famero da Nota Fiscal Eletr\u00f4nica de aquisi\u00e7\u00e3o de venda do pescado.COD_NFE_VND_PSCChave de acesso da Nota Fiscal Eletr\u00f4nica de venda do pescado. Esse campo poder\u00e1 n\u00e3o ser preenchido no caso de emiss\u00e3o de nota fiscal avulsa ou em qualquer outra situa\u00e7\u00e3o que venha a ser normatizada por meio de instrumento legal cab\u00edvel.QTD_PRODUTOQuantidade dos produtos da nota fiscal de venda de pescado.VR_TOTAL_PRODUTOValor total da nota fiscal de venda de pescado.4. AAAAMM _CONSUMO_EMBARCACAO.TXTCAMPOTIPOTAMANHOPRECIS\u00c3OFORMATOOBRIGAT\u00d3RIONUM_LINHANum\u00e9rico90SimNUM_CNPJ_DECLARANTENum\u00e9rico140SimDAT_INICIO_APURACAOData8AAAAMMDDSimDAT_FIM_APURACAOData8AAAAMMDDSimNUM_TITULO_CAPITANIATexto150SimNUM_BENEFICIARIONum\u00e9rico14SimCOD_NFE_FRN_DSLTexto44SimNUM_CNPJ_FORNECEDORNum\u00e9rico140SimQTD_COMBUSTIVEL_CONSUMONum\u00e9rico194SimVLR_TOTAL_CONSUMONum\u00e9rico172SimICMS_RET_CONSUMONum\u00e9rico172SimCOD_VINC_CONS_PRODInteiro000SimNUM_LINHAN\u00famero de ordem do registro gravado no arquivo.NUM_CNPJ_DECLARANTEN\u00famero do CNPJ da Entidade.DAT_INICIO_APURACAOData inicial da apura\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es de compra de combust\u00edvel e venda do pescado. Deve ser gerado no formato AAAAMMDD.DAT_FIM_APURACAOData final da apura\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es de compra de combust\u00edvel e venda do pescado. Deve ser gerado no formato AAAAMMDD.NUM_TITULO_CAPITANIAN\u00famero do t\u00edtulo de capitania da embarca\u00e7\u00e3o.NUM_BENEFICIARIOCNPJ ou CPF do benefici\u00e1rio propriet\u00e1rio da embarca\u00e7\u00e3o.O campo deve ter o comprimento de 14 caracteres preenchendo com ZERO \u00e0 esquerda quando o CNPJ ou CPF do benefici\u00e1rio for composto por um n\u00famero com menos de 14 d\u00edgitos.COD_NFE_FRN_DSLChave da Nota Fiscal Eletr\u00f4nica de fornecimento de diesel e venda do pescado. N\u00e3o precisa ser preenchido no caso de nota fiscal avulsa, ou quando o pescado n\u00e3o for vendido atrav\u00e9s de nota fiscal eletr\u00f4nica.NUM_CNPJ_FORNECEDORN\u00famero do CNPJ do fornecedor de combust\u00edvel.QTD_COMBUSTIVEL_CONSUMOQuantidade total de combust\u00edvel consumidaVLR_TOTAL_CONSUMO Valor total do consumo de combust\u00edvel.ICMS_RET_CONSUMOValor  de icms retido no movimento.COD_VINC_CONS_PROD N\u00famero do pedido de diesel (Anexo). 5. AAAAMM _PRODUCAO_EMBARCACAO.TXTCAMPOTIPOTAMANHOPRECIS\u00c3OFORMATOOBRIGAT\u00d3RIONUM_LINHANum\u00e9rico90SimNUM_CNPJ_DECLARANTENum\u00e9rico140SimDAT_INICIO_APURACAOData8AAAAMMDDSimDAT_FIM_APURACAOData8AAAAMMDDSimNUM_BENEFICIARIONum\u00e9rico140SimNUM_TITULO_CAPITANIATexto150SimDAT_EMISSAO_NFSimCOD_MODELOTexto4SimNUM_NFNum\u00e9rico90SimCOD_NFE_VND_PSCTexto44N\u00e3oDSC_PRODUTOTexto255SimQTD_PRODUTONum\u00e9rico194SimVLR_TOTAL_PRODUCAONum\u00e9rico172SimCOD_VINC_CONS_PRODInteiro00SimNUM_LINHAN\u00famero de ordem do registro gravado no arquivo.NUM_CNPJ_DECLARANTEN\u00famero do CNPJ da Entidade.DAT_INICIO_APURACAOData inicial da apura\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es de compra de combust\u00edvel e venda do pescado. Deve ser gerado no formato AAAAMMDD.DAT_FIM_APURACAOData final da apura\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es de compra de combust\u00edvel e venda do pescado. Deve ser gerado no formato AAAAMMDD.NUM_BENEFICIARIOCNPJ ou CPF do benefici\u00e1rio propriet\u00e1rio da embarca\u00e7\u00e3o.O campo deve ter o comprimento de 14 caracteres preenchendo com ZERO \u00e0 esquerda quando o CNPJ ou CPF do benefici\u00e1rio for composto por um n\u00famero com menos de 14 d\u00edgitos.NUM_TITULO_CAPITANIAN\u00famero do t\u00edtulo de capitania da embarca\u00e7\u00e3o.DAT_EMISSAO_NFData de emiss\u00e3o da nota fiscal de venda do pescado.COD_MODELOModelo da Nota Fiscal Eletr\u00f4nica de aquisi\u00e7\u00e3o de venda do pescado.NUM_NFN\u00famero da Nota Fiscal Eletr\u00f4nica de aquisi\u00e7\u00e3o de venda do pescado.COD_NFE_VND_PSCChave da Nota Fiscal Eletr\u00f4nica de venda do pescado. N\u00e3o precisa ser preenchido no caso de nota fiscal avulsa, ou quando o pescado n\u00e3o for vendido atrav\u00e9s de nota fiscal eletr\u00f4nica.DSC_PRODUTODescri\u00e7\u00e3o do produto vendido na nota fiscal.QTD_PRODUTO Quantidade descrita na nota fiscal referente ao produto vendido.VLR_TOTAL_PRODUCAO Valor  total dos produtos descrito na nota fiscal.COD_VINC_CONS_PRODN\u00famero do pedido de diesel (Anexo). 6. AAAAMM _VINCULO_CONSUMO_PRODUCAO_EMBARCACAO.TXTCAMPO TIPOTAMANHOPRECIS\u00c3OFORMATOOBRIGAT\u00d3RIONUM_LINHANum\u00e9rico90SimNUM_CNPJ_DECLARANTENum\u00e9rico140SimDAT_INICIO_APURACAOData8AAAAMMDDSimDAT_FIM_APURACAOData8AAAAMMDDSimNUM_BENEFICIARIONum\u00e9rico140SimNUM_TITULO_CAPITANIATexto150SimCOD_VINC_CONS_PRODInteiro00SimNUM_LINHAN\u00famero de ordem do registro gravado no arquivo.NUM_CNPJ_DECLARANTEN\u00famero do CNPJ da Entidade.DAT_INICIO_APURACAOData inicial da apura\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es de compra de combust\u00edvel e venda do pescado. Deve ser gerado no formato AAAAMMDD.DAT_FIM_APURACAOData final da apura\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es de compra de combust\u00edvel e venda do pescado. Deve ser gerado no formato AAAAMMDD.NUM_BENEFICIARIOCNPJ ou CPF do benefici\u00e1rio propriet\u00e1rio da embarca\u00e7\u00e3o.O campo deve ter o comprimento de 14 caracteres, preenchendo com ZERO \u00e0 esquerda quando o CNPJ ou CPF do benefici\u00e1rio for composto por um n\u00famero com menos de 14 d\u00edgitos.NUM_TITULO_CAPITANIAN\u00famero do t\u00edtulo de capitania da embarca\u00e7\u00e3o.COD_VINC_CONS_PRODN\u00famero do pedido de diesel (Anexo).ANEXO II DA INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA N\u00ba22/2024EMBARCA\u00c7\u00c3O:___________________________________________________________PROPRIET\u00c1RIO:__________________________________________________________POT\u00caNCIA DO MOTOR PRINCIPAL:________________________________________CAPACIDADE TOTAL DO TANQUE (LITROS): _______________________________RECEITAS DA EMBARCA\u00c7\u00c3ODATANOTA FISCAL N\u00ba E S\u00c9RIEPRODUTOQUANTIDADEADQUIRENTE/ VENDEDORCPF/CNPJ DO ADQUIRENTE/ VENDEDORVALOR RECEBIDOTOTAL DAS RECEITAS DA EMBARCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA N\u00ba23, de 20 de fevereiro de 2024.DIVULGA TABELA COM AS QUANTIDADES DE \u00d3LEO DIESEL A SEREM CONSUMIDAS POR EMPRESAS OPERADORAS DE TRANSPORTE RODOVI\u00c1RIO INTERMUNICIPAL DE PASSAGEIROS DURANTE O M\u00caS DE MAR\u00c7O DE 2024, PARA FINS DE APLICA\u00c7\u00c3O DO DISPOSTO NO ITEM 12.0 DO ANEXO IV DO DECRETO N\u00ba33.327, DE 30 DE OUTUBRO DE 2019.O SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o inciso III do art. 93 da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO que a Lei Estadual n.\u00ba 16.710, de 21 de dezembro de 2018, que disp\u00f5e sobre o modelo de gest\u00e3o do Poder Executivo e altera a estrutura da Administra\u00e7\u00e3o Estadual, por meio de seu art. 46, inciso I, al\u00ednea \u201ch\u201d, transferiu as atribui\u00e7\u00f5es referentes \u00e0 gest\u00e3o do Sistema de Transporte Rodovi\u00e1rio Intermunicipal de Passageiros do Estado do Cear\u00e1 \u00e0 Ag\u00eancia Reguladora de Servi\u00e7os P\u00fablicos Delegados do Estado do Cear\u00e1 (ARCE); CONSIDERANDO o disposto no art. 1.\u00ba-B da Lei n.\u00ba 18.154, de 12 de julho de 2022, que concede cr\u00e9dito outorgado correspondente a 52,78% (cinquenta e dois v\u00edrgula setenta e oito por cento) da al\u00edquota ad rem aplic\u00e1vel no c\u00e1lculo do Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o (ICMS) nas opera\u00e7\u00f5es internas com \u00f3leo diesel na forma que indica; CONSIDERANDO que o Decreto n.\u00ba 35.470, de 24 de maio de 2023, publicado no DOE de 24 de maio de 2023, acrescentou o item 12.0 e subitens ao Anexo IV, com efeitos a partir de 1.\u00ba de maio de 2023, conforme celebra\u00e7\u00e3o do Conv\u00eanio ICMS n.\u00ba 79, de 5 de julho de 2019, que autoriza as unidades federadas que menciona a conceder redu\u00e7\u00e3o de base de c\u00e1lculo nas opera\u00e7\u00f5es internas com \u00f3leo diesel e biodiesel destinadas a empresa concession\u00e1ria ou permission\u00e1ria de transporte coletivo de passageiros por qualquer modal e a celebra\u00e7\u00e3o do Conv\u00eanio ICMS n.\u00ba 21, de 14 de abril de 2023, que autoriza as unidades federadas a conceder cr\u00e9dito presumido para as opera\u00e7\u00f5es de sa\u00edda de \u00f3leo diesel e biodiesel  quando destinados a empresa concession\u00e1ria ou permission\u00e1ria de transporte coletivo de passageiros; CONSIDERANDO o disposto no item 12.0 do Anexo IV do Decreto n.\u00ba 33.327, de 30 de outubro de 2019, e na cl\u00e1usula sexta do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica 017/2022, celebrado entre o Estado do Cear\u00e1 e a ARCE, com validade at\u00e9 31 de dezembro de 2024, RESOLVE:Art. 1.\u00ba Ficam divulgadas, nos termos do item 12.0 do Anexo IV do Decreto n.\u00ba 33.327, de 30 de outubro de 2019, as seguintes informa\u00e7\u00f5es:I \u2013 identifica\u00e7\u00e3o, inclusive do n\u00famero do CNPJ e da inscri\u00e7\u00e3o municipal, das empresas prestadoras de servi\u00e7o de transporte rodovi\u00e1rio intermunicipal de passageiros benefici\u00e1rias da redu\u00e7\u00e3o do Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o (ICMS), nos termos da cl\u00e1usula terceira do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica 017/2022 celebrado entre o Estado do Cear\u00e1 e a Ag\u00eancia Reguladora de Servi\u00e7os P\u00fablicos Delegados do Estado do Cear\u00e1 (ARCE), com validade at\u00e9 31 de dezembro de 2024;II \u2013 previs\u00e3o, para o m\u00eas de mar\u00e7o de 2024, da quantidade total de \u00f3leo diesel a ser consumida pelos ve\u00edculos das empresas da Regi\u00e3o Metropolitana de que trata o inciso I deste artigo, equivalente a 1.055.000,00L (um milh\u00e3o e cinquenta e cinco mil litros), concernente ao percurso de 1.781.688,56Km (um milh\u00e3o, setecentos e oitenta e um mil, seiscentos e oitenta e oito v\u00edrgula cinquenta e seis quil\u00f4metros);III \u2013 previs\u00e3o, para o m\u00eas de mar\u00e7o de 2024, da quantidade total de \u00f3leo diesel a ser consumida pelos ve\u00edculos da empresa da Regi\u00e3o do Cariri, de que trata o inciso I deste artigo, equivalente a 95.000,00L (noventa e cinco mil litros), conforme quota m\u00e1xima mensal estabelecida na cl\u00e1usula primeira do Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica 017/2022, concernente ao percurso de 182.651,28Km (cento e oitenta e dois mil, seiscentos e cinquenta e um v\u00edrgula vinte e oito quil\u00f4metros);IV \u2013 nome das empresas fornecedoras do combust\u00edvel, conforme tabela constante do Anexo \u00danico desta Instru\u00e7\u00e3o Normativa.Par\u00e1grafo \u00fanico. A quantidade m\u00e1xima de \u00f3leo diesel prevista para ser consumida durante o m\u00eas de mar\u00e7o de 2024 por empresa prestadora de servi\u00e7o de transporte rodovi\u00e1rio intermunicipal de passageiros ser\u00e1 a constante do Anexo \u00danico desta Instru\u00e7\u00e3o Normativa.Art. 2.\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o Normativa entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, produzindo efeitos a partir de 1.\u00ba de mar\u00e7o de 2024.SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 20 de fevereiro de 2024.Fabr\u00edzio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDAANEXO \u00daNICO DA INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA N\u00ba23/2024(ANEXO I DO TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA 017/2022, V\u00c1LIDO AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024).M\u00caS/ANO: MAR\u00c7O/2024EMPRESACNPJINSCRI\u00c7\u00c3O MUNICIPALQUILOMETRAGEM PREVISTAQUANTIDADE DE LITROS PREVISTOSDISTRIBUIDORA DE COMBUST\u00cdVEISNOMECGFVit\u00f3ria07.137.359/0001-54000001-9809.665,36500.000,00Petrobr\u00e1s Distribuidora S/A06.105.987-0Anfrolanda07.632.888/0001-24206.725171.530,08100.000,00Petrobr\u00e1s Distribuidora S/A06.105.987-0Anfrolanda07.632.888/0001-24206.72560.035,5335.000,00Distribuidora Ra\u00edzen \u2013 Shell06.103.901-2S\u00e3o Benedito05.241.721/0001-07176.368-7253.783,07150.000,00Petrobr\u00e1s Distribuidora S/A06.105.987-0S\u00e3o Paulo05.225.198/001-2523.027.92579.400,5045.000,00Petrobr\u00e1s Distribuidora S/A06.105.987-0ViaMetro05.870.208/0001-8540110-8407.274,03225.000,00Raizen Combust\u00edveis S/A06.103.901-2TOTAL1.781.688,561.055.000,00EMPRESACNPJINSCRI\u00c7\u00c3O MUNICIPALQUILOMETRAGEM PREVISTAQUANTIDADE DE LITROS PREVISTOSDISTRIBUIDORA DE COMBUST\u00cdVEISNOMECGFViaMetro - Cariri05.870.208/0002-661118621182.651,2895.000,00Raizen Combust\u00edveis S/A06.103.901-2TOTAL182.651,2895.000,00"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA N\u00ba24, de 20 de fevereiro de 2024.DIVULGA TABELA COM AS QUANTIDADES DE \u00d3LEO DIESEL A SEREM CONSUMIDAS POR COOPERATIVAS DE TRANSPORTES AUT\u00d4NOMOS DE PASSAGEIRO DO MUNIC\u00cdPIO DE FORTALEZA DURANTE O M\u00caS DE MAR\u00c7O DE 2024, PARA FINS DE APLICA\u00c7\u00c3O DO DISPOSTO NO ITEM 12.0 DO ANEXO IV DO DECRETO N\u00ba33.327, DE 30 DE OUTUBRO DE 2019.O SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o inciso III do art. 93 da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO o disposto no art. 1.\u00ba-B da Lei n.\u00ba 18.154, de 12 de julho de 2022, que concede cr\u00e9dito outorgado correspondente a 52,78% (cinquenta e dois v\u00edrgula setenta e oito por cento) da al\u00edquota ad rem aplic\u00e1vel no c\u00e1lculo do Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o (ICMS) nas opera\u00e7\u00f5es internas com \u00f3leo diesel na forma que indica; CONSIDERANDO o disposto no item 12.0 do Anexo IV do Decreto n.\u00ba 33.327, de 30 de outubro de 2019, e no Conv\u00eanio SEFAZ/ETUFOR n.\u00ba 001/2018, celebrado entre o Estado do Cear\u00e1 e o Munic\u00edpio de Fortaleza, observado ainda o disposto no \u00a7 1.\u00ba do art. 1.\u00ba-B da Lei n.\u00ba 18.154/2022, que estabe-lece quota m\u00e1xima mensal de 5.820.000L (cinco milh\u00f5es, oitocentos e vinte mil litros) de \u00f3leo diesel para utiliza\u00e7\u00e3o pelas empresas do sistema de transporte coletivo urbano regular de passageiros do Munic\u00edpio de Fortaleza; CONSIDERANDO que o Decreto n.\u00ba 35.470, de 24 de maio de 2023, publicado no DOE de 24 de maio de 2023, com efeitos a partir de 1.\u00ba de maio de 2023, acrescentou o item 12.0 e subitens ao Anexo IV, conforme celebra\u00e7\u00e3o do Conv\u00eanio ICMS n.\u00ba 79, de 5 de julho de 2019, que autoriza as unidades federadas que menciona a conceder redu\u00e7\u00e3o de base de c\u00e1lculo nas opera\u00e7\u00f5es internas com \u00f3leo diesel e biodiesel destinadas a empresa concession\u00e1ria ou permission\u00e1ria de transporte coletivo de passageiros por qualquer modal e a celebra\u00e7\u00e3o do Conv\u00eanio ICMS n.\u00ba 21, de 14 de abril de 2023, que autoriza as unidades federadas a conceder cr\u00e9dito presumido para as opera\u00e7\u00f5es de sa\u00edda de \u00f3leo diesel e biodiesel  quando destinados  a  empresa  concession\u00e1ria  ou  permission\u00e1ria de transporte coletivo de passageiros; CONSIDERANDO que o Conv\u00eanio 001/2018 foi prorrogado por 12 (doze) meses, contados a partir de 13 de abril de 2023, pelo Quinto Termo Aditivo, celebrado em 21 de mar\u00e7o de 2023, RESOLVE:Art. 1.\u00ba Ficam divulgadas, nos termos do item 12.0 do Anexo IV do Decreto n.\u00ba 33.327, de 30 de outubro de 2019, as seguintes informa\u00e7\u00f5es:I \u2013 identifica\u00e7\u00e3o, inclusive do n\u00famero do CNPJ e da inscri\u00e7\u00e3o municipal, da cooperativa de transporte aut\u00f4nomo de passageiros benefici\u00e1ria da redu\u00e7\u00e3o do ICMS, nos termos da cl\u00e1usula sexta do Conv\u00eanio SEFAZ/ETUFOR n.\u00ba 001/2018, celebrado entre a Secretaria da Fazenda do Estado do Cear\u00e1 e a Prefeitura Municipal de Fortaleza, e prorrogado por 12 (doze) meses, contados a partir de 13 de abril de 2023, pelo Quinto Termo Aditivo, celebrado em 21 de mar\u00e7o de 2023;II \u2013 previs\u00e3o, para o m\u00eas de mar\u00e7o de 2024, da quantidade total de \u00f3leo diesel a ser consumida pelos ve\u00edculos da empresa de que trata o inciso I deste artigo, equivalente a 325.000L (trezentos e vinte e cinco mil litros), concernente ao percurso de 1.182.429,2 Km (um milh\u00e3o, cento e oitenta e dois mil, quatrocentos e vinte nove v\u00edrgula dois quil\u00f4metros);III \u2013 nome da empresa fornecedora do combust\u00edvel, conforme tabela constante do Anexo \u00danico desta Instru\u00e7\u00e3o Normativa.Par\u00e1grafo \u00fanico. A quantidade m\u00e1xima de \u00f3leo diesel prevista para ser consumida durante o m\u00eas de mar\u00e7o de 2024 pela cooperativa de transporte aut\u00f4nomo de passageiros ser\u00e1 a constante do Anexo \u00danico desta Instru\u00e7\u00e3o Normativa.Art. 2.\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o Normativa entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, produzindo efeitos a partir de 1.\u00ba de mar\u00e7o de 2024.SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos   20 de fevereiro de 2024.Fabr\u00edzio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDAANEXO \u00daNICO DA INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA N\u00ba24/2024(ANEXO I DO CONV\u00caNIO N\u00ba001/2018, PRORROGADO POR MAIS 12 (DOZE) MESES, CONTADOS A PARTIR DE 13 DE ABRIL DE 2023, PELO QUINTO TERMO ADITIVO, CELEBRADO EM 21 DE MAR\u00c7O DE 2023)M\u00caS/ANO: MAR\u00c7O/2024EMPRESACNPJINSCRI\u00c7\u00c3O MUNICIPALQUILOMETRAGEM PREVISTAQUANTIDADE DE LITROS PREVISTOSDISTRIBUIDORA DE COMBUST\u00cdVEISNOMECGFCOOTRAPS - Cooperativa dos Transportes Aut\u00f4nomos de Passageiros021498610001-61233531-01.182.429,2325.000Vibra 06.105.987-0TOTAL1.182.429,2325.000"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA N\u00ba25, de 20 de fevereiro de 2024.DIVULGA TABELA COM AS QUANTIDADES DE \u00d3LEO DIESEL A SEREM CONSUMIDAS POR EMPRESAS DE \u00d4NIBUS PRESTADORAS DE SERVI\u00c7O DE TRANSPORTE COLETIVO URBANO DE PASSAGEIROS DO MUNIC\u00cdPIO DE FORTALEZA DURANTE O M\u00caS DE MAR\u00c7O DE 2024, PARA FINS DE APLICA\u00c7\u00c3O DO DISPOSTO NO ITEM 12.0 DO ANEXO IV DO DECRETO N\u00ba33.327, DE 30 DE OUTUBRO DE 2019.O SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o inciso III do art. 93 da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO o disposto no art. 1.\u00ba-B da Lei n.\u00ba 18.154, de 12 de julho de 2022, que concede cr\u00e9dito outorgado correspondente a 52,78% (cinquenta e dois v\u00edrgula setenta e oito por cento) da al\u00edquota ad rem aplic\u00e1vel no c\u00e1lculo do Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o (ICMS) nas opera\u00e7\u00f5es internas com \u00f3leo diesel na forma que indica; CONSIDERANDO o disposto no item 12.0 do Anexo IV do Decreto n.\u00ba 33.327, de 30 de outubro de 2019, e na cl\u00e1usula terceira do Conv\u00eanio n.\u00ba 002/2018, celebrado entre o Estado do Cear\u00e1 e o Munic\u00edpio de Fortaleza, observado ainda o disposto no \u00a7 1.\u00ba do art. 1.\u00ba-B da Lei n.\u00ba 18.154/2022, que estabelece quota m\u00e1xima mensal de 5.820.000L (cinco milh\u00f5es, oitocentos e vinte mil litros) de \u00f3leo diesel para utiliza\u00e7\u00e3o pelas empresas do sistema de transporte coletivo urbano regular de passageiros do Munic\u00edpio de Fortaleza; CONSIDERANDO que o Decreto n.\u00ba 35.470, de 24 de maio de 2023, publicado no DOE de 24 de maio de 2023, e com efeitos a partir de 1.\u00ba de maio, acrescentou o item 12.0 e subitens ao Anexo IV, conforme celebra\u00e7\u00e3o do Conv\u00eanio ICMS n.\u00ba 79, de 5 de julho de  2019, que autoriza as unidades federadas que menciona a conceder redu\u00e7\u00e3o de base de c\u00e1lculo nas opera\u00e7\u00f5es internas com \u00f3leo diesel e biodiesel destinadas a empresa concession\u00e1ria ou permission\u00e1ria de transporte coletivo de passageiros por qualquer modal, e  celebra\u00e7\u00e3o do Conv\u00eanio ICMS n.\u00ba 21, de 14 de abril de  2023, que autoriza as unidades federadas a conceder cr\u00e9dito presumido para as opera\u00e7\u00f5es de sa\u00edda de \u00f3leo diesel e biodiesel  quando  destinados  a  empresa  concession\u00e1ria  ou  permission\u00e1ria de transporte coletivo de passageiros; CONSIDERANDO que o Conv\u00eanio n.\u00ba 002/2018 foi prorrogado por 12 (doze) meses, contados a partir de 13 de abril de 2023, pelo Quinto Termo Aditivo, celebrado em 21 de mar\u00e7o de 2023, RESOLVE:Art. 1.\u00ba Ficam divulgadas, nos termos do item 12.0 do Anexo IV do Decreto n.\u00ba 33.327, de 30 de outubro de 2019, as seguintes informa\u00e7\u00f5es:I \u2013 identifica\u00e7\u00e3o, inclusive do n\u00famero do CNPJ e da inscri\u00e7\u00e3o municipal, das empresas de \u00f4nibus prestadoras de servi\u00e7o de transporte coletivo de passageiros, benefici\u00e1rias da redu\u00e7\u00e3o do ICMS, nos termos da cl\u00e1usula terceira do Conv\u00eanio n.\u00ba 002/2018, celebrado entre a Secretaria da Fazenda do Estado do Cear\u00e1 e a Prefeitura Municipal de Fortaleza, prorrogado por 12 (doze) meses, contados a partir de 13 de abril de 2023, pelo Quinto Termo Aditivo, celebrado em 21 de mar\u00e7o de 2023; II \u2013 previs\u00e3o, para o m\u00eas de mar\u00e7o de 2024, da quantidade total de \u00f3leo diesel a ser consumida pelos ve\u00edculos das empresas de que trata o inciso I deste artigo, equivalente a 2.845.000 L (dois milh\u00f5es oitocentos e quarenta e cinco mil litros), concernente ao percurso de 7.114.134,3 Km (sete milh\u00f5es, cento e catorze mil, cento e trinta e quatro v\u00edrgula tr\u00eas quil\u00f4metros); eIII \u2013 nome das empresas fornecedoras do combust\u00edvel, conforme tabela constante do Anexo \u00danico desta Instru\u00e7\u00e3o Normativa.Par\u00e1grafo \u00fanico. A quantidade m\u00e1xima de \u00f3leo diesel prevista para ser consumida durante o m\u00eas de mar\u00e7o de 2024 por cada empresa de \u00f4nibus ser\u00e1 a constante do Anexo \u00danico desta Instru\u00e7\u00e3o Normativa.Art. 2.\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o Normativa entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, produzindo efeitos a partir de 1.\u00ba de mar\u00e7o de 2024.SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 20 de fevereiro de 2024.Fabr\u00edzio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDAANEXO \u00daNICO DA INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA N\u00ba25/2024(ANEXO I DO CONV\u00caNIO N\u00ba002/2018, PRORROGADO POR MAIS 12 (DOZE) MESES, CONTADOS A PARTIR DE 13 DE ABRIL DE 2023, PELO QUINTO TERMO ADITIVO CELEBRADO EM 21 DE MAR\u00c7O DE 2023)M\u00caS/ANO: MAR\u00c7O/2024EMPRESACNPJINSCRI\u00c7\u00c3O MUNICIPALQUILOMETRAGEM PREVISTAQUANTIDADE DE LITROS PREVISTOSDISTRIBUIDORA DE COMBUST\u00cdVEISNOMECGFAuto Via\u00e7\u00e3o Fortaleza Ltda.07.247.554/0001-37015.008-8846.757,9365.000Vibra06.105.987-0Auto Via\u00e7\u00e3o S\u00e3o Jos\u00e9 Ltda.41.329.129/0001-25015.215-3978.821,3390.000Vibra06.105.987-0Via\u00e7\u00e3o Siar\u00e1 Grande Ltda.09.530.502/0001-07000.055-8451.752,6170.000Vibra06.105.987-0Empresa Santa Maria Ltda.07.281.538/0002-41015.159-9356.199,5130.000Vibra06.105.987-0Empresa Santa Maria Ltda.07.281.538/0002-41015.159-939.577,715.000Raizen06.103.901-2Transportes Urbanos Alian\u00e7a S/A04.628.810/0001-48169.688-2240.941,290.000Vibra06.105.987-0Transportes Urbanos Alian\u00e7a S/A04.628.810/0001-48169.688-2103.260,535.000Raizen06.103.901-2Maraponga Transportes Ltda.07.366.198/0001-70015.179-3311.521,9120.000Vibra06.105.987-0Maraponga Transportes Ltda.07.366.198/0001-70015.179-3133.509,450.000Raizen06.103.901-2Via\u00e7\u00e3o Urbana Ltda.01.224.164/0001-65134.009-31.034.954,3415.000Raizen06.103.901-2EMPRESACNPJINSCRI\u00c7\u00c3O MUNICIPALQUILOMETRAGEM PREVISTAQUANTIDADE DE LITROS PREVISTOSDISTRIBUIDORA DE COMBUST\u00cdVEISNOMECGFVega S/A Transporte Urbano - (Jacarecanga)04.683.393/0002-17210.704-0819.948,9335.000Vibra06.105.987-0Vega S/A Transporte Urbano - (Messejana)04.683.393/0001-36170.458-3502.549,3205.000Vibra06.105.987-0Santa Cec\u00edlia Transportes Ltda.04.259.456/0001-21166.842.0304.275,6125.000Vibra06.105.987-0Santa Cec\u00edlia Transportes Ltda.04.259.456/0001-21166.842.0130.403,850.000Raizen06.103.901-2Auto Via\u00e7\u00e3o Drag\u00e3o do Mar Ltda.07.213.670/0001-35195.522-5859.660,5350.000Ipiranga06.103.598-0TOTAL7.114.134,32.845.000"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "INSTRU\u00c7\u00c3O NORMATIVA N\u00ba26, de 22 de fevereiro de 2024.ESTABELECE PERCENTUAIS DE CARGA TRIBUT\u00c1RIA L\u00cdQUIDA, DE ACORDO COM A PREVIS\u00c3O INSERTA NO ITEM 6.0 DO ANEXO IV DO DECRETO N\u00ba33.327, DE 30 DE OUTUBRO DE 2019, A SEREM APLICADOS PELOS CONTRIBUINTES, NA CONDI\u00c7\u00c3O DE SUBSTITUTO TRIBUT\u00c1RIO, NA FORMA DA AL\u00cdNEA A DO INCISO IV DO ART. 432 DO DECRETO N\u00ba24.569, DE 31 DE JULHO DE 1997, QUE TENHAM CELEBRADO REGIME ESPECIAL DE TRIBUTA\u00c7\u00c3O COM A SECRETARIA DA FAZENDA.O SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o inciso III do art. 93 da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO a altera\u00e7\u00e3o da al\u00edquota modal do Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 ICMS, de 18% para 20% a partir de 1.\u00ba de janeiro de 2024, nos termos da Lei n.\u00ba 18.305, de 15 de fevereiro de 2023; CONSIDERANDO o cr\u00e9dito presumido de 20% (vinte por cento) do valor do ICMS incidente na presta\u00e7\u00e3o, para os estabelecimentos prestadores de servi\u00e7o de transporte, exceto a\u00e9reo e dutovi\u00e1rio, sendo adotado opcionalmente pelo contribuinte, em substitui\u00e7\u00e3o \u00e0  sistem\u00e1tica  normal  de  tributa\u00e7\u00e3o.  (Conv\u00eanios ICMS 106/96  e  100/01); CONSIDERANDO que as altera\u00e7\u00f5es da legisla\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria que ocorrerem ap\u00f3s a assinatura do Regime Especial de Tributa\u00e7\u00e3o devem ser observadas pelos contribuintes, no que lhes couber, RESOLVE:Art. 1.\u00ba O Regime Especial de Tributa\u00e7\u00e3o celebrado por contribuinte e a Secretaria da Fazenda com base na al\u00ednea \u201ca\u201d do inciso IV do art. 432 do Decreto n.\u00ba 24.569, de 31 de dezembro de 1997, passa a vigorar com nova reda\u00e7\u00e3o do inciso I da Cl\u00e1usula Quarta, nos seguintes termos:\u201cCL\u00c1USULA QUARTA. (...)I - tratando-se de presta\u00e7\u00f5es com al\u00edquota de 20% (vinte por cento) - carga tribut\u00e1ria de 16% (dezesseis) por cento;(...)\u201d (NR)Art. 2.\u00ba Esta Instru\u00e7\u00e3o Normativa entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, produzindo efeitos a partir de 1.\u00ba de janeiro de 2024.SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 22 de fevereiro de 2024.Fabr\u00edzio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "NOTA EXPLICATIVA N\u00ba02, de 20 de fevereiro de 2024.EXPLICITA O VALOR DA CARGA TRIBUT\u00c1RIA INCIDENTE NAS OPERA\u00c7\u00d5ES PREVISTAS NO  \u00a73.\u00ba DO ART. 2.\u00ba DO DECRETO N\u00ba28.443, DE 31 DE OUTUBRO DE 2006, EM RAZ\u00c3O DA ALTERA\u00c7\u00c3O DA AL\u00cdQUOTA MODAL DO IMPOSTO SOBRE OPERA\u00c7\u00d5ES RELATIVAS \u00c0  CIRCULA\u00c7\u00c3O DE MERCADORIAS E SOBRE PRESTA\u00c7\u00d5ES  DE SERVI\u00c7OS DE TRANSPORTE INTERESTADUAL E INTERMUNICIPAL E DE COMUNICA\u00c7\u00c3O  (ICMS) PARA 20% (VINTE POR CENTO)O SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o inciso III do art. 93 da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e CONSIDERANDO a altera\u00e7\u00e3o da al\u00edquota modal do Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 ICMS, de 18% (dezoito por cento) para 20% (vinte por cento) a partir de 1.\u00ba de janeiro de 2024, nos termos da Lei n.\u00ba 18.305, de 15 de fevereiro de 2023; CONSIDERANDO que o art. 2.\u00ba da Lei n.\u00ba 18.305, de 2023, reajustou, a partir de 1.\u00ba de janeiro de 2024, os percentuais de cargas l\u00edquidas estabelecidos na Lei n.\u00ba 14.237, de 10 de novembro de 2008, que disp\u00f5e sobre o Regime de Substitui\u00e7\u00e3o Tribut\u00e1ria nas Opera\u00e7\u00f5es realizadas por contribuintes ICMS; CONSIDERANDO a necessidade de informar aos contribuintes regularmente inscritos no  Cadastro  Geral  da  Fazenda  que  desenvolvam  preponderantemente  atividade  econ\u00f4mica   de  com\u00e9rcio  atacadista  e  tenham  celebrado  Regime  Especial  de  Tributa\u00e7\u00e3o  com  a  Secretaria  da  Fazenda com base na Lei  n.\u00ba 14.237, de 2008, os percentuais de carga tribut\u00e1ria l\u00edquida ajustada  proporcionalmente at\u00e9 o limite da carga tribut\u00e1ria efetiva constante do art. 1.\u00ba da Lei n.\u00ba 13.025, de 20 de junho de 2000; CONSIDERANDO que  as  altera\u00e7\u00f5es  da  legisla\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria  que  ocorrerem  ap\u00f3s a assinatura do Regime Especial de Tributa\u00e7\u00e3o devem ser observadas pelos contribuintes, no que lhes  couber, EXPLICITA:1. Em decorr\u00eancia da altera\u00e7\u00e3o da al\u00edquota modal do Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre Presta\u00e7\u00f5es de Servi\u00e7os de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 ICMS para 20% (vinte por cento) e em conformidade com o art. 4.\u00ba da Lei n.\u00ba 14.237, de 10 de novembro de 2008, fica reajustada a carga tribut\u00e1ria referente ao \u00a73.\u00ba do art. 2.\u00ba do Decreto n\u00ba 28.443, de 31 de outubro de 2006 para 7,80% (sete v\u00edrgula oitenta por cento).2. Esta Nota Explicativa entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, produzindo efeitos a partir de 1.\u00ba de janeiro de 2024.SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 20 de fevereiro de 2024.Fabr\u00edzio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba351/2024 \u2013 DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1--DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00257838/2024. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 02 de janeiro de 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 1877/2022 DETRAN/CE, do(a) profissional REBECA BELIZARIO SOARES, com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba 15140/CE, M\u00e9dico(a) Perito(a)/Especialista em Medicina do Tr\u00e1fego, para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, artigos 4\u00ba e 19 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 16 de fevereiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS SUPERINTENDENTE DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba464/2024 - DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00254928/2024. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Credenciar, de forma prec\u00e1ria pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, a institui\u00e7\u00e3o credora FUNDA\u00c7\u00c3O HABITACIONAL DO EX\u00c9RCITO \u2013 FHE, inscrita no CNPJ n\u00ba 00.643.742/0001-35, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a constitui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- SUPERINTENDENTE DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba465/2024 - DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00497138/2024. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do artigo 25 do Edital de Credenciamento Detran/CE n\u00ba02/2021, a contar de 24 de janeiro de 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 164/2023 DETRAN/CE, da institui\u00e7\u00e3o credora CONBRAV ADMINISTRADORA DE CONS\u00d3RCIOS LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 07.336.852/0001-01, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a constitui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- SUPERINTENDENTE DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba467/2024 - DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00430980/2024. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do artigo 25 do Edital de Credenciamento Detran/CE n\u00ba02/2021, a contar de 17 de fevereiro de 2024, momento em que se encerrou a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 950/2023 DETRAN/CE, da institui\u00e7\u00e3o credora COOPERATIVA DE CR\u00c9DITO M\u00daTUO DO CEAR\u00c1 - SICOOB CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ n\u00ba 03.620.772/0001-14, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a constitui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- SUPERINTENDENTE DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba468/2024 - DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00431072/2024. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do artigo 25 do Edital de Credenciamento Detran/CE n\u00ba02/2021, a contar de 03 de maio de 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 681/2023 DETRAN/CE, da institui\u00e7\u00e3o credora BANCO VOTORANTIM S/A, inscrita no CNPJ n\u00ba 59.588.111/0001-03, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a constitui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- SUPERINTENDENTE DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba537/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP  08012.000193/2024-57 RESOLVE EXCLUIR da Portaria n\u00ba2391/2023, de 20/12/2023 (DOE 04/01/2024) o servidor ANTONIO BENEDITO VASCONCELOS LOBO a qual concedeu Gratifica\u00e7\u00e3o de Opera\u00e7\u00e3o Radar, no per\u00edodo de 10/11/2023 a 09/12/2023, o valor de 174,00 (cento e setenta e quatro reais) referente aos dias 08 e 09/12/2023. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba50/2024PROCESSO NUP N\u00ba08012.004298/2024-85CREDOR: CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES AUTO ESCOLA ACARA\u00da LTDA, inscrito no CNPJ n.\u00ba 10.869.505/0001-40, situado a Avenida Jos\u00e9 Monteiro de Melo, n\u00b0 590 \u2013 Rodagem, Acara\u00fa/CE. DEVEDOR: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, autarquia estadual criada pela Lei n.\u00ba 9.450/1971 e reorganizada pela Lei n.\u00ba 10.521/1981, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 07.135.668/0001-95, com sede na Avenida Godofredo Maciel, n.\u00ba 2.900, Bairro Maraponga, CEP 60.710-903, Fortaleza/CE. Constitui objeto do presente termo, o reconheci-mento de d\u00edvida assumida em face da empresa CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES AUTO ESCOLA ACARA\u00da LTDA, referente ao Contrato n.\u00ba 138/2023, em raz\u00e3o da aus\u00eancia de pagamento da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de cursos de forma\u00e7\u00e3o te\u00f3rico t\u00e9cnico e pr\u00e1tica de dire\u00e7\u00e3o veicular referente ao Programa CNH Popular, no importe de R$ 6.480,00 (seis mil, quatrocentos e oitenta reais). Considerando tratar-se de despesa do exerc\u00edcio anterior, o Depar-tamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, com fulcro no artigo 37 da Lei Federal n.\u00ba 4.320/1964, nos artigos 78, 112 e 113 da Lei Estadual n.\u00ba 9.809/1973 e em conformidade com o Parecer Jur\u00eddico n.\u00ba 610/2024 \u2013 DIJUR/DETRAN-CE, compromete-se a efetuar o pagamento da d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria n.\u00ba 08200003.26.122.313.11151.05.339092.1.753.1.2.0.00.70.1, t\u00e3o logo sejam conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza/CE, 15 de fevereiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaORDENADORA DE DESPESAMarcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO (Continua\u00e7\u00e3o)",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba61/2024PROCESSO NUP N\u00ba08012.004304/2024-02CREDOR: CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES AUTO ESCOLA ACARA\u00da LTDA, inscrito no CNPJ n.\u00ba 10.869.505/0001-40, situado a Avenida Jos\u00e9 Monteiro de Melo, n\u00b0 590 \u2013 Rodagem, Acara\u00fa/CE. DEVEDOR: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, autarquia estadual criada pela Lei n.\u00ba 9.450/1971 e reorganizada pela Lei n.\u00ba 10.521/1981, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 07.135.668/0001-95, com sede na Avenida Godofredo Maciel, n.\u00ba 2.900, Bairro Maraponga, CEP 60.710-903, Fortaleza/CE. Constitui objeto do presente termo, o reconhecimento de d\u00edvida assumida em face da empresa CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O DE CONDUTORES AUTO ESCOLA ACARA\u00da LTDA, referente ao Contrato n.\u00ba 138/2023, em raz\u00e3o da aus\u00eancia de pagamento da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de cursos de forma\u00e7\u00e3o te\u00f3rico t\u00e9cnico e pr\u00e1tica de dire\u00e7\u00e3o veicular referente ao Programa CNH Popular, no importe de R$ 3.600,00 (tr\u00eas mil, seiscentos reais). Considerando tratar-se de despesa do exerc\u00edcio anterior, o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, com fulcro no artigo 37 da Lei Federal n.\u00ba 4.320/1964, nos artigos 78, 112 e 113 da Lei Estadual n.\u00ba 9.809/1973 e em conformidade com o Parecer Jur\u00eddico n.\u00ba 603/2024 \u2013 DIJUR/DETRAN-CE, compromete-se a efetuar o pagamento da d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria n.\u00ba 08200003.26.122.313.11151.05.339092.1.753.1.2.0.00.70.1, t\u00e3o logo sejam conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza/CE, 16 de fevereiro de 2024.Mylena Paola CavalcantI da SilvaORDENADORA DE DESPESAMarcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA JUVENTUDE",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA JUVENTUDE no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) AIRA ARAUJO UCHOA, matr\u00edcula 30000064, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA JUVENTUDE, a partir de 01 de Mar\u00e7o de 2024. SECRETARIA DA JUVENTUDE, Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Adelitta Monteiro NunesSECRET\u00c1RIA DA JUVENTUDE"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO 29/2019Processo SPU: 07928585/2019 e SUITE: 57022.001219/2023-90 Contrato n\u00b0: 29/2019 Data da assinatura: 19 de novembro de 2019 Data da publica\u00e7\u00e3o: 09/12/2019 \u2013 D.O.E S\u00c9RIE 3, ANO XI, N\u00ba 233 Contratante: Superintend\u00eancia Estadual do Meio Ambiente \u2013 SEMACE Contratada: SAAE \u2013 SERVI\u00c7O AUT\u00d4N00OMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE SOBRAL O Superintendente da Superintend\u00eancia Estadual do Meio Ambiente \u2013 SEMACE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no \u00a78\u00ba do art. 65 da Lei n\u00b0 8.666/93, determina o apostilamento ao contrato n\u00b029/2019, firmado com o SAAE \u2013 SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE SOBRAL, especialmente, para promover a altera\u00e7\u00e3o da cl\u00e1usula quinta do contrato referido para constar: Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 59876 Funcional: 57200001.18.122.421.20221.11.339039.1.7531200070.1 (fl. 133), com vistas a possibilitar a efetiva execu\u00e7\u00e3o da despesa contratual no ano em curso.Carlos Alberto Mendes J\u00faniorSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO 15/2020Processo SPU: 04625621/2020 Contrato n\u00b0: 15/2020 Data da assinatura: 20 de outubro de 2020 Data da publica\u00e7\u00e3o: 05/11/2020 \u2013 D.O.E S\u00c9RIE 3, ANO XII, N\u00ba 245 Contratante: Superintend\u00eancia Estadual do Meio Ambiente \u2013 SEMACE Contratada: COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 \u2013 CAGECE   O Superintendente da Superintend\u00eancia Estadual do Meio Ambiente \u2013 SEMACE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no \u00a78\u00ba do art. 65 da Lei n\u00b0 8.666/93, determina o apostilamento ao contrato n\u00b015/2020, firmado com o COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 \u2013 CAGECE, especialmente, para promover a altera\u00e7\u00e3o da cl\u00e1usula s\u00e9tima do contrato referido para constar as seguintes dota\u00e7\u00f5es: Fortaleza: Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 11751 Funcional: 57200001.18.122.421.20221.03.339039.1.7531200070.1; Mulungu Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 7890 Funcional: 57200001.18.122.421.20221.07.339039.1.7531200070.1 (fl. 204), com vistas a possibilitar a efetiva execu\u00e7\u00e3o da despesa contratual no ano em curso.Carlos Alberto Mendes J\u00faniorSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO 15/2021Processo SPU: 02682492/2021 Contrato n\u00b0: 15/2021 Data da assinatura: 02 de setembro de 2021 Data da publica\u00e7\u00e3o: 24/09/2021 \u2013 D.O.E S\u00c9RIE 3, ANO XIII, N\u00ba 219 Contratante: Superintend\u00eancia Estadual do Meio Ambiente \u2013 SEMACE Contratada: COMPANHIA ENERG\u00c9TICA DO CEAR\u00c1 \u2013 COELCE   O Superintendente da Superintend\u00eancia Estadual do Meio Ambiente \u2013 SEMACE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no \u00a78\u00ba do art. 65 da Lei n\u00b0 8.666/93, determina o apostilamento ao contrato n\u00b015/2021, firmado com a COMPANHIA ENERG\u00c9TICA DO CEAR\u00c1 - COELCE, especialmente, para promover a altera\u00e7\u00e3o da cl\u00e1usula 51 (cinquenta e uma) do contrato referido para constar: Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 11751 Funcional: 57200001.18.122.421.20221.03.339039.1.7531200070.1 (fl. 347), com vistas a possibilitar a efetiva execu\u00e7\u00e3o da despesa contratual no ano em curso.Carlos Alberto Mendes J\u00faniorSUPERINTENDENTE AJDUNTA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO 19/2021Processo SPU: 04409467/2021 Contrato n\u00b0: 19/2021 Data da assinatura: 01 de outubro de 2021 Data da publica\u00e7\u00e3o: 25/10/2021 \u2013 D.O.E S\u00c9RIE 3, ANO XIII, N\u00ba 241 Contratante: Superintend\u00eancia Estadual do Meio Ambiente \u2013 SEMACE Contratada: EMPRESA BRASILEIRA DE CORREIOS E TEL\u00c9-GRAFOS   O Superintendente da Superintend\u00eancia Estadual do Meio Ambiente \u2013 SEMACE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no \u00a78\u00ba do art. 65 da Lei n\u00b0 8.666/93, determina o apostilamento ao contrato n\u00b019/2021, firmado com a EMPRESA BRASILEIRA DE CORREIOS E TEL\u00c9GRAFOS, especialmente, para promover a altera\u00e7\u00e3o da cl\u00e1usula d\u00e9cima do contrato referido para constar: Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 11751 Funcional: 57200001.18.122.421.20221.03.339039.1.7531200070.1  (fl. 474), com vistas a possibilitar a efetiva execu\u00e7\u00e3o da despesa contratual no ano em curso.  Carlos Alberto Mendes J\u00faniorSUPERINTENDENTE "
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DAS MULHERES",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba012/2024 \u2013 A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, da Secretaria das Mulheres, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, concedidas por meio do Art. 52, item IX, da Lei n.\u00ba 17.527 de 15 de junho de 2021, RESOLVE AUTORIZAR a servidora JULIANA LIMA ROCHA COELHO, ocupante do cargo de Coordenadora, S\u00edmbolo DNS-2, matr\u00edcula n\u00ba 3000016-1, desta Secretaria, a viajar \u00e0 cidade de Barbalha-CE, no per\u00edodo de 29/02 a 03/03/2024, a fim de participar Encontro Regional para o Debate do Plano Estadual de Pol\u00edticas para as Mulheres, bem como tamb\u00e9m da Oficina Cear\u00e1 Credi Mulher, concedendo-lhe 3,5 (tr\u00eas e meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), perfazendo um total de R$ 269,85 (duzentos e sessenta e nove reais e oitenta e cinco centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria das Mulheres. SECRETARIA DAS MULHERES, em Fortaleza-CE, 23 de fevereiro de 2024.Maria Gl\u00f3ria Matos BatistaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DAS MULHERES",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba013/2024 \u2013 A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, da Secretaria das Mulheres, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, concedidas por meio do Art. 52, item IX, da Lei n.\u00ba 17.527 de 15 de junho de 2021, RESOLVE AUTORIZAR a servidora SABRINA SOUZA DO NASCIMENTO, ocupante do cargo de Assessor T\u00e9cnico, S\u00edmbolo DAS-1, matr\u00edcula n\u00ba 3000013-7, desta Secretaria, a viajar \u00e0 cidade de Barbalha-CE, no per\u00edodo de 29/02 a 03/03/2024, a fim de participar Encontro Regional para o Debate do Plano Estadual de Pol\u00edticas para as Mulheres, bem como tamb\u00e9m da Oficina Cear\u00e1 Credi Mulher, concedendo-lhe 3,5 (tr\u00eas e meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), perfazendo um total de R$ 269,85 (duzentos e sessenta e nove reais e oitenta e cinco centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria das Mulheres. SECRETARIA DAS MULHERES, em Fortaleza-CE, 23 de fevereiro de 2024.Maria Gl\u00f3ria Matos BatistaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba29/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o que consta do processo n\u00ba 30001.000654/2024-70 - SUITE, e com fundamento no Decreto n\u00ba 32.960, de 13/02/19, e altera\u00e7\u00f5es, RESOLVE AUTORIZAR A CESS\u00c3O da servidora \u00c2NGELA MARIA CARNEIRO MACHADO ALBUQUERQUE, Professor, matr\u00edcula 15902116, lotada na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, exercer o cargo em comiss\u00e3o de Coordenadora Escolar, na Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Corea\u00fa, com ressarcimento para a origem, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria at\u00e9 30/06/27. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Auler Gomes de SousaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITAL DA SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba065/2024: O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o que disp\u00f5e o Decreto de n\u00ba 35.323, de 24 de fevereiro de 2023, e, ainda, as estrat\u00e9gias para a redu\u00e7\u00e3o dos gastos p\u00fablicos, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Autorizar a SUPE-RINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS DO CEAR\u00c1 - SOP a ser \u00f3rg\u00e3o ou entidade gerenciadora de registro de pre\u00e7os na categoria de Servi\u00e7os de Manuten\u00e7\u00e3o Predial, com a finalidade de atender as demandas provenientes dos \u00f3rg\u00e3os/entidades do Estado do Cear\u00e1. Art. 2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o at\u00e9 31 de dezembro de 2026. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Auler Gomes de SousaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITAL"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0252/2024 \u2013 GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 22001.003461/2024-42, com fundamento no artigo 110, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, combinado com o Decreto n\u00ba 25.851, de 12 de abril de 2000, e artigos 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto n\u00ba 28.871, de 10 de Setembro de 2007, e de acordo com o estabelecido na Portaria de n\u00ba 0435/2017-GAB, de 04 de maio de 2017, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de maio de 2017, RESOLVE PRORROGAR O AFASTAMENTO do servidor CARLOS RENEE MARTINS MACIEL, que ocupa o cargo de Professor, integrante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, n\u00edvel K, matr\u00edcula n\u00ba 48026117, lotado na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, para participar do curso DOUTORADO EM REDE NORDESTE DE ENSINO (RENOEN), ministrado pela UNIVERSIDADE FEDERAL DO CEAR\u00c1 - UFC, pelo per\u00edodo de 07 de Mar\u00e7o de 2024 a 07 de Mar\u00e7o de 2025, sem \u00f4nus para o Estado, tendo em vista as despesas efetuadas pelo(a) servidor(a), para esse fim, n\u00e3o correrem por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Poder P\u00fablico Estadual, por\u00e9m sem preju\u00edzo de seus vencimentos e das vantagens fixas de car\u00e1ter pessoal, ficando o mencionado servidor obrigado a assinar termo de compromisso e responsabilidade e remeter \u00e0 Coordenadoria de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, os relat\u00f3rios semestrais das atividades executadas, bem como de apresentar o relat\u00f3rio geral por ocasi\u00e3o do t\u00e9rmino do afastamento do que constar\u00e1: Monografia, Disserta\u00e7\u00e3o ou Tese, devidamente aprovados. A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o dos relat\u00f3rios semestrais implicar\u00e1 a imediata suspens\u00e3o da portaria autorizadora. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba19/2023O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG, inscrita no CNPJ: 08.691.976/0001-60, com sede nesta capital, na Avenida General Afonso Albuquerque Lima, S/N \u2013 Edif\u00edcio SEPLAG \u2013 Bairro: Cambeba, CEP: 60.822-325, reconhece dever \u00e0 LAR ANT\u00d4NIO DE P\u00c1DUA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.325.673/0001-60, situada na Rua Fernando Farias de Melo, 752 \u2013 Vila Manoel S\u00e1tiro, Fortaleza/CE, CEP: 60.713-480, a quantia l\u00edquida no valor de R$ 32.709,42 (trinta e dois mil, setecentos e nove reais e quarenta e dois centavos), referente \u00e0 repactua\u00e7\u00e3o do m\u00eas de fevereiro/2023 do Contrato n\u00ba 04/2023, celebrado entre as partes, em decorr\u00eancia dos custos atualizados pela Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho 2023, homologada pelo Minist\u00e9rio do Trabalho e Emprego \u2013 MTE sob o n\u00ba CE000522/2023, nos termos do processo supra e manifesta\u00e7\u00e3o da Assessoria Jur\u00eddica, cujas despesas correr\u00e3o a conta da Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria 46100007.04.122.421.20248.03.339092.1.500. 9100000.0.2.01 (27042), assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o, em conformidade com os arts. 62 e 63 da Lei n\u00ba 4.320 de 17 de mar\u00e7o de 1964 e art. 59 da Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Auler Gomes de SousaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITALRepublicado por incorre\u00e7\u00e3o \u2013 Publica\u00e7\u00e3o anterior, DOE n\u00ba 002, ANO XVI, 03/01/2024."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAO INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1- ISSEC, com sede na Rua Senador Pompeu, 685, Centro, Fortaleza- CE, CEP: 60.025-000, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.271.141/0001-98, neste ato representado por seu Superintendente Jos\u00e9 Olavo Peixoto Filho, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro no art. 37, caput da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, no art. 37 da Lei Federal n\u00ba 4.320/64, e nos arts. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809/73, que deve \u00e0 EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 - ETICE, CNPJ n\u00ba 03.773.788/0001-67, a quantia de R$ 50,86 (Cinquenta reais e oitenta e seis centavos), referente complementa\u00e7\u00e3o da Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Infraestrutura de Tic em Nuvem (SaaS), durante o m\u00eas de DEZEMBRO/2023, conforme Contrato n\u00ba.014/2021/ISSEC, nos autos do Processo VIPROC n\u00ba 11146941/2023. O ISSEC se compromete a pagar a presente obriga\u00e7\u00e3o, a t\u00edtulo de Reconhecimento de D\u00edvida, assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. ISSEC, em Fortaleza-CE, 22 de fevereiro de 2024.Jos\u00e9 Olavo Peixoto FilhoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAO INSTITUTO DE SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO CEAR\u00c1- ISSEC, com sede na Rua Senador Pompeu, 685, Centro, Fortaleza- CE, CEP: 60.025-000, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.271.141/0001-98, neste ato representado por seu Superintendente Jos\u00e9 Olavo Peixoto Filho, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro no art. 37, caput da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, no art. 37, da Lei Federal n\u00ba 4.320/64, e nos arts. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba. 9.809/73, que deve \u00e0 empresa OI S.A. \u2013 EM RECUPERA\u00c7\u00c3O JUDICIAL, CNPJ n\u00ba 76.535.764/0001-43, a quantia de R$ 268,52 (Duzentos e sessenta e oito reais e cinquenta e dois centavos), relativo aos servi\u00e7os de telefonia fixa no m\u00eas de DEZEMBRO/2023. O ISSEC se compromete a pagar a presente obriga\u00e7\u00e3o, a t\u00edtulo de Reconhecimento de D\u00edvida, assim que se conclu\u00edrem os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. ISSEC, em Fortaleza-CE, 22 de fevereiro de 2024.Jos\u00e9 Olavo Peixoto FilhoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "COMPANHIA DE HABITA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba003/2024 A LIQUIDANTE DA COMPANHIA DE HABITA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 \u2013 COHAB-CEAR\u00c1 \u201cEM LIQUIDA\u00c7\u00c3O\u201d, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e estatut\u00e1rias conforme Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria realizada em 25 de novembro de 2011, publicada no D.O.E, em 09 de dezembro de 2011, e de acordo com o \u00a72\u00ba do art.15, art. 16 e inciso VI do art. 23 do Decreto n\u00ba 29.704, de 08 de abril de 2009, RESOLVE AUTORIZAR A CONCESS\u00c3O DE BOLSA DE EST\u00c1GIO a ESTAGI\u00c1RIA relacionada no anexo \u00fanico desta Portaria, no valor mensal de R$ 426,07 (quatrocentos e vinte e seis reais e sete centavos), bem como do AUX\u00cdLIO TRANSPORTE em pec\u00fania, proporcional aos dias estagiados, pelo prazo de 1 (um) ano a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. COMPANHIA DE HABITA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 \u2013 COHAB-CEAR\u00c1 \u201cEM LIQUIDA\u00c7\u00c3O\u201d, em Fortaleza, 15 de fevereiro de 2024. Vilani Pinheiro Falc\u00e3oLIQUIDANTERegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba003/2024, DE 15 DE FEVEREIRO DE 2024N\u00ba                             NOME1                         JULIANA DA SILVA LIMA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba052/2024 O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, na compet\u00eancia que lhe foi outorgada atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 002/2023, datada de 09/01/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial de 12/01/2023 e, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR REGILVANIA MATEUS DE ARA\u00daJO, Conselheira do CONSELHO ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A ALIMENTAR E NUTRICIONAL DO CEAR\u00c1, a viajar a cidade Bras\u00edlia-DF, no per\u00edodo de 05 a 06.03.2024, com o intuito de participar da 1\u00aa Reuni\u00e3o Plen\u00e1ria do Consea Nacional, concedendo-lhe uma di\u00e1ria e meia no valor unit\u00e1rio de R$ 166,49 (cento e sessenta e seis reais e quarenta e nove centavos), acrescidos de 60% (sessenta por cento), no valor total de R$ 399,57 (trezentos e noventa e nove reais e cinquenta e sete centavos), mais uma ajuda de custo no valor de 166,49 (cento e sessenta e seis reais e quarenta e nove centavos) e passagens a\u00e9rea para o trecho Fortaleza/Bras\u00edlia/Fortaleza no valor de R$ 3.917,69 (tr\u00eas mil novecentos e dezessete reais e sessenta e nove centavos), perfazendo o total de R$ 4.483,75 (quatro mil quatrocentos e oitenta e tr\u00eas reais e setenta e cinco centavos) de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba, art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art.10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, em Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024. Sandro Camilo Carvalho SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "5\u00ba ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba11/2022 IG N\u00ba1304033O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL \u2013 SPS, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 08.675.169/0001-53, com sede na Rua Soriano Albuquerque, 230 - Joaquim T\u00e1vora, Fortaleza-CE, CEP n\u00ba 60.130-160, doravante denominada ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sandro Camilo Carvalho e o CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O E INCLUS\u00c3O SOCIAL NOSSA SENHORA DE F\u00c1TIMA, inscrito no CNPJ sob o n.\u00ba 01.604.488/0001-29, com sede na Rua Ant\u00f4nio Candeia, 245 \u2013 Guajer\u00fa, Fortaleza-CE, doravante denominado ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL, neste ato representado por sua Presidente, S\u00edlvia Raquel de Ara\u00fajo Rodrigues Cid, resolvem firmar o presente Aditivo ao Termo de Colabora\u00e7\u00e3o acima referido, nos termos da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 de 1989, da Lei Complementar Federal n.\u00ba 101/2000, da Lei Federal n.\u00ba 13.019/2014, alterada e consolidada, da Lei Estadual n\u00ba 15.175/2012, da Lei Complementar Estadual n.\u00ba 119/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es, do Decreto Estadual n.\u00ba 32.810/2018 e suas altera\u00e7\u00f5es e da Lei Estadual n\u00ba 17.573/2021(Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias para o exerc\u00edcio de 2022), do Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 01/2022, atrav\u00e9s do Processo Administrativo n\u00ba 47001.001743/2024-36. OBJETO: O presente Aditivo visa a altera\u00e7\u00e3o de valor do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba11/2022, o qual tem como objeto a execu\u00e7\u00e3o do Projeto Execu\u00e7\u00e3o Qualificada da Gest\u00e3o e Apoio T\u00e9cnico aos Servi\u00e7os Socioassistenciais da Prote\u00e7\u00e3o Social Especial de M\u00e9dia e Alta Complexidade, executado conforme o Plano de Trabalho aprovado e assinado, que passa a fazer parte integrante deste instrumento independente de transcri\u00e7\u00e3o. VALOR: Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, por for\u00e7a deste Instrumento, transferir\u00e1 \u00e0 Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil recursos financeiros no valor total de R$ 3.145.865,64 (tr\u00eas milh\u00f5es cento e quarenta e cinco mil oitocentos e sessenta e cinco reais e sessenta e quatro centavos, conforme estabelecido no cronograma de desembolso constante do Plano de Trabalho, que correr\u00e3o por conta da(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 47200002.08.244.122.12124.03.335041.1.5009100000.0 47200002.08.244.122.20845.03.335041.1.5009100000.0 47200002.08.241.122.11090.03.335041.1.6609200000.1 47200002.08.241.122.11090.03.335041.1.5009100000.0 47200002.08.243.122.12184.03.335041.1.5009100000.0 47200002.08.242.122.11091.03.335041.1.5009100000.0. ALTERA\u00c7\u00d5ES NO PLANO DE TRABALHO: Ficam registradas as altera\u00e7\u00f5es no plano de trabalho original, passando a vigorar conforme novo plano de trabalho apresentado e aprovado, sendo parte integrante deste instrumento independente de transcri\u00e7\u00e3o. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem ratificadas e inalteradas as demais cl\u00e1usulas anteriormente pactuadas. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 21 de Fevereiro de 2024; Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna - SPS e S\u00edlvia Raquel de Ara\u00fajo Rodrigues Cid - Centro de Forma\u00e7\u00e3o e Inclus\u00e3o Social Nossa Senhora de F\u00e1tima. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 23 de fevereiro de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "17\u00ba ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba 02/2019 IG N\u00ba1304128O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL \u2013 SPS, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 08.675.169/0001-53, com sede na Rua Soriano Albuquerque, 230 - Joaquim T\u00e1vora, Fortaleza-CE, CEP n\u00ba 60.130-160, doravante denominada ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sandro Camilo Carvalho e a AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO E SOCIAL - ADES, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 04.772.982/0001-90, com sede na Rua Carlos Barbosa, 150 - Papicu, Fortaleza- CE, CEP n\u00ba 60.175-355, dora-vante denominada ORGANIZA\u00c7\u00c3O DA SOCIEDADE CIVIL, neste ato representada por sua Presidente, Maria Walhirtes Frota de Albuquerque, resolvem firmar o presente Aditivo ao Termo de Colabora\u00e7\u00e3o acima referido, nos termos da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, da Lei Federal n\u00b0 13.019/2014, alterada e consolidada, da Lei Complementar Federal n\u00b0 101/2000, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 de 1989, da Lei Ordin\u00e1ria Estadual n\u00b0 15.175/2012, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 119/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es, do Decreto Estadual n\u00b0 32.810/2018, da Lei Estadual n\u00b0 16.613/2018 (Lei de Diretrizes Or\u00e7amen-t\u00e1rias para o exerc\u00edcio de 20219, do Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba 02/2019, atrav\u00e9s do Processo Administrativo n\u00ba 47001.001868/2024-66. OBJETO: O presente Aditivo visa a altera\u00e7\u00e3o de valor, plano de trabalho e autoriza\u00e7\u00e3o para utiliza\u00e7\u00e3o de rendimentos do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba 02/2019, o qual tem como objeto a execu\u00e7\u00e3o do Projeto Apoio \u00e0 Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social na execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es final\u00edsticas e continuadas na \u00e1rea da Prote\u00e7\u00e3o Social B\u00e1sica, executado conforme o Plano de Trabalho devidamente aprovado e assinado, que passa a fazer parte integrante deste instrumento independente de transcri\u00e7\u00e3o. VALOR: Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, por for\u00e7a deste Instrumento, transferir\u00e1 \u00e0 Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil recursos financeiros no valor total de R$ 269.280,00 (duzentos e sessenta e nove mil, duzentos e oitenta reais), conforme estabelecido no cronograma de desembolso constante do Plano de Trabalho, que correr\u00e3o por conta da(s) seguinte(s) dota\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s): 47200002.08.244.123.20891.03.335041.1.5009100000.0. AUTORIZA\u00c7\u00c3O PARA UTILIZA\u00c7\u00c3O DE RENDIMENTOS: A Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, por for\u00e7a deste instrumento, autoriza a Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil a usar o saldo de rendimento no valor total de R$ 112.983,20 (cento e doze mil, novecentos e oitenta e tr\u00eas reais e vinte centavos). ALTERA\u00c7\u00d5ES NO PLANO DE TRABALHO: Ficam registradas as altera\u00e7\u00f5es no plano de trabalho original, passando a vigorar conforme novo plano de trabalho apresentado e aprovado, sendo parte integrante deste instrumento independente de transcri\u00e7\u00e3o. RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem ratificadas e inalteradas as demais cl\u00e1usulas anterior-mente pactuadas. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 20 de Fevereiro de 2024; Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna - SPS e Maria Walhirtes Frota de Albuquerque - Ag\u00eancia de Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Social - ADES. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 23 de fevereiro de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EDITAL 03/2024 \u2013 CHAMAMENTO P\u00daBLICOO ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL - SPS, com sede na Rua Soriano Albuquerque, 230 \u2013 Joaquim T\u00e1vora, Fortaleza-CE, CEP n\u00ba 60.130-160, por meio da Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o constitu\u00edda atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 035/2024, publicada em 14 de fevereiro de 2024 no Di\u00e1rio Oficial, torna p\u00fablico o presente Edital com objetivo de selecionar Organiza\u00e7\u00e3o(\u00f5es) da Sociedade Civil \u2013 OSC para execu\u00e7\u00e3o de programa(s) ou projeto(s) parametrizado(s) pela SPS, atrav\u00e9s de Termo de Colabora\u00e7\u00e3o, no \u00e2mbito da Prote\u00e7\u00e3o Social Especial. 1. DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL 1.1. Al\u00e9m da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, da Lei Complementar Federal n\u00ba 101/2000, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, da Lei Ordin\u00e1ria Estadual n\u00ba 15.175/2012, e do Processo n\u00ba 00555227/2024, o presente edital tem como fundamento: a) a Lei Federal n\u00ba 13.019/2014 e suas altera\u00e7\u00f5es; b) a Lei Complementar Estadual n\u00ba 119/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es; c) o Decreto Estadual n\u00ba 32.810/2018 e suas altera\u00e7\u00f5es; d)Lei Estadual n\u00ba 18.430/2023 (Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias para o ano de 2024); e e) as demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis \u00e0 pol\u00edtica p\u00fablica de que trata este instrumento convocat\u00f3rio. 2. DO OBJETO 2.1. Constitui objeto deste Edital selecionar Organiza\u00e7\u00e3o(\u00f5es) da Sociedade Civil \u2013 OSC a fim de estabelecer m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o com a SPS para execu\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es final\u00edsticas da Pol\u00edtica de Assist\u00eancia Social, no \u00e2mbito da Prote\u00e7\u00e3o Social Especial. 2.2. A(s) OSC(s) interessada(s) poder\u00e1(\u00e3o) apresentar proposta de execu\u00e7\u00e3o para o(s) seguinte(s) lote(s): Tabela 1: POL\u00cdTICA P\u00daBLICA LOTE PROJETO/PROGRAMA P\u00daBLICO- ALVO VALOR DE REFER\u00caNCIA PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL ESPECIAL 01 IMPLANTA\u00c7\u00c3O E MANUTEN\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL ESPECIAL DE ALTA COMPLE-XIDADE EM 01(uma) UNIDADE DE ABRIGO NA MODALIDADE INSTITUI\u00c7\u00c3O DE LONGA PERMAN\u00caNCIA PARA IDOSOS COM SEDE NO MUNIC\u00cdPIO DE BREJO SANTO IDOSOS (60 ANOS ACIMA) R$ 5.273.261,93 Julho de 2024 a Junho de 2025 2.3. Os recursos destinados \u00e0 execu\u00e7\u00e3o da(s) parceria(s) de que trata(m) este Edital s\u00e3o provenientes do or\u00e7amento da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS, por meio do PROGRAMA 122 \u2013 Prote\u00e7\u00e3o Social Especial, na Regi\u00e3o 01 (CARIRI), de acordo com a(s) classifica\u00e7\u00e3o(\u00f5es) or\u00e7ament\u00e1ria(s) abaixo, sem preju\u00edzo da inclus\u00e3o de outras eventualmente criadas ou modificadas: 47200002.08.241.122.11090.01.335041.1.5009100000.0 3. DA JUSTIFICATIVA A Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS tem em sua estrutura a miss\u00e3o e responsabilidade da coordena\u00e7\u00e3o de v\u00e1rias pol\u00edticas p\u00fablicas setoriais e de direitos. Nesse \u00e2mbito, destaca-se a Pol\u00edtica da Assist\u00eancia Social, uma pol\u00edtica de Prote\u00e7\u00e3o Social que significa garantir a todos, que dela necessitam, e sem contribui\u00e7\u00e3o pr\u00e9via a provis\u00e3o dessa prote\u00e7\u00e3o. A Lei Org\u00e2nica da Assist\u00eancia Social de 1993, pautada na dimens\u00e3o \u00e9tica de incluir \u201cos invis\u00edveis\u201d, os transformados em casos individuais, enquanto de fato s\u00e3o parte de uma situa\u00e7\u00e3o social coletiva; as diferen\u00e7as e os diferentes, as disparidades e as desigualdades. Tudo isso significa que a situa\u00e7\u00e3o atual para a cons-tru\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica p\u00fablica de assist\u00eancia social precisa levar em conta tr\u00eas vertentes de prote\u00e7\u00e3o social: as pessoas, as suas circunst\u00e2ncias e dentre elas seu n\u00facleo de apoio primeiro, isto \u00e9, a fam\u00edlia. A prote\u00e7\u00e3o social exige a capacidade de maior aproxima\u00e7\u00e3o poss\u00edvel do cotidiano da vida das pessoas, pois \u00e9 nele que riscos, vulnerabilidades se constituem. A aprova\u00e7\u00e3o da Lei Org\u00e2nica da Assist\u00eancia Social \u2013 LOAS, em 1993, regulamentou a assist\u00eancia como pol\u00edtica social p\u00fablica concretizando-a como pol\u00edtica de defesa e universaliza\u00e7\u00e3o dos direitos para os que dela necessitam. A Pol\u00edtica Nacional de Assist\u00eancia Social \u2013 PNAS aprovada pelo Conselho Nacional de Assist\u00eancia Social \u2013 CNAS em 2004, instituiu a Norma Operacional B\u00e1sica do Sistema \u00danico da Assist\u00eancia Social \u2013 NOBSUAS como modelo de gest\u00e3o para esta pol\u00edtica p\u00fablica e que conjuntamente com a Constitui\u00e7\u00e3o e LOAS, constituem-se como os principais marcos legais que complementaram o arcabou\u00e7o referente \u00e0 assist\u00eancia social. O Estado assume a Pol\u00edtica de Assist\u00eancia Social, dentro de seu \u00e2mbito de compet\u00eancia, atrav\u00e9s da Secretaria de Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS, tendo a responsabilidade de coordenar a Pol\u00edtica de Assist\u00eancia Social, com a atribui\u00e7\u00e3o de garantir a integralidade da prote\u00e7\u00e3o socioassistencial \u00e0 popula\u00e7\u00e3o, primando pela qualifica\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os do SUAS, de forma descentralizada, participativa e compartilhada e deve afian\u00e7ar e garantir as seguintes seguran\u00e7as: 1. De acolhida: provida por meio da oferta p\u00fablica de espa\u00e7os e servi\u00e7os para a perma-n\u00eancia de indiv\u00edduos e fam\u00edlias, em per\u00edodos de curta, m\u00e9dia e longa perman\u00eancia; 2. De renda: operada por meio da concess\u00e3o de aux\u00edlios financeiros e de benef\u00edcios continuados, nos termos da lei, para cidad\u00e3os n\u00e3o inclu\u00eddos no sistema contributivo de prote\u00e7\u00e3o social, em situa\u00e7\u00f5es de vulnerabilidade decorrente do ciclo de vida e/ou incapacitados para a vida independente e para o trabalho; 3. De conv\u00edvio ou viv\u00eancia familiar, comunit\u00e1ria e social: atrav\u00e9s da oferta p\u00fablica de rede continuada de servi\u00e7os garantidores de oportunidades que favore\u00e7am a cria\u00e7\u00e3o e retomada de v\u00ednculos familiares e sociais, bem como as condi\u00e7\u00f5es para o exerc\u00edcio de atividades profissionais; 4. De desenvolvimento da autonomia individual, familiar e social: pela supera\u00e7\u00e3o das causas das vulnerabilidades e riscos sociais; 5. Sobreviv\u00eancia a riscos eventuais de natalidade e mortalidade, incluindo o benef\u00edcio pela garantia de sobreviv\u00eancia das fam\u00edlias e indiv\u00edduos em situa\u00e7\u00f5es de riscos circunstanciais, emergenciais e tempor\u00e1rios. A \u00eanfase da prote\u00e7\u00e3o social especial deve priorizar a reestrutura\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de abrigamento dos indiv\u00edduos que, por uma s\u00e9rie de fatores, n\u00e3o contam mais com a prote\u00e7\u00e3o e o cuidado de suas fam\u00edlias, para as novas modalidades de atendimento. A hist\u00f3ria dos abrigos e asilos \u00e9 antiga no Brasil. A coloca\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as, adolescentes, pessoas com defici\u00eancia e idosos em institui\u00e7\u00f5es para proteg\u00ea-los ou afast\u00e1-los do conv\u00edvio social e familiar foi, durante muito tempo, materializada em grandes institui\u00e7\u00f5es de longa perman\u00eancia, ou seja, espa\u00e7os que atendiam a um grande n\u00famero de pessoas, que l\u00e1 permaneciam por longo per\u00edodo, \u00e0s vezes a vida toda. S\u00e3o os chamados, popularmente, como orfanatos, internatos, educand\u00e1rios, asilos, entre outros. S\u00e3o destinados, por exemplo, \u00e0s crian\u00e7as, aos adolescentes, aos jovens, aos idosos, \u00e0s pessoas com defici\u00eancia e \u00e0s pessoas em situa\u00e7\u00e3o de rua que tiverem seus direitos violados e, ou, amea\u00e7ados e cuja conviv\u00eancia com a fam\u00edlia de origem seja consi-derada prejudicial a sua prote\u00e7\u00e3o e ao seu desenvolvimento. No caso da prote\u00e7\u00e3o social especial, \u00e0 popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua ser\u00e3o priorizados os servi\u00e7os que possibilitem a organiza\u00e7\u00e3o de um novo projeto de vida, visando criar condi\u00e7\u00f5es para adquirirem refer\u00eancias na sociedade brasileira, enquanto sujeitos de direito. A PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL ESPECIAL \u00e9 a modalidade de atendimento assistencial destinada a fam\u00edlias e indiv\u00edduos que se encontram em situa\u00e7\u00e3o de risco pessoal e social, por ocorr\u00eancia de abandono, maus tratos f\u00edsicos e, ou, ps\u00edquicos, abuso sexual, uso de subst\u00e2ncias psicoativas, cumprimento de medidas socioeducativas, situa\u00e7\u00e3o de rua, situa\u00e7\u00e3o de trabalho infantil, entre outras. S\u00e3o servi\u00e7os que requerem acompanhamento individual e maior flexi-bilidade nas solu\u00e7\u00f5es protetivas. Da mesma forma, comportam encaminhamentos monitorados, apoios e processos que assegurem qualidade na aten\u00e7\u00e3o protetiva e efetividade na reinser\u00e7\u00e3o almejada. No \u00e2mbito da prote\u00e7\u00e3o social especial de m\u00e9dia complexidade, a unidade de refer\u00eancia para oferta de seus servi\u00e7os \u00e9 o Centro de Refer\u00eancia Especializado de Assist\u00eancia Social \u2013 CREAS, que refer\u00eancia para os demais servi\u00e7os de m\u00e9dia complexidade como: Centro Dia e Centro Pop. No \u00e2mbito da PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL ESPECIAL DE ALTA COMPLEXIDADE, os servi\u00e7os de prote\u00e7\u00e3o social especial de alta complexidade s\u00e3o aqueles que garantem prote\u00e7\u00e3o integral \u2013 moradia, alimenta\u00e7\u00e3o, higieniza\u00e7\u00e3o e trabalho protegido para fam\u00edlias e indiv\u00edduos que se encon-tram sem refer\u00eancia e, ou, em situa\u00e7\u00e3o de amea\u00e7a, necessitando ser retirados de seu n\u00facleo familiar e, ou, comunit\u00e1rio. O Servi\u00e7o de Acolhimento \u00e9 realizado em unidades de Abrigo Institucional ou familiar, haja vista que o indiv\u00edduo se encontra institucionalizado devido ao rompimento do v\u00ednculo familiar. Os servi\u00e7os de prote\u00e7\u00e3o especial t\u00eam estreita interface com o sistema de garantia de direito exigindo, muitas vezes, uma gest\u00e3o mais complexa e compartilhada com o Poder Judici\u00e1rio, Minist\u00e9rio P\u00fablico e outros \u00f3rg\u00e3os e a\u00e7\u00f5es do Executivo. A Pol\u00edtica Nacional de Assist\u00eancia Social define que as entidades prestadoras de assist\u00eancia social integram o Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social \u2013 SUAS, n\u00e3o s\u00f3 como prestadoras complementares de servi\u00e7os socioassistenciais, mas como cogestoras atrav\u00e9s dos conselhos de assist\u00eancia social e correspons\u00e1veis na luta pela garantia dos direitos dos usu\u00e1rios. A primazia do Estado, na condu\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica p\u00fablica pressup\u00f5e a sua responsabilidade enquanto coordenador do processo de promover articula\u00e7\u00e3o e integra\u00e7\u00e3o entre as Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil\u2013OSC\u2019s, Organiza\u00e7\u00f5es Governamentais \u2013 OGS e demais segmentos da sociedade civil para discutir as quest\u00f5es do territ\u00f3rio e propor a\u00e7\u00f5es conjuntas, integradas e coordenadas para efetiva\u00e7\u00e3o dos resultados esperados na consolida\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica p\u00fablica. Para execu\u00e7\u00e3o de suas atribui\u00e7\u00f5es o Estado precisa lan\u00e7ar m\u00e3o de estrat\u00e9gias diversas, mudando paradigmas, compreendendo que existe um entrela\u00e7amento de intersetorialidade e rede socio-assistencial no enfrentamento das quest\u00f5es demandadas pelas pol\u00edticas p\u00fablicas, uma vez que estas s\u00e3o bem maiores e mais complexas que a capacidade operacional do Estado. Desse modo, o Estado vem alavancando a rede socioassistencial para viabilizar parcerias atrav\u00e9s da ado\u00e7\u00e3o de Termos de Colabora\u00e7\u00e3o, conforme estabelece a Lei 13.019/2014, Lei 13.204/2015 e Decreto Estadual n\u00b0 32.810/2018, para a execu\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas, com par\u00e2metros definidos pela Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, para que a OSC possa complementar a atua\u00e7\u00e3o do Estado em a\u00e7\u00f5es reconhecidas com a expertise e agilidade da sociedade civil, resultando numa gest\u00e3o mais participativa, democr\u00e1tica e transparente. Considerando o exposto acima, justifica-se a proposi\u00e7\u00e3o do Edital 07/2023 \u2013 Chama-mento P\u00fablico para a execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es. Refer\u00eancias: BRASIL. Pol\u00edtica Nacional de Assist\u00eancia Social (PNAS).Norma Operacional B\u00e1sica do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social(NOB/SUAS). Bras\u00edlia: MDS 2005. ____. Lei Org\u00e2nica da Assist\u00eancia Social-LOAS: Lei N\u00ba 8.742, de 7 de dezembro de 1993. Bras\u00edlia: Senado Federal,1993. ____. Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. Bras\u00edlia, DF: Senado Federal,1988. http://repositorio.ipea.gov.br/bitstream/11058/4466/1/bps_n.13_AssistenciaSocial13.pdf 4. DA PARTICIPA\u00c7\u00c3O 4.1. Poder\u00e3o participar deste Edital as Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil que se enquadrem na defini\u00e7\u00e3o dada pelo art. 2\u00ba, I, da Lei Federal n\u00ba 13.019/2014, e que os atos constitutivos contenham a previs\u00e3o de finalidade ou atividade compat\u00edvel com a proposta apresentada. 4.2. Para participar deste Edital, a OSC dever\u00e1 cumprir as seguintes exig\u00eancias: a) estar cadastrada no e-Parcerias, atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http://e-parcerias.cge.ce.gov.br, devendo tal condi\u00e7\u00e3o ser comprovada atrav\u00e9s de Certid\u00e3o de Regularidade e Adimpl\u00eancia emitido pelo citado sistema, a ser apresentada no momento da entrega da proposta; b) declarar, conforme modelo constante no ANEXO I \u2013 DECLARA\u00c7\u00c3O DE CI\u00caNCIA E CONCORD\u00c2NCIA, que est\u00e1 ciente e concorda com as disposi\u00e7\u00f5es previstas no presente Edital e seus anexos, bem como que se responsa-biliza pela veracidade e legitimidade das informa\u00e7\u00f5es e documentos apresentados durante o processo de sele\u00e7\u00e3o, devendo tal documento ser apresentado no momento da entrega da proposta; c) apresentar proposta e documentos de avalia\u00e7\u00e3o exigidos no item 6.4.1.1, contendo informa\u00e7\u00f5es que atendam aos itens e seus respectivos crit\u00e9rios de julgamento estabelecidos na Matriz de Avalia\u00e7\u00e3o constante do ANEXO II, \u00e0s exig\u00eancias contidas no item 6.4.5 deste Edital e ao ANEXO III \u2013 REFER\u00caNCIAS E PAR\u00c2METROS PARA A PROPOSTA. 4.3. Compete \u00e0 Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado do Cear\u00e1 \u2013 CGE a valida\u00e7\u00e3o do cadastramento de parceiro de que trata a al\u00ednea \u201ca\u201d do item 4.2, n\u00e3o possuindo a SPS inger\u00eancia sobre o citado cadastro, cabendo exclusivamente \u00e0 OSC, com a m\u00e1xima anteced\u00eancia, providenciar as dilig\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 finaliza\u00e7\u00e3o, al\u00e9m da manuten\u00e7\u00e3o de suas informa\u00e7\u00f5es cadastrais atualizadas. 4.4. Ser\u00e1 celebrado apenas 1 (um) Termo de Colabora\u00e7\u00e3o para cada lote indicado no item 2 deste Edital. 4.5. N\u00e3o \u00e9 permitida a atua\u00e7\u00e3o em rede. 4.6. A participa\u00e7\u00e3o no presente Edital \u00e9 gratuita, cabendo ao proponente arcar com todos os custos decorrentes da elabora\u00e7\u00e3o da(s) proposta(s) e quaisquer outras despesas correlatas \u00e0 participa\u00e7\u00e3o no Chamamento P\u00fablico, n\u00e3o cabendo nenhuma remunera\u00e7\u00e3o, apoio ou indeniza\u00e7\u00e3o por parte da SPS. 5. DA COMISS\u00c3O DE SELE\u00c7\u00c3O 5.1. A Comiss\u00e3o Institucional de Credenciamento e Avalia\u00e7\u00e3o de Projetos \u2013 CICAP \u00e9 o colegiado destinado a processar e julgar o presente Edital de Chamamento P\u00fablico, sendo composta por, no m\u00ednimo, 3 (tr\u00eas) membros, detentores de capacidade t\u00e9cnica, sendo pelo menos 1 (um) servidor ocupante de cargo efetivo ou emprego permanente do quadro de pessoal da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual. 5.2. A Comiss\u00e3o \u00e9 investida de autonomia e independ\u00eancia quanto \u00e0s suas avalia\u00e7\u00f5es, as quais ser\u00e3o feitas em conformidade com a Matriz de Avalia\u00e7\u00e3o, constante do ANEXO II. 5.3. Dever\u00e1 se declarar impedido o membro da Comiss\u00e3o que tenha participado, nos \u00faltimos 5 (cinco) anos, contados da publica\u00e7\u00e3o do presente Edital, como associado, cooperado, dirigente, conselheiro ou empregado de qualquer OSC participante do chamamento p\u00fablico, ou cuja atua\u00e7\u00e3o no processo de sele\u00e7\u00e3o configure conflito de interesse. 5.3.1. A declara\u00e7\u00e3o de impedimento de membro da Comiss\u00e3o n\u00e3o obsta a continuidade do processo de sele\u00e7\u00e3o. 5.3.2. Configurado o impedimento, dever\u00e1 ser designado, atrav\u00e9s de Portaria, membro substituto que possua qualifica\u00e7\u00e3o equivalente \u00e0 do substitu\u00eddo, sem necessidade de divulga\u00e7\u00e3o de novo Edital. 5.4. Para subsidiar seus trabalhos, a Comiss\u00e3o poder\u00e1 solicitar assessoramento t\u00e9cnico de especialista que n\u00e3o seja membro deste colegiado. 5.5. A Comiss\u00e3o poder\u00e1 realizar, a qualquer tempo, dilig\u00eancias para verificar a autenticidade das informa\u00e7\u00f5es e documentos apresentados pelas OSCs concorrentes, para verificar o seu desempenho no sistema e-Parcerias ou para esclarecer d\u00favidas e omiss\u00f5es. Em qualquer situa\u00e7\u00e3o, devem ser observados os princ\u00edpios da isonomia, da impessoalidade e da transpar\u00eancia. 6. DA FASE DE SELE\u00c7\u00c3O 6.1. O processo de sele\u00e7\u00e3o abranger\u00e1 a avalia\u00e7\u00e3o das propostas, a divulga\u00e7\u00e3o e a homologa\u00e7\u00e3o dos resultados. 6.2. A fase de sele\u00e7\u00e3o observar\u00e1 as seguintes etapas: Tabela 2: ETAPA DESCRI\u00c7\u00c3O DA ETAPA DATAS 01 Divulga\u00e7\u00e3o do Edital de Chamamento P\u00fablico (Decreto Estadual 32.810/2018, art.21, caput) 22.02.2024 a 26.03.2024 02 Envio das propostas pelas OSC\u00b4s (Decreto Estadual 32.810/2018, art.21, \u00a7 1\u00ba) 27.03.2024 a 11.04.2024 Hor\u00e1rio: 8h \u00e0s 12h e das 13h \u00e0s 16h30 03 Etapa competitiva de avalia\u00e7\u00e3o das propostas pela Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o 12.04.2024 a 19.04.2024 04 Divulga\u00e7\u00e3o do resultado preliminar 22.04.2024 05 Interposi\u00e7\u00f5es de recursos contra o resultado preliminar (Decreto Estadual 32.810/2018, art.29) 23.04.2024 a 29.04.2024 06 Divulga\u00e7\u00e3o das interposi\u00e7\u00f5es dos recursos 30.04.2024 07 Interposi\u00e7\u00f5es de contrarraz\u00f5es (Decreto Estadual 32.810/2018, art.29) 02.05.2024 a 07.05.2024 08 An\u00e1lise dos recursos e das contrarraz\u00f5es pela Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o (Decreto Estadual 32.810/2018, art. 29 \u00a7 1\u00ba) 08.05.2024 a 13.05.2024 09 Divulga\u00e7\u00e3o da an\u00e1lise dos recursos e das contrarraz\u00f5es pela Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o 14.05.2024 10 Homologa\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o do resultado definitivo da fase de sele\u00e7\u00e3o 15.05.2024 11 Etapa da celebra\u00e7\u00e3o (Decreto Estadual n\u00ba32.810/2018, art.44) 16.05.2024 a 10.06.2024 6.3. Etapa 1: Divulga\u00e7\u00e3o do Edital de Chamamento P\u00fablico 6.3.1. O presente Edital ser\u00e1 divulgado na p\u00e1gina do s\u00edtio eletr\u00f4nico oficial da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS: www.sps.ce.gov.br, em \u00e1rea espec\u00edfica destinada ao Edital de Chamamento P\u00fablico, por 30 (trinta) dias, contados da data de publica\u00e7\u00e3o do Edital. 6.4. Etapa 2: Envio das propostas pelas OSCs 6.4.1. O prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de propostas e documentos de avalia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de 15 (quinze) dias, contado do fim do prazo de divulga\u00e7\u00e3o do Edital. 6.4.1.1. Para os fins deste Edital, s\u00e3o os documentos de avalia\u00e7\u00e3o: a) a Certid\u00e3o de Regularidade e Adimpl\u00eancia, a fim de comprovar t\u00e3o somente o cadastro no e_parcerias; b) a Declara\u00e7\u00e3o de Ci\u00eancia e Concord\u00e2ncia, de acordo com o modelo constante do ANEXO I; c) o detalhamento das despesas, inclusive os custos indiretos, atrav\u00e9s de mem\u00f3ria de c\u00e1lculo, contendo a descri\u00e7\u00e3o dos itens a serem contratados ou adquiridos com recurso da parceria, a unidade de medida correspondente, a quantidade, o valor unit\u00e1rio, o valor total do item e a natureza da despesa, em conformidade com a parametriza\u00e7\u00e3o de custos constante do ANEXO III \u2013 REFER\u00caNCIAS E PAR\u00c2METROS PARA A PROPOSTA; d) o Estatuto atualizado e registrado da OSC; e) a Ata de elei\u00e7\u00e3o e posse do quadro dirigente atual da OSC; f) o Portf\u00f3lio contendo a comprova\u00e7\u00e3o documental das experi\u00eancias relativas ao item (D) da Matriz de Avalia\u00e7\u00e3o e a descri\u00e7\u00e3o minuciosa destas, das atividades ou projetos desenvolvidos, sua dura\u00e7\u00e3o, finan-ciador (es), local ou abrang\u00eancia, benefici\u00e1rios, resultados e impactos alcan\u00e7ados, dentre outras informa\u00e7\u00f5es relevantes; g) comprova\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o no Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 CMAS e o Comprovante de Entrega de Documenta\u00e7\u00e3o Anual, referente ao ano de 2023 (Relat\u00f3rio de Atividades 2022 e Plano de A\u00e7\u00e3o 2023). A entidade dever\u00e1 ser, portanto, de Assist\u00eancia Social; h) declara\u00e7\u00e3o do (a) Secret\u00e1rio (a) Municipal de Assist\u00eancia Social, ou outra autoridade competente, acerca da inser\u00e7\u00e3o da entidade no Cadastro Nacional de Entidades e Organiza\u00e7\u00f5es da Assist\u00eancia Social \u2013 CNEAS. i) Compro-va\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o no Conselho Municipal dos Direitos da Pessoa Idosa \u2013 COMDI; 6.4.2. A proposta e os documentos de avalia\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser entregues pessoalmente no Setor de Protocolo da SPS, em envelope fechado com identifica\u00e7\u00e3o da OSC e meios de contato, com o t\u00edtulo \u201cProposta \u2013 EDITAL 03/2024 \u2013 CHAMAMENTO P\u00daBLICO no seguinte endere\u00e7o: Rua Soriano Albuquerque, 230 \u2013 Joaquim T\u00e1vora, Fortaleza-CE, CEP n\u00ba 60.130-160, no hor\u00e1rio de 8h as 12h e de 13h as 16h30min, de segunda a sexta-feira. 6.4.2.1. A identifica\u00e7\u00e3o dos envelopes dever\u00e1 conter as seguintes informa\u00e7\u00f5es: 6.4.2.2. Na ocasi\u00e3o da entrega do envelope ser\u00e1 aberto um protocolo no VIPROC. 6.4.2.3. A proposta dever\u00e1 ser em \u00fanica via, impressa e encadernada, com todas as folhas rubricadas e numeradas sequencialmente, sem rasuras e, ao final, assinada pelo representante legal da OSC proponente. 6.4.3. Ap\u00f3s o prazo limite para apresenta\u00e7\u00e3o das propostas, nenhuma outra ser\u00e1 recebida, assim como n\u00e3o ser\u00e3o aceitos adendos ou esclarecimentos que n\u00e3o forem expl\u00edcita e formalmente solicitados pela SPS. 6.4.4. Cada OSC poder\u00e1 apresentar apenas uma proposta por lote. 6.4.4.1. Caso venha a apresentar mais de uma proposta dentro do prazo, ser\u00e1 considerada apenas a \u00faltima proposta enviada para an\u00e1lise da Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o. 6.4.5. As propostas dever\u00e3o conter, no m\u00ednimo, as seguintes informa\u00e7\u00f5es: a) a descri\u00e7\u00e3o da realidade objeto da parceria e o nexo com a atividade ou o projeto proposto; b) as a\u00e7\u00f5es a serem executadas, as metas a serem atingidas e os indicadores que aferir\u00e3o o cumprimento das metas e prazos; c) os prazos para a execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es e para o cumprimento das metas; e d) o valor global. 6.5. Etapa 3: Etapa competitiva de avalia\u00e7\u00e3o das propostas pela Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o 6.5.1. Nesta etapa, de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e classificat\u00f3rio, a Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o analisar\u00e1 as propostas apresentadas pelas OSCs concorrentes. 6.5.2. A Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o ter\u00e1 o prazo estabelecido na Tabela 2 para conclus\u00e3o do julgamento das propostas e divulga\u00e7\u00e3o do resultado preliminar do processo de sele\u00e7\u00e3o, podendo ser prorrogado desde que devidamente justificado. 6.5.3. As propostas dever\u00e3o ser apresentadas de acordo com o ANEXO III - REFER\u00caNCIAS E PAR\u00c2METROS PARA A PROPOSTA, e a sua n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o ter\u00e1 car\u00e1ter eliminat\u00f3rio. 6.5.4. Os documentos de avalia\u00e7\u00e3o ser\u00e3o considerados e pontuados de acordo com a Matriz de Avalia\u00e7\u00e3o, constante do ANEXO II. 6.5.5. A falsidade de informa\u00e7\u00f5es na proposta dever\u00e1 acarretar a sua elimina\u00e7\u00e3o, podendo ensejar a aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00e3o administrativa contra a OSC proponente e a comunica\u00e7\u00e3o do fato \u00e0s autoridades competentes, inclusive para apura\u00e7\u00e3o do cometimento de eventual crime. 6.5.6. As OSCs que n\u00e3o cumprirem com as exig\u00eancias do item 4.2 n\u00e3o ter\u00e3o suas propostas analisadas e, consequentemente, n\u00e3o avan\u00e7ar\u00e3o para as etapas seguintes. 6.5.7. Ser\u00e3o eliminadas as propostas: a) cujo somat\u00f3rio de pontos atribu\u00eddo por pelo menos 1 (um) dos membros da Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o for inferior \u00e0 metade do total de pontos a ser atingido; b) que recebam nota \u201czero\u201d em qualquer um dos crit\u00e9rios de julgamento dos itens (A), (B), (C), (D) ou (E) da Matriz de Avalia\u00e7\u00e3o; c) que n\u00e3o contenham, no m\u00ednimo, as seguintes informa\u00e7\u00f5es: a descri\u00e7\u00e3o da realidade objeto da parceria e o nexo com a atividade ou o projeto proposto; as a\u00e7\u00f5es a serem executadas, as metas a serem atingidas e os indicadores que aferir\u00e3o o cumprimento das metas; os prazos para a execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es e para o cumprimento das metas; o detalhamento das despesas e o valor global proposto; d) que estejam em desacordo com o Edital; e) com valor incompat\u00edvel com o objeto da parceria e/ou invi\u00e1vel econ\u00f4mica e financeiramente, com base em avalia\u00e7\u00e3o da CICAP \u00e0 luz do or\u00e7amento dispon\u00edvel; ou f) iguais ou redigidas parcialmente (em qualquer propor\u00e7\u00e3o) id\u00eanticas \u00e0 proposta apresentada por outra OSC participante deste edital, sendo eliminadas todas as propostas assim caracterizadas, independente da data de protocolo. 6.5.8. As propostas n\u00e3o eliminadas ser\u00e3o classificadas em ordem decrescente, de acordo com a pontua\u00e7\u00e3o total obtida com base na Matriz de Avalia\u00e7\u00e3o, assim considerada a m\u00e9dia aritm\u00e9tica das notas lan\u00e7adas por 3 (tr\u00eas) membros da Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o, em rela\u00e7\u00e3o a cada um dos itens. 6.5.9. No caso de empate entre duas ou mais propostas, o desempate ser\u00e1 feito com base nos seguintes crit\u00e9rios: a) maior pontu-a\u00e7\u00e3o obtida no item (A); b) maior pontua\u00e7\u00e3o obtida, sucessivamente, nos itens (D), (B) e (C); c) mais tempo de constitui\u00e7\u00e3o; d) por sorteio, realizado na presen\u00e7a das OSCs empatadas. 6.5.10. Ser\u00e1 obrigatoriamente justificada a sele\u00e7\u00e3o de proposta que n\u00e3o for a mais adequada ao valor de refer\u00eancia constante do chamamento p\u00fablico, levando-se em conta a pontua\u00e7\u00e3o total obtida e a propor\u00e7\u00e3o entre as metas e os resultados previstos em rela\u00e7\u00e3o ao valor proposto. 6.5.11. Ao final da avalia\u00e7\u00e3o, a CICAP dever\u00e1 emitir parecer t\u00e9cnico sobre a proposta mais bem classificada, pronunciando-se expressamente sobre: a) o m\u00e9rito da proposta, em conformidade com a modalidade de parceria adotada; b) a identidade e a reciprocidade de interesse das partes na realiza\u00e7\u00e3o, em m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o, da parceria; c) a viabilidade de sua execu\u00e7\u00e3o. 6.6. Etapa 4: Divulga\u00e7\u00e3o do resultado preliminar 6.6.1. A SPS divulgar\u00e1 o resultado preliminar do processo de sele\u00e7\u00e3o na p\u00e1gina do s\u00edtio eletr\u00f4nico oficial do \u00d3rg\u00e3o: www.sps.ce.gov.br, na \u00e1rea espec\u00edfica destinada ao Edital de Chamamento P\u00fablico, iniciando-se o prazo para recurso. 6.7. Etapa 5: Interposi\u00e7\u00e3o de recursos contra o resultado preliminar 6.7.1. Haver\u00e1 fase recursal ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o do resultado preliminar do processo de sele\u00e7\u00e3o. 6.7.2. Os participantes que desejarem recorrer contra o resultado preliminar dever\u00e3o apresentar recurso admi-nistrativo no prazo indicado na Tabela 2, ao colegiado que a proferiu, sob pena de preclus\u00e3o, n\u00e3o sendo conhecido recurso interposto fora do prazo. 6.7.3. Os recursos ser\u00e3o apresentados pessoalmente para registro no Setor de Protocolo da SPS, no mesmo endere\u00e7o indicado no item 6.4.2. 6.7.4. \u00c9 assegurado aos participantes ter acesso aos elementos dos autos indispens\u00e1veis \u00e0 defesa de seus interesses, sendo vedada a retirada de qualquer documenta\u00e7\u00e3o referente ao Edital de Chamamento P\u00fablico das depend\u00eancias da SPS. 6.8. Etapas 6 e 7: Divulga\u00e7\u00e3o das interposi\u00e7\u00f5es de recursos e interposi\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es 6.8.1. Interposto recurso, a SPS dar\u00e1 ci\u00eancia deste fato aos demais interessados, em sua p\u00e1gina oficial na internet, conforme Tabela 2, para apresentarem contrarraz\u00f5es, se desejarem. 6.8.2. Caso o s\u00edtio oficial esteja indispon\u00edvel para essa finalidade, a SPS dar\u00e1 ci\u00eancia preferencialmente por meio eletr\u00f4nico, para que os interessados apresentem suas contrarraz\u00f5es, n\u00e3o sendo conhecidas as fora do prazo. 6.9. Etapa 8: An\u00e1lise dos recursos e das contrarraz\u00f5es pela Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o 6.9.1. Havendo recursos e contrarraz\u00f5es, a Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o os analisar\u00e1. 6.9.2. Recebido o recurso e a contrarraz\u00e3o, a Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o poder\u00e1 reconsiderar sua decis\u00e3o conforme Tabela 2. 6.9.3. A decis\u00e3o final do recurso e contrarraz\u00e3o, devidamente motivada, deve ser expl\u00edcita, clara e congruente, podendo consistir em declara\u00e7\u00e3o de concord\u00e2ncia com fundamentos de pareceres anteriores, informa\u00e7\u00f5es, decis\u00f5es ou propostas, que, nesse caso, ser\u00e3o parte integrante do ato decis\u00f3rio, n\u00e3o cabendo novo recurso contra essa decis\u00e3o. 6.9.4. Na contagem dos prazos, exclui-se o dia do in\u00edcio e inclui-se o do vencimento, sendo o in\u00edcio e fim exclusivamente em dia \u00fatil no \u00e2mbito da SPS. 6.9.5. O acolhimento de recurso implicar\u00e1 invalida\u00e7\u00e3o apenas dos atos insuscet\u00edveis de aproveitamento. 6.10. Etapas 9 e 10: Divulga\u00e7\u00e3o da an\u00e1lise dos recursos e das contrarraz\u00f5es pela Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o e homolo-ga\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o do resultado definitivo da fase de sele\u00e7\u00e3o 6.10.1. Ap\u00f3s o julgamento dos recursos e contrarraz\u00f5es ou o transcurso do prazo sem interpo-si\u00e7\u00e3o, a SPS divulgar\u00e1 as decis\u00f5es recursais proferidas e o resultado final do processo de sele\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s homologado pela Secret\u00e1ria da Prote\u00e7\u00e3o Social - SPS, no s\u00edtio oficial do \u00d3rg\u00e3o: www.sps.ce.gov.br, na \u00e1rea espec\u00edfica destinada ao Edital de Chamamento P\u00fablico. 6.10.2. A homologa\u00e7\u00e3o n\u00e3o gera direito para a OSC \u00e0 celebra\u00e7\u00e3o da parceria, nos termos do art. 27, \u00a76\u00ba, da Lei n\u00ba 13.019/2014. 6.10.3. Ap\u00f3s o recebimento e an\u00e1lise das propostas, havendo uma \u00fanica OSC com proposta classificada (n\u00e3o eliminada), e desde que atendidas as exig\u00eancias deste Edital, passado o prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recursos, a adminis-tra\u00e7\u00e3o p\u00fablica poder\u00e1 dar prosseguimento ao processo de sele\u00e7\u00e3o e convoc\u00e1-la para iniciar o processo de celebra\u00e7\u00e3o, dispensando o prazo para interposi\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es e para an\u00e1lise dos recursos. 7. DA FASE DE CELEBRA\u00c7\u00c3O DO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O 7.1. A fase de celebra\u00e7\u00e3o observar\u00e1 as seguintes etapas: Tabela 3: ETAPA DESCRI\u00c7\u00c3O DA ETAPA DATAS 01 Apresenta\u00e7\u00e3o e verifica\u00e7\u00e3o dos requisitos e impedimentos para celebra\u00e7\u00e3o 16.05.2024 a 31.05.2024 02 Apresenta\u00e7\u00e3o do Plano de Trabalho 16.05.2024 a 31.05.2024 03 Vistoria de funcionamento 03.06.2024 a 10.06.2024 04 Elabo-ra\u00e7\u00e3o do instrumento 03.06.2024 a 10.06.2024 05 Vincula\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e financeira 03.06.2024 a 10.06.2024 06 Emiss\u00e3o do parecer jur\u00eddico 03.06.2024 a 10.06.2024 07 Formaliza\u00e7\u00e3o do instrumento 03.06.2024 a 10.06.2024 08 Publicidade do instrumento 03.06.2024 a 10.06.2024 7.2. Etapa 1: Apresenta\u00e7\u00e3o e verifica\u00e7\u00e3o dos requisitos e impedimentos para celebra\u00e7\u00e3o 7.2.1. Esta etapa consiste no exame formal, a ser realizado pela CICAP, do atendimento pela OSC selecionada dos requisitos para a celebra\u00e7\u00e3o da parceria, de que n\u00e3o incorre nos impedimentos legais e cumprimento de demais exig\u00eancias descritas na legisla\u00e7\u00e3o. 7.2.2. A OSC que tiver sua proposta selecionada ser\u00e1 convocada para, no prazo de 15 (quinze) dias, contados do recebimento da convoca\u00e7\u00e3o, demonstrar o atendimento do disposto no item 7.2.3 deste Edital. 7.2.3. Para a celebra\u00e7\u00e3o do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o, a OSC dever\u00e1 atender aos seguintes requisitos: a) ter objetivos estatut\u00e1rios ou regimentais voltados \u00e0 promo\u00e7\u00e3o de atividades e finalidades de relev\u00e2ncia p\u00fablica e social, bem como compat\u00edveis com o objeto do instrumento a ser pactuado, estando dispensadas as organiza\u00e7\u00f5es religiosas e as sociedades cooperativas; b) ser regida por normas de orga-niza\u00e7\u00e3o interna que prevejam, expressamente: b.1) que, em caso de dissolu\u00e7\u00e3o da entidade, o respectivo patrim\u00f4nio l\u00edquido ser\u00e1 transferido a outra pessoa jur\u00eddica de igual natureza que preencha os requisitos da Lei n\u00ba 13.019/2014, e cujo objeto social seja, preferencialmente, o mesmo da entidade extinta, estando dispensadas as organiza\u00e7\u00f5es religiosas e as sociedades cooperativas; e b.2) escritura\u00e7\u00e3o de acordo com os princ\u00edpios fundamentais de contabilidade e com as Normas Brasileiras de Contabilidade; c) possuir: c.1) no m\u00ednimo, 2 (dois) anos de exist\u00eancia, com cadastro ativo, comprovados por meio de documenta\u00e7\u00e3o emitida pela Secretaria da Receita Federal do Brasil, com base no Cadastro Nacional da Pessoa Jur\u00eddica \u2013 CNPJ; c.2) experi\u00eancia pr\u00e9via na realiza\u00e7\u00e3o, com efetividade, do objeto da parceria ou de natureza semelhante, pelo prazo m\u00ednimo de 1 (um) ano; c.3) instala\u00e7\u00f5es e outras condi\u00e7\u00f5es materiais para o desen-volvimento do objeto da parceria e o cumprimento das metas estabelecidas; c.4) capacidade t\u00e9cnica e operacional para o desenvolvimento do objeto da parceria e o cumprimento das metas estabelecidas; d) estar em situa\u00e7\u00e3o regular e adimplente no cadastro de parceiros gerenciado pela Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado do Cear\u00e1 - CGE. 7.2.3.1. Para atendimento da condi\u00e7\u00e3o de regularidade cadastral e adimpl\u00eancia de que trata a al\u00ednea \u201cd\u201d, do item 7.2.3, ser\u00e1 considerada a sua situa\u00e7\u00e3o na data de assinatura do instrumento a ser celebrado, ficando a OSC dispensada de reapresentar a certid\u00e3o que estiver vencida no momento da an\u00e1lise, desde que esteja dispon\u00edvel eletronicamente. 7.2.4. No momento da verifica\u00e7\u00e3o do cumprimento dos requisitos para a cele-bra\u00e7\u00e3o de parceria, a Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o realizar\u00e1 consulta no s\u00edtio institucional da CGE/e-Parcerias para verificar se h\u00e1 informa\u00e7\u00e3o sobre ocorr\u00eancia impeditiva \u00e0 referida celebra\u00e7\u00e3o. 7.2.5. Ficar\u00e1 impedida de celebrar o Termo de Colabora\u00e7\u00e3o a OSC que: a) n\u00e3o esteja regularmente constitu\u00edda ou, se estrangeira, n\u00e3o esteja autorizada a funcionar no territ\u00f3rio nacional; b) esteja omissa no dever de prestar contas de parceria anteriormente celebrada; c) tenha, em seu quadro de dirigentes, membro de Poder ou do Minist\u00e9rio P\u00fablico, ou dirigente de \u00f3rg\u00e3o ou entidade da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual, estendendo-se a veda\u00e7\u00e3o aos respectivos c\u00f4njuges, companheiros e parentes em linha reta, colateral ou por afinidade, at\u00e9 o segundo grau, exceto em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s entidades que, por sua pr\u00f3pria natureza, sejam constitu\u00eddas pelas autoridades referidas, n\u00e3o sendo considerados membros de Poder os integrantes de conselhos de direitos e de pol\u00edticas p\u00fablicas; d) tenha tido as contas rejeitadas pela administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica nos \u00faltimos 5 (cinco) anos, exceto se for sanada a irregularidade que motivou a rejei\u00e7\u00e3o e quitados os d\u00e9bitos eventualmente imputados, ou for reconsiderada ou revista a decis\u00e3o pela rejei\u00e7\u00e3o, ou, ainda, a aprecia\u00e7\u00e3o das contas estiver pendente de decis\u00e3o sobre recurso com efeito suspensivo; e) tenha sido punida, com uma das seguintes san\u00e7\u00f5es, pelo per\u00edodo que durar a penalidade: e.1) suspens\u00e3o de participa\u00e7\u00e3o em licita\u00e7\u00e3o e impedimento de contratar com a administra\u00e7\u00e3o; e.2) declara\u00e7\u00e3o de inidoneidade para licitar ou contratar com a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica; e.3) san\u00e7\u00f5es previstas nos incisos II ou III do art. 73 da Lei n\u00ba 13.019/2014; f) tenha tido contas de parceria julgadas irregulares ou rejeitadas por Tribunal ou Conselho de Contas de qualquer esfera da Federa\u00e7\u00e3o, em decis\u00e3o irrecorr\u00edvel, nos \u00faltimos 8 (oito) anos; g) tenha entre seus dirigentes pessoas cujas contas relativas a parcerias tenham sido julgadas irregulares ou rejeitadas por Tribunal ou Conselho de Contas de qualquer esfera da Federa\u00e7\u00e3o, em decis\u00e3o irrecorr\u00edvel, nos \u00faltimos 8 (oito) anos; que tenha sido julgada respons\u00e1vel por falta grave e inabilitada para o exerc\u00edcio de cargo em comiss\u00e3o ou fun\u00e7\u00e3o de confian\u00e7a, enquanto durar a inabilita\u00e7\u00e3o; ou que tenha sido considerada respons\u00e1vel por ato de improbidade, enquanto durarem os prazos estabelecidos nos incisos I, II e III do art. 12 da Lei n\u00ba 8.429, de 2 de junho de 1992; h) tenha sido doadora, no \u00faltimo pleito, para a campanha eleitoral do Chefe do Poder Executivo Estadual; ou i) tenha incorrido em infra\u00e7\u00e3o civil no que tange \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o, por meio eletr\u00f4nico ou similar, de not\u00edcias falsas sobre epidemias, endemias e pandemias no Estado do Cear\u00e1, na forma da Lei Estadual n\u00b0 17.207/2020, regulamentada pelo Decreto Esta-dual n\u00b0 33.605/2020. 7.2.6. Para fins de comprova\u00e7\u00e3o dos requisitos do item 7.2.3 e de que n\u00e3o incorre nos impedimentos do item 7.2.5, a OSC dever\u00e1 apresentar os seguintes documentos, acompanhado de Of\u00edcio em papel timbrado da OSC solicitando a celebra\u00e7\u00e3o do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o: a) c\u00f3pia do estatuto registrado e suas altera\u00e7\u00f5es, em conformidade com as exig\u00eancias previstas no art. 33 da Lei n\u00ba 13.019, de 2014; b) c\u00f3pia da Ata de Elei\u00e7\u00e3o e Posse do (a) Representante Legal, bem como c\u00f3pia de seu RG e CPF; c) procura\u00e7\u00e3o P\u00fablica, em caso de assinatura de pessoa diversa do (a) representante legal da OSC no Plano de Trabalho e/ou Termo de Colabora\u00e7\u00e3o; d) comprovante de inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Nacional da Pessoa Jur\u00eddica \u2013 CNPJ, emitido no s\u00edtio eletr\u00f4nico oficial da Secretaria da Receita Federal do Brasil, para demonstrar que a OSC existe h\u00e1, no m\u00ednimo, 2 (dois) anos com cadastro ativo; e) Certid\u00e3o de Regularidade e Adimpl\u00eancia emitida pela CGE, conforme art. 45, I do Decreto Estadual n\u00b0 32.810 de 2018; f) comprovante de Abertura da Conta da Parceria, entregue pela Caixa Econ\u00f4mica Federal, com dados da Conta Banc\u00e1ria espec\u00edfica e assinatura do respons\u00e1vel pela abertura ou comprovante de extrato \u201czerado\u201d; g) comprovantes de experi\u00eancia pr\u00e9via na realiza\u00e7\u00e3o do objeto da parceria ou de objeto de natureza semelhante de, no m\u00ednimo, 1 (um) ano de capacidade t\u00e9cnica e operacional, podendo ser admitidos, sem preju\u00edzo de outros: g.1) instrumentos de parceria firmados com \u00f3rg\u00e3os e entidades da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, organismos internacionais, empresas ou outras organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil; g.2) relat\u00f3rios de atividades com comprova\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es desenvolvidas; g.3) publica\u00e7\u00f5es, pesquisas e outras formas de produ\u00e7\u00e3o de conhecimento, realizadas pela OSC ou a respeito dela; g.4) curr\u00edculos profissionais de integrantes da OSC, sejam dirigentes, conselheiros, associados, cooperados, empregados, entre outros; g.5) declara\u00e7\u00f5es de experi\u00eancia pr\u00e9via e de capacidade t\u00e9cnica no desenvolvimento de atividades ou projetos relacionados ao objeto da parceria ou de natureza semelhante, emitidas por \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos, institui\u00e7\u00f5es de ensino, redes, organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil, movimentos sociais, empresas p\u00fablicas ou privadas, conselhos, comiss\u00f5es ou comit\u00eas de pol\u00edticas p\u00fablicas; ou g.6) pr\u00eamios de relev\u00e2ncia recebidos no Pa\u00eds ou no exterior pela OSC; h) rela\u00e7\u00e3o nominal atualizada dos dirigentes da OSC, conforme \u00faltima Ata de Elei\u00e7\u00e3o e Posse, com nome completo, endere\u00e7o, n\u00famero e \u00f3rg\u00e3o expedidor da carteira de identidade e n\u00famero de registro no Cadastro de Pessoas F\u00edsicas \u2013 CPF de cada um deles, conforme ANEXO V \u2013 RELA\u00c7\u00c3O NOMINAL DE DIRIGENTES DA OSC; i) c\u00f3pia de documento que comprove que a OSC funciona no endere\u00e7o por ela declarado, como conta de consumo ou contrato de loca\u00e7\u00e3o; j) declara\u00e7\u00e3o do representante legal da OSC com infor-ma\u00e7\u00e3o de que a organiza\u00e7\u00e3o e seus dirigentes n\u00e3o incorrem em quaisquer das veda\u00e7\u00f5es previstas no art. 16 do Decreto Estadual n\u00b0 32.810/2018, as quais dever\u00e3o estar descritas no documento, conforme modelo no ANEXO VI \u2013 DECLARA\u00c7\u00c3O DE AUS\u00caNCIA DE IMPEDIMENTOS DE REGULARIDADE CADASTRAL; k) declara\u00e7\u00e3o do representante legal da OSC sobre a exist\u00eancia de instala\u00e7\u00f5es e outras condi\u00e7\u00f5es materiais da organiza\u00e7\u00e3o ou sobre a previs\u00e3o de contratar ou adquirir com recursos da parceria, conforme ANEXO VII \u2013 DECLARA\u00c7\u00c3O DE CAPACIDADE INSTALADA; l) declara\u00e7\u00e3o de cumpri-mento da Lei Estadual n\u00ba 17.207/2020, conforme modelo do ANEXO IX. 7.2.7. Caso se verifique irregularidade formal nos documentos apresentados ou constatado evento que impe\u00e7a a celebra\u00e7\u00e3o, a OSC ser\u00e1 comunicada do fato e instada a regularizar sua situa\u00e7\u00e3o, sob pena de n\u00e3o celebra\u00e7\u00e3o da parceria. 7.2.8. No per\u00edodo entre a apresenta\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o prevista nesta etapa e a assinatura do instrumento de parceria, a OSC fica obrigada a informar qualquer evento superveniente que possa prejudicar a regular celebra\u00e7\u00e3o da parceria, sobretudo quanto ao cumprimento dos requisitos e exig\u00eancias previstos para celebra\u00e7\u00e3o. 7.2.9. A OSC dever\u00e1 comunicar altera\u00e7\u00f5es em seus atos societ\u00e1rios e no quadro de dirigentes, quando houver. 7.2.10. Nos termos do \u00a71\u00ba do art. 28 da Lei n\u00ba 13.019/2014, na hip\u00f3tese da OSC selecionada n\u00e3o atender aos requisitos previstos na etapa 1 da fase de celebra\u00e7\u00e3o, aquela imediatamente mais bem classificada poder\u00e1 ser convidada a aceitar a celebra\u00e7\u00e3o de parceria nos termos da proposta por ela apresentada. 7.2.11. Caso a OSC convidada aceite celebrar a parceria, ela ser\u00e1 convocada na forma desta etapa e, em seguida, proceder-se-\u00e1 \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o dos documentos, podendo o procedimento ser repetido, sucessivamente, obedecida a ordem de classifica\u00e7\u00e3o. 7.2.12. Os documentos comprobat\u00f3rios do cumprimento dos requisitos impostos nesta etapa ser\u00e3o apresentados pessoalmente pela OSC selecionada para a Comiss\u00e3o Institucional de Credenciamento e Avalia\u00e7\u00e3o de Projetos \u2013 CICAP, na sede da SPS. 7.3. Etapa 2: Apresenta\u00e7\u00e3o do Plano de Trabalho 7.3.1. Esta etapa consiste na apresenta\u00e7\u00e3o do Plano de Trabalho, contendo ainda a respectiva mem\u00f3ria de c\u00e1lculo de que trata o item 6.4.1.1, \u201cc\u201d, nos moldes do ANEXO IV \u2013 PLANO DE TRABALHO. 7.3.2. Por meio do Plano de Trabalho, a OSC selecionada dever\u00e1 apresentar o detalhamento da proposta submetida e aprovada no processo de sele\u00e7\u00e3o. 7.3.3. A Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o submeter\u00e1 o Plano de Trabalho \u00e0 \u00e1rea competente da SPS pela pol\u00edtica p\u00fablica de que trata a proposta, a qual emitir\u00e1 Parecer T\u00e9cnico com an\u00e1lise e manifesta\u00e7\u00e3o acerca das exig\u00eancias das al\u00edneas \u201cd\u201d, \u201ce\u201d, \u201cg\u201d e \u201ch\u201d, do inciso V do art. 35 da Lei Federal n\u00ba 13.019/2014. 7.3.4. O Plano de Trabalho dever\u00e1 conter, no m\u00ednimo, os seguintes elementos: a) identifica\u00e7\u00e3o da OSC; b) a descri\u00e7\u00e3o da realidade objeto da parceria, devendo ser demonstrado o nexo com a atividade ou o programa/linha de a\u00e7\u00e3o e com as metas a serem atingidas; c) a descri\u00e7\u00e3o de metas quantitativas e mensur\u00e1veis a serem atingidas; d) forma de execu\u00e7\u00e3o do objeto com a descri\u00e7\u00e3o das etapas, com seus respectivos itens; e) a defini\u00e7\u00e3o dos indicadores, documentos e outros meios a serem utilizados para a aferi\u00e7\u00e3o do cumprimento das metas; f) a previs\u00e3o de receitas e estimativas de despesas a serem realizadas na execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es, incluindo os encargos sociais e trabalhistas e a discrimina\u00e7\u00e3o dos custos indiretos necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do objeto; g) os valores a serem repassados mediante cronograma de desembolso; h) valor total do Plano de Trabalho; i) valor da contrapartida de bens e servi\u00e7os, quando houver; j) previs\u00e3o de in\u00edcio e fim da execu\u00e7\u00e3o do objeto, bem como da conclus\u00e3o das etapas programadas; 7.3.5. A estimativa de despesas de que trata al\u00ednea \u201cf\u201d do item 7.3.4 dever\u00e1 ser realizada mediante cota\u00e7\u00e3o pr\u00e9via de pre\u00e7os no mercado, compreendendo o levantamento de, no m\u00ednimo, tr\u00eas propostas comerciais junto a fornecedores, com vistas \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de pre\u00e7o mais vantajoso, conforme exig\u00eancia do art. 49, \u00a72\u00b0, do Decreto Estadual n\u00b0 32.810/2018; 7.3.5.1. A cota\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os dever\u00e1 ser comprovada pela OSC mediante apresenta\u00e7\u00e3o de documento emitido pelo fornecedor contendo, no m\u00ednimo, a especifica\u00e7\u00e3o do bem ou servi\u00e7o a ser fornecido, a quantidade, o pre\u00e7o unit\u00e1rio de cada item e o valor total da proposta, em moeda corrente nacional. 7.3.5.2. O documento do fornecedor de que trata o subitem anterior dever\u00e1 ser assinado pelo respons\u00e1vel ou representante legal do fornecedor, se apresentado em meio f\u00edsico, ficando dispensada a assinatura, caso apresentado por meio eletr\u00f4nico. 7.3.5.3. Quando a OSC n\u00e3o obtiver o n\u00famero m\u00ednimo de proposta de fornecedores ou se tratar de despesa n\u00e3o pass\u00edvel de realiza\u00e7\u00e3o de cota\u00e7\u00e3o, a estimativa de despesas de que trata o item \u201cf\u201d do item 7.3.4 poder\u00e1 ser comprovada pela apresenta\u00e7\u00e3o de elementos indicativos da mensura\u00e7\u00e3o da compatibilidade dos custos apresentados com os pre\u00e7os praticados no mercado ou com outras parcerias da mesma natureza, tais como tabelas de pre\u00e7os de associa\u00e7\u00f5es profissionais, publica\u00e7\u00f5es especializadas ou quaisquer outras fontes de informa\u00e7\u00e3o dispon\u00edveis ao p\u00fablico. 7.3.6. As despesas do Plano de Trabalho dever\u00e3o ser especificadas com todos os crit\u00e9rios de aferi\u00e7\u00e3o do valor de mercado do bem e/ou servi\u00e7o contratado e, em caso de descri\u00e7\u00e3o insuficiente ou insatisfat\u00f3ria da despesa, ser\u00e1 solicitada a sua comple-menta\u00e7\u00e3o ou exclus\u00e3o. 7.3.7. Nas contrata\u00e7\u00f5es e na realiza\u00e7\u00e3o de despesas e pagamentos em geral, efetuados com recursos da parceria, a OSC dever\u00e1 observar o instrumento de parceria e a legisla\u00e7\u00e3o regente, em especial o disposto nos incisos XIX e XX do art. 42, nos arts. 45 e 46 da Lei n\u00ba 13.019/2014, sendo recomendada a leitura integral desta legisla\u00e7\u00e3o, n\u00e3o podendo a OSC ou seu dirigente alegar, futuramente, que n\u00e3o a conhece, seja para deixar de cumpri-la, seja para evitar as san\u00e7\u00f5es cab\u00edveis. 7.3.8. Todos os recursos da parceria dever\u00e3o ser utilizados para satisfa\u00e7\u00e3o de seu objeto, sendo admitidas, dentre outras despesas previstas e aprovadas no Plano de Trabalho: a) remunera\u00e7\u00e3o da equipe encarregada da execu\u00e7\u00e3o do Plano de Trabalho, inclusive de pessoal pr\u00f3prio da OSC, durante a vig\u00eancia da parceria, compreendendo as despesas com pagamentos de impostos, contribui\u00e7\u00f5es sociais, Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o \u2013 FGTS, f\u00e9rias, d\u00e9cimo terceiro sal\u00e1rio, sal\u00e1rios proporcionais, verbas rescis\u00f3rias e demais encargos sociais e trabalhistas; b) di\u00e1rias referentes a deslocamento, hospedagem e alimenta\u00e7\u00e3o, nos casos em que a execu\u00e7\u00e3o do objeto da parceria assim o exija; c) custos indiretos necess\u00e1rios \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do objeto. 7.3.8.1. A OSC dever\u00e1 considerar, para estimativa dos custos indiretos de que trata a al\u00ednea \u201cc\u201d, o rateio da despesa de forma proporcional \u00e0 neces-sidade do item para sua utiliza\u00e7\u00e3o particular e pelo projeto ou programa, n\u00e3o sendo autorizado o pagamento integral da despesa com recursos da parceria se constatada a utiliza\u00e7\u00e3o para fins exclusivos da entidade. 7.3.8.2. S\u00e3o considerados custos indiretos, dentre outros, o aluguel da sede do programa ou projeto, servi\u00e7os de contabilidade, combust\u00edvel, fornecimento de energia el\u00e9trica, g\u00e1s, \u00e1gua, servi\u00e7o de esgoto e telefone. 7.3.9. As despesas previstas no plano de trabalho devem estar de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o vigente, sendo vedado o pagamento de despesas com: a) taxa de administra\u00e7\u00e3o, de ger\u00eancia ou similar, do conv\u00eanio; b) remunera\u00e7\u00e3o, a qualquer t\u00edtulo, a servidor ou empregado p\u00fablico ou seu c\u00f4njuge, companheiro ou parente em linha reta, colateral ou por afini-dade, at\u00e9 o segundo grau, ressalvada as hip\u00f3teses previstas em lei espec\u00edfica e na Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias, por servi\u00e7os de consultoria, assist\u00eancia t\u00e9cnica, gratifica\u00e7\u00e3o ou qualquer esp\u00e9cie de remunera\u00e7\u00e3o adicional; c) multas, juros ou corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, referente a pagamentos e recolhimentos fora dos prazos, exceto quando decorrer de atraso na libera\u00e7\u00e3o de recursos financeiros, motivado exclusivamente pelo \u00f3rg\u00e3o ou entidade concedente; d) clubes, associa\u00e7\u00f5es ou quaisquer entidades cong\u00eaneres, cujos dirigentes ou controladores sejam agentes pol\u00edticos de Poder ou do Minist\u00e9rio P\u00fablico, dirigentes de \u00f3rg\u00e3o ou entidade da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica de qualquer esfera governamental, ou respectivo c\u00f4njuge ou companheiro, bem como parente em linha reta, colateral ou por afinidade, at\u00e9 o terceiro grau do gestor do \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel para celebra\u00e7\u00e3o do conv\u00eanio ou instrumento cong\u00eanere; e) publicidade, salvo as de car\u00e1ter educativo, informativo ou de orienta\u00e7\u00e3o social, relacionadas com o objeto do conv\u00eanio ou instrumento cong\u00eanere, das quais n\u00e3o constem nomes, s\u00edmbolos ou imagens que caracterizem promo\u00e7\u00e3o pessoal de autoridades e servidores da concedente, do convenente e do interveniente; f) bens e servi\u00e7os fornecidos pelo convenente, interveniente, seus dirigentes ou respons\u00e1veis, bem como parente em linha reta, colateral ou por afinidade, at\u00e9 o terceiro grau; g) bens ou servi\u00e7os que tenham sido adquiridos antes ou ap\u00f3s a vig\u00eancia do conv\u00eanio ou instrumento cong\u00eanere; h) obras e servi\u00e7os de engenharia. 7.3.10. As despesas inseridas no Plano de Trabalho ser\u00e3o objeto de avalia\u00e7\u00e3o da \u00e1rea t\u00e9cnica de que trata o item 7.3.3. e pela Assessoria de Controle Interno da SPS. 7.4. Etapa 3: Vistoria de funcionamento 7.4.1. Compete \u00e0 SPS realizar vistoria na sede da OSC cujo Plano de Trabalho tenha sido aprovado para verifica\u00e7\u00e3o do seu regular funcionamento. 7.4.2. A verifica\u00e7\u00e3o de que trata o item anterior ser\u00e1 formalizada por meio de Nota de Funcionamento, que dever\u00e1 considerar o local e as condi\u00e7\u00f5es de funcionamento. 7.4.3. A Nota de Funcionamento ser\u00e1 validada anualmente, sem preju\u00edzo da atua\u00e7\u00e3o do \u00d3rg\u00e3o Central de Controle Interno do Poder Executivo. 7.5. Etapa 4: Elabora\u00e7\u00e3o do instrumento 7.5.1. Compete \u00e0 SPS a elabora\u00e7\u00e3o da minuta da parceria, conforme o disposto no art. 54 do Decreto Estadual n\u00b0 32.810/2018. 7.6. Etapa 5: Vincula\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e financeira 7.6.1. Compete \u00e0 SPS providenciar a adequa\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e financeira, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o vigente. 7.7. Etapa 6: Emiss\u00e3o do parecer jur\u00eddico 7.7.1. A \u00e1rea respons\u00e1vel pelo assessoramento jur\u00eddico da SPS emitir\u00e1 parecer jur\u00eddico quanto \u00e0 compatibilidade da parceria \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o vigente, inclusive as condi\u00e7\u00f5es da Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias, conforme o art. 59 do Decreto Estadual n\u00b0 32.810, de 2018. 7.8. Etapa 7: Formaliza\u00e7\u00e3o do instrumento 7.8.1. Compete \u00e0 \u00e1rea respons\u00e1vel pelo assessoramento jur\u00eddico da SPS elaborar o termo final do instrumento de parceria para formaliza\u00e7\u00e3o pela autoridade competente, conforme o art. 60 do Decreto Estadual n\u00b0 32.810/2018. 7.8.2. A formaliza\u00e7\u00e3o da celebra\u00e7\u00e3o da parceria dar-se-\u00e1 com a assinatura dos part\u00edcipes, devendo a data de assinatura ser considerada como a de in\u00edcio da vig\u00eancia. 7.9. Etapa 8: Publicidade do instrumento 7.9.1. Compete \u00e0 \u00e1rea respons\u00e1vel pelo assessoramento jur\u00eddico da SPS providenciar a publica\u00e7\u00e3o da \u00edntegra do instrumento de parceria formalizado, inclusive termo aditivo, no Portal da Transpar\u00eancia do Estado do Cear\u00e1, nos termos do art. 30 da Lei Comple-mentar n\u00b0119/2012. 8. DA CONTRAPARTIDA 8.1. N\u00e3o ser\u00e1 exigida qualquer contrapartida da OSC selecionada, nos termos do art. 35, \u00a71\u00ba da Lei 13.019/2014. 9. DA FRAUDE E DA CORRUP\u00c7\u00c3O 9.1. As Organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil dever\u00e3o observar o mais alto padr\u00e3o de \u00e9tica durante todo o processo de sele\u00e7\u00e3o previsto neste chamamento p\u00fablico, bem como na etapa de celebra\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o do objeto da parceria. 9.2. Para os prop\u00f3sitos deste item, definem-se as seguintes pr\u00e1ticas: a) pr\u00e1tica corrupta: oferecer, dar, receber ou solicitar, direta ou indiretamente, qualquer vantagem com o objetivo de influenciar a a\u00e7\u00e3o de servidor p\u00fablico no processo de chamamento p\u00fablico ou na execu\u00e7\u00e3o da parceria; b) pr\u00e1tica fraudulenta: a falsifica\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o dos fatos, com o objetivo de influenciar o processo de sele\u00e7\u00e3o ou de execu\u00e7\u00e3o da parceria; c) pr\u00e1tica conluiada: esquematizar ou estabelecer um acordo entre duas ou mais OSCs participantes deste chamamento, visando fraudar o processo de sele\u00e7\u00e3o ou de execu\u00e7\u00e3o da parceria; d) pr\u00e1tica coercitiva: causar dano ou amea\u00e7ar causar dano, direta ou indiretamente, \u00e0s pessoas ou sua propriedade, visando a influenciar sua participa\u00e7\u00e3o em um processo de chamamento p\u00fablico ou afetar a execu\u00e7\u00e3o da parceria. e) pr\u00e1tica obstrutiva: (1) destruir, falsificar, alterar ou ocultar provas em inspe\u00e7\u00f5es ou fazer declara\u00e7\u00f5es falsas aos representantes da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, com o objetivo de impedir materialmente a apura\u00e7\u00e3o de alega\u00e7\u00f5es de pr\u00e1tica prevista neste subitem; (2) atos cuja inten\u00e7\u00e3o seja impedir materialmente o exerc\u00edcio do direito da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica de promover inspe\u00e7\u00e3o. 9.3. A Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, garantida a pr\u00e9via defesa, aplicar\u00e1 as san\u00e7\u00f5es administrativas previstas na Lei Federal n\u00b0 13.019/2014 se comprovar o envolvimento de representante da Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil em pr\u00e1ticas corruptas, fraudulentas, conluiadas ou coercitivas, no decorrer do Chamamento P\u00fablico ou na execu\u00e7\u00e3o do instrumento de parceria, sem preju\u00edzo das demais medidas administrativas, criminais e c\u00edveis. 10. DAS SAN\u00c7\u00d5ES ADMINISTRATIVAS 10.1. Quando a execu\u00e7\u00e3o da parceria estiver em desacordo com o Plano de Trabalho e com as normas da Lei Federal n\u00ba 13.019/2014, da Lei Complementar n\u00ba 119/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es, do Decreto Estadual n\u00ba 32.810/2018 e da legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, a SPS poder\u00e1 aplicar \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o da sociedade civil as seguintes san\u00e7\u00f5es: a) advert\u00eancia; b) suspens\u00e3o; c) declara\u00e7\u00e3o de inidoneidade. 10.1.1. A san\u00e7\u00e3o de advert\u00eancia tem car\u00e1ter preventivo e ser\u00e1 aplicada quando verificadas impropriedades praticadas pelo convenente no \u00e2mbito da parceria que n\u00e3o justifiquem a aplica\u00e7\u00e3o de penalidade mais grave. 10.1.2. A san\u00e7\u00e3o de suspens\u00e3o tempor\u00e1ria ser\u00e1 aplicada nos casos em que forem verificadas irregularidades na celebra\u00e7\u00e3o, execu\u00e7\u00e3o ou presta\u00e7\u00e3o de contas do conv\u00eanio ou instrumento cong\u00eanere e n\u00e3o se justificar a imposi\u00e7\u00e3o da penali-dade mais grave, considerando a natureza e a gravidade da infra\u00e7\u00e3o cometida, as peculiaridades do caso concreto, as circunst\u00e2ncias agravantes ou atenuantes e os danos que dela provieram para a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual. 10.1.2.1 A san\u00e7\u00e3o de suspens\u00e3o tempor\u00e1ria impede o convenente de participar de chamamento p\u00fablico e celebrar conv\u00eanios, instrumentos cong\u00eaneres ou contratos com \u00f3rg\u00e3os e entidades da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual por prazo n\u00e3o superior a 2 (dois) anos. 10.1.3. A san\u00e7\u00e3o de declara\u00e7\u00e3o de inidoneidade impede o convenente de participar de chamamento p\u00fablico e celebrar conv\u00eanio, instrumento cong\u00eanere ou contratos com \u00f3rg\u00e3os e entidades de todas as esferas de governo, enquanto perdurarem os motivos determinantes da puni\u00e7\u00e3o ou at\u00e9 que seja promovida a reabilita\u00e7\u00e3o perante a autoridade que aplicou a penalidade, que ocorrer\u00e1 quando o convenente ressarcir a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica estadual pelos preju\u00edzos resultantes, e ap\u00f3s decorrido o prazo da san\u00e7\u00e3o aplicada com base na al\u00ednea \u201cb\u201d do item 10.1. 10.2. As san\u00e7\u00f5es estabelecidas s\u00e3o de compet\u00eancia exclusiva da Secret\u00e1ria Titular da SPS, facultada a defesa do interessado no respectivo processo, no prazo de 10 (dez) dias da abertura de vista, podendo a reabilita\u00e7\u00e3o ser requerida ap\u00f3s 2 (dois) anos de aplica\u00e7\u00e3o da penalidade. 10.3. As san\u00e7\u00f5es aqui estabelecidas tamb\u00e9m poder\u00e3o ser aplicadas pela Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado, no \u00e2mbito de sua atua\u00e7\u00e3o enquanto \u00d3rg\u00e3o Central do Sistema de Controle Interno do Poder Executivo Estadual. 10.4. Da decis\u00e3o administrativa que aplicar as san\u00e7\u00f5es previstas neste Edital caber\u00e1 recurso administrativo para a defesa do interessado, no prazo de 10 (dez) dias, contado da data de abertura de vistas dos autos processuais. 10.5. Prescreve no prazo de 5 (cinco) anos a aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es previstas neste Edital, contado da data da apresenta\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de contas ou do fim do prazo de sua apresenta\u00e7\u00e3o, no caso de omiss\u00e3o no dever de prestar contas. 10.5.1.. A prescri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 interrompida com a edi\u00e7\u00e3o de ato administrativo voltado \u00e0 apura\u00e7\u00e3o da infra\u00e7\u00e3o. 10.6. Nenhuma san\u00e7\u00e3o ser\u00e1 aplicada sem o devido processo administrativo. 11. DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS 11.1. O presente Edital e seus atos ser\u00e3o divulgados no s\u00edtio eletr\u00f4nico oficial da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS na internet: www.sps.ce.gov.br, na \u00e1rea espec\u00edfica destinada ao Edital de Chamamento P\u00fablico. 11.2. Este Edital de Chamamento P\u00fablico dever\u00e1 ter seu extrato publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE na forma do art. 21 do Decreto Estadual n\u00ba 32.810/2018. 11.3. Qualquer pessoa poder\u00e1 impugnar o presente Edital ou apresentar pedido de esclarecimento, decorrente de d\u00favidas na interpreta\u00e7\u00e3o deste Chamamento, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 10 (dias) dias da data limite para envio das propostas, de forma eletr\u00f4nica (cicap.pse@sps.ce.gov.br) ou protocolada na sede da SPS \u00e0 Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o, cabendo a esta a resposta. 11.3.1. As impugna\u00e7\u00f5es e pedidos de esclarecimentos n\u00e3o suspendem os prazos previstos no Edital, devendo as respostas \u00e0s impugna\u00e7\u00f5es e os esclarecimentos prestados serem juntados nos autos do processo de chamamento p\u00fablico e estar\u00e3o dispon\u00edveis para consulta por qualquer interessado. 11.3.2. Eventual modifica\u00e7\u00e3o no Edital, decorrente das impugna\u00e7\u00f5es ou dos pedidos de esclarecimentos, ensejar\u00e1 divulga\u00e7\u00e3o pela mesma forma que se deu o texto original, alterando\u2010se o prazo inicialmente estabelecido somente quando a altera\u00e7\u00e3o afetar a formula\u00e7\u00e3o das propostas ou o princ\u00edpio da isonomia. 11.4. A Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o resolver\u00e1 os casos omissos e as situa\u00e7\u00f5es n\u00e3o previstas no presente Edital, observadas as disposi\u00e7\u00f5es legais e os princ\u00edpios que regem a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica. 11.5. O presente Edital poder\u00e1 ser revogado a qualquer tempo por interesse p\u00fablico ou anulado, no todo ou em parte, por v\u00edcio insan\u00e1vel, sem que isso implique direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o ou reclama\u00e7\u00e3o de qualquer natureza. 11.6. A OSC participante \u00e9 respons\u00e1vel pela fidelidade e legitimidade das informa\u00e7\u00f5es prestadas e dos documentos apresentados em qualquer fase deste Chamamento P\u00fablico, podendo acarretar a elimina\u00e7\u00e3o da proposta apresentada, a aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es administrativas cab\u00edveis e a comunica\u00e7\u00e3o do fato \u00e0s autoridades competentes, inclusive para apura\u00e7\u00e3o do cometimento de eventual crime, a falsidade de qualquer documento apresentado ou a inverdade das informa\u00e7\u00f5es nele contidas. 11.6.1. Caso a descoberta da falsidade ou inverdade ocorra ap\u00f3s a celebra\u00e7\u00e3o da parceria, o fato poder\u00e1 dar ensejo \u00e0 rescis\u00e3o do instrumento, rejei\u00e7\u00e3o das contas e/ou apli-ca\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es de que trata o art. 73 da Lei n\u00ba 13.019/2014. 11.7. A vig\u00eancia do presente Edital ser\u00e1 an\u00e1loga ao Plano Plurianual vigente, a contar da data da homologa\u00e7\u00e3o do resultado definitivo. 11.8. O(s) instrumento(s) de parceria de que trata(m) este Edital ser\u00e1(\u00e3o) celebrado(s) de acordo com a disponibi-lidade or\u00e7ament\u00e1ria e financeira, respeitado o interesse p\u00fablico e desde que caracterizadas a oportunidade e conveni\u00eancia administrativas. 11.9. A sele\u00e7\u00e3o de propostas n\u00e3o obriga a SPS a firmar o instrumento de parceria com quaisquer dos proponentes, os quais n\u00e3o t\u00eam direito subjetivo ao repasse financeiro. 11.10. Eventuais saldos financeiros remanescentes dos recursos p\u00fablicos transferidos, inclusive os provenientes das receitas obtidas das aplica\u00e7\u00f5es financeiras realizadas, ser\u00e3o devolvidos \u00e0 administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica por ocasi\u00e3o da conclus\u00e3o, den\u00fancia, rescis\u00e3o ou extin\u00e7\u00e3o da parceria. 11.11. Constituem anexos do presente Edital, dele sendo parte integrante: a) ANEXO I - DECLARA\u00c7\u00c3O DE CI\u00caNCIA E CONCORD\u00c2NCIA; b) ANEXO II - MATRIZ DE AVALIA\u00c7\u00c3O; c) ANEXO III - REFER\u00caNCIAS E PAR\u00c2METROS PARA A PROPOSTA; d) ANEXO IV - PLANO DE TRABALHO; e) ANEXO V - RELA\u00c7\u00c3O NOMINAL DE DIRIGENTES DA OSC; f) ANEXO VI - DECLARA\u00c7\u00c3O DE AUS\u00caNCIA DE IMPEDIMENTOS DE REGULARIDADE CADASTRAL; g) ANEXO VII \u2013 DECLARA\u00c7\u00c3O DE CAPACIDADE INSTALADA; h) ANEXO VIII - DECLARA\u00c7\u00c3O DE CUMPRIMENTO DA LEI ESTADUAL N\u00ba 17.207/2020; i) ANEXO IX - MINUTA DO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O. Fortaleza-CE, 22 de fevereiro de 2024. Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social - SPS. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 23 de fevereiro de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba075/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora ANA PAULA IRIS MEDEIROS, ocupante do cargo de COORDENADORA ESPECIAL, s\u00edmbolo DNS-1, matr\u00edcula de n\u00ba 3001908-3, a viajar \u00e0 cidade de Sobral-CE, no per\u00edodo de 19 a 23 de fevereiro de 2024, com o objetivo de realizar visita t\u00e9cnica de supervis\u00e3o aos Centros Socioeducativos do Munic\u00edpio de Sobral/CE, concedendo-lhe 4,5 (quatro e meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando, assim, o valor de R$ 346,95 (trezentos e quarenta e seis reais e noventa e cinco centavos), que acrescido de 20%, perfaz o total de R$ 416,34 (quatrocentos e dezesseis reais e trinta e quatro centavos), de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba, art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba, arts. 6\u00ba, 8\u00ba e art. 10, classe III do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba076/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de realizar visita t\u00e9cnica de supervis\u00e3o aos Centros Socioeducativos do Munic\u00edpio de Sobral/Ce, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba, arts. 6\u00ba, 8\u00ba e art. 10, do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba076/2024, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALOR%TOTALMARIA TELMA SOUSA VASCONCELOSASSISTENTE SOCIAL3002602-0IVFORTALEZA-CESOBRAL-CE19 A 23/02/20244,564,8320%350.08"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA SEAS N\u00ba079/2024 \u2013 O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o SERVIDOR relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajar em objetivo de servi\u00e7o, com a finalidade de acompanhar adolescente em cumprimento de medidas socioeducativas, e realizar a entrega aos familiares, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o art. 3\u00ba; al\u00edneas \u201ca\u201d e \u201cb\u201d do \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba, arts. 6\u00ba, 8\u00ba e art. 10, do anexo I do Decreto 30.719, de 25 de Outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Superintend\u00eancia. SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, em Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024. Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE \u00c0 PORTARIA N\u00ba079/2024, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OMAT.CLASSEORIGEMDESTINOPER\u00cdODOQTVALOR%TOTALDANIELE NUNES ROXASOCIOEDUCADOR3000159-1VJUAZEIRO DO NORTE-CEIGUATU-CE11/02/20240,561,335%32.20"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba005/2022     I \u2013 ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 005/2022; II \u2013 CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO \u2013 SEAS, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 25.150.364/0001-89; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Av. Oliveira Paiva, n\u00ba 941, Bloco A, Cidade dos Funcion\u00e1rios, CEP: 60.822-130, Fortaleza/CE; IV \u2013 CONTRATADA: EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMACAO DO CEAR\u00c1 - ETICE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 03.773.788/0001-67; V \u2013 ENDERE\u00c7O:  Av. Pontes Vieira, n\u00ba 220, S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape, CEP: 60.130-240, Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente Termo Aditivo tem como fundamento o artigo 57, inciso II da Lei n\u00ba 8.666/1993, e suas altera\u00e7\u00f5es, e nas orienta\u00e7\u00f5es contidas no Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 050/2024-ASJUR/SEAS.  VII \u2013 FORO: FORTALEZA/CE; VIII \u2013 OBJETO: Constitui objeto do presente Termo Aditivo a altera\u00e7\u00e3o da CL\u00c1USULA NONA - DO PRAZO do Contrato n\u00ba005/2022, assim como a renova\u00e7\u00e3o dos cr\u00e9ditos or\u00e7ament\u00e1rios.  IX - DA VIG\u00caNCIA: Fica prorrogada a vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 005/2022 por mais 12 (doze) meses, a contar de 01 de mar\u00e7o de 2024. X - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas todas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no Contrato n\u00ba 005/2022, n\u00e3o expressamente modificadas neste Instrumento. XI \u2013 DATA: 23/02/2024. XII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Jean Mar\u00e7al Lima Cunha - Superintendente Adjunto do Sistema Estadual de Atendimento Socioeducativo / Wilma Jales de Brito \u2013 Gestora do Contrato / Karinny Cust\u00f3dio de Melo \u2013 Presidente da Empresa de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1- respondendo e Analuisa Macedo Trindade\u2013 Coordenadora da Assessoria Jur\u00eddica.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTO"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00b001/2024PROCESSO N\u00b0.: 29001.001173/2023-11. Fica eleito o foro da comarca de Fortaleza/CE, para dirimir, quaisquer quest\u00f5es relacionadas a este Termo, n\u00e3o resolvidas pelos meios administrativos. DISCRIMINA\u00c7\u00c3O DA D\u00cdVIDA: Pagamento no valor de R$ 78.050,81 (setenta e oito cinquenta reais e oitenta e um centavos) referente \u00e0s faturas referentes aos meses de julho a outubro de 2023, apresentadas a esta secretaria em decorr\u00eancia de execu\u00e7\u00e3o ao contrato n\u00ba \u00ba 10/SRH/CE/2018 - cujo objeto \u00e9 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de Inform\u00e1tica, incluindo: acesso \u00e0s redes de teleinform\u00e1tica de propriedade do Governo do Estado do Cear\u00e1; utiliza\u00e7\u00e3o de sistemas de informa\u00e7\u00e3o e banco de dados corporativos ou setoriais, cujos dados trafeguem pelas redes de teleinform\u00e1tica de propriedade do Governo do Estado do Cear\u00e1 e acesso \u00e0 internet. JUSTIFICATIVA: conforme consta nas raz\u00f5es e demonstrativos do presente processo, as solicita\u00e7\u00f5es de pagamento se deram posterior a vig\u00eancia do contrato n\u00ba10/SRH/CE/2018, ou seja, ocorreram sem cobertura contratual, motivo este que enseja a necessidade de reconhecimento da d\u00edvida. CREDOR: EMPRESA DE TECNOLOGIA DO CEAR\u00c1 \u2013ETICE VALOR: R$ 78.050,81 (setenta e oito cinquenta reais e oitenta e um centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 29100003.18.126.211.20852.03.339140.1.500910.0000.00 - 9840 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 4.320/64 Art. 37 e Lei Estadual n\u00b0. 9.809, de 18 de dezembro de 1973, Par\u00e1grafo \u00danico do art. 59 da Lei n\u00ba 8.666/93 e Parecer Jur\u00eddico. Assinado em 09 de fevereiro de 2024, por MARCOS ROB\u00c9RIO RIBEIRO MONTEIRO, Secret\u00e1rio dos Recursos H\u00eddricos. SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Ricardo Veras PazCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba011/2024 O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS-FUNCEME, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 78 combinado com o art. 120 da Lei n\u00ba 9.809, de 18/12/73, RESOLVE AUTORIZAR, nos termos do inciso I do art. 123, da citada Lei, a entrega mediante SUPRIMENTO DE FUNDOS, \u00e0 MARIA NILZA SOARES COUTINHO, mat. 000114.1.X, lotada nesta Funda\u00e7\u00e3o, a import\u00e2ncia de R$ 500,00(quinhentos reais), \u00e0 conta da Dota\u00e7\u00e3o classificada na Nota de Empenho n\u00ba 000133. A aplica\u00e7\u00e3o dos recursos a que se refere esta autoriza\u00e7\u00e3o n\u00e3o poder\u00e1 ultrapassar a quarenta e cinco dias, a partir do seu recebimento, devendo a despesa ser comprovada quinze dias ap\u00f3s conclu\u00eddo o prazo da aplica\u00e7\u00e3o. FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS-FUNCEME, em Fortaleza-CE., 08 de fevereiro de 2024.Eduardo S\u00e1vio Passos Rodrigues MartinsPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA SA\u00daDE no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso II, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio o(a) servidor(a) ITALO JOSE MESQUITA CAVALCANTE, matr\u00edcula 99993855, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Centro, s\u00edmbolo DAS-6, integrante da Estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA SA\u00daDE, a partir de 21 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA SA\u00daDE, Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Tania Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0023/2024-SESA O(A) SECRET\u00c1RIO DA SA\u00daDE no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram delegadas pelo Decreto n\u00ba 30.086, de 02/02/2010, e posteriores altera\u00e7\u00f5es, e em conformidade com o art. 8\u00ba, o inciso III e par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 17, art. 39 e \u00a7 3\u00ba do art. 40 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE NOMEAR SOLANGE MEDEIROS SOARES, para exercer o cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento, de provimento em comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3, lotado(a) no(a) C\u00e9lula de Registros Funcionais e Pagamentos , integrante da estrutura organizacional do(a) SECRETARIA DA SA\u00daDE, em SUBSTITUI\u00c7\u00c3O ao titular SILVANIA MARIA DOS SANTOS LOPES , em virtude de LICEN\u00c7A PARA TRATAMENTO DE SA\u00daDE, no per\u00edodo de 01 de Janeiro de 2024 a 30 de Mar\u00e7o de 2024. SECRETARIA DA SA\u00daDE, Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.Tania Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba112/2024 A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SA\u00daDE, no uso das compet\u00eancias que lhe confere a Portaria n\u00ba 090/2019, datada de 01 de fevereiro de 2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 12 de fevereiro de 2019, CONSIDERANDO o que consta no NUP 24001.022961/2023-28, RESOLVE DISPENSAR DO PONTO, com fundamento nos arts. 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto n.\u00ba 18.622 de 20.05.87, o(a) servidor(a) ADRIANA BESSA FERNANDES MEDEIROS, ocupante do cargo de ENFERMEIRO, matr\u00edcula n\u00ba 49570716, para participar do XIV CONGRESSO BRASILEIRO DE ESTOMATERAPIA, o qual ocorreu no per\u00edodo de 21 a 25 de outubro de 2023, em Natal - RN, devendo o(a) servidor(a) comprovar para tanto, com documenta\u00e7\u00e3o h\u00e1bil, perante a C\u00e9lula de Registros Funcionais e Pagamentos, a sua efetiva participa\u00e7\u00e3o no evento para que a aus\u00eancia ocorrida seja abonada. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA "
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba113/2024 A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SA\u00daDE, no uso das compet\u00eancias que lhe confere a Portaria n\u00ba 090/2019, datada de 01 de fevereiro de 2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 12 de fevereiro de 2019, CONSIDERANDO o que consta no NUP 24001.025155/2023-10, RESOLVE DISPENSAR DO PONTO, com fundamento nos arts. 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto n.\u00ba 18.622 de 20.05.87, o(a) servidor(a) V\u00c2NIA FEIJ\u00d3 CORDEIRO, ocupante do cargo de FARMAC\u00caUTICO, matr\u00edcula n\u00ba 40529616, para participar do CONGRESSO BRASILEIRO DE HEMATOLOGIA, HEMOTERAPIA E TERAPIA CELULAR, no per\u00edodo de 24 a 28 de outubro de 2023, em S\u00e3o Paulo - SP, devendo o(a) servidor(a) comprovar para tanto, com documenta\u00e7\u00e3o h\u00e1bil, perante a C\u00e9lula de Registros Funcionais e Pagamentos, a sua efetiva participa\u00e7\u00e3o no evento para que a aus\u00eancia ocorrida seja abonada. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA "
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba163/2024 A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SA\u00daDE, no uso das compet\u00eancias que lhe confere a Portaria n\u00ba 090/2019, datada de 01 de fevereiro de 2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 12 de fevereiro de 2019, CONSIDERANDO o que consta no NUP 24001.022552/2023-21, RESOLVE DISPENSAR DO PONTO, com fundamento nos arts. 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto n.\u00ba 18.622 de 20.05.87, o(a) servidor(a) DENISSA FERREIRA GOMES DE MESQUITA, ocupante do cargo de M\u00c9DICO, matr\u00edcula n\u00ba 49647212, para participar do Congresso ABTO, no per\u00edodo de 27 \u00e0 30/09/2023, em Florian\u00f3polis - SC, devendo o(a) servidor(a) comprovar para tanto, com documenta\u00e7\u00e3o h\u00e1bil, perante a C\u00e9lula de Registros Funcionais e Pagamentos, a sua efetiva participa\u00e7\u00e3o no evento para que a aus\u00eancia ocorrida seja abonada. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba166/2024 A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SA\u00daDE, no uso das compet\u00eancias que lhe confere a Portaria n\u00ba 090/2019, datada de 01 de fevereiro de 2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 12 de fevereiro de 2019, CONSIDERANDO o que consta no NUP 24001.024302/2023-26, RESOLVE DISPENSAR DO PONTO, com fundamento nos arts. 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto n.\u00ba 18.622 de 20.05.87, o(a) servidor(a) MARCIA MARIA SOUSA MARTINS, ocupante do cargo de M\u00c9DICO, matr\u00edcula n\u00ba 16182214, para participar do XXIX CONGRESSO DE NEUROFISIOLOGIA CL\u00cdNICA, no per\u00edodo de 11 a 14 de outubro de 2023, em Manaus - AM, devendo o(a) servidor(a) comprovar para tanto, com documenta\u00e7\u00e3o h\u00e1bil, perante a C\u00e9lula de Registros Funcionais e Pagamentos, a sua efetiva participa\u00e7\u00e3o no evento para que a aus\u00eancia ocorrida seja abonada. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA "
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba173/2024 A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SA\u00daDE, no uso das compet\u00eancias que lhe confere a Portaria n\u00ba 090/2019, datada de 01 de fevereiro de 2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 12 de fevereiro de 2019, CONSIDERANDO o que consta no NUP 24001.021614/2023-88, RESOLVE DISPENSAR DO PONTO, com fundamento nos arts. 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto n.\u00ba 18.622 de 20.05.87, o(a) servidor(a) FABIOLA ARRAES DE OLIVEIRA MARQUES, ocupante do cargo de M\u00c9DICO, matr\u00edcula n\u00ba 3000728X, para participar do 26\u00ba CONGRESSO BRASILEIRO DE PERINATOLOGIA, no per\u00edodo de 10 a 15 de outubro de 2023, em Florian\u00f3polis - SC, devendo o(a) servidor(a) comprovar para tanto, com documenta\u00e7\u00e3o h\u00e1bil, perante a C\u00e9lula de Registros Funcionais e Pagamentos, a sua efetiva participa\u00e7\u00e3o no evento para que a aus\u00eancia ocorrida seja abonada. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA "
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba268/2024 O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso, no 600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Finan-ceiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas no art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, e de acordo com o disposto no art. 87, inciso I, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, RESOLVE: Aplicar a san\u00e7\u00e3o de ADVERT\u00caNCIA \u00e0 empresa M C W PRODUTOS M\u00c9DICOS E HOSPITALARES LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 94.389.400/0001-84, estabelecida na Rodovia BR 471, n\u00ba s/n, KM 122, Bairro: V\u00e1rzea, CEP: 96.814-400, Santa Cruz do Sul \u2013 RS, em decorr\u00eancia da inadimpl\u00eancia apurada no Processo NUP 24001.011514/2023-43, quanto ao fornecimento do medicamento especificado na Nota de Empenho 2023NE006869, oriunda da Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 2022/19251, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20221782, devendo esta portaria ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. Fortaleza/CE, 21 de fevereiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 05/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL DE MESSEJANA DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES \u2013 SESA/HM; CONTRATADA:ESSITY SOLU\u00c7\u00d5ES M\u00c9DICAS DO BRASIL COM\u00c9RCIO E DISTRI-BUI\u00c7\u00c3O LTDA; OBJETO: A aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$25.910,00 (vinte e cinco mil e novecentos e dez reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200214.10.302.631.20077.03.339030.1.500.9100000.0.3.01 \u2013 R$ 909,00; 24200214.10.302.631.20077.03.339030.1.600.9200000.1.3.01 \u2013 R$ 25.001,00;; DATA DA ASSINATURA: 18/01/2024; SIGNA-T\u00c1RIOS: CARLOS AUGUSTO LIMA GOMES DOS SANTOS e DIEGO RODRIGO BECKER.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024CEO.R/VALE DO CURUCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE PARACURU; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE INTERFEDERATIVO DO VALE DO CURU - CISVALE; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obri-ga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando concorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pela entidade de acordo com o definido no Contrato de Programa, inclusive a transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas CEO/Regional de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante, localizado no munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, bem como a manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento da Entidade, nos termos do Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE INTERFEDERATIVO DO VALE DO CURU \u2013 CISVALE; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 06 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; na Lei Municipal No. 1280, de 17 de maio de 2010; no Estatuto do CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE INTERFEDERATIVO DO VALE DO CURU - CISVALE, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Paracuru/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data de sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 215.687,16 (duzentos e quinze mil, seis-centos e oitenta e sete reais e dezesseis centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Wembley Gomes Costa e Vitor Pereira Valim.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024POLI.R/SOBRALCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE HIDROL\u00c2NDIA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE SOBRAL - CPSMS; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o do POLICL\u00cdNICA REGIONAL DE SOBRAL, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PROEXMAES, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Sobral, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal de HIDROL\u00c2NDIA n\u00ba. 624/2009 de 29/12/2009 e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Sobral \u2013CPSMS; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; pela Lei Municipal de HIDROL\u00c2NDIA n\u00ba. 624/2009 de 29/12/2009 Ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Sobral -CPSMS, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Hidrol\u00e2ndia/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data da sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 134.027,55 (Cento e trinta e quatro mil, vinte e sete reais e cinquenta e cinco centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNA-T\u00c1RIOS: Ires Moura Oliveira e IVO FERREIRA GOMES.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024POLI.R/SOBRALCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE CARIR\u00c9; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE SOBRAL - CPSMS; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o do POLICLINICA REGIONAL DE SOBRAL, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PROEXMAES, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Sobral, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal de Carir\u00e9 N\u00ba. 314/2009, de 08/09/2009 e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Sobral \u2013CPSMS; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; Lei Municipal de Carir\u00e9 N\u00ba. 314/2009, de 08/09/2009 Ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Sobral -CPSMS, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Carir\u00e9/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data da sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 132.353,61 (Cento e trinta e dois mil, trezentos e cinquenta e tr\u00eas reais e sessenta e um centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Ant\u00f4nio Rufino Martins e IVO FERREIRA GOMES.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024POLI.R/SOBRALCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE ALC\u00c2NTARAS; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE SOBRAL - CPSMS; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o do POLICL\u00cdNICA REGIONAL DE SOBRAL, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PROEXMAES, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Sobral, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal de Alc\u00e2ntaras 529/2010, de 19/01/2010 e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Sobral \u2013 CPSMS; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; Lei Municipal de Alc\u00e2ntaras N\u00ba. 529/2010, de 19/01/2010 Ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Sobral - CPSMS, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Alc\u00e2ntaras/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data da sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 85.340,76 (Oitenta e cinco mil, trezentos e quarenta reais e setenta e seis centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Joaquim Ben\u00edcio Filho e IVO FERREIRA GOMES.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024POLI.R/SOBRALCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE IPU; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE SOBRAL - CPSMS; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o do POLICLINICA REGIONAL DE SOBRAL, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PROEXMAES, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Sobral, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal de Ipu n\u00ba. 260/2010 de 26/03/2010 e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Sobral \u2013CPSMS; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; Lei Municipal de Ipu n\u00ba. 260/2010 de 26/03/2010 Ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Sobral -CPSMS, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Ipu/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data da sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 308.372,21 (Trezentos e oito mil, trezentos e setenta e dois reais e vinte e um centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Roberio Wagner Martins Moreira e IVO FERREIRA GOMES.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024POLI.R/SOBRALCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE CATUNDA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE SOBRAL - CPSMS; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es finan-ceiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado,da gest\u00e3o do POLICLINICA REGIONAL DE SOBRAL, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PROEXMAES, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Sobral, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal de Catunda N\u00ba. 228/2009 de 09/12/2009 e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Sobral \u2013CPSMS; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; Lei Municipal de Catunda N\u00ba. 228/2009 de 09/12/2009 Ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Sobral -CPSMS, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Catunda/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data da sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 78.397,30 (Setenta e oito mil, trezentos e noventa e sete reais e trinta centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Ravenna Fernandes Gomes Mesquita e IVO FERREIRA GOMES.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024POLI.R/SOBRALCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE GRA\u00c7A; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE SOBRAL - CPSMS; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado,da gest\u00e3o do POLICLINICA REGIONAL DE SOBRAL, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PROEXMAES, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Sobral, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal de Gra\u00e7a n\u00ba. 305/2009 de 17/12/2009 e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Sobral \u2013CPSMS; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; Lei Municipal de Gra\u00e7a n\u00ba. 305/2009 de 17/12/2009 Ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Sobral -CPSMS, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Gra\u00e7a/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data da sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 103.596,43 (Cento e tr\u00eas mil, quinhentos e noventa e seis reais e quarenta e tr\u00eas centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Maria Iraldice de Alc\u00e2ntara e IVO FERREIRA GOMES.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024POLI.R/SOBRALCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE COREA\u00da; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE SOBRAL - CPSMS; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o do POLICLINICA REGIONAL DE SOBRAL, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PROEXMAES, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Sobral, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal de Corea\u00fa n\u00ba. 523/2010 de 26/05/2010 e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Sobral \u2013CPSMS; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; Lei Municipal de Corea\u00fa n\u00ba. 523/2010 de 26/05/2010, Ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Sobral -CPSMS, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Corea\u00fa/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data da sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 157.282,51 (Cento e cinquenta e sete mil, duzentos e oitenta e dois reais e cinquenta e um centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Jos\u00e9 Ed\u00e9zio Vaz de Souza e IVO FERREIRA GOMES.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024POLI.R/SOBRALCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE FORQUILHA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE SOBRAL - CPSMS; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o do POLICL\u00cdNICA REGIONAL DE SOBRAL, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PROEXMAES, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Sobral, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal de Forquilha n\u00ba. 375/2009 de 14/12/2009 e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Sobral \u2013CPSMS; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; Lei Municipal de Forquilha n\u00ba. 375/2009 de 14/12/2009 Ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Sobral -CPSMS, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Forquilha/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data da sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 181.453,26 (Cento e oitenta e um mil, quatrocentos e cinquenta e tr\u00eas reais e vinte e seis centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Edinardo Rodrigues Filho e IVO FERREIRA GOMES.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024POLI.R/SOBRALCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE GROA\u00cdRAS; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE SOBRAL - CPSMS; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es finan-ceiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o do POLICL\u00cdNICA REGIONAL DE SOBRAL, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PROEXMAES, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Sobral, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal de Groa\u00edras n\u00ba. 552/2009 de 29/12/2009 e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Sobral \u2013CPSMS; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; Lei Municipal de Groa\u00edras n\u00ba. 552/2009 de 29/12/2009 Ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Sobral -CPSMS, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Groa\u00edras/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data da sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 81.895,30 (Oitenta e um mil, oitocentos e noventa e cinco reais e trinta centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Adail Albuquerque Melo e IVO FERREIRA GOMES.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024POLI.R/SOBRALCONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE FRECHEIRINHA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE SOBRAL - CPSMS; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do Contratante ao Contratado, da gest\u00e3o do POLICL\u00cdNICA REGIONAL DE SOBRAL, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada e Melhoria da Assist\u00eancia Especializada \u00e0 Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PROEXMAES, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Sobral, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal de Frecheirinha n\u00ba. 159/2009 de 23/12/2009 e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Sobral \u2013CPSMS; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e ss. do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007; Lei Municipal de Frecheirinha n\u00ba. 159/2009 de 23/12/2009 Ratificadora do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico; no Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Sobral -CPSMS, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Frecheirinha/CE; VIG\u00caNCIA: inicia na data da sua assinatura, com t\u00e9rmino em 31 de dezembro de 2024; VALOR GLOBAL: R$ 117.528,39 (Cento e dezessete mil, quinhentos e vinte e oito reais e trinta e nove centavos); DATA DA ASSINATURA: 02/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Helton Lu\u00eds Aguiar J\u00fanior e IVO FERREIRA GOMES.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "TERMO COM PAGAMENTO POR VIA INDENIZAT\u00d3RIA (EFIC\u00c1CIA P\u00d3S CONTRATUAL)TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA 04/2024 PROCESSO: NUP 24001.006032/2024-52O ORDENADOR DE DESPESAS DO CENTRO INTEGRADO DE DIABETES E HIPERTENS\u00c3O CIDH/SESA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo Decreto 34.048, de 28 de Abril de 2021, a fim de atender \u00e0s necessidades do Centro Integrado de Diabetes e Hipertens\u00e3o, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0033-91, com sede na Rua Silva Paulet n deg 2406, Bairro Dion\u00edsio Torres CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.32/1964 reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 12.375,09 (DOZE MIL TREZENTOS E SETENTA E CINCO REAIS E NOVE CENTAVOS) junto \u00e0 COOPERATIVA DOS CIRURGI\u00d5ES GERAIS DO CEAR\u00c1 LTDA - COOCIRURGE, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 02.985.391/0001-76, referente \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os realizados ap\u00f3s t\u00e9rmino de vig\u00eancia contratual no per\u00edodo de 01/01/a 20/1 / 2024 CENTRO INTEGRADO DE DIABETES E HIPERTENS\u00c3O, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Cristina Figueiredo Sampaio Fa\u00e7anhaDIRETORA GERAL DO CIDH"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba010/2024PROCESSO N\u00ba 24001.051610/2023-24O DIRETOR GERAL DO HOSPITAL DE SA\u00daDE MENTAL PROFESSOR FROTA PINTO - HSM, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba 9.809/1973, a fim de atender as necessidades do HOSPITAL DE SA\u00daDE MENTAL PROFESSOR FROTA PINTO - HSM, inscrito no CNPJ/MF n\u00ba 07.954.571/0037-15, com sede nesta capital, na Rua Vicente Nobre Macedo S/N, Messejana, Fortaleza/CE, CONSIDERANDO tratar-se de D\u00edvida do Exerc\u00edcio Anterior, conforme art. 112 da Lei Estadual 9.809/1973, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo cujo n\u00famero em ep\u00edgrafe, RESOLVE de acordo com o art. 37 c/c \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do art. 63, da Lei n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 2\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis e entendimento do TCE e TCU, bem assim conforme entende a Procuradoria-Geral do Estado e CGE, ante a veda\u00e7\u00e3o ao enriquecimento il\u00edcito da Administra\u00e7\u00e3o, reconhecer a d\u00edvida no valor de R$ 1.102,86 (hum mil e cento e dois reais e oitenta e seis centavos), junto \u00e0 MISS\u00c3O SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS EIRELI, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 05.485.352/0001-06, categoria de AUXILIAR OPERACIONAL DE SERVI\u00c7OS DIVERSOS - AOSD, sendo uma D\u00edvida do Exerc\u00edcio Anterior referente ao per\u00edodo de 08 a 16 de novembro de 2023.Fortaleza/CE, 21 de fevereiro de 2024.Davi Queiroz de Carvalho RochaDIRETOR GERAL HOSPITAL DE SA\u00daDE MENTAL PROFESSOR FROTA PINTO - HSM"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba10/2024NUP N\u00ba24001.051423/2023-41A DIRETORA DO CENTRO ODONTOL\u00d3GICO TIPO I \u2013 CEO CENTRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00b0. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do Centro Odontol\u00f3gico Tipo I \u2013 CEO CENTRO, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0030-49, com sede na Rua 24 de Maio, 288, Bairro Centro, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com de acordo com o art. 37 c/c art. 63, \u00a71\u00ba e \u00a72\u00ba, da Lei n\u00ba 4.320/1964, bem como na al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba. 93.872/1986, reconhecer a d\u00edvida de R$ 22.680,45 (vinte e dois mil seiscentos e oitenta reais e quarenta e cinco centavos), junto a empresa MISS\u00c3O SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 05.485.352/0001-06, referente ao pagamento de obriga\u00e7\u00e3o com efic\u00e1cia p\u00f3s contratual (por via indenizat\u00f3ria), vinculada ao contrato n\u00ba 532/2023 que teve como objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada cujos empregados sejam regidos pela Consolida\u00e7\u00e3o das Leis Trabalhista (CLT), para atender as necessidades da SESA/CEO CENTRO em diversas categorias, referente ao per\u00edodo de 08 \u00e0 16 de novembro de 2023. CENTRO ODONTOL\u00d3-GICO TIPO I, CEO-CENTRO, em Fortaleza-Ce, 21 de fevereiro de 2024.Maria Arag\u00e3o Sales CavalcanteDIRETORA DO CEO CENTRO"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba23/2024NUP: 24001.006765/2024-97O ORDENADOR DE DESPESAS DO HOSPITAL S\u00c3O JOS\u00c9, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo Decreto 34.048, de 28 de abril de 2021, a fim atender \u00e0s necessidades do Hospital S\u00e3o Jos\u00e9, inscrito no CNPJ 07.954.571/0035-53, com sede na rua: Nestor Barbosa, 315 \u2013 Parquel\u00e2ndia, CONSI-DERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c \u00a7 1\u00b0 e \u00a7 2\u00b0, da Lei n\u00b0 4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 2\u00b0 do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer a d\u00edvida no valor de R$ 208.552,35 (Duzentos e oito mil, quinhentos e cinquenta e dois reais e trinta e cinco centavos), junto \u00e0 COOPERNORDESTE \u2013 COOPERATIVA DE TRABALHO DOS PROFISSIONAIS DE ENFERMAGEM E DE SA\u00daDE DO NORDESTE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 19.521.941/0001-07, referente a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os dos ENFERMEIROS, no per\u00edodo de 01/01 \u00e1 20/01/2024. Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Francisco Edson Buhamra AbreuORDENADOR DE DESPESAS \u2013 HSJ"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO 08679110/2023O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, no valor de R$ 54.000,00 (Cinquenta e quatro mil reais), junto \u00e0 LOCMED HOSPITALAR LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 04.238.951/0001-54, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de concentradores de oxig\u00eanio, para suprir as necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes/SESA, referente ao per\u00edodo de dezembro/2023. HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 02 de fevereiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO N\u00ba10980212/2023O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, no valor de R$ 38.610,00 (trinta e oito mil, seiscentos e dez reais), junto \u00e0 NVTRO NUTRI\u00c7\u00c3O PARENTERAL E ENTERAL LTDA - EPP, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 41.444.431/0001-24, cujo objeto \u00e9 manipula\u00e7\u00e3o e transporte de nutri\u00e7\u00e3o parenteral, referente ao per\u00edodo de Novembro/2023. HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO N\u00ba24001.042791/2023-06O ORDENADOR DE DESPESA DO SAMU 192 CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela Lei n\u00ba 16.710/2018, a fim de atender as necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede Avenida Almirante Barroso n\u00ba 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o Art. 37 c/c \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, do Art. 63 \u00a7 1\u00ba e \u00a7 2\u00ba da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 2\u00ba do art. 22 decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 413.200,35 (quatrocentos e treze mil duzentos reais e trinta e cinco centavos), junto a SERVNAC SOLU\u00c7\u00d5ES CORPORATIVAS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 05.924.588/0001-93, referente ao Contrato 003/2023, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o-de-obra terceirizada, na categoria de motorista do SAMU 192 CE, referente ao per\u00edodo de 24 de janeiro a 31 de mar\u00e7o de 2023. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 FORTALEZA, 25 de janeiro de 2024.Francisco Nilson Maciel Mendon\u00e7a FilhoSUPERINTENDENTE SAMU 192 CE"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDANUP 24001.004761/2024-74O HOSPITAL GERAL DR. C\u00c9SAR CALS \u2013 HGCC, inscrito no CNPJ sob o n.\u00ba 07.954.571/0039-87, com sede na Avenida Imperador, n.\u00ba 545, Centro, Fortaleza/CE, CEP: 60.015.051, representado neste ato por seu Diretor-Geral, o qual no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72, da Lei n.\u00ba 9.809/1973, que disp\u00f5e sobre os atos e fatos administrativos da gest\u00e3o financeira e patrimonial do Estado e d\u00e1 outras provid\u00eancias, doravante denominado \u201cdevedor\u201d, respectivo termo, tem como fundamento a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 2\u00ba do art. 22 do Decreto N.\u00ba 93.872/86, bem como o art. 37 c/c art. 63, \u00a71\u00ba e 2\u00ba da Lei Federal 4.320/64, que Estatui Normas Gerais de Direito Financeiro para elabora\u00e7\u00e3o e controle dos or\u00e7amentos e balan\u00e7os da Uni\u00e3o, dos Estados, dos Munic\u00edpios e do Distrito Federal, assim como as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo, NUP 24001.004761/2024-74 em destaque a justificativa do gestor do contrato, reconhece e declara, por meio deste instrumento, que \u00e9 devido \u00e0 COOPERATIVA DOS OFTALMOLOGISTAS DO ESTADO DO CEAR\u00c1-COFTALCE, Fortaleza/CE, CNPJ: 63.303.978/0001-42 com sede na Av Senador Virg\u00edlio T\u00e1vora, n\u00b0 318,sala 405- Meireles, CEP: 60.170-250, Fortaleza \u2013 CE, doravante denominada \u201cCredor\u201d a quantia de R$ 1.116,42 (Hum mil, cento e dezesseis reais e quarenta e dois centavos), necessitando portanto reconhecer a D\u00edvida, correspondente ao pagamento dos servi\u00e7os realizados neste nosoc\u00f4mio no per\u00edodo de 02 DE Janeiro 2024, referente a produ\u00e7\u00e3o m\u00e9dica dos oftalmologistas que prestaram servi\u00e7o ao Hospital Geral Dr. C\u00e9sar Cals \u2013 HGCC. (Artigos citados: Art. 72\u00ba \u2013 S\u00e3o competentes para administrar cr\u00e9ditos os dirigentes das unidades or\u00e7ament\u00e1rias, considerados ordenadores de despesas, com as seguintes atribui\u00e7\u00f5es: (\u2026) - Lei n.\u00ba 9.806/73; Art. 22. As despesas de exerc\u00edcios encerrados, para as quais o or\u00e7amento respectivo consignava cr\u00e9dito pr\u00f3prio com saldo suficiente para atend\u00ea-las, que n\u00e3o se tenham processado na \u00e9poca pr\u00f3pria, bem como os Restos a Pagar com prescri\u00e7\u00e3o interrompida, e os compromissos reconhecidos ap\u00f3s o encerramento do exerc\u00edcio correspondente, poder\u00e3o ser pagos \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o destinada a atender despesas de exerc\u00edcios anteriores, respeitada a categoria econ\u00f4mica pr\u00f3pria (Lei n\u00ba 4.320/64, art. 37). (...) \u00a72\u00ba Para os efeitos deste artigo, considera-se: a) despesas que n\u00e3o se tenham processado na \u00e9poca pr\u00f3pria, aquelas cujo empenho tenha sido considerado insubsistente e anulado no encerramento do exerc\u00edcio correspondente, mas que, dentro do prazo estabelecido, o credor tenha cumprido sua obriga\u00e7\u00e3o \u2013 Decreto n.\u00ba 93.872/86; Art. 37. As despesas de exerc\u00edcios encerrados, para as quais o or\u00e7amento respectivo consignava cr\u00e9dito pr\u00f3prio, com saldo suficiente para atend\u00ea-las, que n\u00e3o se tenham processado na \u00e9poca pr\u00f3pria, bem como os Restos a Pagar com prescri\u00e7\u00e3o interrompida e os compromissos reconhecidos ap\u00f3s o encerramento do exerc\u00edcio correspondente poder\u00e3o ser pagos \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o espec\u00edfica consignada no or\u00e7amento, discriminada por elementos, obedecida, sempre que poss\u00edvel, a ordem cronol\u00f3gica e Art. 63. A liquida\u00e7\u00e3o da despesa consiste na verifica\u00e7\u00e3o do direito adquirido pelo credor tendo por base os t\u00edtulos e documentos comprobat\u00f3rios do respectivo cr\u00e9dito. \u00a7 1\u00b0 Essa verifica\u00e7\u00e3o tem por fim apurar: I \u2013 a origem e o objeto do que se deve pagar; II \u2013 a import\u00e2ncia exata a pagar; III \u2013 a quem se deve pagar a import\u00e2ncia, para extinguir a obriga\u00e7\u00e3o. \u00a7 2\u00ba A liquida\u00e7\u00e3o da despesa por fornecimentos feitos ou servi\u00e7os prestados ter\u00e1 por base: I \u2013 o contrato, ajuste ou acordo respectivo; II \u2013 a nota de empenho; III - os comprovantes da entrega do material ou da presta\u00e7\u00e3o efetiva do servi\u00e7o) \u2013 Lei n\u00ba 4.320/64). SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL GERAL DR. C\u00c9SAR CALS DE OLIVEIRA, em Fortaleza, 09 de fevereiro, 2024.Adriano Veras OliveiraDIRETOR GERAL HGCC"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO N\u00ba00357093/2024O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, no valor de R$ 48.078,03 (quarenta e oito mil, setenta e oito reais e tr\u00eas centavos), junto \u00e0 COOPERATIVA DOS PEDIATRAS DO CEAR\u00c1 - COOPED, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 01.052.748/0001-09 cujo objeto \u00e9 servi\u00e7o especializado de m\u00e9dico pediatra e neonatologista, referente ao per\u00edodo de 25 a 31/12/2023. HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 07 de fevereiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO N\u00ba00309706/2024O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, no valor de R$ 7.756,95 (sete mil, setecentos e cinquenta e seis reais e noventa e cinco centavos), junto \u00e0 COOPERATIVA DE TRABALHO DOS PSIC\u00d3LOGOS DO CEAR\u00c1 - COOPSIC, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 12.977.744/0001-40, cujo objeto \u00e9 servi\u00e7o especializado na categoria de psic\u00f3logos, referente ao per\u00edodo de 20/10 a 21/11/2023. HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 06 de fevereiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O N\u00ba01/2024.TERMO DE RESCIS\u00c3O BILATERAL DO CONTRATO N\u00b0484/2023, FIRMADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 SESA/CE, E A EMPRESA RIOMED MANUTEN\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS M\u00c9DICOS E HOSPITALARES LTDA., PARA OS FINS QUE NELE SE DECLARAM.O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1/Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes \u2013 HM/SESA, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0022-39, estabelecido na Av. Frei Cirilo, n\u00ba 3480, Messejana, Fortaleza/CE, CEP: 60.840-285, denominado CONTRATANTE, representado pelo Diretor-Geral do Hospital, Sr. Carlos Augusto Lima Gomes dos Santos, portador do RG n\u00ba 1559826-88 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 361.142.003-49, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, e a empresa RIOMED MANUTEN\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS M\u00c9DICOS E HOSPITALARES LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 05.633.929/0001-71, doravante denominada CONTRATADA, com endere\u00e7o na Rua Alberto Magno, n\u00ba 1388, Montese, Fortaleza/CE, CEP 60.410-225, neste ato representada pela Sra. Tayn\u00e1 Lopes Lemos, portadora do RG n\u00b020080904402 SSP/CE e inscrita no CPF sob o n\u00b0 068.219.373-97, com fulcro no inciso II do art. 79, da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, bem como na CL\u00c1USULA D\u00c9CIMA S\u00c9TIMA \u2013 DA RESCIS\u00c3O CONTRATUAL do instrumento em quest\u00e3o, em conformidade com os elementos contidos no Processo VIPROC n\u00ba 07969343/2023, resolvem rescindir bilateralmente o Contrato no 484/2023, que tem por objeto o Servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva com cobertura total de pe\u00e7as em 06 (seis) equipamentos de Raios X, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA.Pelo que firma a presente rescis\u00e3o bilateral, devendo ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos.Fortaleza/CE, 23 de janeiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR-GERAL DO HM"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 028, Fortaleza, 08 de Fevereiro de 2024, que publicou o EXTRATO DO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba140/2022. Onde se l\u00ea: I - ESP\u00c9CIE: Doc. n\u00ba 11/2024 - 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 140/2022. Leia-se: I - ESP\u00c9CIE: Doc. n\u00ba 11/2024 - 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 140/2022 Celebrado entre O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 (SESA), E, DO OUTRO, O MUNIC\u00cdPIO DE MASSAP\u00ca/CE. Fortaleza/CE, 21 de fevereiro de 2024.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0428/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.046380/2023-62, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 05 de fevereiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0430/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.001477/2024-27, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 05 de fevereiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0431/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.049118/2023-70, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 05 de fevereiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0434/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.036642/2023-81, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 06 de fevereiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0435/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.002934/2024-09, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 07 de fevereiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0437/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.017564/2023-15, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 06 de fevereiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0438/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.008444/2023-27, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 06 de fevereiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0439/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.008447/2023-61, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 07 de fevereiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0440/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.008442/2023-38, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 07 de fevereiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0441/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.001280/2023-15, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 07 de fevereiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0711/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR, por Ato discricion\u00e1rio, de acordo com o artigo 32\u00ba da Portaria n\u00ba 2069/2020-GS, o militar JEFFERSON ARAUJO BRAZ, Cabo PM, matri-cula n\u00ba 588.111-1-4, para ter exerc\u00edcio na Coordenadoria Integrada de Opera\u00e7\u00f5es A\u00e9reas \u2013 CIOPAER/SSPDS, a partir de 19/01/2024. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba06/2021 - SSPDSI - ESP\u00c9CIE: Celebra\u00e7\u00e3o do Terceiro Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 06/2021 (SACC 1157651); II - CONTRATANTE: SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL - C.N.P.J. n.\u00ba 01.869.566/0001-17; III - ENDERE\u00c7O: Av. Bezerra de Menezes n\u00ba 581, S\u00e3o Gerardo, em Fortaleza \u2013 CE; IV \u2013 CONTRATADA: JCE NEG\u00d3CIOS IMOBILI\u00c1RIOS LTDA, CNPJ N\u00ba 29.060.876/0001-05; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Zildenia, n\u00ba 579, Bairro Amador, Cep: 61.760-000, Euz\u00e9bio \u2013 CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente termo tem seu respectivo fundamento legal e finalidade na consecu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, constante da Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 001/2021-SSPDS, regido pela Lei federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, especialmente o Art. 62, \u00a7 3\u00ba, do mesmo diploma legal e pelas cl\u00e1usulas expressas, definidoras dos direitos, obriga\u00e7\u00f5es e responsabilidades das partes, tudo de acordo com o NUP 10001.015375/2023-12; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 CE; VIII - OBJETO: Constitui-se objeto deste termo prorrogar, por mais 12 (doze) meses, o prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 06/2021-SSPDS (SACC n\u00ba 1157651), com in\u00edcio em 26 de fevereiro de 2024 e t\u00e9rmino em 25 de fevereiro de 2025, cujo objeto contratual visa \u00e0 loca\u00e7\u00e3o de estrutura f\u00edsica \u2013 im\u00f3vel tipo galp\u00e3o, situado \u00e0 Rua Francisco Oliveira Almeida, n\u00ba 173, Bairro Amador, em Eus\u00e9bio-CE, com todas as benfeitorias e servid\u00f5es a ele agregadas, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes do Anexo I, de forma a servir de dep\u00f3sito para armazenamento dos bens pertencentes \u00e0 carga patrimonial da SSPDS e suas vinculadas, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses; IX \u2013 VALOR GLOBAL: R$ 151.014,44 (cento e cinquenta e um mil quatorze reais e quarenta e quatro centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: 26/02/2024 a 25/02/2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanece inal-terada; XII - DATA: 22 de fevereiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Sr. Adriano de Assis Sales \u2013 Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social e a Sr. Epif\u00e2nio Jos\u00e9 Almeida e Silva - Representante Legal da CONTRATADA. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza-CE, em 22 de fevereiro de 2024.Vitor Ara\u00fajo da SilvaARTICULADOR DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba13/2022 - SSPDSI - ESP\u00c9CIE: Celebra\u00e7\u00e3o do Segundo Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 13/2022 (SACC 1198684); II - CONTRATANTE: SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL - C.N.P.J. n.\u00ba 01.869.566/0001-17; III - ENDERE\u00c7O: Av. Bezerra de Menezes n\u00ba 581, S\u00e3o Gerardo, em Fortaleza \u2013 CE; IV \u2013 CONTRATADA: EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 - ETICE, CNPJ N\u00ba 03.773.788/0001-67; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Avenida Pontes Vieira, n\u00ba 220, Bairro S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape, Fortaleza - CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente termo tem seu respectivo funda-mento legal Nas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato n\u00ba 13/2022 \u2013 SSPDS (SACC N\u00ba 1198684), nos termos do NUP 10001.016690/2023-67, nos preceitos do art. 57, inciso II, da Lei n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es e teor da Nota T\u00e9cnica n\u00ba 09/2024 - CECONV/COAFI/SSPDS.; VIII - OBJETO: Constitui-se objeto do presente Termo Aditivo a altera\u00e7\u00e3o do item 9.1 da cl\u00e1usula nona do Contrato n\u00ba13/2022 - SSPDS, que passa a ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o: O prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 prorrogado pelo prazo de 12 (doze) meses a partir de 02/03/2024 a 01/03/2025, podendo ser prorrogado por igual per\u00edodo at\u00e9 o limite legal; IX \u2013 VALOR GLOBAL: R$ 251.998,82 (duzentos e cinquenta e um mil novecentos e noventa e oito reais e oitenta e dois centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: 02/03/2024 a 01/03/2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanece inalterada; XII - DATA: 21 de fevereiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Sr. Adriano de Assis Sales \u2013 Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social e a Sr\u00aa Karinny Custodio de Melo - Representante Legal da CONTRATADA. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza-CE, em 22 de fevereiro de 2024.Vitor Ara\u00fajo da SilvaARTICULADOR DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba56/2022 - SSPDSI - ESP\u00c9CIE: Celebra\u00e7\u00e3o do Segundo Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 56/2022 (SACC 1247368); II - CONTRATANTE: SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL - C.N.P.J. n.\u00ba 01.869.566/0001-17; III - ENDERE\u00c7O: Av. Bezerra de Menezes n\u00ba 581, S\u00e3o Gerardo, em Fortaleza \u2013 CE; IV \u2013 CONTRATADA: SK TECNOLOGIA LTDA ES, CNPJ N\u00ba 03.820.167/0003-59; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Av. Setecentos, S/N, Quadra 011 - Lote M-01C Sala 19, CEP. 29.161-414, Terminal Intermodal da Serra \u2013 Serra/ES; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente termo tem seu respectivo fundamento legal e finalidade na consecu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, constante do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20220001 \u2013 SSPDS, e seus anexos, regido pela Lei n\u00ba 8.666/93, bem como pelo inciso II, \u00a7 1\u00ba, do art. 57, do mesmo diploma legal, e legisla\u00e7\u00e3o pertinente, tudo de acordo com o NUP 10001.001368/2024-14; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 CE; VIII - OBJETO: Prorrogar, o prazo de execu\u00e7\u00e3o por mais 30 (trinta) dias, do Contrato n\u00ba 56/2022-SSPDS (SACC N\u00ba 1247368) cujo objeto visa a AQUISI\u00c7\u00c3O DE ATIVOS DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O (HARDWARE) SERVIDOR HPE, PARA O DATA CENTER DA SECRE-TARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA, ficando o seu t\u00e9rmino de execu\u00e7\u00e3o previsto para o dia 25/02/2024; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Permanece Inalterado; X - DA VIG\u00caNCIA: A partir da data da assinatura at\u00e9 o t\u00e9rmino da vig\u00eancia contratual; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Perma-nece inalterada; XII - DATA: 21 de fevereiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Sr. Adriano de Assis Sales \u2013 Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social e o Sr. Fabian Bonaldo Alves - Representante Legal da CONTRATADA. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza-CE, em 22 de fevereiro de 2024.Vitor Ara\u00fajo da SilvaARTICULADOR DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba51/2023 - SSPDSI - ESP\u00c9CIE: Celebra\u00e7\u00e3o do Primeiro Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 51/2023 (SACC 1293696); II - CONTRATANTE: SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL - C.N.P.J. n.\u00ba 01.869.566/0001-17; III - ENDERE\u00c7O: Av. Bezerra de Menezes n\u00ba 581, S\u00e3o Gerardo, em Fortaleza \u2013 CE; IV \u2013 CONTRATADA: SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ N\u00ba 73.694.788/0001-57; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Francisco Jos\u00e9 Albuquerque Pereira, n\u00ba 800, Cajazeiras, CEP: 60.864-520, Fortaleza/CE; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente termo tem seu respectivo fundamento legal e finalidade na consecu\u00e7\u00e3o do objeto contratado, constante do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20220023-SOP, e seus anexos, regido pela Lei n\u00ba 8.666/93, e legisla\u00e7\u00e3o pertinente, bem como pelo Art. 65, inciso I, al\u00edneas \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do mesmo artigo e mesmo diploma legal, tudo de acordo com o processo NUP 10001.001505/2024-11; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 CE; VIII - OBJETO: Acr\u00e9scimo quantitativo, no percentual de 25% (vinte e cinco por cento), do valor atualizado do Contrato Administrativo n\u00ba 51/2023 \u2013 SSPDS (SACC 1293696), cujo objeto contratual visa os servi\u00e7os comum de Engenharia para Manu-ten\u00e7\u00e3o Preventiva e Corretiva das instala\u00e7\u00f5es F\u00edsicas Prediais e Equipamentos P\u00fablicos, com fornecimento de m\u00e3o de obra, materiais e pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o, (especificamente nos blocos pertencentes ao complexo predial da Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social \u2013 SSPDS, pertencente ao Centro Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica - CISP), por percentual de desconto sobre as tabelas de servi\u00e7os da SEINFRA 27 e 27.1 para atender as necessidades dos \u00d3rg\u00e3os e entidades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual do Cear\u00e1 localizadas na Zona Leste e Oeste da Regi\u00e3o Metropolitana de Fortaleza nos munic\u00edpios e bairros listados no anexo C, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; IX \u2013 VALOR GLOBAL: O valor do presente aditivo \u00e9 de R$ 75.000,00(setenta e cinco mil reais); X - DA VIG\u00caNCIA: Permanece inalterada; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanece inalterada; XII - DATA: 21 de fevereiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Sr. Adriano de Assis Sales \u2013 Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social e o Sr. Fl\u00e1vio Narcelio Campelo Viana - Representante Legal da contratada. SECRE-TARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza-CE, em 22 de fevereiro de 2024.Vitor Ara\u00fajo da SilvaARTICULADOR DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba90/2024-GAB/PCCE - A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nas Portarias Administrativas n\u00ba 67 e 100/2023/GAB/PCCE, nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios da oportunidade e da conveni\u00eancia, harmonizados com o princ\u00edpio da motiva\u00e7\u00e3o do ato administrativo, relativamente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o interna da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO o disposto nos artigos 32 e 33 do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira; CONSIDERANDO a aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria dos artigos 37 e 38 da Lei Estadual n. 9.826/1974, Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado; CONSIDERANDO o disposto no art. 2\u00ba, \u00a7 5\u00ba, da Lei n. 12.830/2013; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circunst\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00fame-ro(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10001.001605/2024-47, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE DESIGNAR, DE OF\u00cdCIO, RUDSON DE OLIVEIRA ROCHA, DELEGADO DE POL\u00cdCIA CIVIL, matr\u00edcula 198.760-1-2, para exerc\u00edcio funcional no(a) Laborat\u00f3rio de Tecnologia Contra Lavagem de Dinheiro, vinculado(a) ao Departamento de Recupera\u00e7\u00e3o de Ativos, da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, a partir de 08/02/2024. GABINETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTARegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba91/2024-GAB/PCCE - A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nas Portarias Administrativas n\u00ba 67 e 100/2023/GAB/PCCE, nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios da oportunidade e da conveni\u00eancia, harmonizados com o princ\u00edpio da motiva\u00e7\u00e3o do ato administrativo, relativamente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o interna da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO o disposto nos artigos 32 e 33 do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira; CONSIDERANDO a aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria dos artigos 37 e 38 da Lei Estadual n. 9.826/1974, Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado; CONSIDERANDO o disposto no art. 2\u00ba, \u00a7 5\u00ba, da Lei n. 12.830/2013; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circunst\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00famero(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10041.000255/2024-25, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE DESIGNAR, DE OF\u00cdCIO, KAMILLY TAVORA CAMPOS, DELEGADA DE POL\u00cdCIA CIVIL, matr\u00edcula 198.379-1-2, para exerc\u00edcio funcional no(a) Departamento de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria de Prote\u00e7\u00e3o aos Grupos Vulner\u00e1veis, da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, a partir de 06/02/2024. GABINETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTARegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba93/2024 - GDGPC - A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do Processo administrativo n\u00ba 10051.003212/2024-82 - NUP, RESOLVE NOTIFICAR o falecimento de GERARDO SEBASTI\u00c3O FILHO, Inspetor de Pol\u00edcia Civil, Classe A, N\u00edvel IV, matr\u00edcula n\u00ba 014.517-1-5, integrante do Subgrupo Investiga\u00e7\u00e3o Policial e Prepara\u00e7\u00e3o Processual, pertencente ao Grupo Ocupacional Atividades de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria \u2013 APJ, ocorrido em 10 de maio de 2021, conforme certid\u00e3o de \u00f3bito expedida pelo Cart\u00f3rio Modesto de Carvalho, na comarca de Sobral-CE, datada de 02 de junho de 2021, com fundamento no Art. 172 da Lei n\u00b0 12.124 de 06.07.93 c/c o Art. 64, Inciso II da Lei n\u00b0 9.826 de 14 de maio de 1974, em face do que disp\u00f5em os incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00b0 20.768 de 11 de junho de 1990. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba94/2024 - GDGPC - A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do Processo administrativo n\u00ba 10051.003276/2024-83 - NUP, RESOLVE NOTIFICAR o falecimento de JOS\u00c9 CARDOSO GON\u00c7ALVES, Inspetor de Pol\u00edcia Civil, Classe C, N\u00edvel I, matr\u00edcula n\u00ba 011.039-1-1, integrante do Subgrupo Investiga\u00e7\u00e3o Policial e Prepara\u00e7\u00e3o Processual, pertencente ao Grupo Ocupacional Atividades de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria \u2013 APJ, ocorrido em 12 de junho de 2022, conforme certid\u00e3o de \u00f3bito expedida pelo 1\u00ba Of\u00edcio Dantas de Oliveira, na comarca de Paracuru - CE, datada de 24 de junho de 2022, com fundamento no Art. 172 da Lei n\u00b0 12.124 de 06.07.93 c/c o Art. 64, Inciso II da Lei n\u00b0 9.826 de 14 de maio de 1974, em face do que disp\u00f5em os incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00b0 20.768 de 11 de junho de 1990. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba100/2024-GAB/PCCE - A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nas Portarias Administrativas n\u00ba 67 e 100/2023/GAB/PCCE, nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios da oportunidade e da conveni\u00eancia, harmonizados com o princ\u00edpio da motiva\u00e7\u00e3o do ato administrativo, relativamente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o interna da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO o disposto nos artigos 32 e 33 do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira; CONSIDERANDO a aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria dos artigos 37 e 38 da Lei Estadual n. 9.826/1974, Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado; CONSIDERANDO o disposto no art. 2\u00ba, \u00a7 5\u00ba, da Lei n. 12.830/2013; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circunst\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00famero(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10051.003304/2024-62, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE DESIGNAR, DE OF\u00cdCIO, KLEVER MARTINS FARIAS, DELEGADO DE POL\u00cdCIA CIVIL, matr\u00edcula 300.584-1-0, para exerc\u00edcio funcional no(a) Delegacia do 30\u00ba Distrito Policial, vinculado(a) ao Departamento de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria da Capital, da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1. GABINETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTARegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba102/2024 - GDGPC - A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do Processo administrativo n\u00ba 10051.003271/2024-51 - NUP, RESOLVE NOTIFICAR o falecimento de JOS\u00c9 PEREIRA DA SILVA, Inspetor de Pol\u00edcia Civil, 2\u00aa Classe, matr\u00edcula n\u00ba 011.036-1-X, integrante do Subgrupo Investiga\u00e7\u00e3o Policial e Prepara\u00e7\u00e3o Processual, pertencente ao Grupo Ocupacional Atividades de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria \u2013 APJ, ocorrido em 10 de janeiro de 2009, conforme certid\u00e3o de \u00f3bito expedida pelo Cart\u00f3rio Cavalcanti Filho \u2013 Registro Civil de Pessoas Naturais, nesta comarca, datada de 10 de janeiro de 2009, com fundamento no Art. 172 da Lei n\u00b0 12.124 de 06.07.93 c/c o Art. 64, Inciso II da Lei n\u00b0 9.826 de 14 de maio de 1974, em face do que disp\u00f5em os incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00b0 20.768 de 11 de junho de 1990. SUPERINTEN-D\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba103/2024 - GDGPC - A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do Processo administrativo n\u00ba 10051.003273/2024-20 - NUP, RESOLVE NOTIFICAR o falecimento de GABRIEL DE SOUZA FERREIRA, Inspetor de Pol\u00edcia Civil, Classe C, N\u00edvel VII, matr\u00edcula n\u00ba 404.789-1-4, integrante do Subgrupo Investiga\u00e7\u00e3o Policial e Prepara\u00e7\u00e3o Processual, pertencente ao Grupo Ocupacional Atividades de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria \u2013 APJ, ocorrido em 14 de maio de 2023, conforme certid\u00e3o de \u00f3bito expedida pelo Cart\u00f3rio do Primeiro Of\u00edcio do Registro Civil de Camocim -CE, datada de 19 de maio de 2023, com fundamento no Art. 172 da Lei n\u00b0 12.124 de 06.07.93 c/c o Art. 64, Inciso II da Lei n\u00b0 9.826 de 14 de maio de 1974, em face do que disp\u00f5em os incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00b0 20.768 de 11 de junho de 1990. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba109/2024 - GDGPC - A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do Processo administrativo n\u00ba 10051.003268/2024-37 - NUP, RESOLVE NOTIFICAR o falecimento de JOS\u00c9 CAVALCANTE SILVA, Inspetor de Pol\u00edcia Civil, Classe especial, matr\u00edcula n\u00ba 004.481-1-7, integrante do Subgrupo Investiga\u00e7\u00e3o Policial e Prepara\u00e7\u00e3o Processual, pertencente ao Grupo Ocupacional Atividades de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria \u2013 APJ, ocorrido em 14 de dezembro de 2011, conforme certid\u00e3o de \u00f3bito expedida pelo Cart\u00f3rio Cavalcanti Filho, nesta Comarca, datada de 14 de dezembro de 2011, com fundamento no Art. 172 da Lei n\u00b0 12.124 de 06.07.93 c/c o Art. 64, Inciso II da Lei n\u00b0 9.826 de 14 de maio de 1974, em face do que disp\u00f5em os incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00b0 20.768 de 11 de junho de 1990. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba118/2024 - GDGPC - A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do Processo administrativo n\u00ba 10051.003550/2024-14 - NUP, RESOLVE NOTIFICAR o falecimento de ANT\u00d4NIO PRUD\u00caNCIO DA SILVA, Inspetor de Pol\u00edcia Civil, Classe A, N\u00edvel I, matr\u00edcula n\u00ba 010.523-1-4, integrante do Subgrupo Investiga\u00e7\u00e3o Policial e Prepara\u00e7\u00e3o Processual, pertencente ao Grupo Ocupacional Atividades de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria \u2013 APJ, ocorrido em 04 de maio de 2015, conforme certid\u00e3o de \u00f3bito expedida pelo Cart\u00f3rio Nor\u00f5es Milfont \u2013 Registro Civil da 4\u00aa Zona, nesta Comarca, datada de 05 de maio de 2015, com fundamento no Art. 172 da Lei n\u00b0 12.124 de 06.07.93 c/c o Art. 64, Inciso II da Lei n\u00b0 9.826 de 14 de maio de 1974, em face do que disp\u00f5em os incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00b0 20.768 de 11 de junho de 1990. SUPE-RINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 20 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba120/2024 - GDGPC - A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do Processo administrativo n\u00ba 10051.003554/2024-01 - NUP, RESOLVE NOTIFICAR o falecimento de FRANCISCO BEZERRA DE LIMA, Inspetor de Pol\u00edcia Civil, Classe A, N\u00edvel IV, matr\u00edcula n\u00ba 011.143-1-X, integrante do Subgrupo Investiga\u00e7\u00e3o Policial e Prepara\u00e7\u00e3o Processual, pertencente ao Grupo Ocupacional Atividades de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria \u2013 APJ, ocorrido em 13 de fevereiro de 2021, conforme certid\u00e3o de \u00f3bito expedida pelo Cart\u00f3rio Cavalcanti Filho, nesta comarca, datada de 16 de fevereiro de 2021, com fundamento no Art. 172 da Lei n\u00b0 12.124 de 06.07.93 c/c o Art. 64, Inciso II da Lei n\u00b0 9.826 de 14 de maio de 1974, em face do que disp\u00f5em os incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00b0 20.768 de 11 de junho de 1990. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba122/2024-GAB/PCCE - A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento nas Portarias Administrativas n\u00ba 67 e 100/2023/GAB/PCCE, nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios da oportunidade e da conveni\u00eancia, harmonizados com o princ\u00edpio da motiva\u00e7\u00e3o do ato administrativo, relativamente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o interna da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO o disposto nos artigos 32 e 33 do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira; CONSIDERANDO a aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria dos artigos 37 e 38 da Lei Estadual n. 9.826/1974, Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado; CONSIDERANDO o disposto no art. 2\u00ba, \u00a7 5\u00ba, da Lei n. 12.830/2013; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circunst\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00famero(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10051.003436/2024-94, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE DESIGNAR, DE OF\u00cdCIO, JOAO CARLOS ARAUJO MACHADO, DELEGADO DE POL\u00cdCIA CIVIL, matr\u00edcula 300.792-1-3, para exerc\u00edcio funcional no(a) Delegacia do 4\u00ba Distrito Policial, vinculado(a) ao Departamento de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria da Capital, da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1. GABINETE DO DELEGA-DO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTARegistre-se. Publique-se. Cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba128/2024 - GDGPC - A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do Processo administrativo n\u00ba 10051.003578/2024-51 - NUP, RESOLVE NOTIFICAR o falecimento de JOS\u00c9 ELIO RIBEIRO, Inspetor de Pol\u00edcia Civil, Classe A, N\u00edvel IV, matr\u00edcula n\u00ba 093.029-1-3, integrante do Subgrupo Investiga\u00e7\u00e3o Policial e Prepara\u00e7\u00e3o Processual, pertencente ao Grupo Ocupacional Atividades de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria \u2013 APJ, ocorrido em 08 de agosto de 2017, conforme certid\u00e3o de \u00f3bito expedida pelo Registro Civil das Pessoas Naturais de Ant\u00f4nio Bezerra, nesta comarca, datada de 23 de agosto de 2017, com fundamento no Art. 172 da Lei n\u00b0 12.124 de 06.07.93 c/c o Art. 64, Inciso II da Lei n\u00b0 9.826 de 14 de maio de 1974, em face do que disp\u00f5em os incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00b0 20.768 de 11 de junho de 1990. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba130/2024 - GDGPC - A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do Processo administrativo n\u00ba 10051.003586/2024-06 - NUP, RESOLVE NOTIFICAR o falecimento de FL\u00c1VIO ANT\u00d4NIO MOREIRA GOMES, Inspetor de Pol\u00edcia Civil, Classe A, N\u00edvel IV, matr\u00edcula n\u00ba 106.242-1-5, integrante do Subgrupo Investiga\u00e7\u00e3o Policial e Prepara\u00e7\u00e3o Processual, pertencente ao Grupo Ocupacional Atividades de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria \u2013 APJ, ocorrido em 28 de fevereiro de 2021, conforme certid\u00e3o de \u00f3bito expedida pelo Cart\u00f3rio Cavalcanti Filho, nesta comarca, datada de 28 de fevereiro de 2021, com fundamento no Art. 172 da Lei n\u00b0 12.124 de 06.07.93 c/c o Art. 64, Inciso II da Lei n\u00b0 9.826 de 14 de maio de 1974, em face do que disp\u00f5em os incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00b0 20.768 de 11 de junho de 1990. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba131/2024 - GDGPC - A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do Processo administrativo n\u00ba 10051.00003574/2024-73 - NUP, RESOLVE NOTIFICAR o falecimento de JO\u00c3O BATISTA TABOSA DE ARA\u00daJO, Inspetor de Pol\u00edcia Civil, Classe B, N\u00edvel I, matr\u00edcula n\u00ba 013.117-1-6, integrante do Subgrupo Investiga\u00e7\u00e3o Policial e Prepara\u00e7\u00e3o Processual, pertencente ao Grupo Ocupacional Atividades de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria \u2013 APJ, ocorrido em 17 de fevereiro de 2015, conforme certid\u00e3o de \u00f3bito expedida pelo Cart\u00f3rio Nor\u00f5es Milfont \u2013 Registro Civil da 4\u00aa Zona, nesta comarca, datada de 17 de fevereiro de 2015, com fundamento no Art. 172 da Lei n\u00b0 12.124 de 06.07.93 c/c o Art. 64, Inciso II da Lei n\u00b0 9.826 de 14 de maio de 1974, em face do que disp\u00f5em os incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00b0 20.768 de 11 de junho de 1990. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba157/2024-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o pagamento de di\u00e1rias aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Assar\u00e9, na Delegacia Regional de Crato, na Delegacia Regional de Tau\u00e1, no N\u00facleo de Homic\u00eddios e Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Pessoa (NHPP) da Delegacia Regional de Juazeiro do Norte, no Departamento de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria do Interior Sul (Juazeiro do Norte), na Delegacia Municipal de Saboeiro, na Delegacia Municipal de Cedro e na Delegacia Municipal de Or\u00f3s que viajaram para Campos Sales, Iguatu e Ipaumirim, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de auxiliar no cumprimento de 23 (vinte e tr\u00eas) Mandados de Busca e Apreens\u00e3o, por solicita\u00e7\u00e3o da PROCAP/MPCE, al\u00e9m de viabilizar a otimiza\u00e7\u00e3o da atua\u00e7\u00e3o desta Institui\u00e7\u00e3o nas diversas a\u00e7\u00f5es delitivas; conforme processo n\u00ba 10051.002262/2024-42, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10; e Anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 14 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba157/2024-DIFIN DE 14 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)BRUNO RAFAEL VITAL SAMPAI\u039fDelegadoIV31/01/2024 a 01/02/2024Assar\u00e9 para Campos Sales1,564,8397,24LUIZ EDUARDO DA COSTA SANTOSDelegadoIV31/01/2024 a 01/02/2024Crato para Campos Sales1,564,8397,24J\u00daLIO C\u00c9SAR NOGUEIRA DOS PASSOS DIASDelegadoIV31/01/2024 a 01/02/2024Saboeiro para Iguatu1,564,8397,24ALAN MACEDO MOREIRA GOMESDelegadoIV31/01/2024 a 01/02/2024Cedro para Ipaumirim1,564,8397,24BRUNO AQUINO DE HOLANDAEscriv\u00e3oV31/01/2024 a 01/02/2024Assar\u00e9 para Campos Sales1,561,3391,99 DIEGO DE VASCONCELOS COELHOEscriv\u00e3oV31/01/2024 a 01/02/2024Tau\u00e1 para Campos Sales1,561,3391,99DENIS LIMA SOUZAEscriv\u00e3oV31/01/2024 a 01/02/2024Or\u00f3s para Ipaumirim1,561,3391,99PAMELA CHRISTINA SILVA TAVARESEscriv\u00e3oV31/01/2024 a 01/02/2024Cedro para Ipaumirim1,561,3391,99LAYANA CARVALHO LUCASEscriv\u00e3oV31/01/2024 a 01/02/2024Juazeiro do Norte (NHPP) para Campos Sales1,561,3391,99PATRIC PEREIRA NEVESInspetorV31/01/2024 a 01/02/2024Assar\u00e9 para Campos Sales1,561,3391,99CICERO HENRIQUE BEZERRA LIRAInspetorV31/01/2024 a 01/02/2024Assar\u00e9 para Campos Sales1,561,3391,99FRANCISCO AILTON BRAGA GOMESInspetorV31/01/2024 a 01/02/2024Crato para Campos Sales1,561,3391,99CICERO AILTON DOS SANTOSInspetorV31/01/2024 a 01/02/2024Crato para Campos Sales1,561,3391,99CICERO THIAGO BONIF\u00c1CIO DE SOUSAInspetorV31/01/2024 a 01/02/2024Crato para Campos Sales1,561,3391,99PEDRO DE ARA\u00daJO SILVA NETOInspetorV31/01/2024 a 01/02/2024Crato para Campos Sales1,561,3391,99ANT\u00d4NIO MARCELO ALVES BEZERRA SILVAInspetorV31/01/2024 a 01/02/2024Crato para Campos Sales1,561,3391,99ANT\u00d4NIO ROB\u00c9RIO BARRETO DE OLIVEIRAInspetorV31/01/2024 a 01/02/2024Crato para Campos Sales1,561,3391,99WILLIAM ISRAEL DE OLIVEIRA TELESInspetorV31/01/2024 a 01/02/2024Tau\u00e1 para Campos Sales1,561,3391,99JOSEPH STHEFFANY RIBEIRO TORQUATOInspetorV31/01/2024 a 01/02/2024Tau\u00e1 para Campos Sales1,561,3391,99JEFFERSON ALEXANDRINOInspetorV31/01/2024 a 01/02/2024Tau\u00e1 para Campos Sales1,561,3391,99MARCOS CRAVEIRO DA COSTA FILHOInspetorV31/01/2024 a 01/02/2024Tau\u00e1 para Campos Sales1,561,3391,99POLIANA ALVES CARDOSOInspetorV31/01/2024 a 01/02/2024Tau\u00e1 para Campos Sales1,561,3391,99JOS\u00c9 ROB\u00c9RIO FALC\u00c3O SARAIVAInspetorV31/01/2024 a 01/02/2024Juazeiro do Norte (NHPP) para Campos Sales1,561,3391,99ALESSANDRO WYLLER DE BARROS MARQUESInspetorV31/01/2024 a 01/02/2024Juazeiro do Norte (NHPP) para Campos Sales1,561,3391,99FRANCISCO GLEISON DE MELO ALENCARInspetorV31/01/2024 a 01/02/2024Juazeiro do Norte (DPI Sul) para Campos Sales1,561,3391,99NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)L\u00c1ZARO LUCAS DOS SANTOS SILVAInspetorV31/01/2024 a 01/02/2024Juazeiro do Norte (DPI Sul) para Campos Sales1,561,3391,99FELIPE BARROS CAVALCANTEInspetorV31/01/2024 a 01/02/2024Juazeiro do Norte (DPI Sul) para Campos Sales1,561,3391,99FELIPE DE FREITAS FERREIRAInspetorV31/01/2024 a 01/02/2024Juazeiro do Norte (DPI Sul) para Campos Sales1,561,3391,99JOS\u00c9 ARNALDO BRITO MONTEIROInspetorV31/01/2024 a 01/02/2024Juazeiro do Norte (DPI Sul) para Campos Sales1,561,3391,99AMAURI FERREIRA NORONHA JUNIORInspetorV31/01/2024 a 01/02/2024Juazeiro do Norte (DPI Sul) para Campos Sales1,561,3391,99CHARLES MILLER CUSTODIO DE SOUZAInspetorV31/01/2024 a 01/02/2024Saboeiro para Iguatu1,561,3391,99JOS\u00c9 GERSON DE SOUZA CORREIAInspetorV31/01/2024 a 01/02/2024Cedro para Ipaumirim1,561,3391,99REGIS EUZEBIOInspetorV31/01/2024 a 01/02/2024Or\u00f3s para Ipaumirim1,561,3391,99RUBENS MARTNS SOARESInspetorV31/01/2024 a 01/02/2024Or\u00f3s para Ipaumirim1,561,3391,99DYEGO GOMES DE FREITASInspetorV31/01/2024 a 01/02/2024Saboeiro para Iguatu1,561,3391,99TOTAL------3.240,65"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba193/2024-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Canind\u00e9, a viajar para Crate\u00fas, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso do B.O 432-273/2024 para o 6\u00ba N\u00facleo Regional de Cust\u00f3dia e de Inqu\u00e9rito; conforme processo n\u00ba 10051.002707/2024-94, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba193/2024-DIFIN DE 16 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)ACRESCIDOSTOTAL (R$)Tarcizo Alves de Sales NetoInspetorV23/01/2024Canind\u00e9 para Crate\u00fas0,561,335%32,19Francisco Ben\u00edcio BezerraInspetorV23/01/2024Canind\u00e9 para Crate\u00fas0,561,335%32,19TOTAL-------64,38"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba209/2024-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Aracati, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir presos da guia de recolhimento 412-8/2024 e 412-6/2024; conforme processo n\u00ba 10051.002785/2024-99, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba209/2024-DIFIN DE 21 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)Jos\u00e9 Graciano Alves de QueirozInspetorV11/02/2024Aracati para Fortaleza0,561,3330,66Thiago Carlos de MeloInspetorV11/02/2024Aracati para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL------61,32"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba210/2024-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Limoeiro do Norte, a viajar para Fortim, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de transferir preso do mandado de pris\u00e3o 0202583-90.2023.8.06.0303-17; conforme processo n\u00ba 10051.002634/2024-31, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba210/2024-DIFIN DE 21 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)Vicente de Paula Mendes J\u00faniorInspetorV08/02/2024Limoeiro do Norte para Fortim0,561,3330,66Jos\u00e9 Messias de SouzaInspetorV08/02/2024Limoeiro do Norte para Fortim0,561,3330,66Francisco Policarpo Sousa FreitasInspetorV08/02/2024Limoeiro do Norte para Fortim0,561,3330,66TOTAL------91,98"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba214/2024-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Aracati, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de fazer escolta de preso; conforme processo n\u00ba 10051.002787/2024-88, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba214/2024-DIFIN DE 21 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)ANTONIO SOARES JUNIORInspetorV12/02/2024Aracati para Fortaleza0,561,3330,66JANILTON SILVA PEREIRAInspetorV12/02/2024Aracati para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL------61,32"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba215/2024-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Municipal de Iracema, a viajar para Fortim, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de fazer escolta de preso; conforme processo n\u00ba 10051.002782/2024-55, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba215/2024-DIFIN DE 21 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)DALISON FREIRE BARRETOInspetorV08/02/2024Iracema para Fortim0,561,3330,66FLAUBESIA DO NASCIMENTO PEREIRAInspetorV08/02/2024Iracema para Fortim0,561,3330,66TOTAL------61,32"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba217/2024-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Crato, a viajar para Fortaleza , em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de fazer adequa\u00e7\u00e3o de plotagem da viatura e outros expedientes; conforme processo n\u00ba 10051.002147/2024-78, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba217/2024-DIFIN DE 21 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)C\u00cdCERO THIAGO BONIF\u00c1CIO DE SOUSAInspetorV04 a 06/02/2024Crato para Fortaleza2,561,33153,32GL\u00d3RIA ISABEL DE MELO GUEDESInspetorV04 a 06/02/2024Crato para Fortaleza2,561,33153,32TOTAL------306,64"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba221/2024-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Jaguaribe, a viajar para Fortim, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de recambiar preso; conforme processo n\u00ba 10051.002786/2024-33, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba221/2024-DIFIN DE 22 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)CICERO ANDERSON DA SILVAInspetorV11/02/2024Jaguaribe para Fortim0,561,3330,66ANTONIO ADJANE LIMA DIASInspetorV11/02/2024Jaguaribe para Fortim0,561,3330,66TOTAL------61,32"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba222/2024-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados Delegacia Regional de Jaguaribe, a viajar para Iguatu, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de recambiar presos; conforme processo n\u00ba 10051.001636/2024-11, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba222/2024-DIFIN DE 22 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)ACRESCIDOSTOTAL (R$)OSMILDO FERREIRA ESTEVAMInspetorV28/01/2024Jaguaribe para Iguatu0,561,335%32,19TATIANA GOMES DA SILVAInspetorV28/01/2024Jaguaribe para Iguatu0,561,335%32,19FRANCISCO EUDES LIMA RODRIGUESInspetorV28/01/2024Jaguaribe para Iguatu0,561,335%32,19TOTAL-------96,57"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba223/2024-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Jaguaribe, a viajar para Iguatu, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de fazer escolta de preso; conforme processo n\u00ba 10051.003016/2024-16, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba223/2024-DIFIN DE 22 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)ACRESCIDOTOTAL (R$)DEEVIDY DIONATH DIOGENES PEIXOTOInspetorV16/02/2024Jaguaribe para Iguatu0,561,335%32,19ANDREORGE EUBERT DOS SANTOS MONTEIROInspetorV16/02/2024Jaguaribe para Iguatu0,561,335%32,19TOTAL-------64,38"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba232/2024-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Aracati, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso da guia de recolhimento 412-10/2024; conforme processo n\u00ba 10051.002788/2024-22, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba232/2024-DIFIN DE 21 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)Ant\u00f4nio Soares J\u00faniorInspetorV13/02/2024Aracati para Fortaleza0,561,3330,66Janilton Silva PereiraInspetorV13/02/2024Aracati para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL------61,32"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba234/2024-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional da Aracati, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso da guia de recolhimento 412-14/2024; conforme processo n\u00ba 10051.002789/2024-77, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba234/2024-DIFIN DE 21 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)Geovany Castro AlencarInspetorV14/02/2024Aracati para Fortaleza0,561,3330,66Ant\u00f4nio Soares J\u00faniorInspetorV14/02/2024Aracati para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL------61,32"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba236/2024-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Aracati, a viajar para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de conduzir preso da guia de recolhimento 412-5/2024; conforme processo n\u00ba 10051.002784/2024-44, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba236/2024-DIFIN DE 22 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)Jos\u00e9 Graciano Alves de QueirozInspetorV10/02/2024Aracati para Fortaleza0,561,3330,66Valdemir Coelho da Silva FilhoInspetorV10/02/2024Aracati para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL------61,32"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "TERMO DE APOSTILAMENTO - ATO DE DESIGNA\u00c7\u00c3O - GESTOR DE CONTRATOCONTRATO N\u00ba033/2019 - SIC N\u00ba1116024 - VIG\u00caNCIA: 01/01/2024 A 31/12/2024 - OBJETO: FORNECIMENTO DE VALES-TRANSPORTEPROCESSO NUP: 10051.002880/2024-92TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00ba 033/2019, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1. POR MEIO DA POL\u00cdCIA CIVIL E SINDI\u00d4NIBUS. O Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1 / ordenador de despesas, Ot\u00e1vio Duarte Vieira Coutinho, inscrito no CPF sob o n\u00ba 917.429.783-04, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es, resolve: Designar o servidor FRANCISCO JOS\u00c9 VASCONCELOS FRANCO J\u00daNIOR, inscrito no CPF sob o n\u00ba 122.552.463-68, Matr\u00edcula n\u00ba 013.071-1-8, lotado no DEPAF, para atuar como Gestor de Contrato, que representar\u00e1 a Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil, exercendo as atividades de gest\u00e3o contratual, conforme previsto na Portaria Administrativa n\u00ba 036/2022 - GAB-PCCE e nas atribui\u00e7\u00f5es abaixo especificadas. DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DO GESTOR DO CONTRATO: GESTOR DO CONTRATO: Aquele que acompanha, gerencia e controla o processo de gest\u00e3o contratual desde a formaliza\u00e7\u00e3o at\u00e9 o encerramento do contrato: a) Conhecer todo o processo relativo \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o, bem como as normas aplic\u00e1veis; b) Promover reuni\u00e3o inicial com a contratada de modo a esclarecer o objeto contratual e apresentar, formalmente, o fiscal do contrato; c) Exigir o cumprimento do contrato, buscando qualidade, economia e minimiza\u00e7\u00e3o de riscos; d) Acompanhar o saldo do contrato e tomar provid\u00eancias objetivando a celebra\u00e7\u00e3o de aditivos, processos administrativos, penaliza\u00e7\u00f5es e solicitar rescis\u00e3o contratual quando for o caso; e) Solicitar ao fiscal do contrato que adote as provid\u00eancias necess\u00e1rias relativas a prorroga\u00e7\u00e3o dos instrumentos contratuais com anteced\u00eancia de no m\u00ednimo 90 dias em caso de prorroga\u00e7\u00e3o e de 120 dias em caso de novos processos licitat\u00f3rios; f) Acessar o site do cearatransparente para ter acesso a \u00edntegra dos instrumentos; g) Realizar demais atividades correlatas com a fun\u00e7\u00e3o. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza/Ce, 16 de fevereiro de 2024.Marciliano de Oliveira RibeiroASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "TERMO DE APOSTILAMENTO - ATO DE DESIGNA\u00c7\u00c3O - GESTOR DE CONTRATOCONTRATO N\u00ba001/2020 - SIC N\u00ba1116531 - VIG\u00caNCIA: 01/02/2024 A 31/01/2025 - OBJETO: MANUTEN\u00c7\u00c3O DO ELEVADOR INSTALADO NA SUPERINTEND\u00caNCIANUP: 10051.002883/2024-26TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00ba 001/2020, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1. POR MEIO DA POL\u00cdCIA CIVIL E ONE ICONE ELEVADORES-SPC. O Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1 / ordenador de despesas, Ot\u00e1vio Duarte Vieira Coutinho, inscrito no CPF sob o n\u00ba 917.429.783-04, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es, resolve: Designar o servidor FRANCISCO JOS\u00c9 VASCON-CELOS FRANCO J\u00daNIOR, inscrito no CPF sob o n\u00ba 122.552.463-68, Matr\u00edcula n\u00ba 013.071-1-8, lotado no DEPAF, para atuar como Gestor de Contrato, que representar\u00e1 a Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil, exercendo as atividades de gest\u00e3o contratual, conforme previsto na Portaria Administrativa n\u00ba 036/2022 - GAB-PCCE e nas atribui\u00e7\u00f5es abaixo especificadas. DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DO GESTOR DO CONTRATO: GESTOR DO CONTRATO: Aquele que acompanha, gerencia e controla o processo de gest\u00e3o contratual desde a formaliza\u00e7\u00e3o at\u00e9 o encerramento do contrato: a) Conhecer todo o processo relativo \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o, bem como as normas aplic\u00e1veis; b) Promover reuni\u00e3o inicial com a contratada de modo a esclarecer o objeto contratual e apresentar, formalmente, o fiscal do contrato; c) Exigir o cumprimento do contrato, buscando qualidade, economia e minimiza\u00e7\u00e3o de riscos; d) Acompanhar o saldo do contrato e tomar provid\u00eancias objetivando a celebra\u00e7\u00e3o de aditivos, processos administrativos, penaliza\u00e7\u00f5es e solicitar rescis\u00e3o contratual quando for o caso; e) Solicitar ao fiscal do contrato que adote as provid\u00eancias necess\u00e1rias relativas a prorroga\u00e7\u00e3o dos instrumentos contratuais com anteced\u00eancia de no m\u00ednimo 90 dias em caso de prorroga\u00e7\u00e3o e de 120 dias em caso de novos processos licitat\u00f3rios; f) Acessar o site do cearatransparente para ter acesso a \u00edntegra dos instrumentos; g) Realizar demais atividades correlatas com a fun\u00e7\u00e3o. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza/Ce, 16 de fevereiro de 2024.Marciliano de Oliveira RibeiroASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "TERMO DE APOSTILAMENTO - ATO DE DESIGNA\u00c7\u00c3O - GESTOR DE CONTRATOCONTRATO N\u00ba028/2020 - SIC N\u00ba1148510 - VIG\u00caNCIA: 03/11/2023 A 02/11/2024 - OBJETO: MANUTEN\u00c7\u00c3O DO ELEVADOR INSTALADO NA DENARCPROCESSO NUP: 10051.002884/2024-71TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00ba 028/2020, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1. POR MEIO DA POL\u00cdCIA CIVIL E ONE ICONE ELEVADORES-DENARC. O Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1 / ordenador de despesas, Ot\u00e1vio Duarte Vieira Coutinho, inscrito no CPF sob o n\u00ba 917.429.783-04, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es, resolve: Designar o servidor FRANCISCO JOS\u00c9 VASCONCELOS FRANCO J\u00daNIOR, inscrito no CPF sob o n\u00ba 122.552.463-68, Matr\u00edcula n\u00ba 013.071-1-8, lotado no DEPAF, para atuar como Gestor de Contrato, que representar\u00e1 a Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil, exercendo as atividades de gest\u00e3o contratual, conforme previsto na Portaria Administrativa n\u00ba 036/2022 - GAB-PCCE e nas atribui\u00e7\u00f5es abaixo especificadas. DAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES DO GESTOR DO CONTRATO: GESTOR DO CONTRATO: Aquele que acompanha, gerencia e controla o processo de gest\u00e3o contratual desde a formaliza\u00e7\u00e3o at\u00e9 o encerramento do contrato: a) Conhecer todo o processo relativo \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o, bem como as normas aplic\u00e1veis; b) Promover reuni\u00e3o inicial com a contratada de modo a esclarecer o objeto contratual e apresentar, formalmente, o fiscal do contrato; c) Exigir o cumprimento do contrato, buscando qualidade, economia e minimiza\u00e7\u00e3o de riscos; d) Acompanhar o saldo do contrato e tomar provid\u00eancias objetivando a celebra\u00e7\u00e3o de aditivos, processos administrativos, penaliza\u00e7\u00f5es e solicitar rescis\u00e3o contratual quando for o caso; e) Solicitar ao fiscal do contrato que adote as provid\u00eancias necess\u00e1rias relativas a prorroga\u00e7\u00e3o dos instrumentos contratuais com anteced\u00eancia de no m\u00ednimo 90 dias em caso de prorroga\u00e7\u00e3o e de 120 dias em caso de novos processos licitat\u00f3rios; f) Acessar o site do cearatransparente para ter acesso a \u00edntegra dos instrumentos; g) Realizar demais atividades correlatas com a fun\u00e7\u00e3o. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza/Ce, 16 de fevereiro de 2024.Marciliano de Oliveira RibeiroASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba n\u00ba 024- S\u00e9rie 3, Ano, XVI, de 20 fevereiro de 2024, que publicou o extrato do contrato n\u00ba 001/2024-BRASOFTWARE INFORM\u00c1TICA LTDA . Onde se l\u00ea: CONTRATANTE: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s do FSPDS POL\u00cdCIA CIVIL, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.261.661/0003-81, com sede na Rua do Ros\u00e1rio, n\u00ba 199, Centro, Fortaleza-Ce. Leia-se: CONTRATANTE: A Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s do FUNDO DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL - FSPDS inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.261.661/0001-10, com sede na Rua do Ros\u00e1rio, n\u00ba 199, Centro, Fortaleza-Ce. Fortaleza/CE, 23 de fevereiro de 2024.Marciliano de Oliveira RibeiroASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 88, inciso IX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e de acordo com o art. 3\u00ba, inciso V, \u00a7 5\u00ba; art. 4\u00ba e art. 23, \u00a7\u00a7 6\u00ba e 7\u00ba, todos da Lei n\u00ba 15.797, de 25 de maio de 2015, c/c o art. 16, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 31.804, de 20 de outubro de 2015, e tendo em vista o teor do Processo n\u00ba 06820107/2022-VIPROC, resolve PROMOVER, pela modalidade requerida, ao posto de 2\u00ba Tenente PM do Quadro de Oficiais de Administra\u00e7\u00e3o Policial Militar, o SUBTENENTE PM CARLOS JOS\u00c9 DOS SANTOS CARDOSO, Mat. 106.965-1-8, a contar de 14 de julho de 2022. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, 16 de novembro de 2023.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OSamuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba1283200/2023I - ESP\u00c9CIE: Primeiro Termo de Aditamento ao Contrato n\u00ba 1283200/2023; II - CONTRATANTE: Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1, CNPJ n\u00ba 01.790.944/0001-72; IV - CONTRATADA: J. H INDUSTRIES, inscrita sob o n\u00famero 26-1489664; V - ENDERE\u00c7O:Estado de nova Iorque, EUA, sediada em 25 Dubon Court \u2013 Farmingdale, Nova Iorque, EUA, Zip Code 11735, Tel.: +1 (757) 319-8463, (61) 98134-4551, e-mail info@jhindustries, instrutorswat@gmail.com, representada no Brasil pela Empresa EDUARDO FLORES TERRA, sob o CNPJ n\u00b0 431.266.000-00; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 65, \u00a7 1\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/93; VII- FORO: Comarca de Fortaleza-CE; VIII - OBJETO: Majorar o valor do contrato n\u00ba1283200/2023, para aquisi\u00e7\u00e3o de um (01) FUZIL FERROLHADO DE PRECIS\u00c3O .308 WIN, em 20% (vinte por cento), que corresponde a R$ 55.008,18 (cinquenta e cinco mil, oito reais e dezoito centavos), passando o valor global de R$ 275.040,90 (duzentos e setenta e cinco mil e quarenta reais e noventa centavos) para o valor de R$ 330.049,08 (trezentos e trinta mil, quarenta e nove reais e oito centavos), a partir da respectiva publica\u00e7\u00e3o em Di\u00e1rio Oficial do Estado.; IX - VALOR GLOBAL: R$ 330.049,08 (trezentos e trinta mil, quarenta e nove reais e oito centavos); X - DA VIG\u00caNCIA: Inalterada; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais Cl\u00e1usulas do referido contrato permanecem inalteradas; XII - DATA: 14 de fevereiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Exmo. Sr. Kl\u00eanio Savyo Nascimento de Sousa, Coronel Comandante Geral da Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1 e o Sr Eduardo Terra, contratada.Jorge Costa de Ara\u00fajo \u2013 CEL QOPMDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA "
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba024/2024O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1 \u2013 PMCE, inscrita no CNPJ n\u00ba. 01.790.944/0001-72, com sede na Av. Agua-nambi, 2280 \u2013 Centro Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica - Quartel do Comando Geral, Aeroporto - neste ato representada por seu Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. Coronel PM Jorge Costa de Ara\u00fajo, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro no art. 37 da Lei Federal n\u00ba. 4.320/1964 e tamb\u00e9m os art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809/1973, que deve ao servidor FRANCISCO WELLINGTON OLIVEIRA SILVA, ocupante do cargo de Soldado, Matr\u00edcula: 308.808-0-3, o valor total de R$ 259,57 (duzentos e cinquenta e nove reais e cinquenta e sete centavos), em face da diferen\u00e7a de aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o referente aos per\u00edodos de 01/12/2022 a 31/12/2022, conforme certid\u00e3o emitida pela C\u00e9lula de Folha de Pagamento e documenta\u00e7\u00e3o constante no Processo SUITE n\u00ba 10061.043088/2023-98. A PMCE se compromete a pagar a presente obriga\u00e7\u00e3o sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 10100003.003.01.06.122.196.21122.0.1.500.9.100000.31.90.92.15.1.1.0000, a t\u00edtulo de Reconhecimento de D\u00edvida, observados os procedimentos adminis-trativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, em Fortaleza/CE, 23 de fevereiro de 2024.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba062/2024O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1 \u2013 PMCE, inscrita no CNPJ n\u00ba. 01.790.944/0001-72, com sede na Av. Agua-nambi, 2280 \u2013 Centro Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica - Quartel do Comando Geral, Aeroporto - neste ato representada por seu Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. Coronel PM Jorge Costa de Ara\u00fajo, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro no art. 37 da Lei Federal n\u00ba. 4.320/1964 e tamb\u00e9m os art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809/1973, que deve ao servidor ANDRE JHONATA FRUTUOZO DA SILVA, ocupante do cargo de Soldado, Matr\u00edcula: 309.147-1-6, o valor total de R$ 530,95 (quinhentos e trinta reais e noventa e cinco centavos), em face da diferen\u00e7a de aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o referente ao per\u00edodo de 03/11/2023 a 31/12/2023, conforme certid\u00e3o emitida pela C\u00e9lula de Folha de Pagamento e documenta\u00e7\u00e3o constante no Processo SUITE n\u00ba 10061.050309/2023-84. A PMCE se compromete a pagar a presente obriga\u00e7\u00e3o sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 10100003.003.01.06.122.196.21122.0.1.500.9.100000.31.90.92.15.1.1.0000, a t\u00edtulo de Reconhecimento de D\u00edvida, observados os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, em Fortaleza/CE, 23 de fevereiro de 2024.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA DO NF N\u00ba033/2023 O COMANDANTE GERAL DO CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e ,CONSIDERANDO a necessidade de indenizar as despesas referentes a alimenta\u00e7\u00e3o , hospedagem pelos Oficiais e Pra\u00e7as Bombeiros Militares, quando se deslocam da sede para viagens a servi\u00e7o,  com a finalidade de ministrar ou participar de curso, e outros servi\u00e7os inerentes \u00e0 atividade bombeiro militar. RESOLVE CONCEDER di\u00e1rias aos MILITARES mencionados no anexo \u00fanico desta portaria, de acordo com o art. 1\u00ba;  al\u00ednea \u201c b\u201d do \u00a71\u00ba do art. 4 \u00ba; art. 15\u00ba do  Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011 e anexos I e III do referido Decreto, devendo as despesas correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Corpo de Bombeiros Militar do Cear\u00e1, QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 09 de junho de 2023.Jos\u00e9 Cl\u00e1udio Barreto de Sousa - CEL CG QOBMCORONEL COMANDANTE GERAL DO CBMCEMATR\u00cdCULA FUNCIONAL:  097.545-1-2Registre-se e publique-se.  NOMECARGON\u00cdVELROTEIROPER\u00cdODOVALORQUANT.TOTALMAURICIO LACERDA ANTUNES                1\u00ba TEN QOBMIV        SOBRAL/FORTALEZA-12/06/2023 a 23/06/202364,8311,5745,55WILLIAM PAULO DOS SANTOS                1\u00ba TEN QOBMIV        ITAPIPOCA/FORTALEZA-12/06/2023 a 23/06/202364,8311,5745,55FRANCISCO EUGENIO DA CUNHA DANTAS       CAP QOABM IV        JUAZEIRO DO NORTE/FORTALEZA-10/07/2023 a 14/07/202364,834,5291,74FRANCISCO JOSE UCHOA BRAZ               CAP QOABM IV        IGUATU/FORTALEZA-10/07/2023 a 14/07/202364,834,5291,74JACKSON PEREIRA FLORENCIO               CAP QOABM IV        IGUATU/FORTALEZA-10/07/2023 a 14/07/202364,834,5291,74FRANCISCO EUGENIO DA CUNHA DANTAS       CAP QOABM IV        JUAZEIRO DO NORTE/FORTALEZA-17/07/2023 a 21/07/202364,834,5291,74FRANCISCO JOSE UCHOA BRAZ               CAP QOABM IV        IGUATU/FORTALEZA-17/07/2023 a 21/07/202364,834,5291,74JACKSON PEREIRA FLORENCIO               CAP QOABM IV        IGUATU/FORTALEZA-17/07/2023 a 21/07/202364,834,5291,74FRANCISCO EUGENIO DA CUNHA DANTAS       CAP QOABM IV        JUAZEIRO DO NORTE/FORTALEZA-24/07/2023 a 28/07/202364,834,5291,74FRANCISCO JOSE UCHOA BRAZ               CAP QOABM IV        IGUATU/FORTALEZA-24/07/2023 a 28/07/202364,834,5291,74JACKSON PEREIRA FLORENCIO               CAP QOABM IV        IGUATU/FORTALEZA-24/07/2023 a 28/07/202364,834,5291,74FRANCISCO EUGENIO DA CUNHA DANTAS       CAP QOABM IV        JUAZEIRO DO NORTE/FORTALEZA-31/07/2023 a 04/08/202364,834,5291,74FRANCISCO JOSE UCHOA BRAZ               CAP QOABM IV        IGUATU/FORTALEZA-31/07/2023 a 04/08/202364,834,5291,74JACKSON PEREIRA FLORENCIO               CAP QOABM IV        IGUATU/FORTALEZA-31/07/2023 a 04/08/202364,834,5291,74FRANCISCO EUGENIO DA CUNHA DANTAS       CAP QOABM IV        JUAZEIRO DO NORTE/FORTALEZA-08/08/2023 a 10/08/202364,832,5162,08FRANCISCO JOSE UCHOA BRAZ               CAP QOABM IV        IGUATU/FORTALEZA-08/08/2023 a 10/08/202364,832,5162,08JACKSON PEREIRA FLORENCIO               CAP QOABM IV        IGUATU/FORTALEZA-08/08/2023 a 10/08/202364,832,5162,08FRANCISCO EUGENIO DA CUNHA DANTAS       CAP QOABM IV        JUAZEIRO DO NORTE/FORTALEZA-16/08/2023 a 17/08/202364,831,597,25FRANCISCO JOSE UCHOA BRAZ               CAP QOABM IV        IGUATU/FORTALEZA-16/08/2023 a 17/08/202364,831,597,25JACKSON PEREIRA FLORENCIO               CAP QOABM IV        IGUATU/FORTALEZA-16/08/2023 a 17/08/202364,831,597,25FRANCISCO EUGENIO DA CUNHA DANTAS       CAP QOABM IV        JUAZEIRO DO NORTE/FORTALEZA-20/08/2023 a 24/08/202364,834,5291,74FRANCISCO JOSE UCHOA BRAZ               CAP QOABM IV        IGUATU/FORTALEZA-20/08/2023 a 24/08/202364,834,5291,74JACKSON PEREIRA FLORENCIO               CAP QOABM IV        IGUATU/FORTALEZA-20/08/2023 a 24/08/202364,834,5291,74FRANCISCO EUGENIO DA CUNHA DANTAS       CAP QOABM IV        JUAZEIRO DO NORTE/FORTALEZA-29/08/2023 a 31/08/202364,832,5162,08FRANCISCO JOSE UCHOA BRAZ               CAP QOABM IV        IGUATU/FORTALEZA-29/08/2023 a 31/08/202364,832,5162,08JACKSON PEREIRA FLORENCIO               CAP QOABM IV        IGUATU/FORTALEZA-29/08/2023 a 31/08/202364,832,5162,08FRANCISCO EUGENIO DA CUNHA DANTAS       CAP QOABM IV        JUAZEIRO DO NORTE/FORTALEZA-05/09/2023 a 06/09/202364,831,597,25FRANCISCO JOSE UCHOA BRAZ               CAP QOABM IV        IGUATU/FORTALEZA-05/09/2023 a 06/09/202364,831,597,25JACKSON PEREIRA FLORENCIO               CAP QOABM IV        IGUATU/FORTALEZA-05/09/2023 a 06/09/202364,831,597,25TOTAL7.423,18"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba096/2024-PEFOCE/SSPDS O PERITO GERAL DA PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, \u00d3RG\u00c3O VINCULADO \u00c0 SECRE-TARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 2\u00ba da Lei n\u00b0 14.055, de 07 de janeiro de 2008, e o art. 5\u00ba do Decreto n\u00ba 30.485, de 06 de abril de 2011; Considerando o que disp\u00f5e o art.34-A da Lei Federal n\u00ba 10.826/2003, que prev\u00ea o Banco Nacional de Perfis Bal\u00edsticos (BNPB); Considerando o Decreto Federal n\u00ba 10.711/2021, que institui o BNPB e o Sistema Nacional de An\u00e1lise Bal\u00edstica (SINAB), sobretudo em seu art. 2\u00ba \u00a7 1\u00ba, que prev\u00ea a exist\u00eancia de participa\u00e7\u00f5es l\u00f3gicas na estrutura do BNPB; Considerando a resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 004, de 21/06/2023 do Comit\u00ea Gestor do SINAB, que aprova o Manual de Procedimentos do SINAB, que prev\u00ea a exist\u00eancia administradores Estaduais e Regionais; Considerando a cria\u00e7\u00e3o de parti\u00e7\u00e3o l\u00f3gica do Banco Nacional de Perfis Bal\u00edstico da Regi\u00e3o atendida pelo N\u00facleo de Per\u00edcia Criminal de Juazeiro do Norte; Resolve; Art. 1\u00ba Designar o Perito Criminal J\u00c1RDSON MAC\u00caDO DA SILVA, CPF 044.238.963-97, matr\u00edcula 300332-2-1, como Administrador Regional titular da participa\u00e7\u00e3o l\u00f3gica do Banco Nacional de Perfis Bal\u00edsticos, na Regi\u00e3o atendida pelo N\u00facleo de Per\u00edcia Criminal de Juazeiro do Norte; Art. 2\u00ba Designar o Perito Criminal PAULO VIN\u00cdCIUS BEZERRA DE OLIVEIRA, CPF 044.111.783-03, matr\u00edcula 300327-6-4, como Suplente de Administrador Regional da participa\u00e7\u00e3o l\u00f3gica do Banco Nacional de Perfis Bal\u00edsticos, da Regi\u00e3o atendida pelo N\u00facleo de Per\u00edcia Criminal de Juazeiro do Norte; Art. 3\u00ba Na aus\u00eancia do Titular, o substituto assume a titularidade da Administra\u00e7\u00e3o da participa\u00e7\u00e3o l\u00f3gica do Banco Nacional de Perfis Bal\u00edsticos, em Juazeiro do Norte; Art. 4\u00ba A participa\u00e7\u00e3o l\u00f3gica do Banco Nacional de Perfis Bal\u00edsticos em Juazeiro do Norte, bem como seus administradores titular e suplente, submetem-se \u00e0 supervis\u00e3o do Administrador Estadual do Banco Nacional de Perfis Bal\u00edsticos no Cear\u00e1; Art. 5\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 16 de fevereiro de 2024.Julio C\u00e9sar Nogueira T\u00f4rresPERITO GERALRegistre-se, publique-se e cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE DESPESA DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR N\u00ba008/2024PROCESSO NUP: 10011.007339/2023-66A PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1-PEFOCE, inscrita no CNPJ n\u00ba 10.263.825/0001-52, situada na Av. Presidente Castelo Branco, 901, Moura Brasil, Fortaleza-CE, neste ato representado pelo Perito Geral Adjunto, Atila Einstein de Oliveira, DOE de 12/02/2023; CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es existentes no Processo NUP: 10011.007339/2023-66, relativo ao pagamento de meia di\u00e1ria devida referente em realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, no dia 10 de dezembro de 2023, na cidade de Momba\u00e7a-CE, pelo servidor FRANCISCO DE ASSIS DA SILVA NUNES, matr\u00edcula n\u00ba 108.711-1-5, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL ADJUNTO, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Tau\u00e1-CE; CONSIDERANDO que a atividade foi realizada fora da sua comarca de lota\u00e7\u00e3o, e por for\u00e7a dos art.84 da lei n\u00ba 12.124/93 (Estatuto do Policial Civil), art. 112 da lei n\u00ba 9.809/1973 (C\u00f3digo de Contabilidade do Estado do Cear\u00e1) e o Decreto n\u00ba 30.719/2011, de 25 de outubro de 2011; RESOLVE: Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos), referente \u00e0 di\u00e1ria de atividade pericial realizada no exerc\u00edcio financeiro anterior, a ser paga atrav\u00e9s da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 10100007.06.181.196.20761.13.339092.1.5009100000.0. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE DESPESA DE EXERC\u00cdCIO ANTERIOR N\u00ba010/2024PROCESSO NUP: 10011.007357/2023-48A PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1-PEFOCE, inscrita no CNPJ n\u00ba 10.263.825/0001-52, situada na Av. Presidente Castelo Branco, 901, Moura Brasil, Fortaleza-CE, neste ato representado pelo Perito Geral Adjunto, Atila Einstein de Oliveira, DOE de 12/02/2023; CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es existentes no Processo NUP: 10011.007357/2023-48, relativo ao pagamento de quatro di\u00e1rias e meia devida, com acr\u00e9scimo de 20%, referente em coletar material gen\u00e9tico de presos condenados nas Unidades Prisionais da regi\u00e3o Cariri Cearense, nos dias 11 a 15 de dezembro de 2023, na cidade de Juazeiro do Norte-CE, pelo servidor FRANCISCO FURTADO DOS SANTOS, matr\u00edcula n\u00ba 168.079-1-5, ocupante do cargo de AUXILIAR DE PER\u00cdCIA, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Fortaleza-CE; CONSIDERANDO que a atividade foi realizada fora da sua comarca de lota\u00e7\u00e3o, e por for\u00e7a dos art.84 da lei n\u00ba 12.124/93 (Estatuto do Policial Civil), art. 112 da lei n\u00ba 9.809/1973 (C\u00f3digo de Contabilidade do Estado do Cear\u00e1) e o Decreto n\u00ba 30.719/2011, de 25 de outubro de 2011; RESOLVE: Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 350,08 (trezentos e cinquenta reais e oito centavos), referente \u00e0 di\u00e1ria de ativi-dade pericial realizada no exerc\u00edcio financeiro anterior, a ser paga atrav\u00e9s da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 10100007.06.181.196.20761.03.339092.1.5009100000.0.PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba049/2024 - REPUBLICA\u00c7\u00c3O NUP 10041.000394/2024-59 O DIRETOR-GERAL DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 9\u00ba, do decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no Decreto n\u00ba 34.334, de 10 de Novembro de 2021, RESOLVE DESIGNAR, o servidor LA\u00c9RCIO JOS\u00c9 DA SILVA SOUSA, para responder pelo Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, na C\u00e9lula de Ensino Militar, s\u00edmbolo DNS-3, unidade administrativa, integrante da Estrutura Organizacional da ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, a partir de 08 a 19 de fevereiro de 2024. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 22 fevereiro de 2024. Leonardo D\u2019Almeida Couto BarretoDIRETOR-GERAL "
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba074/2024 NUP 10041.000400/2024-78 O DIRETOR-GERAL DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 6\u00ba da Lei n\u00ba 14.629 de 26 de fevereiro de 2010, art. 5\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 34.768 de 26 de maio de 2022, RESOLVE DESIGNAR o (a) servidor (a) CLAUDOMIRO SOUZA DA SILVA, para responder pelo Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional da ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, no per\u00edodo de 17 de janeiro a 06 de fevereiro de 2024. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 08 fevereiro de 2024. Leonardo D\u2019Almeida Couto BarretoDIRETOR-GERAL"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA 77/2024 - REPUBLICA\u00c7\u00c3O NUP 10041.000422/2024-38 O DIRETOR-GERAL DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 9\u00ba, do decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no Decreto n\u00ba 34.334, de 10 de Novembro de 2021, RESOLVE DESIGNAR, o servidor ANT\u00d4NIO ERIVALDO SANTOS ARA\u00daJO, para responder pelo Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em Comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, na C\u00e9lula de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o, s\u00edmbolo DNS-3, unidade administrativa, integrante da Estrutura Organizacional da ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, a partir de 02 de fevereiro de 2024 at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o. ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 22 de fevereiro de 2024. Leonardo D\u2019Almeida Couto BarretoDIRETOR-GERALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PLANO ANUAL DE CAPACITA\u00c7\u00c3O \u2013 PAC/2023 - REPUBLICA\u00c7\u00c3O.PORTARIA N\u00ba116/2024 - DG/AESP/CE.ESTABELECE DIRETRIZES DO PLANO ANUAL DE CAPACITA\u00c7\u00c3O \u2013 PAC, PARA O ANO DE 2023, EM SINTONIA COM O DISPOSTO NA LEI N\u00ba14.629, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2010, PUBLICADA NO DOE/CE DE 11 DE MAR\u00c7O DE 2010.O DIRETOR GERAL DA ACADEMIA ESTADUAL DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 \u2013 AESP/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, em conformidade com o que disp\u00f5e a Lei Estadual N\u00ba 14.629, de 26 de fevereiro de 2010 \u2013 DOE/CE de 11/03/2010, Lei Estadual N\u00ba 15.191, de 19 de julho de 2012 \u2013 DOE/CE de 30/07/2012 e Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 01/2022 \u2013 DG/AESP/CE (Regime Escolar da AESP/CE - Republicado no DOE 165, de 12/08/2022); CONSIDERANDO a busca pela excel\u00eancia na qualidade de ensino e pesquisa como caracter\u00edstica natural da AESP/CE; CONSIDERANDO o lapso temporal exigido dada a complexidade de ajustes e planejamentos pedag\u00f3gicos, financeiros, operacionais e de capta\u00e7\u00e3o de dados junto \u00e0s institui\u00e7\u00f5es envolvidas para o desiderato desta Portaria; CONSIDERANDO a necessidade de estabelecer o Plano Anual de Capacita\u00e7\u00e3o com vistas a materializar a programa\u00e7\u00e3o dos cursos e capacita\u00e7\u00f5es iniciais e continuadas para o ano de 2023, tudo em sintonia com a Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Estado do Cear\u00e1 e suas Vinculadas; CONSIDERANDO a aprova\u00e7\u00e3o por parte do Conselho de Ensino da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Cear\u00e1 (CONESP/CE); RESOLVE:Art. 1\u00ba Estabelecer e aprovar o Plano Anual de Capacita\u00e7\u00e3o \u2013 PAC/2023, constante do Anexo I desta Portaria.Art. 2\u00ba Este PAC reflete os cursos que efetivamente ir\u00e3o acontecer no ano de 2023.Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o com reflexos a partir de 1\u00ba de janeiro de 2023.ANEXO I - REFERENTE \u00c0 PORTARIA N\u00ba    /2023 - DG/AESP/CEO Plano Anual de Capacita\u00e7\u00e3o \u2013 PAC, trata-se de regramento program\u00e1tico previsto no Artigo 15 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 01/2022 \u2013 DG/AESP/CE (Regime Escolar da AESP/CE - Republicado no DOE 165, de 12/08/2022) e tem como desiderato estabelecer a demanda de cursos para o per\u00edodo letivo do ano de 2023, com vistas ao atendimento da necessidade de capacita\u00e7\u00e3o emanada pela Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Estado do Cear\u00e1 \u2013 SSPDS/CE; Pol\u00edcia Militar do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PM/CE; Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PC/CE; Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Cear\u00e1 \u2013 CBM/CE, Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PEFOCE e Superintend\u00eancia de Pesquisa e Estrat\u00e9gia de Seguran\u00e7a P\u00fablica - SUPESP.O PAC leva em conta os postulados educacionais propostos pela Secretaria Nacional de Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 SENASP, as diretrizes do Conselho de Ensino da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Cear\u00e1 (CONESP) e as melhores pr\u00e1ticas educacionais voltadas para a excel\u00eancia do processo de ensino e aprendizado, com vistas a formar e capacitar os integrantes das for\u00e7as de seguran\u00e7a p\u00fablica ou os que nela pretendem ingressar, para efetivar seu labor dentro do respeito \u00e0s regras t\u00e9cnico-operacionais e aos princ\u00edpios legais e democr\u00e1ticos de direito.Al\u00e9m dos cursos e capacita\u00e7\u00f5es listados nesta Portaria a AESP/CE possui parceria com a Secretaria Nacional de Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 SENASP para viabilizar cursos espec\u00edficos e tamb\u00e9m poder\u00e1 estabelecer conv\u00eanios ou outros instrumentos normativos de parceria com outros \u00f3rg\u00e3os para realiza\u00e7\u00e3o de capacita\u00e7\u00f5es.Abaixo segue a lista dos cursos e capacita\u00e7\u00f5es que realizar-se-\u00e3o em 2023.ORDEMCURSO 1Curso B\u00e1sico de An\u00e1lise e Processamento de Dados de Extra\u00e7\u00e3o2Curso B\u00e1sico de Combate a Inc\u00eandio Urbano - CBCIU3Curso B\u00e1sico de Intelig\u00eancia - CBI4Curso B\u00e1sico de Investiga\u00e7\u00e3o de Crime de Lavagem de Dinheiro5Curso B\u00e1sico de Salvamento - CBS6Curso B\u00e1sico em Primeiros Socorros e Preven\u00e7\u00e3o de Acidentes Dom\u00e9sticos7Curso de A\u00e7\u00f5es de Defesa Civil8Curso de A\u00e7\u00f5es e T\u00e9cnicas de Intelig\u00eancia Policial Judici\u00e1ria (CATI-PJ)9Curso de An\u00e1lise Pericial de Inform\u00e1tica Forense com Uso de IPED10Curso de Aperfei\u00e7oamento para Auxiliar de Per\u00edcia Classe C11Curso de Aperfei\u00e7oamento para Escriv\u00e3o da Pol\u00edcia Civil Classe B12Curso de Aperfei\u00e7oamento para Escriv\u00e3o da Pol\u00edcia Civil Classe C13Curso de Aperfei\u00e7oamento para Inspetor da Pol\u00edcia Civil Classe A14Curso de Aperfei\u00e7oamento para Inspetor da Pol\u00edcia Civil Classe B15Curso de Aperfei\u00e7oamento para Inspetor da Pol\u00edcia Civil Classe C16Curso de Aperfei\u00e7oamento para M\u00e9dico Perito Legista Classe B17Curso de Aperfei\u00e7oamento para M\u00e9dico Perito Legista Classe C18Curso de Aperfei\u00e7oamento para M\u00e9dico Perito Legista Classe D19Curso de Aperfei\u00e7oamento para Oficiais do Quadro Administrativo - CAO QOA PM/BM20Curso de Atendimento a Tentativa de Suic\u00eddio - CATS21Curso de Atendimento dos Agentes de Seguran\u00e7a P\u00fablica \u00e0s V\u00edtimas de Crimes Sexuais22Curso de Atendimento Pr\u00e9-hospitalar Policial B\u00e1sico (MARC-I)23Curso de Atualiza\u00e7\u00e3o em Policiamento de Proximidade, Abordagem e Tiro Policial DefensivoORDEMCURSO 24Curso de Busca e Resgate em Estruturas Colapsadas N\u00edvel B\u00e1sico - BREC B\u00e1sico25Curso de Capacita\u00e7\u00e3o para Investigar, com Perspectiva de G\u00eanero, as Mortes Violentas de Mulheres26Curso de Capacita\u00e7\u00e3o para Preven\u00e7\u00e3o \u00e0 Intoler\u00e2ncia Religiosa, Racial, de G\u00eanero e Orienta\u00e7\u00e3o Sexual27Curso de Capacita\u00e7\u00e3o Te\u00f3rico-pr\u00e1tico para Atendimento \u00e0 Pessoa Idosa e com Defici\u00eancia28Curso de Capacita\u00e7\u00e3o Te\u00f3rico-pr\u00e1tico para Investigar os Crimes Violentos Letais Intencionais29Curso de Capacita\u00e7\u00e3o Te\u00f3rico-pr\u00e1tico para o Atendimento \u00e0s Mulheres V\u00edtimas de Viol\u00eancia30Curso de Capacita\u00e7\u00e3o Te\u00f3rico-pr\u00e1tico sobre o Depoimento Especial e seus Protocolos31Curso de Cinotecnia32Curso de Comando e Gest\u00e3o de Policiamento Ostensivo Geral33Curso de Combate Veicular34Curso de Combate Velado35Curso de Condutor e Operador de Viaturas de Inc\u00eandio - CCOVI36Curso de Especializa\u00e7\u00e3o em Altos Estudos de Seguran\u00e7a P\u00fablica - CEAESP37Curso de Especializa\u00e7\u00e3o em Gest\u00e3o de Seguran\u00e7a P\u00fablica - CEGESP38Curso de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Ambiental39Curso de For\u00e7a T\u00e1tica40Curso de Forma\u00e7\u00e3o Aerom\u00e9dico41Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Mec\u00e2nicos do Motor P2W42Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Oficiais do Quadro Complementar - CFOC PM43Curso de Fotografia Forense em Papiloscopia - Fotografia e Tratamento de Imagens Papilares44Curso de Fotogrametria Aplicada em Estimativa de Velocidade45Curso de Gerenciamento do Gabinete de Gest\u00e3o de Eventos Complexos46Curso de Gest\u00e3o P\u00fablica na esfera da Controladoria Geral de Disciplina47Curso de Habilita\u00e7\u00e3o de Sargento - CHS BM48Curso de Habilita\u00e7\u00e3o de Sargento - CHS PM49Curso de Habilita\u00e7\u00e3o de Subtenentes - CHST PM50Curso de Habilita\u00e7\u00e3o em Vistorias T\u00e9cnicas - CHVT51Curso de Hematologia Forense - An\u00e1lise de manchas de sangue52Curso de Identifica\u00e7\u00e3o Veicular (estudo de casos)53Curso de Instru\u00e7\u00e3o de T\u00e1ticas Individuais54Curso de Instru\u00e7\u00f5es de Abordagem de Alto Risco e T\u00e9cnica de Algema\u00e7\u00e3o55Curso de Intelig\u00eancia Cibern\u00e9tica e Fontes Abertas \u2013 CICFA56Curso de Interpreta\u00e7\u00e3o de Norma ISO 9001:201557Curso de Investiga\u00e7\u00e3o e Per\u00edcia Criminal no \u00e2mbito das Corregedorias de Pol\u00edcia58Curso de Investiga\u00e7\u00e3o em Ambiente Cibern\u00e9tico59Curso de Mergulho Aut\u00f4nomo - CMAUT60Curso de Nivelamento de Tiro com Pistola .40 para Servidores P\u00fablicos da Aesp61Curso de No\u00e7\u00f5es de Entradas T\u00e1ticas62Curso de Opera\u00e7\u00e3o de Preven\u00e7\u00e3o e Apoio \u00e0s Comunidades - COPAC63Curso de Opera\u00e7\u00f5es de Intelig\u00eancia - COI64Curso de Opera\u00e7\u00f5es e Intercepta\u00e7\u00f5es de Sinais \u2013 COIS65Curso de Opera\u00e7\u00f5es em Atendimento Pr\u00e9-Hospitalar - COAPH66Curso de Opera\u00e7\u00f5es T\u00e1ticas Especiais - COTE67Curso de Opera\u00e7\u00f5es T\u00e1ticas para a Interven\u00e7\u00e3o Policial em Circunst\u00e2ncias de Alto Risco68Curso de Operador de Drone (Remotely Piloted Aircraft System)69Curso de Operador de Drone Voltado para a Seguran\u00e7a P\u00fablica70Curso de Operador de Drone voltado para Per\u00edcia Forense71Curso de Patrulhamento Rural Aproximado - CPRA72Curso de Per\u00edcias em Torturas - Pessoas Vivas e Cadav\u00e9ricas73Curso de Policiamento Montado74Curso De Policiamento Tur\u00edstico - CPTUR75Curso de Pr\u00e1ticas em Investiga\u00e7\u00e3o Cibern\u00e9tica76Curso de Preven\u00e7\u00e3o e Combate a Inc\u00eandio Florestal - CPCIF77Curso de Prova Pericial e Cadeia de Cust\u00f3dia voltadas ao Procedimento Administrativo Disciplinar78Curso de Provas Digitais no processo administrativo disciplinar: Realidade e Futuro79Curso de Reconstru\u00e7\u00e3o Anal\u00edtica de Acidente de Tr\u00e2nsito80Curso de Reprodu\u00e7\u00e3o Simulada dos Fatos Baseado em Estudo de Casos81Curso de Resgate e APH82Curso de Reten\u00e7\u00e3o e Contra Reten\u00e7\u00e3o de Armas83Curso de Seguran\u00e7a de Autoridades Governamentais - N\u00edvel Gerencial84Curso de Seguran\u00e7a de Autoridades Governamentais - N\u00edvel Operacional85Curso de Semiologia e Proped\u00eautica Ginecol\u00f3gica, Urol\u00f3gica e Proctol\u00f3gica Aplicada a Per\u00edcia M\u00e9dico-Legal86Curso de Sistema de Comando de Incidentes - SCI87Curso de Sobreviv\u00eancia Policial88Curso de T\u00e9cnicas de Entrevistas Investigativas voltados para os Procedimentos Administrativos da CGD89Curso de T\u00e9cnicas de Investiga\u00e7\u00e3o Criminal em crimes praticados por agentes p\u00fablicos90Curso de Teleatendimento em Crise Suicida91Curso de T\u00f3picos de Compara\u00e7\u00e3o Bal\u00edstica e Seguran\u00e7a em Mecanismos de Arma de Fogo92Curso de Tutoria para Servidores da Seguran\u00e7a P\u00fablica93Curso Especial de Policiamento com Motocicletas \u2013 CEPM/RAIO94Curso para Condutores de Ve\u00edculos de Emerg\u00eancia - CCVE95Curso Pr\u00e1tico de An\u00e1lise de Dados Telem\u00e1ticos96Curso Pr\u00e1tico de An\u00e1lise de Relat\u00f3rio de Intelig\u00eancia Financeira97Curso Pr\u00e1tico de Investiga\u00e7\u00e3o de Crime de Lavagem de Dinheiro98Curso T\u00e1tico de Apoio ao Exame Cautelar99Curso T\u00e1tico Operacional com Motocicletas - CTOM100Curso T\u00e1tico Policial Feminino - CTAPFortaleza-CE, 23 de fevereiro de 2024.Leonardo D\u2019Almeida Couto Barreto - DPC PCCEDIRETOR GERAL "
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 5\u00ba, inc. I, da Lei Complementar n\u00ba 98/2011 c/c Art. 19 da Lei Complementar n\u00ba 258/2021 e, CONSIDERANDO os fatos constantes da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar, protocolizada sob SPU n\u00ba 220604909-5, instaurada por interm\u00e9dio da Portaria CGD n\u00ba 558/2022, publicada no D.O.E. CE n\u00ba 240, de 02 de dezembro de 2022, visando apurar a responsabilidade disciplinar do policial penal PP Pedro Paulo Tavares de Freitas, tendo em vista as informa\u00e7\u00f5es constantes no of\u00edcio GAB/SAP n\u00ba 589/2022, encaminhando processo VIPROC n\u00ba 06049095/2022, onde consta que, segundo informa\u00e7\u00f5es prestadas pelo PP Eudes de Lima Santos de Ara\u00fajo, designado como chefe de equipe no Hospital e Sanat\u00f3rio Penal Professor Ot\u00e1vio Lobo (HSPPOL), no dia 09/05/2022, por volta das 23h45mun, o sindicado teria se ausentado do posto para o qual estava escalado, encontrando-se deitado no alojamento, j\u00e1 sem farda fazendo uso do celular, como se tivesse de folga ou no seu descanso; CONSIDERANDO que a conduta acima, em tese, constitui viola\u00e7\u00e3o de deveres descritas no Art. 6\u00ba, incisos I, X, XI, XII, XXI, bem como transgress\u00f5es disciplinares descritas no Art. 9\u00ba, incisos XIV, XVII e XXI, todos da Lei Complementar n\u00ba. 258/2021; CONSIDERANDO que durante a instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, o sindicado foi devidamente cientificado das acusa\u00e7\u00f5es (fl. 38), apresentou defesa pr\u00e9via (fls. 40/43), foi interrogado (fl. 77) e acostou alega\u00e7\u00f5es finais \u00e0s fls. 85/100. A Autoridade Sindicante inquiriu a seguintes testemunhas: PP Eudes de Lima Santos de Ara\u00fajo (fl. 54), PP Paulo Diego Silva da Mota (fls. 55 e 71), PP Concei\u00e7\u00e3o de Maria Galeno Pineo (fl. 64), PP Marcos Ant\u00f4nio Brito Baima (fl. 70) e PP Ubirajara Almeida Magalh\u00e3es (fl. 72); CONSIDERANDO que \u00e0s fls. 10/11, consta c\u00f3pia do relat\u00f3rio de plant\u00e3o do Hospital Penal Professor Olavo Oliveira \u2013 HSPPOL, referente ao dia 09/05/2022, onde consta o registro de que o servidor ora sindicado, por volta das 23h43min, teria se ausentado do posto de servi\u00e7o que fora escalado e se dirigido para o alojamento, onde teria trocado de roupas e se deitado em uma das camas, al\u00e9m de ter feito uso de celular; CONSIDERANDO que \u00e0 fl. 57, consta m\u00eddia contendo as audi\u00eancias de instru\u00e7\u00e3o e julgamento desta sindic\u00e2ncia, as quais foram realizadas por meio de videoconfer\u00eancia; CONSIDERANDO que ao final da instru\u00e7\u00e3o processual, ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o das alega\u00e7\u00f5es finais de defesa, a Autoridade Sindicante emitiu o Relat\u00f3rio Final n\u00ba 191/2023 (fls. 101/109), no qual concluiu o seguinte, in verbis: \u201c[\u2026] A Sindic\u00e2ncia teve seu fundamento em face da pr\u00e1tica, em tese, de viola\u00e7\u00e3o de deveres descritas no Art. 6\u00ba, incisos I, X, XI, XII e XXI, bem como, transgress\u00f5es disciplinares mencionadas no Art. 9\u00ba, incisos XIV, XVII e XXI, todos da Lei Complementar n\u00ba. 258/2021, na qual ap\u00f3s a instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, n\u00e3o restou comprovado que o Policial Pedro Paulo Tavares de Freitas teria cometido as citadas transgress\u00f5es, explico: A den\u00fancia relata que o Policial Penal Eudes de Lima Santos de Ara\u00fajo, designado como chefe de equipe no Hospital e Sanat\u00f3rio Penal Professor Ot\u00e1vio Lobo (HSPPOL), no dia 09/05/2022, teria redistribu\u00eddo todos os servidores nos seus respectivos postos, e que as 23h45min, o respectivo chefe verificou que o servidor Pedro Paulo Tavares de Freitas n\u00e3o estava no seu posto ora escalado, encontrando-se deitado no alojamento, j\u00e1 sem farda fazendo uso do celular, como se tivesse de folga ou no seu descanso. Contudo, o pr\u00f3prio denunciante do fato, o policial penal Eudes, em audi\u00eancia, disse que n\u00e3o lembra se o policial Pedro Paulo estaria sem farda, entrando em contradi\u00e7\u00e3o com a den\u00fancia, na qual foi alegado que o policial Pedro estaria deitado no alojamento e sem farda, vejamos: A testemunha ao ser questionada se houve algumas discuss\u00f5es entre eles durante o dia, respondeu que sim, mas disse que \u00e9 bastante profissional e que n\u00e3o levou para o lado pessoal. Ademais, a testemunha n\u00e3o soube afirmar se o policial Pedro estava vestido com a farda no momento em que o viu, uma vez que as luzes do alojamento estavam apagadas. A testemunha falou que acredita que o policial penal Pedro Paulo estava fardado, pois logo depois de t\u00ea-lo encon-trado no alojamento, rapidamente o Pedro apareceu no posto de trabalho. Ademais, ressaltou que o tempo em que o policial Pedro Paulo passou no alojamento teria sido breve e que logo teria retornado para o posto. (chefe de equipe Eudes de Lima Santos de Ara\u00fajo). Outro quesito importante, seria que o pr\u00f3prio policial Eudes, reconheceu em seu depoimento que deveria ter ido conversar com o policial Pedro Paulo para entender o motivo do denunciado encontrar-se naquele momento no alojamento, vejamos: Passada a palavra ao sindicado para os devidos esclarecimentos, o policial Pedro Paulo questionou ao policial Eudes, por qual motivo ele n\u00e3o perguntou aos policiais o porqu\u00ea de sua aus\u00eancia, bem como n\u00e3o teria ido conversar com ele sobre o fatos da den\u00fancia, j\u00e1 que o Eudes seria t\u00e3o profissional. Em resposta, o policial penal Eudes explicou que de fato n\u00e3o teria perguntado o motivo da aus\u00eancia do agente Pedro, e afirmou que nesse ponto falhou realmente, pois reconhece que deveria ter perguntado o que teria ocorrido, uma vez que uma conversa resolveria.(chefe de equipe Eudes de Lima Santos de Ara\u00fajo). Em rela\u00e7\u00e3o a den\u00fancia que o policial Pedro Paulo Tavares teria se ausentado do posto e se dirigido para o aloja-mento, inclusive, fazendo uso de celular no dormit\u00f3rio na hora do expediente, e que n\u00e3o teria observando as normas legais, deixando de cumprir a sua carga hor\u00e1ria de trabalho, e assim, teria agido de forma desidiosa, n\u00e3o deve prosperar pelos seguintes fatos, explico: A testemunha Marcos Ant\u00f4nio Brito Baima, em depoimento, disse que o policial Pedro Paulo pediu autoriza\u00e7\u00e3o para ir ao banheiro, inclusive, disse que o policial retornou logo depois para o posto. Ademais, falou que desconhece que o policial Pedro tenha ficado no dormit\u00f3rio fazendo uso de aparelho celular, vejamos: A testemunha Marcos ressaltou que no quadrante tinham em m\u00e9dia de tr\u00e9s a quatro policiais penais. Ent\u00e3o, a testemunha disse que sobre o fato do policial Pedro estar deitado no alojamento fazendo uso de celular, desconhece tal fato, pois o policial Pedro teria comunicado a testemunha que iria ao banheiro fazer necessidades fisiol\u00f3gicas e que retornou depois para o posto de trabalho. A testemunha disse que em nenhum momento houve preju\u00edzo ao servi\u00e7o publico, uma vez que possui vinte e cinco anos de servi\u00e7o na \u00e1rea penal. Ademais, no posto quadrante encontravam-se um bom n\u00famero de agentes. (PP Marcos Ant\u00f4nio Brito Baima). Outro ponto, seria que o policial penal Paulo Diego Silva da Mota explicou que nesse dia estava em uma escolta externa junto com o policial Pedro Paulo Tavares, contudo, ao chegarem na unidade, teriam pouco tempo para jantarem e irem ao banheiro, e que o Pedro Paulo avisou que precisava ir ao banheiro fazer necessidades fisiol\u00f3gicas. A testemunha falou que tem uma boa rela\u00e7\u00e3o de trabalho tanto com o policial Eudes como tamb\u00e9m com o Policial Pedro Paulo Tavares. Ademais, no dia dos fatos, o Eudes estava como chefe de equipe e teria feito uma escala de plant\u00e3o. Al\u00e9m disso, a testemunha explicou que estava de escolta diurna junto com o Pedro Paulo e ficaram respons\u00e1veis pelo primeiro hor\u00e1rio da escala noturna, hor\u00e1rio esse de vinte e duas horas a meia-noite, e que por chegarem com um certo atraso, o tempo ficou muito curto para jantar, tomar banho, trocar de roupa e render o colega no posto do plant\u00e3o. Diante desses fatos, o Poli-cial Pedro teria avisado a testemunha que precisava ir ao banheiro. (PP Paulo Diego Silva da Mota). Em rela\u00e7\u00e3o ao fato de que o Policial Pedro Paulo teria feito o uso do aparelho celular no alojamento durante o expediente, a testemunha Ubirajara Almeida Magalh\u00e3es disse que \u00e9 necess\u00e1rio fazer o uso do celular no dormit\u00f3rio, uma vez que os policiais est\u00e3o descansando do plant\u00e3o, vejamos: A testemunha explicou que sempre que vai fazer as necessidades fisiol\u00f3gicas, por muitas vezes n\u00e3o tem papel, ent\u00e3o, geralmente ap\u00f3s o uso do banheiro se faz necess\u00e1rio tomar um banho. Al\u00e9m do mais, o policial Pedro Paulo ao ir ao banheiro, teria posteriormente tomado um banho, e no momento em que se entra no dormit\u00f3rio da unidade, o correto \u00e9 pegar o celular para usar como luz para n\u00e3o incomodar os colegas no descanso. (PP Ubirajara Almeida Magalh\u00e3es). Por fim, o sindicado Pedro Paulo Tavares de Freitas, em interrogat\u00f3rio, relatou em sua defesa que ao chegar da escolta externa, foi necess\u00e1rio assumir logo o hor\u00e1rio do plant\u00e3o noturno, e posteriormente sentiu a necessidade de ir ao banheiro. Ademais, referente ao uso do celular, o policial Pedro explicou que a luz do aparelho \u00e9 importante para iluminar o dormit\u00f3rio e que apenas sentou na cama para realizar a retirada do coturno, vejamos: O interrogado explicou que teria chegado na unidade prisional por volta das vinte e uma horas e trinta minutos, contudo, o seu nome j\u00e1 estava na escala noturna de vinte e duas horas at\u00e9 meia-noite. Ent\u00e3o, j\u00e1 chegou naquela pressa para se alimentar e tomar um banho, mas n\u00e3o deu tempo de se assear, apenas comeu bem r\u00e1pido e foi para o posto. Nesse dia, o policial Pedro disse que tinham tr\u00eas policiais no posto, e por volta das onze e meia, teria sentido vontade de ir ao banheiro. Ademais, como no posto tinham tr\u00eas agentes, teria pedido ao policial mais antigo para ir ao banheiro para fazer suas necessidades fisiol\u00f3gicas. Logo depois saiu do posto e se dirigiu ao alojamento, haja vista o banheiro ser dentro do aloja-mento. Al\u00e9m disso, falou que fez o seu asseio pessoal e por isso estava sem roupa e foi visto no momento em que estava se despindo para ir ao banheiro. Em rela\u00e7\u00e3o ao uso do celular, o policial Pedro explicou que usou o aparelho no dormit\u00f3rio com o intuito de iluminar, evitando assim acordar os companheiros que trabalhariam no noturo mais tarde. Ressalta que em nenhum momento deitou no dormit\u00f3rio, e que teria sentado na cama para tirar o coturno e as meias.(sindicado PP Pedro Paulo Tavares de Freitas). Pelo exposto, examinados os autos da presente Sindic\u00e2ncia Administrativa, em que \u00e9 sindicado o servidor Pedro Paulo Tavares de Freitas, Policial Penal, M.F. N\u00ba 473.314-1-2, \u00e0 luz do que nele cont\u00e9m e \u00e0 vista de tudo o quanto se expendeu, e considerando que n\u00e3o ficou comprovado que o servidor n\u00e3o teria observando as normas legais, deixando de cumprir a sua carga hor\u00e1ria de trabalho, e assim, teria agido de forma desidiosa, fazendo uso do aparelho de celular no hor\u00e1rio de expediente, afigura-se adequado a sugest\u00e3o do Arquivamento dos autos, por aus\u00eancia de transgress\u00e3o disciplinar [\u2026]\u201d (grifou-se); CONSIDERANDO que em despacho exarado \u00e0 fl. 113, a Coordenadoria de Disciplina Civil \u2013 CODIC ratificou o entendimento supra, manifestando-se nos seguintes termos, in verbis \u201c[\u2026] 4. Homologamos o entendimento firmado pelo sindicante, fls. 101/109 ratificado pela Orientadora da CESIC, fls. 112 [\u2026]\u201d (grifou-se); CONSIDERANDO que todos os meios estruturais de se comprovar ou n\u00e3o o envolvimento transgres-sivo do sindicado foram esgotados no transcorrer do presente feito administrativo; CONSIDERANDO, por fim, que a Autoridade Julgadora, no caso, o Controlador Geral de Disciplina, acatar\u00e1 o relat\u00f3rio da Autoridade Processante (Sindicante ou Comiss\u00e3o Processante) sempre que a solu\u00e7\u00e3o estiver em conformidade \u00e0s provas dos autos, consoante descrito no Art. 28-A, \u00a7 4\u00b0 da Lei Complementar n\u00b0 98/2011; RESOLVE, diante do exposto: a) Acatar o Relat\u00f3rio Final n\u00ba191/2023 (fls. 101/109) e, por consequ\u00eancia: b) Absolver o processado PP PEDRO PAULO TAVARES DE FREITAS \u2013 M.F. n\u00ba 473.314-1-2, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s acusa\u00e7\u00f5es constantes na portaria inaugural, pela inexist\u00eancia de transgress\u00e3o; c) Nos termos do art. 30, caput da Lei Complementar 98, de 13/06/2011, caber\u00e1 recurso, em face desta decis\u00e3o no prazo de 10 (dez) dias corridos, dirigido ao Conselho de Disciplina e Correi\u00e7\u00e3o (CODISP/CGD), contados a partir do primeiro dia \u00fatil ap\u00f3s a data da intima\u00e7\u00e3o pessoal do acusado ou de seu defensor, segundo o que preconiza o Enunciado n\u00b0 01/2019-CGD, publicado no DOE n\u00b0 100 de 29/05/2019; d) Decorrido o prazo recursal ou julgado o recurso, a decis\u00e3o ser\u00e1 encaminhada \u00e0 Institui\u00e7\u00e3o a que perten\u00e7a o servidor para o imediato cumprimento de eventual medida imposta; e) Da decis\u00e3o proferida pela CGD ser\u00e1 expedida comunica\u00e7\u00e3o formal determinando o registro na ficha e/ou assentamentos funcionais do servidor. No caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00e3o disciplinar, a autoridade competente determinar\u00e1 o envio imediato a esta Controladoria Geral de Disciplina da documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria do cumprimento da medida imposta, em conson\u00e2ncia com o disposto no Art. 34, \u00a77\u00ba e \u00a78\u00ba, Anexo I do Decreto Estadual n\u00ba. 33.447/2020, publicado no D.O.E CE n\u00ba 021, de 30/01/2020, bem como no Provimento Recomendat\u00f3rio n\u00ba 04/2018 \u2013 CGD (publicado no D.O.E CE n\u00ba 013, de 18/01/2018). PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE E CUMPRA-SE. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA \u2013 CGD, em Fortaleza, 9 de fevereiro de 2024.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 5\u00ba, inc. I, da Lei Complementar n\u00ba 98/2011 c/c Art. 1\u00ba, inc. I, do Decreto n\u00ba 32.451/2017 c/c Art. 19 da Lei Complementar n\u00ba 258/2021 e, CONSIDERANDO os fatos constantes do Processo Administrativo Disciplinar n\u00ba 031/2023, protocolizado sob SPU n\u00ba 210043314-2, instaurado por interm\u00e9dio da Portaria CGD n\u00ba 261/2023, publicada no D.O.E. CE n\u00ba 078, de 26 de abril de 2023, visando apurar a responsabilidade disciplinar do PP Verc\u00eancio Magno Aguiar, o qual, no dia 08 de janeiro de 2021, teria comparecido na resid\u00eancia de sua sogra para buscar o filho de 04 (quatro) anos fora do hor\u00e1rio estabelecido nos autos do processo n\u00ba. 4000538-32.2018.8.06.0100, oportu-nidade em que teria amea\u00e7ado invadir o local, chutando e danificando o port\u00e3o, ocasi\u00e3o em que a v\u00edtima teria pedido socorro ao outro genro, o policial civil Marcelo Silv\u00e9rio de Castro, que conseguiu impedir a invas\u00e3o por parte do policial penal. Ressalte-se que as condutas atribu\u00eddas ao defendente resultaram no deferimento de medidas protetivas de urg\u00eancia em face do acusado (BO n\u00ba 303-260/2021); CONSIDERANDO que as condutas imputadas ao processado constituem, em tese, faltas disciplinares previstas nos artigos 191, incisos II e IV, c/c Art. 199, inciso II, ambos da Lei n\u00ba. 9.826/1974 (Estatuto dos Funcio-n\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado do Cear\u00e1); CONSIDERANDO que durante a instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, o processado foi devidamente cientificado das acusa\u00e7\u00f5es (fl. 34), apresentou defesa pr\u00e9via (fls. 37/39), foi interrogado (fl. 148), bem como acostou alega\u00e7\u00f5es finais \u00e0s fls. 124/138. A Comiss\u00e3o Processante inquiriu as seguintes testemunhas: Maria N\u00fabia Rodrigues Gomes (fl. 71), IPC Marcelo Silv\u00e9rio de Castro (fl. 72), Ant\u00f4nia Joyce Rodrigues Gomes (fl. 73), Luiz Alves Moreira Filho (fl. 74), Jos\u00e9 Ednilton Dutra de Sousa (fl. 76), Diego Rodrigo Farias (fl. 77) e Elisafan Sousa Bastos (fl. 78); CONSIDERANDO que \u00e0s fls. 104/105, consta c\u00f3pia do Boletim de Ocorr\u00eancia n\u00ba 303-260/2021, registrado pela senhora Maria N\u00fabia Rodrigues Gomes, denunciando que seu genro, o processado PP Verc\u00eancio Magno Aguiar, amea\u00e7ou invadir a resid\u00eancia da v\u00edtima, com chutes no port\u00e3o, oportunidade em que representou pela concess\u00e3o de medidas protetivas de urg\u00eancia; CONSIDERANDO que em consulta ao sistema de informa\u00e7\u00f5es da Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social do Estado do Cear\u00e1, verifica-se que o precitado Boletim de Ocorr\u00eancia n\u00ba 303-260/2021 n\u00e3o foi convertido em qualquer procedimento policial, n\u00e3o constando qualquer encaminhamento ao Poder Judici\u00e1rio, situa\u00e7\u00e3o confirmada pela Delegacia de Defesa da Mulher de Fortaleza por meio do e-mail \u00e0 fl. 102; CONSI-DERANDO que em consulta ao sistema e-SAJ, do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Cear\u00e1, verifica-se que n\u00e3o foi localizado nenhum processo de concess\u00e3o de medidas protetivas de urg\u00eancia que tenha rela\u00e7\u00e3o com os fatos narrados no Boletim de Ocorr\u00eancia n\u00ba 303-260/2021; CONSIDERANDO que no Apenso I do presente processo, consta m\u00eddia contendo as audi\u00eancias de instru\u00e7\u00e3o da presente sindic\u00e2ncia, as quais foram realizadas por meio de videoconfer\u00eancia; CONSIDERANDO que em depoimento prestado por meio de videoconfer\u00eancia, cuja transcri\u00e7\u00e3o encontra-se no relat\u00f3rio final elaborado pela Trinca Proces-sante (fl. 153), a testemunha Maria N\u00fabia Rodrigues asseverou, in verbis: \u201cque se recorda dos fatos. Que \u00e9 ex-sogra do acusado, ouvida sem prestar o compromisso de dizer a verdade. Estava em casa no dia dos fatos acompanhada de Marcelo Silv\u00e9rio de Castro (policial civil) e mais duas crian\u00e7as dormindo. Marcelo \u00e9 casado com a filha mais velha da testemunha. Disse que o acusado chegou por volta das 10 (dez) horas, ou seja, bem antes do hor\u00e1rio ajustado (14h). Como era muito antes a crian\u00e7a n\u00e3o estava em casa. O acusado, que sempre \u00e9 agressivo, j\u00e1 chegou ao local desta forma. Como o acusado n\u00e3o aceita n\u00e3o, deu um chute que quebrou o port\u00e3o. Todos na fam\u00edlia t\u00eam medo do acusado. N\u00e3o foi a primeira vez que o acusado invadiu o local. No dia, como a testemunha ficou muito assustada, chamou Marcelo ap\u00f3s o chute no port\u00e3o. A testemunha chamou Marcelo e foi cuidar das crian\u00e7as que ali estavam, n\u00e3o sabendo o que ocorreu entre o acusado e Marcelo. A depoente abriu o port\u00e3o para atender o acusado mas, mesmo assim e irritado, o sujeito chutou e quebrou o port\u00e3o que estava parcialmente aberto. \u00c9 costume do acusado dar chutes em tudo. A depoente n\u00e3o viu, no dia, se o acusado estaria armado, mas ela sabe que ele costuma andar armado sempre. N\u00e3o percebeu se ele estava drogado ou mesmo alcoolizado. No dia ele foi rude e agressivo, mas n\u00e3o ofendeu ou agrediu verbalmente a depoente. Nesse dia tamb\u00e9m n\u00e3o agrediu fisicamente a depoente. O acusado n\u00e3o conseguiu efetivar a invas\u00e3o, isso naquele dia, mas em outros, sim. O acusado somente recuou diante da presen\u00e7a de Marcelo, j\u00e1 que ele acreditava que este n\u00e3o estaria li. A testemunha foi a delegacia registrar os fatos, mas n\u00e3o sabe se h\u00e1 procedimento instaurado. Em outras oportunidades o acusado j\u00e1 ofendeu verbalmente a testemunha. Marcelo tamb\u00e9m anda armado, mas n\u00e3o sabe se no dia assim estava. Acha que o acusado chegou de carro, segundo informes. O pr\u00f3prio acusado disse que guardava sua arma na meia, n\u00e3o tendo a depoente visto a arma\u201d (grifou-se); CONSIDERANDO que em depoimento prestado por meio de videoconfer\u00eancia, cuja transcri\u00e7\u00e3o encontra-se no relat\u00f3rio final elaborado pela Trinca Processante (fl. 154), o policial civil IPC Marcelo Silv\u00e9rio de Castro asseverou, in verbis: \u201cEstava no quarto com as duas filhas quando o acusado chegou ao local. Ainda reside no local com a esposa e filhas. Ouviu gritos da N\u00fabia chamando por ele, saindo em seu apoio armado. Encontrou a sogra no port\u00e3o e viu algu\u00e9m chutando muito forte no port\u00e3o e, por n\u00e3o saber exatamente do que se tratava, efetuou um disparo de advert\u00eancia e grita POL\u00cdCIA. Ao constatar que se tratava do acusado e, ao question\u00e1-lo, foi afrontado e ouviu do acusado que esta iria levar seu filho de qualquer forma. Ambos os sujeitos acionaram a CIOPS em apoio. Os chutes eram muito fortes, tando \u00e9 que at\u00e9 a presente data n\u00e3o conseguiram consert\u00e1-lo. Foram alguns chutes que somente cessaram com o disparo \u00fanico realizado. Viu o port\u00e3o sendo chutado completamente fechado, n\u00e3o sabendo se ele havia sido aberto, ainda que parcialmente, em algum momento. N\u00e3o viu o acusado portando arma, mas ele estava muito nervoso e agitado, n\u00e3o sabendo se sob efeito de alguma subst\u00e2ncia. Tudo ocorreu por volta das 09 (nove) ou 10h (dez horas). O filho do acusado n\u00e3o se encontrava no local, nem mesmo Joyce. Desconhece amea\u00e7as no dia. O acusado ofendeu o depoente verbalmente, chamando-o de \u2018merda\u2019, de \u2018bosta\u2019. N\u00e3o houve agress\u00e3o f\u00edsica ou mesmo amea\u00e7a. Existe um BO de 2017 do acusado amea\u00e7ando o depoente. A resid\u00eancia n\u00e3o foi invadida no dia. O depoente acompanhou N\u00fabia at\u00e9 o 12\u00ba DP para registrar o BO, mas n\u00e3o sabe se o mesmo fora convertido em IP. N\u00e3o se recorda como o acusado foi at\u00e9 o local\u201d (grifou-se); CONSIDERANDO que em depoimento prestado por meio de videoconfer\u00eancia, cuja transcri\u00e7\u00e3o encontra-se no relat\u00f3rio final elaborado pela Trinca Processante (fl. 154), a ex-esposa do acusado, Ant\u00f4nia Joyce Rodrigues Gomes, asseverou, in verbis: \u201cque n\u00e3o estava em casa no momento do ocorrido. Disse que o acertado era o acusado buscar o filho \u00e0s 14h (quatorze horas) e que, ocasionalmente, ele ia buscar o menino mais cedo, mas n\u00e3o t\u00e3o cedo. Como n\u00e3o houve aviso, a declarante n\u00e3o teve como levar a crian\u00e7a mais cedo. Soube que o acusado estava bem agitado, mas n\u00e3o sabe dele ter agredido ningu\u00e9m. Soube apenas que foi um grande esc\u00e2ndalo e que o acusado, muito exaltado, tentou invadir a casa. O port\u00e3o da casa de fato foi amassado. A declarante estava em gravidez de risco na \u00e9poca. N\u00e3o sabe de disparos no local e nem mesmo quem estaria armado. Medidas protetivas anteriores ao fato j\u00e1 existiam, mas n\u00e3o sabe a testemunha se ainda estavam vigentes. O acusado era sim uma pessoa violenta. Ap\u00f3s o fato tamb\u00e9m foram solicitadas medidas protetivas, j\u00e1 que o acusado passou a ser mais dif\u00edcil no trato ap\u00f3s o ocorrido. Ap\u00f3s o ocorrido o acusado foi at\u00e9 a escola do filho e falou mal da declarante para os funcion\u00e1rios, denegrindo sua imagem. Foi casada com o acusado de 2014 a 2017, tendo sido agredida com um soco no rosto em uma oportunidade. Tem apenas um filho com o acusado. Era amea\u00e7ada constantemente pelo acusado, sendo um casamento bem tempestuoso\u201d (grifou-se); CONSIDERANDO que em depoimento prestado por meio de videoconfer\u00eancia, cuja transcri\u00e7\u00e3o encontra-se no relat\u00f3rio final elaborado pela Trinca Processante (fl. 155), a testemunha Luiz Alves Moreira Filho asseverou, in verbis: \u201cque estava em casa quando ouviu um barulho muito alto. Ao sair para ver constatou uma discuss\u00e3o entre um desconhecido querendo entrar a for\u00e7a e Marcelo impedindo. O Rapaz queria ver um filho. Reside vizinho ao local (casa da esquerda). Viu o acusado empurrando o port\u00e3o e Marcelo, querendo entrar. Tudo foi r\u00e1pido para a testemunha, que em dado momento voltou para casa e n\u00e3o viu o desfecho dos fatos. N\u00e3o viu arma e nem disparos. N\u00e3o sabe se o acusado estava alcoolizado. N\u00e3o houve barulho de tiro. N\u00e3o presenciou agress\u00f5es ou amea\u00e7as. Foi a primeira vez que presenciou algo parecido\u201d (grifou-se); CONSIDERANDO que em depoimento prestado por meio de videoconfer\u00eancia, cuja transcri\u00e7\u00e3o encontra-se no relat\u00f3rio final elaborado pela Trinca Proces-sante (fl. 155), a testemunha Jos\u00e9 Ednilton Dutra de Sousa asseverou, in verbis: \u201cque n\u00e3o conhece a pessoa do acusado, tendo conversado com o mesmo apenas em duas oportunidades. Como taxista, durante uma corrida, presenciou um tumulto no local dos fatos, na Granja Portugal, Em\u00edlio Menezes, salvo engano. Parou para ver o que ocorria em virtude de um disparo de arma de fogo realizado, vendo uma pessoa exaltada com uma arma na m\u00e3o. O acusado estaria calado e quem estaria exaltado seria o sujeito armado. Com a chegada da pol\u00edcia o sujeito armado negou os fato. Informa a testemunha que o sujeito atirou em dire\u00e7\u00e3o a pessoa do acusado. A pessoa que a testemunha conduzia em seu t\u00e1xi era amiga do acusado, sendo a testemunha localizada desta forma. N\u00e3o sabe a raz\u00e3o do disparo. N\u00e3o presenciou as a\u00e7\u00f5es imputadas ao acusado. N\u00e3o viu quem disparou. Estava a no m\u00e1ximo 100m (cem metros) do local do disparo. Viu o acusado sem rea\u00e7\u00e3o, em estado de choque. Permaneceu no local como \u2018curioso\u2019. Houve aglomera\u00e7\u00e3o no local. Conversou com o acusado no dia, fazendo uma corrida com o mesmo at\u00e9 a delegacia. Era conhecido/amigo de Diego, ent\u00e3o passageiro\u201d (grifou-se); CONSIDERANDO que em depoimento prestado por meio de videoconfer\u00eancia, cuja transcri\u00e7\u00e3o encontra-se no relat\u00f3rio final elaborado pela Trinca Processante (fls. 155/156), a testemunha Diego Rodrigo Farias asseverou, in verbis: \u201cque presenciou os fatos. Disse que tinha marcado de encontrar a pessoa do acusado e que chegou ao local durante a confus\u00e3o. Foi de t\u00e1xi para encontrar o acusado. Escutou um barulho muito semelhante a um disparo. O acusado foi quem enviou o endere\u00e7o para onde a testemunha deveria ir, local onde iria buscar o filho. Acredita que o acusado teria ido ao local de Uber. Somente conversou com o acusado ap\u00f3s terminada a confus\u00e3o. Sabe que o acusado n\u00e3o conseguiu pega o filho. Acha que a outra pessoa no local estaria armada, tendo a impress\u00e3o de ter visto uma arma, mas n\u00e3o presenciou disparo algum. Acompanhou o acusado at\u00e9 uma delegacia para registrar o fato, mas n\u00e3o conseguiu porque estaria fechada, seguindo cada um para sua casa. N\u00e3o conhecia o motorista do t\u00e1xi que o conduziu, mas havia feito uma corrida anterior com o mesmo. O sujeito supostamente armado estava falando e falando para o acusado, aparentando falar meio agressivo. \u00c9 amigo do acusado h\u00e1 cerca de 10 (dez) anos, sendo amigo de sa\u00edrem juntos inclusive, tendo deixado de se ver durante os relacionamentos do mesmo\u201d (grifou-se); CONSIDERANDO que em depoimento prestado por meio de videoconfer\u00eancia, cuja transcri\u00e7\u00e3o encontra-se no relat\u00f3rio final elaborado pela Trinca Processante (fl. 156), a testemunha Elisafan Sousa Bastos asseverou, in verbis: \u201cque conheceu o acusado no dia dos fatos. Vendia din-din ali. Viu o acusado chegar at\u00e9 o port\u00e3o da casa e chamar, sendo atendido por uma senhora. N\u00e3o viu o chute no port\u00e3o e nem escutou pancada. N\u00e3o viu o acusado discutir com a senhora da casa. Estava do outro lado da rua e n\u00e3o ouviu a conversa, mas via o que acontecia. N\u00e3o percebeu a conversa elevar o tom. Um sujeito saiu de casa nervoso e disparou contra o acusado, tendo a testemunha visto isso. Ap\u00f3s o disparo o acusado ainda foi ofendido pelo sujeito armado, chegando a pol\u00edcia ao local posteriormente. O acusado n\u00e3o fez nada contra o sujeito armado. N\u00e3o conhecia ningu\u00e9m dali\u201d (grifou-se); CONSIDERANDO que em interrogat\u00f3rio prestado por meio de videoconfer\u00eancia, cuja transcri\u00e7\u00e3o encontra-se no rela-t\u00f3rio final elaborado pela Trinca Processante (fl. 156), o processado PP Verc\u00eancio Magno Aguiar asseverou, in verbis: \u201cque \u00e9 inocente das acusa\u00e7\u00f5es. Realmente foi buscar o filho pouco antes do hor\u00e1rio. S\u00f3 v\u00ea o filho uma vez por m\u00eas. Foi de Uber e pediu para este esperar. No local sua sogra negou entregar a crian\u00e7a pelo hor\u00e1rio, duas horas mais cedo. Quando ia dispensar o Uber, o policial civil Marcelo saiu de casa disparando em dire\u00e7\u00e3o do interrogado. Marcelo ofendeu e \u2018escalou\u2019 o interrogado que sequer armado estava, chamando a pol\u00edcia e acusando injustamente o acusado. Estava desarmado e n\u00e3o resistiu a a\u00e7\u00e3o policial. Suas ex-sogra e esposa o prejudicam de todas as maneiras, em especial, dificultando sua rela\u00e7\u00e3o com seu filho. Chegou a passar um ano sem contato de seu filho. Ficou depressivo com base na separa\u00e7\u00e3o da esposa e do filho. Ap\u00f3s a a\u00e7\u00e3o policial foi de carona at\u00e9 a delegacia e registrou um BO sobre os fatos, isso na companhia de seu filho. Informa que testemunhas foram criadas em seu desfavor, com vers\u00f5es mentirosas. Reafirma que os disparos de Marcelo foram em sua dire\u00e7\u00e3o. No dia foi recebido pela ex-sogra. N\u00e3o entrou na resid\u00eancia. Chegou as 11h (onze horas) e o hor\u00e1rio acertado era 14h (catorze horas). N\u00e3o chutou port\u00e3o e nem tentou entrar no local \u00e0 for\u00e7a. N\u00e3o ouviu a ex-sogra pedir socorro ao Marcelo. Sua ex-esposa renovou por 03 (tr\u00eas) vezes os pedidos de medidas protetivas em seu favor e contra o interrogado. N\u00e3o houve discuss\u00e3o pr\u00e9via com Marcelo antes do disparo por este realizado. N\u00e3o ofendeu a ex-sogra. Nunca teve problemas com Marcelo, nem mesmo antes daquele dia. N\u00e3o sabe as raz\u00f5es de tanto \u00f3dio. Foi efetuado contra sua pessoa apenas um disparo de arma de fogo, n\u00e3o sabendo o interrogado onde o proj\u00e9til foi parar\u201d (grifou-se); CONSIDERANDO que ao final da instru\u00e7\u00e3o processual, ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o das raz\u00f5es finais de defesa, a Comiss\u00e3o Processante emitiu o Relat\u00f3rio Final (fls. 152/157), no qual concluiu o seguinte, in verbis: \u201c[\u2026] Anali-sadas as provas at\u00e9 aqui produzidas, temos como incontroverso que o acusado realmente chegou mais cedo para buscar seu filho no dia, assim como n\u00e3o h\u00e1 d\u00favidas acerca do disparo de arma de fogo realizado pelo policial Marcelo. D\u00favidas pairam sobre quem teria ofendido quem, se o acusado realmente tentou invadir a casa de sua ex-sogra, se de fato chutou o port\u00e3o e se o disparo realizado pelo policial Marcelo foi mesmo indispens\u00e1vel e se tinha como alvo o acusado ou se foi de advert\u00eancia para o alto. Testemunhas do povo, em tese imparciais, existem para os dois lados. Temos o vizinho da Sra. N\u00fabia asseverando que o acusado tentou sim invadir o local e, para tanto, empurrou Marcelo, bem como temos testemunhas afirmando que Marcelo era o exaltado e que atirara na dire\u00e7\u00e3o de Verc\u00eancio. Por todo o exposto e nos valendo dos princ\u00edpios do direito aplic\u00e1veis ao caso, tendo em mente a verossimilhan\u00e7a das vers\u00f5es apre-sentadas, considerando que qualquer puni\u00e7\u00e3o a ser aplicada exige um grau de certeza n\u00e3o obtida na presente apura\u00e7\u00e3o, entendemos pelo arquivamento do PAD em quest\u00e3o.Diante do exposto, a Terceira Comiss\u00e3o de Processo Administrativo Disciplinar, \u00e0 unanimidade de seus membros, sugere o arquivamento do feito pelos fatos e fundamentos j\u00e1 expostos. [\u2026]\u201d (grifou-se); CONSIDERANDO que a Coordenadoria de Disciplina Civil \u2013 CODIC, por meio do Despacho de fl. 161, acatou a sugest\u00e3o da Comiss\u00e3o Processante, reconhecendo que o processo desenvolveu-se respeitando-se o contradit\u00f3rio e a ampla defesa; CONSI-DERANDO que todos os meios estruturais de se comprovar ou n\u00e3o o envolvimento transgressivo do processado foram esgotados no transcorrer do presente feito administrativo; CONSIDERANDO os assentamentos funcionais \u00e0s fls. 49/54, verifica-se que o PP Verc\u00eancio Magno Aguiar \u2013 M.F. n\u00ba 473.082-1-6 tomou posse no cargo de Agente Penitenci\u00e1rio do Estado do Cear\u00e1 em 07/03/2013, possui 03 (tr\u00eas) elogios funcionais e n\u00e3o apresenta registro ativo de puni\u00e7\u00e3o disciplinar; CONSIDERANDO, por fim, que a Autoridade Julgadora, no caso, o Controlador Geral de Disciplina, acatar\u00e1 o relat\u00f3rio da Autoridade Processante (Sindicante ou Comiss\u00e3o Processante) sempre que a solu\u00e7\u00e3o estiver em conformidade \u00e0s provas dos autos, consoante descrito no Art. 28-A, \u00a7 4\u00b0 da Lei Complementar n\u00b0 98/2011; RESOLVE, diante do exposto: a) Acatar o Relat\u00f3rio Final de fls. 152/157 e, por consequ\u00eancia: b) absolver o proces-sado PP VERC\u00caNCIO MAGNO AGUIAR \u2013 M.F. n\u00ba 473.082-1-6, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s acusa\u00e7\u00f5es constantes na portaria inaugural, pela insufici\u00eancia de provas, ressalvando a possibilidade de instaura\u00e7\u00e3o de novo feito, caso surjam novos fatos ou evid\u00eancias posteriormente \u00e0 conclus\u00e3o deste procedimento; c) Nos termos do art. 30, caput da Lei Complementar 98, de 13/06/2011, caber\u00e1 recurso, em face desta decis\u00e3o no prazo de 10 (dez) dias corridos, dirigido ao Conselho de Disciplina e Correi\u00e7\u00e3o (CODISP/CGD), contados a partir do primeiro dia \u00fatil ap\u00f3s a data da intima\u00e7\u00e3o pessoal do acusado ou de seu defensor, segundo o que preconiza o Enunciado n\u00b0 01/2019-CGD, publicado no DOE n\u00b0 100 de 29/05/2019; d) Decorrido o prazo recursal ou julgado o recurso, a decis\u00e3o ser\u00e1 encaminhada \u00e0 Institui\u00e7\u00e3o a que perten\u00e7a o servidor para o imediato cumprimento de eventual medida imposta; e) Da decis\u00e3o proferida pela CGD ser\u00e1 expedida comunica\u00e7\u00e3o formal determinando o registro na ficha e/ou assentamentos funcionais do servidor. No caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00e3o disci-plinar, a autoridade competente determinar\u00e1 o envio imediato a esta Controladoria Geral de Disciplina da documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria do cumprimento da medida imposta, em conson\u00e2ncia com o disposto no Art. 34, \u00a77\u00ba e \u00a78\u00ba, Anexo I do Decreto Estadual n\u00ba. 33.447/2020, publicado no D.O.E CE n\u00ba 021, de 30/01/2020, bem como no Provimento Recomendat\u00f3rio n\u00ba 04/2018 \u2013 CGD (publicado no D.O.E CE n\u00ba 013, de 18/01/2018). PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE E CUMPRA-SE. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA \u2013 CGD, em Fortaleza, 9 de fevereiro de 2024.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 5\u00ba, inc. I, da Lei Complementar n\u00ba 98/2011 c/c Art. 19 da Lei Complementar n\u00ba 258/2021 e, CONSIDERANDO os fatos constantes da Sindic\u00e2ncia Administrativa Disciplinar, protocolizada sob SPU n\u00ba 211107521-8, instaurada por interm\u00e9dio da Portaria CGD n\u00ba 141/2023, publicada no D.O.E. CE n\u00ba 048, de 10 de mar\u00e7o de 2023, visando apurar a responsabilidade disci-plinar do policial penal PP Romildo Wilson Ferreira dos Santos Neto, o qual teria realizado uma grava\u00e7\u00e3o convocando a categoria dos policiais penais para manifesta\u00e7\u00e3o contra o projeto de Lei Complementar n\u00ba 8768/2021, que se realizaria no dia 20/11/2021, no audit\u00f3rio do Semin\u00e1rio da Prainha, nesta capital, al\u00e9m de se utilizar de express\u00f5es depreciativas relacionadas \u00e0 gest\u00e3o da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria/SAP; CONSIDERANDO que as condutas atribu\u00eddas ao servidor, em tese, configuram viola\u00e7\u00e3o de deveres descritas no Art. 191, incisos I, II, IV, bem como, proibi\u00e7\u00f5es mencionadas no Art. 193, incisos II e V, todos da Lei n\u00ba 9.826/1974; CONSIDERANDO que durante a instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, o sindicado foi devidamente cientificado das acusa\u00e7\u00f5es (fl. 35), apresentou defesa pr\u00e9via (fl. 49), foi interrogado (fl. 60) e acostou alega\u00e7\u00f5es finais \u00e0s fls. 63/68. A Autoridade Sindicante arrolou as seguintes teste-munhas: PP C\u00edcero An\u00edsio Rocha Ferreira (fl. 46), PP Adailton C\u00e2ndido de Alc\u00e2ntara (fl. 47), PP Cristiano Batista Freire (fl. 58) e PP Valdenia Arruda de Oliveira (fl. 59); CONSIDERANDO que \u00e0s fls. 06/08, consta o Relat\u00f3rio T\u00e9cnico n\u00ba 638/2021, realizado pela Coordenadoria de Intelig\u00eancia deste \u00f3rg\u00e3o correicional com a informa\u00e7\u00e3o de que o servidor ora sindicado participou ativamente da manifesta\u00e7\u00e3o contra a aprova\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo Disciplinar dos Policiais Penais do Estado do Cear\u00e1, realizada em 16 de novembro de 2021, em frente a Assembleia Legislativa do Estado, tendo convocado a categoria dos policiais penais para manifesta\u00e7\u00e3o contra o projeto de Lei Complementar n\u00ba 8768/2021, que se realizaria no dia 20/11/2021, no audit\u00f3rio do Semin\u00e1rio da Prainha, nesta capital, al\u00e9m de se utilizar de express\u00f5es depreciativas relacionadas \u00e0 gest\u00e3o da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria/SAP (fotografias \u00e0 fl. 07); CONSIDERANDO que \u00e0 fl. 08, consta m\u00eddia (DVD) contendo imagens capturadas durante a manifesta\u00e7\u00e3o realizada no dia 16 de novembro de 2021, em frente a Assembleia Legislativa. Destaque-se que no \u201cV\u00cdDEO 01\u201d, \u00e9 poss\u00edvel visualizar que o servidor sindicado chama a mensagem legislativa de \u201clei da morda\u00e7a\u201d, ao tempo em que convoca os policiais penais para uma assembleia que aconteceria no s\u00e1bado, no Semin\u00e1rio da Prainha. Ademais, no decorrer do v\u00eddeo, o servidor demonstra insatisfa\u00e7\u00e3o com a gest\u00e3o do Secret\u00e1rio Mauro Albuquerque, chamando-a de \u201cgest\u00e3o mort\u00edfera\u201d, em refer\u00eancia aos casos de mortes de policiais penais do Estado do Cear\u00e1. O defendente tamb\u00e9m ataca a Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Estado aduzindo \u201cn\u00e3o faz sentido da perman\u00eancia de um d\u00e9spota\u201d, \u201camea\u00e7ando a vida constantemente dos nossos colegas\u201d, afirmando que os policiais penais estariam sofrendo ass\u00e9dio moral, persegui\u00e7\u00f5es e abuso de autoridade. Ademais, nos v\u00eddeos 02 e 03, o servidor ora sindicado aparece proferindo o seguinte: \u201conde est\u00e1 parando o dinheiro? est\u00e1 parando no bolso da FIPE e tamb\u00e9m no bolso do Secret\u00e1rio Mauro Albuquerque\u201d, concluindo com gritos \u201cfora Mauro\u201d, repetidas vezes; CONSIDERANDO que \u00e0 fl. 48, consta m\u00eddia contendo as audi\u00eancias de instru\u00e7\u00e3o da presente sindic\u00e2ncia, as quais foram realizadas por meio de videoconfer\u00eancia; CONSIDERANDO que ao final da instru\u00e7\u00e3o processual, ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o das alega\u00e7\u00f5es finais de defesa, a Autoridade Sindicante emitiu Relat\u00f3rio Final n\u00ba 143/2023 (fls. 69/76), no qual concluiu o seguinte, in verbis: \u201c[\u2026] A Sindic\u00e2ncia teve seu fundamento em face da pr\u00e1tica, em tese, de viola\u00e7\u00e3o de deveres descritas no Art. 191, incisos I, II e IV, bem como das proibi\u00e7\u00f5es mencionadas no Art. 193, incisos II e V, todos da Lei n\u00ba 9.826/1974, a qual ap\u00f3s a instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, ficou comprovado que o Policial Penal Romildo Wilson Ferreira dos Santos Neto teria cometido as citadas transgress\u00f5es. A den\u00fancia \u00e9 referente a um v\u00eddeo veiculado na rede social, por meio do aplicativo WhatsApp, envolvendo o Policial Penal Romildo Wilson Ferreira dos Santos Neto, que no dia 16/11/2021, em frente ao pr\u00e9dio da Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1, o referido policial teria convocado a categoria dos policiais penais para uma manifesta\u00e7\u00e3o contra o projeto de Lei Complementar n\u00ba 8768/2021, que se realizaria no dia 20/11/2021, no audit\u00f3rio do Semin\u00e1rio da Prainha, nesta capital, al\u00e9m de se utilizar de express\u00f5es depreciativas relacionadas \u00e0 gest\u00e3o da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria/SAP, chamando-a de \u2018gest\u00e3o mort\u00edfera\u2019 em refer\u00eancia aos recentes casos de mortes envolvendo policiais penais do Estado do Cear\u00e1. Ademais, o servidor Romildo chega a afirmar que os policiais sofrem ass\u00e9dio moral, persegui\u00e7\u00e3o e abuso de autoridade dos gestores da SAP/CE. Os v\u00eddeos mostram o servidor Romildo expressando as falas: \u2018onde est\u00e1 parando o dinheiro\u2019 \u2018est\u00e1 parando no bolso da FIPE e tamb\u00e9m no bolso do Secret\u00e1rio Mauro Albuquerque\u2019, e finaliza com gritos \u2018fora Mauro\u2019. Questionado sobre esses fatos em interrogat\u00f3rio, o policial Romildo disse que citou a express\u00e3o \u201ccultura da morda\u00e7a\u201d em um sentido figurado por ser um intelectual, e que ao falar a frase \u2018gestores mort\u00edferos\u2019, encontrava-se de licen\u00e7a psiqui\u00e1trica e fazendo uso de medica\u00e7\u00e3o tarja preta. Ademais, justificou que as falas: \u2018onde est\u00e1 parando o dinheiro\u2019 \u2018parou no bolso da FIPE e do Secret\u00e1rio Mauro\u2019, teriam a finalidade de enquanto cidad\u00e3o, querer saber quantos cursos ocorreram e quais os valores teriam sidos repassados em \u2018royalties\u2019. Por fim, o servidor explicou que as faixas \u2018fora Mauro\u2019 de autoria do sindicato \u00e9 que teriam influenciado toda categoria a gritar \u2018fora Mauro\u2019. Contudo, entendo que as justificativas do policial Romildo n\u00e3o o exime do il\u00edcito administrativo de referir-se de modo depreciativo as autoridades e de ter promovido manifesta\u00e7\u00e3o em desapre\u00e7o, explico: Apesar das testemunhas n\u00e3o afirmarem que presenciaram os fatos descritos nas den\u00fan-cias citadas acima, os v\u00eddeos em anexo no processo s\u00e3o provas incontestes (Fls.08), uma vez que o servidor Romildo aparece nos v\u00eddeos pondo em xeque a moral e a probidade da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria, bem como a lisura do Estado do Cear\u00e1. O servidor p\u00fablico s\u00f3 pode agir de acordo com o comando da lei e nunca transgredi-la. Contudo, restou demonstrado que o servidor Romildo se manifestou em p\u00fablico, usando palavras d\u00fabias e pejorativas afrontando diretamente ao Estado, uma vez que no caso em tela foi comprovado que o policial penal se referiu de modo depreciativo em uma manifesta\u00e7\u00e3o de desapre\u00e7o em desfavor da gest\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Estado do Cear\u00e1. Por fim, examinado as Alega\u00e7\u00f5es Finais, mesmo que o servidor Romildo estivesse fazendo uso de medicamentos tarja preta, e que estivesse abalado com a morte de seus amigos de farda, em nenhum momento foi demons-trado no processo que o referido servidor n\u00e3o tinha ao tempo dos fatos o entendimento do il\u00edcito administrativo, haja vista n\u00e3o constar na exordial laudos ou per\u00edcias que demonstrassem a sua incapacidade. Ademais, independentemente o Romildo ser l\u00edder ou n\u00e3o do movimento na Assembleia, tal fato n\u00e3o o exime da responsabilidade disciplinar, tendo em vista os v\u00eddeos demonstrarem a sua participa\u00e7\u00e3o falando em p\u00fablico atrav\u00e9s de um microfone. Pelo exposto, examinados os autos da presente Sindic\u00e2ncia Administrativa, tendo como sindicado o Policial Penal Romildo Wilson Ferreira dos Santos Neto, M.F. N\u00ba 473.190-1-3, e considerando que ficou comprovado que o servidor teria cometido viola\u00e7\u00f5es de deveres, tendo em vista ter faltado com lealdade as institui\u00e7\u00f5es constitucionais e administrativas, deixando de observar as normas legais, faltando com contin\u00eancia e decoro funcional, bem como teria violado as proibi\u00e7\u00f5es, referindo-se de modo depreciativo \u00e0s autoridades e promovendo manifesta\u00e7\u00e3o em desapre\u00e7o, afigura-se adequado a sugest\u00e3o da aplica\u00e7\u00e3o da suspens\u00e3o, san\u00e7\u00e3o disciplinar prevista no Art. 196, inciso II da Lei n\u00ba 9.826/1974. [\u2026]\u201d (grifou-se); CONSIDERANDO que em despacho exarado \u00e0 fl. 80, a Coordena-doria de Disciplina Civil \u2013 CODIC ratificou o entendimento acima, nos seguintes termos, in verbis \u201c[\u2026] 4. Analisados os autos, verifica-se que foram cumpridas as formalidades legais, respeitando-se o contradit\u00f3rio e a ampla defesa; 5. Quanto ao m\u00e9rito, homologamos o entendimento firmado no relat\u00f3rio de fls.69/76, ratificado pela Orientadora da CESIC, fls.79, diante da demonstra\u00e7\u00e3o da pr\u00e1tica de faltas disciplinares previstas no art.191, I, II, IV e art.193, II e V da Lei n.\u00ba 9.826/74 [\u2026]\u201d (grifou-se); CONSIDERANDO que todos os meios estruturais de se comprovar ou n\u00e3o o envolvimento transgressivo do sindicado foram esgotados no transcorrer do presente feito administrativo; CONSIDERANDO que a ficha funcional (fls. 19/24) demonstra que o sindicado foi nomeado para o cargo de Policial Penal do Estado do Cear\u00e1 no dia 07/03/2013, possui 02 (dois) elogios e n\u00e3o apresenta registros de puni\u00e7\u00e3o disciplinar; CONSIDERANDO, por fim, que a Autoridade Julgadora, no caso, o Controlador Geral de Disciplina, acatar\u00e1 o relat\u00f3rio da Autoridade Processante (Sindi-cante ou Comiss\u00e3o Processante) sempre que a solu\u00e7\u00e3o estiver em conformidade \u00e0s provas dos autos, consoante descrito no Art. 28-A, \u00a7 4\u00b0 da Lei Comple-mentar n\u00b0 98/2011; RESOLVE, diante do exposto: a) Acatar o Relat\u00f3rio Final n\u00ba143/2023 (fls. 69/76) e, por consequ\u00eancia: b) Punir com 60 (sessenta) dias de Suspens\u00e3o, o sindicado PP ROMILDO WILSON FERREIRA DOS SANTOS NETO \u2013 M.F. n\u00ba 473.190-1-3, de acordo com o artigo 196, inciso II c/c artigo 198 da Lei Estadual n\u00ba 9.826/1974, pelo ato que constitui descumprimentos de deveres previstos no Art. 191, incisos I (lealdade e respeito \u00e0s institui\u00e7\u00f5es constitucionais e administrativas a que servir), II (observ\u00e2ncia das normas constitucionais, legais e regulamentares) e IV (contin\u00eancia de compor-tamento, tendo em vista o decoro funcional e social), bem como pelas transgress\u00f5es disciplinares tipificadas no Art. 193, incisos II (referir-se de modo depreciativo \u00e0s autoridades em qualquer ato funcional que praticar, ressalvado o direito de cr\u00edtica doutrin\u00e1ria aos atos e fatos administrativos, inclusive em trabalho p\u00fablico e assinado) e V (promover manifesta\u00e7\u00e3o de desapre\u00e7o ou fazer circular ou subscrever lista de donativos, no recinto do trabalho), todos da Lei Estadual n\u00ba 9.826/1974, convertendo-a em multa de 50% (cinquenta por cento) dos vencimentos correspondentes ao per\u00edodo da puni\u00e7\u00e3o, sendo obrigado a servidora a permanecer em servi\u00e7o, tendo em vista o interesse p\u00fablico e a essencialidade do servi\u00e7o prestado, na forma do par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 198, do referido diploma legal. Ademais, diante da gravidade das condutas transgressivas praticadas pelo processado, conclui-se pela inaplicabilidade dos institutos despenalizadores previstos na Lei n\u00ba 16.039/2016, mormente, em raz\u00e3o do disposto no Art. 3\u00ba, inc. I, da referida Lei; c) Nos termos do art. 30, caput da Lei Complementar 98, de 13/06/2011, caber\u00e1 recurso, em face desta decis\u00e3o no prazo de 10 (dez) dias corridos, dirigido ao Conselho de Disciplina e Correi\u00e7\u00e3o (CODISP/CGD), contados a partir do primeiro dia \u00fatil ap\u00f3s a data da intima\u00e7\u00e3o pessoal do acusado ou de seu defensor, segundo o que preconiza o Enunciado n\u00b0 01/2019-CGD, publicado no DOE n\u00b0 100 de 29/05/2019; d) Decorrido o prazo recursal ou julgado o recurso, a decis\u00e3o ser\u00e1 encaminhada \u00e0 Institui\u00e7\u00e3o a que perten\u00e7a o servidor para o imediato cumprimento de eventual medida imposta; e) Da decis\u00e3o proferida pela CGD ser\u00e1 expedida comunica\u00e7\u00e3o formal determinando o registro na ficha e/ou assentamentos funcionais do servidor. No caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00e3o disciplinar, a autoridade competente determinar\u00e1 o envio imediato a esta Controladoria Geral de Disciplina da documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria do cumprimento da medida imposta, em conson\u00e2ncia com o disposto no Art. 34, \u00a77\u00ba e \u00a78\u00ba, Anexo I do Decreto Estadual n\u00ba. 33.447/2020, publicado no D.O.E CE n\u00ba 021, de 30/01/2020, bem como no Provimento Recomendat\u00f3rio n\u00ba 04/2018 \u2013 CGD (publicado no D.O.E CE n\u00ba 013, de 18/01/2018). PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE E CUMPRA-SE. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA \u2013 CGD, em Fortaleza, 8 de fevereiro de 2024.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 5\u00ba, inc. I, da Lei Complementar n\u00b0 98, de 13 de junho de 2011 c/c Art. 32, inc. I da Lei n\u00ba 13.407, de 02 de dezembro de 2003, CONSIDERANDO os fatos constantes na Sindic\u00e2ncia Administrativa referente ao SPU n\u00ba 18880298-3, instaurado sob a \u00e9gide da Portaria CGD n\u00ba 996/2018, publicada no DOE CE n\u00ba 231, de 11 de dezembro de 2018 em face do militar estadual, ST PM REGINALDO ALVES DA SILVA, em raz\u00e3o de haver sido preso e autuado em flagrante (Inqu\u00e9rito Policial n\u00ba 323-161/2018-DAI) pela suposta pr\u00e1tica do crime tipificado no Art. 15 da Lei n\u00ba 10.826/03 (disparo de arma de fogo), fato ocorrido no dia 19/10/2018 por volta das 02h06min, na rua Padre Pedro de Alencar, bairro Messejana, nesta capital; CONSIDERANDO que durante a instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria o sindicado foi devidamente citado (fl. 54) e apre-sentou defesa pr\u00e9via \u00e0s fls. 62/64, momento processual em que arrolou 1 (uma) testemunha, ouvida \u00e0s fls. 135/137. Demais disso, a Autoridade Sindicante oitivou outras 5 (cinco) testemunhas (fls. 101/104, fls. 112/114, fls. 116/118, fls. 123/124, fls. 125/127). Posteriormente, o acusado foi interrogado \u00e0s (fls. 145/147) e abriu-se prazo para apresenta\u00e7\u00e3o da defesa final; CONSIDERANDO que em sede de raz\u00f5es pr\u00e9vias (fls. 62/64), a defesa, optou por discutir o m\u00e9rito por ocasi\u00e3o das raz\u00f5es finais. Demais disso, requereu a oitiva de 1 (uma) testemunha; CONSIDERANDO que em depoimento (fl. 101/104), Diego da Silva Belchior declarou que preferia n\u00e3o identificar as pessoas que lhe acompanhavam no dia dos fatos, relatando que quando saia do restaurante bar chefe conduzindo seu ve\u00edculo, foi surpreendido por um homem armado que determinava que ele e os ocupantes do ve\u00edculo desembarcassem, pensando a princ\u00edpio est\u00e1 sendo v\u00edtima de um assalto, entendendo logo em seguida que estariam sendo abordados, pois a pessoa que estava de posse da arma identificava-se como Policial Militar. Afirmou Diego, que juntamente com seus amigos, permaneceu com as m\u00e3os na cabe\u00e7a, obedecendo as verbaliza\u00e7\u00f5es do Policial, que o acusava de ter trancado seu carro, at\u00e9 a chegada do dono do restaurante bar chefe em casa, que se aproximou mandando que todos baixassem as m\u00e3os. Afirmou ainda que nesse momento, teria se iniciado uma discuss\u00e3o entre o Policial Militar sindicado e o propriet\u00e1rio do estabelecimento, IPC Carlos Eduardo Borges de Ara\u00fajo, ocasionando um disparo de arma de fogo efetuado pelo sindicado na dire\u00e7\u00e3o do pneu do carro de Diego; CONSIDERANDO que em depoimento (fl. 112/114), o IPC Carlos Eduardo Borges de Ara\u00fajo declarou que estava no restaurante de propriedade de sua esposa, quando foi avisado por clientes, que um homem estava com uma arma em punho, se identificando como Policial e abordando um grupo de pessoas que estariam em um ve\u00edculo, e ao se aproximar, se identificando como Policial Civil, ouviu do homem que j\u00e1 tinha solicitado a presen\u00e7a de uma viatura policial, ligando para a CIOPS. Relatou, que na tentativa de tranquilizar o sindicado, teria pedido que ele baixasse a arma, tendo o militar se negado, acrescentando que um dos indiv\u00edduos abordados seria uma pessoa que ele j\u00e1 conhecia das ruas e que este indiv\u00edduo respondia pelo crime de tr\u00e1fico de drogas. Afirmou que pediu para os abordados tirarem as m\u00e3os da cabe\u00e7a, pedido esse atendido, momento em que o sindicado teria disparado n\u00e3o sabendo para qual dire\u00e7\u00e3o. Afirmou ainda que ap\u00f3s o disparo, chegaram duas viaturas da Pol\u00edcia Militar e a ocorr\u00eancia teria sido conduzida para a DAI nesta CGD; CONSIDERANDO que em depoimento (fl. 116/118), Joel Barbosa dos Santos declarou que estava na companhia do sindicado no restaurante \u201cbar chefe em casa\u201d, quando na sa\u00edda, o sindicado teria tido seu ve\u00edculo interceptado por um outro ve\u00edculo com 05 (cinco) ocupantes, os quais indagaram de onde Joel e o sindicado seriam, tendo nesse momento, o sindicado identificado um dos ocupantes do ve\u00edculo, como sendo uma pessoa que j\u00e1 havia sido abordado por ele em outra ocasi\u00e3o quando de servi\u00e7o na Pol\u00edcia Militar. Relatou que o sindicado em raz\u00e3o disso, teria descido do ve\u00edculo, se identificado como Policial Militar e determinado que os ocupantes do ve\u00edculo desem-barcassem do carro e ficassem na condi\u00e7\u00e3o de abordados, ou seja, de costas com as m\u00e3os sobre a cabe\u00e7a, enquanto ligava para a CIOPS solicitando a presen\u00e7a de uma viatura. Afirmou que o propriet\u00e1rio do estabelecimento e Policial Civil, IPC Carlos Eduardo Borges de Ara\u00fajo, teria se aproximado do local onde aconteciam os fatos, mandando os abordados baixarem as m\u00e3os e irem embora, momento esse em que o sindicado, efetuou um disparo de arma de fogo na dire\u00e7\u00e3o do pneu do ve\u00edculo dos abordados, na tentativa de evitar que os ocupantes do ve\u00edculo se retirassem do local, j\u00e1 que tentavam se evadir. Relatou ainda, que com a chegada das viaturas ao local, constatou-se que um dos indiv\u00edduos ocupantes do ve\u00edculo seria uma pessoa com v\u00e1rias passagens pela Pol\u00edcia, inclusive respondendo ao crime de tr\u00e1fico de drogas, sendo essa pessoa a que indagou de onde eram Joel e o sindicado, causando toda a situa\u00e7\u00e3o; CONSI-DERANDO que em depoimento (fl. 123/124), o TEN PM Francisco Ricardo Holanda Pinheiro J\u00fanior declarou que foi acionado pela CIOPS para apoiar uma viatura que atendia uma ocorr\u00eancia envolvendo Policial Militar acusado, e deslocando-se para o local, certificou tratar-se do 1\u00ba SGT PM Reginaldo Alves da Silva, o qual teria informado a esta testemunha que teve seu ve\u00edculo interceptado por outro ve\u00edculo ocupado por alguns indiv\u00edduos, e percebendo tratar-se de um ataque a sua integridade f\u00edsica, teria abordado os ocupantes do carro, momento em que ligava para a CIOPS, informando a necessidade de se fazer presente no local uma viatura da Pol\u00edcia Militar. Afirmou ainda, que o sindicado teria relatado que o propriet\u00e1rio do restaurante \u201cbar chefe em casa\u201d, Policial Civil IPC Carlos Eduardo Borges de Ara\u00fajo, interveio na situa\u00e7\u00e3o, determinando que os abordados sa\u00edssem do local, e quando os elementos tentaram se evadir, o sindicado teria realizado um \u00fanico disparo de arma de fogo na dire\u00e7\u00e3o do pneu do ve\u00edculo dos abordados. Outrossim, afirmou que foi lhe entregue a arma de fogo pelo pr\u00f3prio sindicado, e apresentado o Certificado de Registro de Arma de Fogo (CRAF), acrescentando que o sindicado n\u00e3o apresentava caracter\u00edsticas de que tivesse feito uso de bebida alco\u00f3lica. Relatou que no local, teriam sido consultadas as identidades dos indiv\u00edduos ocupantes do ve\u00edculo, vindo a constatar que dois deles j\u00e1 respondiam a inqu\u00e9ritos policiais, um deles inclusive, R\u00e9gis de Oliveira Castilo, seria um conhecido da pol\u00edcia pela pr\u00e1tica de infra\u00e7\u00f5es delituosas; CONSIDERANDO que em depoimento (fl. 125/127), o CB PM Jefferson Arcanjo de Sousa declarou que foi acionado pela CIOPS, para atender uma ocorr\u00eancia envolvendo Policial Militar, repassada a necessidade de apoio a este policial. Relatou que ao chegar no local, teria identificado o sindicado, e que ele estaria com uma arma em uma das m\u00e3os, por\u00e9m n\u00e3o a apontava para ningu\u00e9m. Afirmou que teria sido relatado pelo sindicado, que ao tentar sair do local, teve seu ve\u00edculo interceptado por outro, com alguns ocupantes, e prevendo que iria ser atacado, teria determinado que ele desembarcassem do carro e ficassem na condi\u00e7\u00e3o de abordados, para aguardarem a chegada de uma viatura policial para averiguar toda a situa\u00e7\u00e3o. A testemunha reafirma a inten\u00e7\u00e3o dos indiv\u00edduos que l\u00e1 se encontravam de agredir fisicamente o sindicado. Afirmou que teriam sido consultadas as identidades dos ocupantes do ve\u00edculo, sendo verificado que dois deles j\u00e1 respondiam a procedimentos como infrator, um deles inclusive, conhecido como \u201cbriba\u201d, R\u00e9gis de Oliveira Castilo, seria um velho conhecido da pol\u00edcia por pr\u00e1ticas criminosas, e que o sindicado teria relatado que abordou o ve\u00edculo por ter reconhecido um dos indiv\u00edduos, acreditando ser o indiv\u00edduo supramencionado. Relatou ainda que causou estranheza o fato dos ocupantes do ve\u00edculo, a todo instante tentarem deixar de fora do procedimento a pessoa de R\u00e9gis de Oliveira Castilo. Afirmou que observou no local que o pneu do ve\u00edculo dos indiv\u00edduos estava furado, vindo ao seu conhecimento ainda no local que teria sido em consequ\u00eancia de um disparo de arma de fogo realizado pelo sindicado; CONSIDERANDO que em depoimento (fl. 135/137), o SD PM Arquileu Vieira da Silva Neto declarou que estava no local no dia e hor\u00e1rio dos fatos, tendo em determinado momento percebido que havia uma discuss\u00e3o que chamou sua aten\u00e7\u00e3o pelo fato do sindicado ser um dos envolvidos nessa discuss\u00e3o. Acrescentou que se aproximando do local, percebeu que haviam 03(tr\u00eas) indiv\u00edduos abordados pelo sindicado, ocasi\u00e3o em que o pr\u00f3prio sindicado ligava para a CIOPS solicitando a presen\u00e7a de uma viatura para averigua\u00e7\u00e3o. A testemunha relatou que indagou ao sindicado o que teria acontecido, este respondeu que teve seu ve\u00edculo interceptado por outro, ocupado pelos abordados, e que um deles j\u00e1 havia sido abordado por ele em outra ocasi\u00e3o, afirmando ainda tratar-se de um indiv\u00edduo com extensa ficha criminal, percebendo a testemunha que o ve\u00edculo dos abordados realmente impediam a sa\u00edda do ve\u00edculo do sindicado, e que este ve\u00edculo se encontrava dire-cionado a sa\u00edda do estacionamento, com a igni\u00e7\u00e3o ligada. Afirmou que o Policial Civil e propriet\u00e1rio do restaurante \u201cbar chefe em casa\u201d, IPC Carlos Eduardo Borges de Ara\u00fajo (Kadu), se aproximou do local onde estavam os indiv\u00edduos e mesmo tendo tentado o sindicado, contar o que acontecia, Kadu n\u00e3o deu ouvidos e alterando o tom de voz, determinou que os abordados baixassem as m\u00e3os e fossem embora, se aproximando do sindicado por diversas vezes, gerando o entendimento de que poderia agredi-lo fisicamente, instigando outras pessoas a realizar agress\u00f5es. Afirmou que toda essa situa\u00e7\u00e3o, motivou o sindicado a efetuar um \u00fanico disparo de arma de fogo no pneu do ve\u00edculo, disparo este realizado com a arma encostada no pneu. Afirmou que as viaturas que compareceram no local realizaram a consulta das identidades dos abordados, e um deles j\u00e1 era conhecido da Pol\u00edcia por pr\u00e1ticas criminosas, finalizando com a afirma\u00e7\u00e3o que conhece o sindicado e nunca ouviu falar nada que desabonasse sua conduta; CONSIDERANDO que, em sede de interrogat\u00f3rio (fl. 145/147), o sindicado refutou a acusa\u00e7\u00e3o, destacando que teve seu ve\u00edculo interceptado por outro ve\u00edculo, ocasi\u00e3o em que saia de um estabelecimento comer-cial, e que um dos indiv\u00edduos ocupantes do ve\u00edculo, teria se utilizado da express\u00e3o: \u201ce a\u00ed, como \u00e9, vai ser agora?\u201d, tendo o sindicado desembarcado do seu ve\u00edculo de posse de sua arma de fogo legalmente possu\u00edda, e abordou os ocupantes do ve\u00edculo, ligando para a CIOPS solicitando a presen\u00e7a de uma viatura policial para averiguar toda a situa\u00e7\u00e3o da amea\u00e7a. Afirmou que aproximou-se um policial civil e propriet\u00e1rio do estabelecimento comercial \u201crestaurante bar chefe em casa\u201d, identificado como sendo o IPC Carlos Eduardo Borges de Ara\u00fajo, determinando que os abordados retirassem as m\u00e3os da cabe\u00e7a e fossem embora, sendo nesse momento realizado um disparo de arma de fogo pelo sindicado no pneu do carro dos abordados, com a finalidade de evitar que esses se evadissem. Afirmou ainda que foi amea\u00e7ado de morte por fac\u00e7\u00f5es criminosas, inclusive tais amea\u00e7as s\u00e3o de conhecimento do Secret\u00e1rio de Seguran\u00e7a P\u00fablica, h\u00e1 \u00e9poca dos fatos, o qual teria feito uma liga\u00e7\u00e3o telef\u00f4nica para o sindicado informando do teor das amea\u00e7as, e do ent\u00e3o Comandante Geral da Pol\u00edcia Militar, que inclusive teria sido disponibilizada \u00e0 \u00e9poca das amea\u00e7as uma viatura policial para permanecer \u00e0 frente de sua resid\u00eancia, tentando garantir sua integridade f\u00edsica e de sua fam\u00edlia. Afirmou que a abordagem teria sido motivada, pelo fato de ter reconhecido um dos indiv\u00edduos ocupantes do ve\u00edculo, Regis de Oliveira Castilo, como sendo um elemento que j\u00e1 havia sido abordado por ele em situa\u00e7\u00f5es anteriores, quando de servi\u00e7o na PM, reconhecendo-o atrav\u00e9s de suas diversas tatuagens que tem pelo corpo. Afirmou ainda que causou estranheza, o fato das pessoas abordadas, o tempo todo terem evitado a apresenta\u00e7\u00e3o desse elemento, R\u00e9gis Oliveira Castilo, e que inclusive n\u00e3o foi ouvido no auto de pris\u00e3o em flagrante. Relatou que a abordagem foi t\u00e3o somente uma tentativa de resguardo a sua integridade f\u00edsica, haja vista R\u00e9gis se homiziar na Comunidade Alameda das Palmeiras, situada no bairro Pedras em Messe-jana, \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o do sindicado quando de servi\u00e7o nas viaturas da Pol\u00edcia Militar; CONSIDERANDO que, ao se manifestar em sede de Raz\u00f5es Finais (fls. 150/157), a defesa, em s\u00edntese, ap\u00f3s realizar um breve resumo dos fatos, colacionou trechos dos depoimentos das testemunhas. Alegou, que o Tenente Francisco Ricardo Holanda Pinheiro J\u00fanior, condutor do procedimento para a Delegacia, afirmou que n\u00e3o sentiu h\u00e1lito de bebida alco\u00f3lica quando o sindicado falava. Ressaltou que o sindicado teria dito que solicitou aos ocupantes do carro para colocarem as m\u00e3os na cabe\u00e7a momento em que o Inspetor de Pol\u00edcia Civil mandou que esses baixassem as m\u00e3os e fossem embora. Em seguida, a defesa faz uma compara\u00e7\u00e3o entre o depoimento prestado por Carlos Eduardo no Auto de Pris\u00e3o em Flagrante Delito a que foi submetido o sindicado, e o termo de depoimento, prestado em sede de sindic\u00e2ncia administrativa, transcre-vendo alguns trechos, como: \u201cque o sindicado n\u00e3o teria atendido o pedido, justificando que um dos indiv\u00edduos abordados seria uma pessoa que ele j\u00e1 conhecia das ruas e que esse indiv\u00edduo respondia a um procedimento por tr\u00e1fico de drogas.\u201d Comparou os termos de depoimento prestados pela testemunha Diego da Silva Belchior, no dia da autua\u00e7\u00e3o do Policial Militar e no seu depoimento nesse procedimento administrativo, transcrevendo alguns trechos, destacando o seguinte: \u201cQue acredita que o Policial sindicado no momento em que estava com a arma na m\u00e3o sentiu-se amea\u00e7ado\u201d. Transcreveu trechos do depoimento do sindicado no seu Auto de Pris\u00e3o em Flagrante, relatando como tudo aconteceu. Em seguida faz uma compara\u00e7\u00e3o com o termo de depoimento de Joel Barbosa dos Santos, ouvido na sindic\u00e2ncia(fls. 116/118). A defesa segue uma linha, justificando a a\u00e7\u00e3o do sindicado, baseando-se no depoimento do Tenente PM Francisco Ricardo Holanda Pinheiro J\u00fanior, transcrevendo trechos desse depoimento, destacando o momento em que \u00e9 dito que \u201cos abordados tiveram suas identidades consultadas, constatando que dois deles j\u00e1 respondiam a procedimentos na pol\u00edcia, um deles inclusive seria um conhecido da Pol\u00edcia por pr\u00e1ticas delituosas, que seria R\u00e9gis de Oliveira Castilo, acrescentando que o ve\u00edculo dos abordados realmente impedia a sa\u00edda do carro do sindicado\u201d. Trans-creveu trechos do depoimento do Policial Militar CB PM Jefferson Arcanjo de Sousa, destacando o fato de ter sido dito, \u201cque se as pessoas que ali se encontravam, tentavam agredir fisicamente o sindicado, e este tentava se resguardas das poss\u00edveis agress\u00f5es atr\u00e1s de um ve\u00edculo, afirmando ainda que um dos indiv\u00edduos que estaria no ve\u00edculo, seria o elemento de alcunha \u201cbriba\u201d, R\u00e9gis de Oliveira Castilo, conhecido da pol\u00edcia por pr\u00e1ticas delituosas\u201d, justifi-cando a quest\u00e3o da abordagem ter sido necess\u00e1ria, haja vista o sindicado ter reconhecido um dos ocupantes do carro. Transcreveu trechos dos depoimentos da testemunha arrolada na defesa, SD PM Arquileu Vieira da Silva Neto, destacando que esse teria afirmado que o ve\u00edculo dos indiv\u00edduos realmente impediam a sa\u00edda do ve\u00edculo do sindicado, tornando portanto uma situa\u00e7\u00e3o suspeita, atentando ainda para o momento que \u00e9 dito que o propriet\u00e1rio do estabelecimento comercial, IPC Carlos Eduardo Borges de Oliveira (Kadu) alterando o tom de voz determina que os abordados baixem as m\u00e3os, iniciando da\u00ed uma discuss\u00e3o entre o sindicado e Kadu, que al\u00e9m de gerar o entendimento que podia agredir o sindicado, ainda instigava pessoas a tais agress\u00f5es. Destacou ainda o momento em que \u00e9 afirmado pela testemunha que o que teria ocasionado o disparo, seria a a\u00e7\u00e3o de Kadu, e que os indiv\u00edduos ap\u00f3s consultadas as identidades, verificou tratar-se dois deles de elementos que respondiam a inqu\u00e9ritos policiais, um deles inclusive ex presidi\u00e1rio preso por v\u00e1rias vezes. Defendeu, transcrevendo trechos do auto de qualifica\u00e7\u00e3o e interrogat\u00f3rio do sindicado, acrescentando ainda o fato do mesmo ser um policial experiente, com 28(vinte e oito) anos de servi\u00e7o prestados a popula\u00e7\u00e3o, detentor em sua ficha de v\u00e1rios elogios, acrescentando tamb\u00e9m o fato do Policial Militar ter sido amea\u00e7ado por membros de fac\u00e7\u00f5es criminosas, sendo isso inclusive do conhecimento do Comando da PM, alegando n\u00e3o entender porque que \u201cbriba\u201d, R\u00e9gis de Oliveira Castilo, n\u00e3o foi ouvido no flagrante. Defendeu que o Policial Militar n\u00e3o cometeu nenhuma infra\u00e7\u00e3o civil penal ou militar, tendo agido em leg\u00edtima defesa pr\u00f3pria, pois conhecia os indiv\u00edduos que estavam no ve\u00edculo, e todo esse efeito, teria sido causado pela devido ao Policial Civil, dono do estabelecimento, que defendendo seus clientes, resolveu tomar as dores para si, n\u00e3o restando outra alternativa para o sindicado que n\u00e3o fosse atirar no pneu do ve\u00edculo, evitando que os mesmos se evadissem antes da chegada da viatura, finalizando, requerendo a improced\u00eancia desta sindic\u00e2ncia; CONSIDERANDO que a Autoridade Sindicante emitiu o Relat\u00f3rio Final n\u00ba 155/2019, \u00e0s fls. 158/170, no qual, enfrentando os argumentos apresentados nas raz\u00f5es finais, firmou o seguinte posicionamento, in verbis: \u201c[\u2026] corroboramos com o entendimento da defesa, quando se alega que a abordagem teria sido realizada, em raz\u00e3o do sindicado ter percebido a presen\u00e7a em um ve\u00edculo que havia interceptado o seu carro, de um elemento conhecido dele, inclusive as testemunhas corroboram para esse entendimento, e que o sindicado, ap\u00f3s realizar a abordagem, realmente ligou para a CIOPS, como podemos comprovar atrav\u00e9s das grava\u00e7\u00f5es constantes \u00e0s fls. 134. Contudo, n\u00e3o assiste raz\u00e3o a defesa, defender que n\u00e3o houve infra\u00e7\u00e3o civil, penal ou militar, pois o fato de realizar disparo de arma em via p\u00fablica, nada mais \u00e9 do que crime tipificado em lei conforme preceitua o Art. 15. do Estatuto do Desarmamento: Art. 15. Disparar arma de fogo ou acionar muni\u00e7\u00e3o em lugar habitado ou em suas adjac\u00eancias, em via p\u00fablica ou em dire\u00e7\u00e3o a ela, desde que essa conduta n\u00e3o tenha como finalidade a pr\u00e1tica de outro crime.: Pena - reclus\u00e3o, de 2 (dois) a 4 (quatro) anos, e multa. Pelo que ficou comprovado nos autos, entendemos que a abordagem mesmo estando de folga, torna-se justificada, pelo fato do policial ter sido interceptado em seu ve\u00edculo, por outro ve\u00edculo ocupado por 03 (tr\u00eas) indiv\u00edduos, impedindo sua sa\u00edda do local, e que s\u00f3 aconteceu pelo fato do sindicado ter reconhecido um dos ocupantes como sendo uma pessoa envolvida com a\u00e7\u00f5es criminosas, que j\u00e1 tinha inclusive sido abordado por sua composi\u00e7\u00e3o quando de servi\u00e7o em outras ocasi\u00f5es, atentando para o fato da preserva\u00e7\u00e3o da integridade f\u00edsica do sindicado, por\u00e9m, n\u00e3o encontramos justificativa nesse procedimento, que levasse o sindicado a efetuar o disparo de arma de fogo, haja vista, os indiv\u00edduos que o amea\u00e7aram anteriormente, t\u00e3o somente se retirariam com seu ve\u00edculo do local. Diante do exposto, CONCLUO que o Sindicado \u00e9 culpado da acusa\u00e7\u00e3o que lhe foi imputada, tendo em vista que a conduta por ele praticada se constitui transgress\u00e3o disciplinar, por infra\u00e7\u00e3o do Art. 12, \u00a71\u00ba, inciso I, c/c o art. 13, \u00a71\u00ba, inciso L, tudo da Lei n\u00ba 13.407/2003 (C\u00f3digo Disciplinar PM/BM), sendo de PARECER favor\u00e1vel pela aplica\u00e7\u00e3o da devida san\u00e7\u00e3o disciplinar.[\u2026]\u201d; CONSIDERANDO que o parecer da Auto-ridade Sindicante foi acolhido integralmente pelo Orientador da CESIM/CGD por meio do Despacho n\u00ba 6387/2019 (fl. 172), no qual deixou registrado que \u201c[\u2026] 6. de acordo com o art. 19, III, do decreto n\u00b0 1.797/2015, RATIFICO o parecer do sindicante, no sentido da aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00e3o disciplinar diante da confirma\u00e7\u00e3o da pratica transgressiva.[\u2026]\u201d, cujo entendimento foi homologado pelo Coordenador da CODIM/CGD, atrav\u00e9s do Despacho n\u00ba 6716/2019 (fls. 173): \u201c[\u2026] 2. Visto e analisado, no estrito cumprimento dos termos do Art. 18, v do anexo I do decreto n\u00b0 31.797/2015, ratifico, o entendimento do orientador da c\u00e9lula de Sindic\u00e2ncia Militar \u2013 CESIM, constantes nas fls. 173, quanto a aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00e3o disciplinar. [\u2026]\u201d; CONSIDERANDO que, ap\u00f3s consulta p\u00fablica ao s\u00edtio eletr\u00f4nico do E-Saj do Tribunal de Justi\u00e7a do Cear\u00e1, constatou-se estar em curso a\u00e7\u00e3o penal, registrada sob o n\u00ba 0172148-45.2018.8.06.0001 (classe: Inqu\u00e9rito Policial), em tr\u00e2mite perante a 9\u00aa Vara Criminal, relativo aos fatos apurados nestes autos, estando atualmente em fase de instru\u00e7\u00e3o (oitiva de testemunhas); CONSIDERANDO que \u00e0 fl. 34, repousa nos autos c\u00f3pia do Certificado de Registro de Arma de Fogo (CRAF) CALP/PMCE, em nome do sindicado, referente a Pistola, marca Taurus, cal. 380, n\u00ba de s\u00e9rie KET63238, SIGMA 659480; CONSIDERANDO que se depreende dos autos, mormente dos depoimentos da maioria das testemunhas que estas confirmaram o disparo de arma de fogo, posto que visualizaram o exato momento em que o militar chegou ao local, bem como descreveram de forma detalhada a din\u00e2mica do ocorrido. Demais disso, restou constatada a autoria e evidenciada a materialidade, traduzindo em a\u00e7\u00e3o imoderada de sua parte, haja vista sua pr\u00f3pria admiss\u00e3o, confirmando o ocorrido; CONSIDERANDO que no caso em tela, ficou plena-mente evidenciado que o sindicado atuou de forma imprudente, haja vista que na condi\u00e7\u00e3o de agente de Seguran\u00e7a P\u00fablica, este deve agir com cautela e prud\u00eancia, evitando qualquer excesso; CONSIDERANDO que o disparo deu-se em local inapropriado, \u00e1rea residencial, pondo em risco a integridade de pessoas, ficando patente a sua conduta imprudente, ao disparar arma de fogo, logo n\u00e3o teve a cautela exigida para com o uso do armamento, haja vista tratar-se de artefato de real potencial lesivo, infringindo, assim, disposi\u00e7\u00f5es legais de ordem interna, judici\u00e1ria e administrativa; CONSIDERANDO que a simples conduta de atirar em via p\u00fablica, principalmente de forma aleat\u00f3ria, se reveste de perigo abstrato, sem necessidade de comprova\u00e7\u00e3o de efetiva les\u00e3o ou risco concreto ao bem jur\u00eddico protegido, que, no caso, \u00e9 a Seguran\u00e7a P\u00fablica; CONSIDERANDO que a doutrina e a jurisprud\u00eancia classificam a figura do disparo de arma de fogo, capitulada no Art. 15, da Lei n\u00ba 10.826/2003, como crime de mera conduta, delito este em que a consuma\u00e7\u00e3o do crime n\u00e3o exige a ocorr\u00eancia de qualquer preju\u00edzo \u00e0 sociedade, bastando que haja a perfeita adequa\u00e7\u00e3o entre o fato e o tipo descritivo; CONSIDERANDO que diante da situa\u00e7\u00e3o acima narrada e com base nos documentos/testemunhos, o militar como agente garantidor da ordem p\u00fablica tem o dever de atuar onde estiver, mesmo n\u00e3o estando em servi\u00e7o, de preservar a paz p\u00fablica e a integridade das pessoas e n\u00e3o ser o vetor de comportamento contr\u00e1rio, desconsiderando portanto, sua condi\u00e7\u00e3o de servidor p\u00fablico; CONSIDERANDO que ficou evidenciado que o disparo deflagrado foi desnecess\u00e1rio, uma vez que os indiv\u00edduos abordados n\u00e3o represen-tavam nenhum perigo concreto ao sindicado que justificasse o emprego da viol\u00eancia verificada; CONSIDERANDO que a conduta desviada do acusado al\u00e9m de ocasionar injustificadamente uma s\u00e9rie de transtornos, trouxe evidentes preju\u00edzos \u00e0 imagem e credibilidade da Corpora\u00e7\u00e3o PMCE perante a vizinhan\u00e7a, servindo tamb\u00e9m de mau exemplo aos demais integrantes da PMCE; CONSIDERANDO a ficha funcional do ST PM REGINALDO ALVES DA SILVA, sito \u00e0s fls. 56/60, o qual conta com mais de 31 (trinta e um) anos de efetivo servi\u00e7o, com registro de 33 (trinta e tr\u00eas) elogios por bons servi\u00e7os prestados. Demais disso, conforme consulta ao Sistema de Acompanhamento Policial Militar (SAPM/PMCE), o militar em evid\u00eancia figura no comportamento \u00d3TIMO; CONSIDERANDO o disposto no Art. 33 do C\u00f3digo Castrense, in verbis: \u201cnas aplica\u00e7\u00f5es das san\u00e7\u00f5es disciplinares ser\u00e3o sempre considerados a natureza, a gravidade e os motivos determinantes do fato, os danos causados, a personalidade e os antecedentes do agente, a intensidade do dolo ou o grau da culpa\u201d; CONSIDERANDO que o acusado \u00e9 um profissional da Seguran\u00e7a P\u00fablica, com mais de 31 (trinta e um) anos de experi\u00eancia, do qual se espera uma conduta equilibrada e isenta, devendo proceder, na vida p\u00fablica e privada, de forma a zelar pelo bom nome da PMCE, aceitando seus valores e cumprindo seus deveres \u00e9ticos e legais, bem como, atuar dentro da estrita observ\u00e2ncia das normas jur\u00eddicas e do seu C\u00f3digo Disciplinar; CONSIDERANDO que a tese de defesa apresentada n\u00e3o foi suficiente para demover a exist\u00eancia das provas (material/testemunhal), que consubstanciaram a infra\u00e7\u00e3o administrativa em quest\u00e3o, restando, portanto, comprovado que o sindicado praticou as condutas descritas na portaria; CONSIDERANDO que as inst\u00e2ncias administrativa e penal s\u00e3o parcialmente inter-relacionadas, interagindo na medida da lei, de modo que a independ\u00eancia entre as esferas aparece como a regra; CONSIDERANDO que a ofensa aos valores e aos deveres vulnera a disciplina militar, traduzida na rigorosa observ\u00e2ncia e acatamento das leis, regulamentos, normas e ordens, por parte de todos os integrantes da Corpora\u00e7\u00e3o PMCE; CONSIDERANDO que os elementos colhidos sob o crivo do contradit\u00f3rio durante a instru\u00e7\u00e3o proces-sual comp\u00f5em um conjunto probat\u00f3rio harm\u00f4nico e convincente, logo a autoria da transgress\u00e3o \u00e9 corroborada pelos depoimentos prestados pelas testemunhas, as quais apresentaram declara\u00e7\u00f5es veross\u00edmeis dos fatos, sob o crivo do contradit\u00f3rio e notadamente pela confiss\u00e3o do sindicado; CONSIDERANDO por fim, os princ\u00edpios da livre valora\u00e7\u00e3o da prova e do livre convencimento motivado das decis\u00f5es; CONSIDERANDO que a Autoridade Julgadora, no caso, o Controlador Geral de Disciplina, acatar\u00e1 o relat\u00f3rio da Autoridade Processante (Sindicante ou Comiss\u00e3o Processante), salvo quando contr\u00e1rio \u00e0s provas dos autos, consoante descrito no Art. 28-A, \u00a74\u00b0 da Lei Complementar n\u00b0 98/2011; RESOLVE, por todo o exposto: a) Acatar o entendimento exarado no relat\u00f3rio de fls. 158/170, e aplicar ao policial militar ST PM REGINALDO ALVES DA SILVA \u2013 M.F. n\u00ba 103.344-1-1, a san\u00e7\u00e3o de 3 (tr\u00eas) dias de PERMAN\u00caNCIA DISCIPLINAR, prevista no Art. 17 c/c Art. 42, inc. III, pelos atos contr\u00e1rios aos valores militares, violando as regras contidas no Art. 7\u00b0, incs. IV, IX e X, c/c Art. 9\u00ba, \u00a7 1\u00ba, I, IV e V, como tamb\u00e9m os deveres militares contidos no Art. 8\u00b0, incs. II, IV, VIII, XII, XV, XVIII, XXVII, XXIX, XXXIII e XXXIV, constituindo, como consta, transgress\u00e3o disciplinar de acordo com o Art. 12, \u00a71\u00b0, incs. I e II, e o Art. 13, \u00a71\u00b0, incs. XXX, XXXII e L, com atenu-antes do incs. I, II e VIII do Art. 35, e agravantes dos incs. VI e VII do Art. 36, permanecendo o comportamento \u00d3TIMO, nos termos do Art. 54, inc. II, todos da Lei n\u00ba 13.407/2003 \u2013 C\u00f3digo Disciplinar da Pol\u00edcia Militar e do Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Cear\u00e1; b) Nos termos do Art. 30, caput da Lei Complementar 98, de 13/06/2011, caber\u00e1 recurso, em face desta decis\u00e3o no prazo de 10 (dez) dias corridos, dirigido ao Conselho de Disciplina e Correi\u00e7\u00e3o (CODISP/CGD), contados a partir do primeiro dia \u00fatil ap\u00f3s a data da intima\u00e7\u00e3o pessoal do acusado ou de seu defensor, segundo o que preconiza o Enunciado n\u00b0 01/2019-CGD, publicado no DOE n\u00b0 100 de 29/05/2019; c) Nos termos do \u00a73\u00ba do art. 18 da Lei 13.407/2003, a convers\u00e3o da san\u00e7\u00e3o de perman\u00eancia disciplinar em presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o extraordin\u00e1rio, poder\u00e1 ser requerida no prazo de 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis, contados a partir do primeiro dia \u00fatil ap\u00f3s a data da publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado da presente decis\u00e3o (Enunciado n\u00b0 02/2019-CGD), sem \u00f3bice de, no caso de interposi\u00e7\u00e3o de recurso, ser impetrada ap\u00f3s a decis\u00e3o do CODISP/CGD, respeitando-se o prazo legal de 03 dias \u00fateis contados da data da publica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o do CODISP/CGD; d) Decorrido o prazo recursal ou julgado o recurso, a decis\u00e3o ser\u00e1 encaminhada \u00e0 Institui\u00e7\u00e3o a que perten\u00e7a o servidor para o imediato cumprimento da medida imposta; e) Da decis\u00e3o proferida pela CGD ser\u00e1 expedida comunica\u00e7\u00e3o formal determinando o registro na ficha e/ou assentamentos funcionais do servidor. No caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00e3o disciplinar, a autoridade competente determinar\u00e1 o envio imediato a esta Controladoria Geral de Disciplina da documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria do cumprimento da medida imposta, em conson\u00e2ncia com o disposto no Art. 34, \u00a77\u00ba e \u00a78\u00ba, Anexo I do Decreto Estadual n\u00ba. 33.447/2020, publicado no D.O.E CE n\u00ba 021, de 30/01/2020, bem como no Provimento Recomendat\u00f3rio n\u00ba 04/2018 \u2013 CGD (publicado no D.O.E CE n\u00ba 013, de 18/01/2018). PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE E CUMPRA-SE. PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE E CUMPRA-SE. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA \u2013 CGD, em Fortaleza, 19 de fevereiro de 2024.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA CGD N\u00ba132/2024 O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 3\u00ba, I, IV e V, c/c o Art. 5\u00ba, I, VIII e XVIII, da Lei Complementar n\u00ba 98/2011; CONSIDERANDO o que consta nos autos do procedimento SPU N\u00ba 2308832023, que versa sobre apura\u00e7\u00e3o de ocorr\u00eancia envolvendo o POLICIAL PENAL JOS\u00c9 LUIZ DA SILVA, lotado na Unidade Prisional do Cariri \u2013 UP-CARIRI, referente \u00e0 fuga do interno Maycon Dyemy de Freitas Baia, no dia 24/08/2023, por volta das 16:00hs, na UP-CARIRI, consoante Comunica\u00e7\u00e3o Interna n\u00ba 0179/2023/SAP/UPCARIRI, da lavra do Diretor daquela Unidade Prisional, em Juazeiro do Norte-CE; CONSIDERANDO que a documenta\u00e7\u00e3o acostada reuniu ind\u00edcios de materialidade e autoria, demonstrando, em tese, a ocorr\u00eancia de conduta capitulada como infra\u00e7\u00e3o disciplinar por parte da PP JOS\u00c9 LUIZ DA SILVA, pass\u00edvel de apura\u00e7\u00e3o a cargo deste \u00d3rg\u00e3o de Controle Externo Disciplinar; CONSIDERANDO que a conduta objeto de apura\u00e7\u00e3o n\u00e3o preenche, a priori, os pressupostos legais para aplica\u00e7\u00e3o de mecanismos tais como ajustamento de conduta, media\u00e7\u00e3o e suspens\u00e3o do processo disciplinar, previstos nos arts. 3\u00ba e 4\u00ba da Lei n\u00ba 16.039, de 28/06/2016, que disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do N\u00facleo de Solu\u00e7\u00f5es Consensuais, que estabelece a solu\u00e7\u00e3o consensual no \u00e2mbito das atividades desenvolvidas por esta CGD; CONSIDERANDO que se tem como presentes os requisitos para a abertura de Sindic\u00e2ncia Administrativa que, sob o crivo do contradit\u00f3rio, apurar\u00e1 poss\u00edvel irregularidade funcional praticada pelo agente p\u00fablico; CONSIDERANDO que os fatos ora em apura\u00e7\u00e3o, prima facie, ferem os valores fundamentais, determinantes a ocorr\u00eancia de transgress\u00e3o disciplinar, de acordo com a LEI COMPLEMENTAR N\u00ba 258/2021, praticados, em tese, nos art. 6\u00ba, I, XII, XV, e art.9\u00ba, XIV. RESOLVE: I) INSTAURAR SINDIC\u00c2NCIA ADMINISTRATIVA e baixar a presente Portaria para apurar as condutas atribu\u00eddas o POLICIAL PENAL JOS\u00c9 LUIZ DA SILVA \u2013 Mat.: 300.383-1-2; II) Designar o EPC TARC\u00cdSIO MANOEL DE SOUZA J\u00daNIOR, da C\u00e9lula de Sindic\u00e2ncia Civil- CESIC/CGD para instruir o feito, de acordo com a Portaria n\u00ba304/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, em 03.05.2023; III) Cientificar o acusado e/ou defensor(es) de que as decis\u00f5es da CGD ser\u00e3o publicadas no Di\u00e1rio Oficial do Estado, em conformidade com o Art. 34, \u00a72\u00ba do Decreto N\u00ba 33.447/2020, publicado no D.O.E CE n\u00ba 021, de 30 de janeiro de 2020. REGISTRE-SE. PUBLIQUE-SE e CUMPRA-SE. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA (CGD), em Fortaleza/CE, 20 de fevereiro de 2024. Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA CGD N\u00ba138/2024 A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de regularizar o deslocamento de servidores desta Controladoria Geral de Disciplina, a fim de dar cumprimento a Ordem de Servi\u00e7os n\u00b0 52/2024 - CGD, datada de 09 fevereiro de 2024 de SPU n\u00b02202691108., concedendo-lhes meia di\u00e1ria , de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d , \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c0OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIA. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c0OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIA, em Fortaleza, 21 de fevereiro de 2024.Julliana Albuquerque Marques PereiraSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba138/2024 DE 21 DE FEVEREIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPERIODOROTEIRODI\u00c1RIASTOTALQUANT.VALORTOTALS\u00cdLVIO \u00c1TTILA VIEIRA DA SILVASUB TEN PMV05/03/2024FORTALEZA - CE / TURURU - CE / FORTALZA - CE0,561,3361,3330,67DAVYD DA SILVA RODRIGUESSGT PMV05/03/2024FORTALEZA - CE / TURURU - CE / FORTALZA - CE0,561,3361,3330,67ELLOS SALES MAIASGT PMV05/03/2024FORTALEZA - CE / TURURU - CE / FORTALZA - CE0,561,3361,3330,67       TOTAL92,01  "
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 001/2024CONTRATANTE: CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO \u2013 CGD, situada na Av. Pessoa Anta, 69, Centro, CEP 60.060-188, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 14.007.445/0001-08, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada pela sua Secret\u00e1ria Executiva de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Julliana Albuquerque Marques Pereira, brasileira, portadora da Carteira de Identidade n\u00ba 96002258395 SSP/CE, e do CPF n\u00ba 881.105.163-00, residente e domiciliada em Fortaleza-CE CONTRATADA: CENTRAL DE TERCEIRI-ZA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS LTDA, com sede na Rua Rep\u00fablica do L\u00edbano, n\u00ba 1545, Varjota, Fortaleza-CE, CEP: 60175-222, Fone: (85) 3109-1212, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 04.491.662/0001-62, doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato pelo Sr. Francisco Evandro Lima Pereira, brasileiro, empres\u00e1rio, portador da Carteira de Identidade n\u00ba 92020004364 SSPDS CE, e do CPF n\u00ba 119.172.533-20, residente e domiciliado em Fortaleza-CE, na Rua D H\u00e9lio Campos, n\u00ba 493, Cond apt 101 c, Carlito Pamplona, CEP: 60311-630. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender as necessidades da \u00e1rea de m\u00e3o de obra especializada em Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o, acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA.. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20220004 -CGD e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. FORO: Fica eleito o Foro do munic\u00edpio da sede da CONTRATANTE, para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes da execu\u00e7\u00e3o deste contrato, que n\u00e3o possam ser resolvidas na esfera administrativa.. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o contratual \u00e9 de 12 (doze) meses, contado a partir de 20 de mar\u00e7o de 2024 a 19 de mar\u00e7o de 2025, podendo ser prorrogado nos termos do que disp\u00f5e o art. 57, inciso II, da Lei Federal n\u00b0 8.666/1993, por ser considerado pela CONTRATANTE, servi\u00e7o de natureza cont\u00ednua.. VALOR GLOBAL: R$ R$ 1.105.269,60 (um milh\u00e3o, cento e cinco mil, duzentos e sessenta e nove reais e sessenta centavos) pagos em O pagamento ser\u00e1 efetuado at\u00e9 o 5\u00ba (quinto) dia \u00fatil contados da data da apresenta\u00e7\u00e3o da nota fiscal/fatura devidamente ates-tada pelo gestor da contrata\u00e7\u00e3o, mediante cr\u00e9dito em conta corrente em nome da CONTRATADA, exclusivamente no Banco Bradesco S/A, conforme Lei n\u00ba 15.241, de 06 de dezembro de 2012. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e3o provenientes dos recursos: MAPP: 800 - MANUTEN\u00c7\u00c3O \u2013 CGD; Projeto Final\u00edstico: 5300018072024M - Despesas para pagamento de impress\u00e3o de documentos, seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de dados, analista de sistema de suporte I e II, programador pleno, suporte operacional e hardware e software, comunica\u00e7\u00e3o de dados e rede governamental, perif\u00e9ricos, cabos Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 53100002.06.126.421.20334.0.1.500.9.100000.339037.03.2.1 Itens de Despesa: 02131 - Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e3o-de-Obra em Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o; - Registrar o valor das apropria\u00e7\u00f5es de despesas com loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra em tecnologia da informa\u00e7\u00e3o, tais como suporte em infraestrutura de T.I e manuten\u00e7\u00e3o de softwares, desde que o contrato especifique o quantitativo f\u00edsico de pessoal a ser utilizado.. DATA DA ASSI-NATURA: 08/02/2024 SIGNAT\u00c1RIOS: JULLIANA ALBUQUERQUE MARQUES PEREIRA - SEXEC-PGI/CGD - CONTRATANTE e FRANCISCO EVANDRO LIMA PEREIRA - CONTRATADA.Nat\u00e1lia Soares ArrudaASSESSORIA JUR\u00cdDICARodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "TERMO DE RESCIS\u00c3O AMIG\u00c1VELCONTRATO N\u00ba005/2018 - CGDTERMO DE RESCIS\u00c3O AMIG\u00c1VEL DO CONTRATO N\u00ba005/2018 QUE ENTRE SI CELEBRAM A CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO, E A EMPRESA FORTAL EMPREENDIMENTOS EIRELI, ABAIXO QUALIFICADOS, PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA.A CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO,situada na Av. Pessoa Anta, n\u00ba 69, Bairro Centro, CEP: 60.060- 188, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 14.007.445/0001-08, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada por sua Secret\u00e1ria Executiva de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Julliana Albuquerque Marques Pereira, brasileira, portadora da Carteira de Identidade n\u00ba 96002258395 SSP/Ce e do CPF n\u00ba 881.105.163-00, residente em Fortaleza-CE e a empresa FORTAL EMPREENDIMENTOS EIRELI, com sede na Rua Pinho Pessoa, 1001, Joaquim T\u00e1vora, Fortaleza \u2013 CE, CEP: 60.135-170, Fone: (85) 3216-2922 e 32162900, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 03.807.885/0001-23, doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato pela Sra. Mar\u00edlia Lopes Cruz Rolim, casada, brasileira, natural de Fortaleza, portadora da Carteira de Identidade n\u00ba 99018008916 SSP/CE, e do CPF n\u00ba 413.933.503-30 residente e domiciliada na Rua Ant\u00f4nio S\u00e1 e Silva, 210, casa 04, Coa\u00e7u, Cep: 60810-280, Eus\u00e9bio \u2013 Ce, celebram o presente Termo de Rescis\u00e3o Amig\u00e1vel.As partes retrocitadas firmam o presente Termo de Rescis\u00e3o Amig\u00e1vel do Contrato n\u00ba 005/2018, origin\u00e1rio do certame na modalidade Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 20180001 \u2013 CGD/CETIC, tendo como objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela Consolida\u00e7\u00e3o das Leis Trabalhistas (CLT), para atender \u00e0s necessidades da \u00e1rea de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o \u2013 TI., de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA.O presente Termo de Rescis\u00e3o Amig\u00e1vel reger-se-\u00e1 com base nos termos da Cl\u00e1usula Quarta do D\u00e9cimo Primeiro Termo Aditivo do referido instrumento contratual e est\u00e1 fulcrado no artigo 79, II e \u00a7 1\u00ba, da Lei Federal n.\u00ba 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es, pelas cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes: CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DO OBJETO1.1 O presente termo tem por objeto a Rescis\u00e3o Amig\u00e1vel do Contrato n.\u00ba 005/2018 e seus respectivos aditivos, firmado entre as partes em 10/05/2018,a partir do dia 18 de mar\u00e7o de 2024.CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO FUNDAMENTO LEGAL2.1 O presente instrumento est\u00e1 amparado no Inciso XII do artigo 78 e no Inciso II c/c \u00a71\u00ba do artigo 79 da Lei Federal n\u00ba 8.666 de 21 de junho de 1993.CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DO DISTRATO3.1 Por for\u00e7a da presente rescis\u00e3o, as partes d\u00e3o por terminado,a partir de 18 de mar\u00e7o de 2024, o Contrato n.\u00ba 005/2018 e seus respectivos aditivos, nada mais tendo a reclamar uma da outra, a qualquer t\u00edtulo e em qualquer \u00e9poca, relativamente \u00e0s obriga\u00e7\u00f5es contratuais assumi- das.3.2 Ademais, as partes d\u00e3o entre si quita\u00e7\u00f5es m\u00fatuas relativamente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o havida, declarando inexistirem descumprimentos das cl\u00e1usulas do contrato Original, bem como quaisquer pend\u00eancias, permanecendo respons\u00e1vel aos fatos anteriores \u00e0 rescis\u00f5es decorrentes de:- V\u00edcios Ocultos;- Presta\u00e7\u00e3o de Contas;- Do que vier a ser conhecido posteriormente a rescis\u00e3o, desde que se trate de quest\u00f5es anteriores a ela.CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DA CL\u00c1USULA DE RESCIS\u00c3O4.1 O Contrato 005/2018 prev\u00ea, em sua Cl\u00e1usula D\u00e9cima Terceira \u2013 Da Rescis\u00e3o Contratual, no item 13.2, a possibilidade de rescis\u00e3o deste instrumento a qualquer tempo pela CONTRA- TANTE, mediante aviso pr\u00e9vio de no m\u00ednimo 30 (trinta) dias, nos casos das rescis\u00f5es decorren- tes do previsto no inciso XII, do art 78, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e altera\u00e7\u00f5es, portanto, ficar\u00e1 rescindido o contrato atualmente em vig\u00eancia sem \u00f4nus para o Estado do Cear\u00e1 e n\u00e3o caben- do quaisquer indeniza\u00e7\u00f5es nesse sentido.CL\u00c1USULA QUINTA \u2013 DA PUBLICA\u00c7\u00c3O5.1 A CONTRATANTE providenciar\u00e1 a publica\u00e7\u00e3o do extrato do presente Termo de Rescis\u00e3o Amig\u00e1vel na imprensa oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas seguinte ao de sua assinatura, sendo os efeitos do presente instrumento a partir de 18 de mar\u00e7o de 2024.CL\u00c1USULA SEXTA \u2013 DO FORO6.1 Elegem as partes o foro de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1, para dirimir quaisquer d\u00favidas e eventualidades.E, para firmeza e prova de assim haverem, entre si, ajustado e acordado, ap\u00f3s ter sido lido jun- to a seu (s) anexo (s), o presente Termo de Rescis\u00e3o Amig\u00e1vel \u00e9 assinado pelas partes em 02 (duas) vias de igual teor e forma.Fortaleza, 23 de fevereiro de 2024.Julliana Albuquerque Marques PereiraSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAMar\u00edlia Lopes Cruz RolimREPRESENTANTE DA CONTRATADAGESTOR DO CONTRATONat\u00e1lia Soares ArrudaASSESSORA JUR\u00cdDICATestemunha ______________________________RG:CPF:Testemunha ______________________________RG:CPF:"
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE JAGUARIBARA \u2013 RESULTADO DE HABILITA\u00c7\u00c3O. O PRESIDENTE DA COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL, TORNA P\u00daBLICO PARA CONHECIMENTO DOS INTERESSADOS O RESULTADO DO JULGAMENTO DA HABILITA\u00c7\u00c3O DA LICITA\u00c7\u00c3O NA MODALIDADE CONCORR\u00caNCIA N\u00b0 2023122701-CP. FICARAM HABILITADAS AS EMPRESAS: 1. VAP CONSTRUCOES LTDA INSCRITA NO CNPJ: 00.565.011/0001-19 E 2. IMPACTO SOLUCOES LTDA INSCRITA NO CNPJ: 13.233.327/0001-55. FICARAM INABILITADAS AS EMPRESAS: 1. CONSTRUTORA EXITO LTDA \u2013 EPP INSCRITA NO CNPJ: 03.147.269/0001-93, MOTIVO: A EMPRESA N\u00c3O APRESENTOU ATESTADOS RELATIVO A CAPACITA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICO-OPERACIONAL, SUFICIENTE PARA COMPROVAR A QUANTIDADE M\u00cdNIMA EXIGIDA NO EDITAL DOS ITENS DE MAIOR RELEV\u00c2NCIA T\u00c9CNICA, DESCUMPRINDO AS CL\u00c1USULAS 4.2.3.5. A, C E D DO EDITAL. 2. WERCON CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA ME INSCRITA NO CNPJ: 14.781.255/0001-43, MOTIVO: A EMPRESA APRESENTOU OS ATESTADOS RELATIVO A CAPACITA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICO-OPERACIONAL, N\u00c3O REGISTRADOS NO CREA E/OU CAU, EM NOME DA LICITANTE E ACOMPANHADO DA RESPECTIVA CAT \u2013 CERTID\u00c3O DE ACERVO T\u00c9CNICO, DESTA FORMA A REFERIDA EMPRESA N\u00c3O TEM COMO COMPROVAR A QUANTIDADE M\u00cdNIMA EXIGIDA NO EDITAL DOS ITENS DE MAIOR RELEV\u00c2NCIA T\u00c9CNICA, DESCUMPRINDO A CL\u00c1USULA 4.2.3.5. A, B, C E D DO EDITAL. 3. ARCTURO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA INSCRITA NO CNPJ: 03.077.025/0001-81, MOTIVO: AP\u00d3S CONSULTA AO CONSELHO REGIONAL DE ENGENHARIA E AGRONOMIA DO CEAR\u00c1 \u2013 CREA, ATRAV\u00c9S DO QR CODE, EST\u00c1 COMISS\u00c3O VERIFICOU QUE NO CAT 317537/2023 NAS PAGINAS 15 E 18, NOS ITENS 19.1.1, 19.1.2, 19.1.3 E 32.4 SUAS DESCRI\u00c7\u00d5ES E/OU QUANTIDADE DIFERE DO DOCUMENTO APRESENTADO NA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O DE HABILITA\u00c7\u00c3O, DESTA FORMA A REFERIDA EMPRESA N\u00c3O TEM COMO COMPROVAR A QUANTIDADE M\u00cdNIMA EXIGIDA NO EDITAL DOS ITENS DE MAIOR RELEV\u00c2NCIA T\u00c9CNICA, DESCUMPRINDO A CL\u00c1USULA 4.2.3.5. A E D DO EDITAL. O MESMO SER\u00c1 ENCAMINHADO PARA PROCURADORIA DO MUNIC\u00cdPIO PARA QUE SEJA TODA AS DEVIDAS PROVID\u00caNCIAS. 4. TECTA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA INSCRITA NO CNPJ: 20.160.697/0001-75, MOTIVO: N\u00c3O APRESENTOU COMPROVANTE DE CONFIRMA\u00c7\u00c3O DA TRANSA\u00c7\u00c3O DO RECOLHIDA JUNTO A PREFEITURA MUNICIPAL DE JAGUARIBARA/CE DA GARANTIA DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DA PROPOSTA CORRESPONDENTE A 1% (HUM POR CENTO) DO VALOR ESTIMADO DA LICITA\u00c7\u00c3O AT\u00c9 1(UM) DIA ANTES DA DATA DA ENTREGA DOS ENVELOPES, DOCUMENTO ESSE EXIGIDO NOS DOCUMENTOS DE HABILITA\u00c7\u00c3O, DESCUMPRINDO AS CL\u00c1USULAS 2.2 \u2013 2.2.2, 4.2.4. \u2013 4.2.4.4, 4.2.4.5 E 4.2.4.5.3 DO EDITAL. 5. CONSTRUVAP CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA INSCRITA NO CNPJ: 50.484.244/0001-65, MOTIVO: N\u00c3O APRESENTOU COMPROVANTE DE CONFIRMA\u00c7\u00c3O DA TRANSA\u00c7\u00c3O DO RECOLHIDA JUNTO A PREFEITURA MUNICIPAL DE JAGUARIBARA/CE DA GARANTIA DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DA PROPOSTA CORRESPONDENTE A 1% (HUM POR CENTO) DO VALOR ESTIMADO DA LICITA\u00c7\u00c3O AT\u00c9 1(UM) DIA ANTES DA DATA DA ENTREGA DOS ENVELOPES, DOCUMENTO ESSE EXIGIDO NOS DOCUMENTOS DE HABILITA\u00c7\u00c3O, DESCUMPRINDO AS CL\u00c1USULAS 2.2 \u2013 2.2.2, 4.2.4. \u2013 4.2.4.4, 4.2.4.5 E 4.2.4.5.3 DO EDITAL.  6. T & R ENGENHARIA INSCRITA NO CNPJ: 27.006.668/0001-00, MOTIVO: N\u00c3O APRESENTOU COMPROVANTE DE CONFIRMA\u00c7\u00c3O DA TRANSA\u00c7\u00c3O DO RECOLHIDA JUNTO A PREFEITURA MUNICIPAL DE JAGUARIBARA/CE DA GARANTIA DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DA PROPOSTA CORRESPONDENTE A 1% (HUM POR CENTO) DO VALOR ESTIMADO DA LICITA\u00c7\u00c3O AT\u00c9 1(UM) DIA ANTES DA DATA DA ENTREGA DOS ENVELOPES, DOCUMENTO ESSE EXIGIDO NOS DOCUMENTOS DE HABILITA\u00c7\u00c3O, DESCUMPRINDO AS CL\u00c1USULAS 2.2 \u2013 2.2.2, 4.2.4. \u2013 4.2.4.4, 4.2.4.5 E 4.2.4.5.3 DO EDITAL. 7. CONSBRAL CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS LTDA, MOTIVO: A EMPRESA N\u00c3O APRESENTOU ATESTADOS RELATIVO A CAPACITA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICO-OPERACIONAL, SUFICIENTE PARA COMPROVAR A QUANTIDADE M\u00cdNIMA EXIGIDA NO EDITAL DOS ITENS DE MAIOR RELEV\u00c2NCIA T\u00c9CNICA E N\u00c3O APRESENTOU COMPROVANTE DE CONFIRMA\u00c7\u00c3O DA TRANSA\u00c7\u00c3O DO RECOLHIDA JUNTO A PREFEITURA MUNICIPAL DE JAGUARIBARA/CE DA GARANTIA DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DA PROPOSTA CORRESPONDENTE A 1% (HUM POR CENTO) DO VALOR ESTIMADO DA LICITA\u00c7\u00c3O AT\u00c9 1(UM) DIA ANTES DA DATA DA ENTREGA DOS ENVELOPES, DOCUMENTO ESSE EXIGIDO NOS DOCUMENTOS DE HABILITA\u00c7\u00c3O, DESCUMPRINDO AS CL\u00c1USULAS 4.2.3.5. A E D E 4.2.4. \u2013 2.2 \u2013 2.2.2, 4.2.4. \u2013 4.2.4.4, 4.2.4.5 E 4.2.4.5.3 DO EDITAL. O SR. PRESIDENTE COMUNICA A TODOS QUE SER\u00c1 PUBLICADO NO PR\u00d3XIMO DIA \u00daTIL O RESULTADO DE HABILITA\u00c7\u00c3O APRESENTADO, NOS MESMOS MEIOS DE COMUNICA\u00c7\u00c3O USADOS PARA PUBLICA\u00c7\u00c3O DA PRESENTE LICITA\u00c7\u00c3O, BEM COMO NO SITE DO TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO: HTTPS://LICITACOES.TCE.CE.GOV.BR/INDEX.PHP/LICITACAO/ABERTAS, E QUE PARTIR DESTA PUBLICA\u00c7\u00c3O SE INICIAR\u00c1 ENT\u00c3O O PRAZO RECURSAL DE 05 (CINCO) DIAS \u00daTEIS PREVISTO NO ART. 109, I AL\u00cdNEA \u201cA\u201d DA LEI 8.666/93 PARA AS EMPRESAS PARTICIPANTES QUE DESEJAREM MANIFESTAREM RECURSO CONTRA O RESULTADO DE AN\u00c1LISE DA HABILITA\u00c7\u00c3O, N\u00c3O HAVENDO MANIFESTA\u00c7\u00c3O FICAR\u00c1 A NOVA DATA PARA ABERTURA DAS PROPOSTA DE PRE\u00c7O PARA O DIA 06 DE MAR\u00c7O DE 2024 \u00c0S 08H00MIN. MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES ENCONTRAM-SE DISPON\u00cdVEIS NO ENDERE\u00c7O ACIMA, NO HOR\u00c1RIO DE 07:30HS \u00c0S 17:00HS. JAGUARIBARA/CE, 26 DE FEVEREIRO DE 2024. ALAN VINICIUS DOS SANTOS MIGUEL \u2013 PRESIDENTE DA CPL."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAREMA \u2013 RESULTADO DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7O \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 010/2023-CP \u2013 A Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o, comunica aos interessados o Resultado da Classifica\u00e7\u00e3o das Propostas de Pre\u00e7o, referente \u00e0 Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 010/2023-CP, cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os com aplica\u00e7\u00e3o de percentual de desconto sobre a Tabela de SEINFRA atualizada com desonera\u00e7\u00e3o, acrescida com BDI de 25,92% (Vinte e Cinco V\u00edrgula Noventa e Dois por Cento), para conserva\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva das edifica\u00e7\u00f5es f\u00edsicas, pr\u00e9dios, espa\u00e7os e equipamentos p\u00fablicos, com o fornecimento de m\u00e3o de obra especializada, materiais e pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o, quando necess\u00e1rias, vinculados a Secretaria Municipal de Prote\u00e7\u00e3o Social e Cidadania do Munic\u00edpio de Itarema, Cear\u00e1. EMPRESAS CLASSIFICADAS: 01- AOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 02- \u00c1VILA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS EIRELI ME; 03- CONSTRUPLAN CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 04- CONSTRUTORA AG LTDA; 05- CONSTRUTORA BORGES CARNEIRO LTDA; 06- D & A SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA; 07- DELMAR CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA EPP; 08- ELETROCAMPO SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 09- FA SERVI\u00c7OS \u2013 F. AIRTOM VICTOR ME; 10- FJ2 CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI; 11- IMPERIUS SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES ME; 12- JCON CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; 13- JVM ENGENHARIA; 14- LB CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 15- LS SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA EPP; 16- M5 CONSTRUTORA & SERVI\u00c7OS URBANOS EIRELI; 17- MASTER SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 18- MHE ENGENHARIA SERVI\u00c7OS LTDA; 19- QUANTUM COMERCIAL & T\u00c9CNICA LTDA; 20- RS ENGENHARIA EIRELI; 21- RSM CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 22- RVP CONSTRU\u00c7\u00d5ES & SERVI\u00c7OS EIRELI; 23- SERFI CONSTRUTORA E SERVI\u00c7OS DE TRANSPORTE EIRELI ME; 24- VK CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS LTDA; 25- AJ CONSTRUTORA E TRANSPORTE LTDA. EMPRESAS DESCLASSIFICADAS: 26- CONSTRUVASP CONSTRU\u00c7\u00d5ES & SERVI\u00c7OS LTDA, 27- CONSBRAL CONSTRU\u00c7\u00d5ES & EMPREENDIMENTOS LTDA, 28- JRA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS LTDA, 29- PRIME CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA, 30- TECTA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA. EMPRESA VENCEDORA: SERFI CONSTRUTORA E SERVI\u00c7OS DE TRANSPORTE EIRELI ME. VALOR GLOBAL: 1.400.000,00 (Um Milh\u00e3o e Quatrocentos Mil Reais), percentual de desconto de 30% (trinta por cento). Fica a partir desta data aberto o prazo recursal, previsto no artigo 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei de licita\u00e7\u00f5es vigente. Maiores informa\u00e7\u00f5es no e-mail: licitacao@itarema.ce.gov.br. Inez Helena Braga \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1 \u2013 AVISO DE MANIFESTA\u00c7\u00d5ES DE RECURSOS ADMINISTRATIVOS \u2013 REFERENTE A CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00b0 2023.12.22.01, CUJO O OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA JUR\u00cdDICA PARA A PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS NA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM PEDRA TOSCA DE ESTRADAS V1CINAIS DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CE. ENDERE\u00c7O: DIVERSAS VIAS, ZONA RURAL DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CE - PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM VIAS URBANAS DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CE. ENDERE\u00c7O: DIVERSAS RUAS DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CE. A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O DA PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1 TORNA P\u00daBLICO PARA O CONHECIMENTO DOS INTERESSADOS QUE AS EMPRESAS: JUF-CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 05.736.096/0001-74, WE EMPREENDIMENTOS LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 46.322.785/0001-10 E BRB SERVI\u00c7OS E COM\u00c9RCIO LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 22.577.254/0001-00, APRESENTARAM RECURSO ADMINISTRATIVO CONTRA SUAS INABILITA\u00c7\u00d5ES. OS RECURSOS ADMINISTRATIVOS IMPETRADOS EST\u00c3O \u00c0 DISPOSI\u00c7\u00c3O DOS INTERESSADOS JUNTO AO SETOR DE LICITA\u00c7\u00c3O DA PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U-CE, NO ENDERE\u00c7O SITUADO A RUA PARQUE RECREIO PARAISO S/N, CENTRO \u2013 CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, NO HOR\u00c1RIO DE 08:00HORAS AS 12:00 HORAS. INFORMA\u00c7\u00d5ES PODER\u00c3O SER OBTIDAS AINDA PELO TELEFONE (88) 3547-1130 E TAMB\u00c9M PELO E-MAIL: PREFEITURAMCARIRIACU@HOTMAIL.COM E A PARTIR DESTA PUBLICA\u00c7\u00c3O FICA ABERTO O PRAZO RECURSAL DAS CONTRARRAZ\u00d5ES DE 5 (CINCO) DIAS \u00daTEIS CONFORME ART. 109 PAR\u00c1GRAFO 3\u00ba E 5\u00ba DA LEI DE LICITA\u00c7\u00d5ES 8666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, EM 26 DE FEVEREIRO DE 2024. JOS\u00c9 LENOS BESSA BATISTA \u2013 PRESIDENTE DA CPL."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAREMA \u2013 RESULTADO DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7O \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 009/2023-SEJUL \u2013 A Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o, comunica aos interessados o Resultado da Classifica\u00e7\u00e3o das Propostas de Pre\u00e7o, referente \u00e0 Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 009/2023-SEJUL, cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os com aplica\u00e7\u00e3o de percentual de desconto sobre a tabela de SEINFRA atualizada com desonera\u00e7\u00e3o, acrescida com BDI de 25,92% (vinte e cinco v\u00edrgula noventa e dois por cento), para conserva\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva das edifica\u00e7\u00f5es f\u00edsicas, pr\u00e9dios, espa\u00e7os e equipamentos p\u00fablicos, com o fornecimento de m\u00e3o de obra especializada, materiais e pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o, quando necess\u00e1rias, vinculados a Secretaria Municipal de Esporte, Juventude e Lazer do Munic\u00edpio de Itarema, Cear\u00e1. EMPRESAS CLASSIFICADAS: 01- 2Y CONSULTORIA, CONSTRU\u00c7\u00d5ES E PARTICIPA\u00c7\u00d5ES LTDA; 02- A&V PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA ME; 03- AJ CONSTRUTORA E TRANSPORTE LTDA; 04- AOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 05- APOLO SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI; 06- ARA\u00daJO BATALHA SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00c3O EIRELI ME; 07- \u00c1VILA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS EIRELI ME; 08- CENPEL \u2013 CENTRO NORTE PROJETOS E EMPREENDIMENTOS LTDA; 09-  CONSTRUPLAN CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 10- CONSTRUTORA AG LTDA; 10- CONSTRUTORA BORGES CARNEIRO LTDA; 11- ELETROCAMPO SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 12- FA SERVI\u00c7OS \u2013 F. AIRTOM VICTOR ME; 13- FJ2 CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI; 14- IMPERIUS SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES ME; 15- IF3 EMPREENDIMENTOS LTDA; 16- JVM ENGENHARIA; 17- LC PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 18- LS SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA EPP; 19- M5 CONSTRUTORA & SERVI\u00c7OS URBANOS EIRELI; 20- MASTER SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 21- MHE ENGENHARIA SERVI\u00c7OS LTDA; 22- RS ENGENHARIA EIRELI; 23- SERFI CONSTRUTORA E SERVI\u00c7OS DE TRANSPORTE EIRELI ME; 24- T.T. RAMOS LTDA; 25- RSM CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA. EMPRESAS DESCLASSIFICADAS: 27- ARAGUAIA EMPREENDIMENTOS LTDA; 28- JRA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS LTDA; 29- CONSBRAL CONSTRU\u00c7\u00d5ES & EMPREENDIMENTOS LTDA; 30- TECTA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA. EMPRESA VENCEDORA: T.T. RAMOS LTDA. VALOR GLOBAL: R$ 3.200.000,00 (Tr\u00eas Milh\u00f5es e Duzentos Mil Reais), percentual de desconto de 36% (trinta e seis por cento). Fica a partir desta data aberto o prazo recursal, previsto no artigo 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei de licita\u00e7\u00f5es vigente. Maiores informa\u00e7\u00f5es no E-mail: licitacao@itarema.ce.gov.br. Inez Helena Braga \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Pereiro - Resultado da Habilita\u00e7\u00e3o - Secretaria de Obras e Urbanismo. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o de Pereiro/CE, comunica aos interessados o resultado da fase de habilita\u00e7\u00e3o referente \u00e0 Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 27.12.01/2023, cujo objeto \u00e9 a revitaliza\u00e7\u00e3o do Polo de Lazer e Cultura do Munic\u00edpio de Pereiro/CE, conforme projeto em anexo, declarando: Habilitadas: 1. Barbosa Construcoes e Servicos LTDA, 2. A.I.L. Construtora LTDA, 3. Flay Engenharia Empreendimentos e Servicos LTDA, 4. M Minervino Neto Empreendimentos LTDA, 5. M Joseneide Lima Melo LTDA, 6. Ecos Edificacoes, Construcoes e Servicos LTDA, 7. C V Tom\u00e9 Servi\u00e7os - CVT Transportes e Servi\u00e7os, 8. G7 Construcoes e Servicos LTDA \u2013 EPP, 9. MT Projetos e Servicos de Engenharia LTDA \u2013 PILAR Engenharia, 10. Klebio Landim de Franca LTDA - K L F Servi\u00e7os, 11. Rafael Andrade de Sousa Ve\u00edculos - Repasse do Vale, 12. WU Construcoes e Servicos LTDA, 13. T.C.S. da Silva Construcoes LTDA, 14. RIOFE Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, 15. C R P Costa Constru\u00e7\u00f5es e Prestadora de Servi\u00e7os LTDA, 16. G. A. Rabelo Junior LTDA, 17. Abrav Construcoes Servicos, Eventos e Locacoes LTDA, 18. Eletroport Servi\u00e7os Projetos e Constru\u00e7\u00f5es LTDA-EPP, 19. Medeiros Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, 20. Construlimp Constru\u00e7\u00f5es E Servi\u00e7os LTDA, 21. Construtora \u00caxito LTDA, 22. AMV Projetos & Constru\u00e7\u00f5es LTDA, 23. VK Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA, 24. Bobo Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, 25. Epyio Constru\u00e7\u00f5es & Servi\u00e7os LTDA, 26. Podium Empreendimentos LTDA, 27. MV2 Servi\u00e7os de Engenharia Limitada, 28. R M Clemente Candido \u2013 JG Construtora, 29. Ramalho Servi\u00e7os e Obras LTDA, 30. Lexon Servi\u00e7os & Construtora Empreendimentos LTDA, 31. Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA. Declarando Inabilitadas: 01. Construtora Souza Castro LTDA, 02. Saraiva Empreendimentos e Servicos LTDA, 03. Absolon Cavalcante Mota Neto LTDA - S M Engenharia e Constru\u00e7\u00f5es , 04. Construtora Pedrosa LTDA, 05. FF Empreendimentos e Servicos LTDA, 06. Momentum Construtora Limitada, 07. H R de Souza Constru\u00e7\u00f5es, 08. ABIK Engenharia e Consultoria LTDA, 09. CONSTRUSER \u2013 Constru\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os de Terraplanagem LTDA, 10. Ailton Bezerra Constru\u00e7\u00f5es LTDA.Tudo conforme Ata de Julgamento. A Comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o declara aberto o prazo recursal conforme prev\u00ea o Art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d. Pereiro(CE), 23 de fevereiro de 2024. Ermilson dos Santos Queiroz \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR S\u00c1 - AVISO DO JULGAMENTO DE CREDENCIAMENTO - A PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR S\u00c1, ATRAV\u00c9S DA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O, TORNA P\u00daBLICO PARA CONHECIMENTO DOS INTERESSADOS, O RESULTADO DA FASE DE JULGAMENTO DOS DOCUMENTOS DE HABILITA\u00c7\u00c3O REFERENTE AO CREDENCIAMENTO N\u00b0 001/2024-CP, CUJO O OBJETO \u00c9 O CREDENCIAMENTO DE PESSOAS F\u00cdSICAS/JUR\u00cdDICAS PARA A PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE, DE NATUREZA OFTALMOL\u00d3GICA, COMPREENDENDO A REALIZA\u00c7\u00c3O DE PROCEDIMENTO CIR\u00daRGICO DE CATARATA POR FACOEMULSIFICA\u00c7\u00c3O COM IMPLANTE DE LENTE INTRAOCULAR (LIO) DOBR\u00c1VEL E TRATAMENTO CIR\u00daRGICO DE PTER\u00cdGIO, COMO FORMA DE COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O \u00c0 REDE ASSISTENCIAL DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR S\u00c1/CE. EMPRESA CREDENCIADA: OCULARE CENTRO OFTALMOL\u00d3GICO LTDA - CNPJ N\u00ba 42.250.719/0001-20, POR ATENDER TODAS AS EXIG\u00caNCIAS DO EDITAL. EMPRESAS DESCREDENCIADAS: CONFIANCE MEDICINA INTEGRADA LTDA - CNPJ N 46.733.393/0001-43, OCULARE OFTALMOLOGIA AVAN\u00c7ADA LTDA - CNPJ N 31.172.142/0001-60, POR N\u00c3O PREENCHER OS REQUISITOS DO EDITAL, CONFORME MOTIVOS CONSTANTES EM ATA. A ATA DE JULGAMENTO DO CREDENCIAMENTO DO CERTAME EM REFER\u00caNCIA, COM AS RAZ\u00d5ES QUE MOTIVARAM O POSICIONAMENTO DA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O, ENCONTRA-SE \u00c0 DISPOSI\u00c7\u00c3O DOS INTERESSADOS, PARA CONSULTA, NA AV. ESTANISLAU JULI\u00c3O, S/N, CENTRO - SENADOR S\u00c1-CE, BEM COMO NO S\u00cdTIO DO TRIBUNAL DE CONTAS DO ESTADO DO CEAR\u00c1. FICA, PORTANTO, ABERTO O PRAZO RECURSAL PREVISTO NO ART. 109, I, AL\u00cdNEA \u201cA\u201d DA LEI N.\u00ba 8.666/93 E ATUALIZA\u00c7\u00d5ES. SENADOR S\u00c1 \u2013 CE, 27 FEVEREIRO DE 2024."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Chorozinho. Extrato de Resultado da An\u00e1lise e Julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o - Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.12.26.089-TP-SPDU. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de reforma de pra\u00e7as em v\u00e1rias localidades no Munic\u00edpio de Chorozinho-CE. Habilitadas: 1)VK Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos Ltda, CNPJ n\u00ba 09.042.893/0001-02; 2)LB Constru\u00e7\u00f5es Ltda, CNPJ n\u00ba 40.454.732/0001-76; 3)Quantum Comercial & T\u00e9cnica Ltda, CNPJ n\u00ba 33.650.363/0001-21; 4)JRA Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos Ltda, CNPJ n\u00ba 39.955.838/0001-74; 5)J E Martins da Silva Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os, CNPJ n\u00ba 42.305.921/0001-02; 6)Prime Constru\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00f5es Ltda, CNPJ n\u00ba 19.967.758/0001-21; 7)A & V Projetos e Constru\u00e7\u00f5es Ltda, inscrita no CNPJ n\u00ba 06.981.069/0001-20; 8)G.A. Rabelo J\u00fanior \u2013 ME, CNPJ n\u00ba 23.549.130/0001-07; 9)Ecotec Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda - ME, CNPJ n\u00ba 39.925.178/0001-89; 10)GK Engenharia Ltda, CNPJ n\u00ba 45.022.575/0001-43; e 11)Cedibra Com\u00e9rcio e Constru\u00e7\u00f5es Ltda, CNPJ n\u00ba 17.247.743/0001-63 por atenderem aos itens do Edital. Inabilitadas: 1)L de O Tabosa Obra - ME, CNPJ n\u00ba 32.705.608/0001-08, por descumprir os itens 4.5.2.1 e 4.5.4 do Edital; 2)Monte Si\u00e3o Empreendimentos Ltda, CNPJ n\u00ba 09.423.269/0001-55, por descumprir os itens 4.2 c/c o 3.1.1, 4.3.3 e 4.3.6 do Edital; 3)Ramalho Servi\u00e7os e Obras Ltda, CNPJ n\u00ba 24.916.240/0001-07, por descumprir o item 4.2 c/c o 3.1.1 do Edital; 4)LS Servi\u00e7os de Constru\u00e7\u00f5es Ltda \u2013 EPP, CNPJ n\u00ba 21.541.555/0001-10, por descumprir o item 4.4.4.3 do Edital; 5)Lexon Servi\u00e7os & Construtora, CNPJ n\u00ba 07.191.777/0001-20, por descumprir o item 4.2 c/c o 3.1.1 do Edital e 6)Ibiserv Loca\u00e7\u00f5es e Eventos Ltda, CNPJ n\u00ba 42.279.368/0001-80, por descumprir o item 4.5.2.2 do Edital. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o divulgou o resultado da fase de habilita\u00e7\u00e3o, e abriu o prazo recursal, previsto no art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei de Licita\u00e7\u00f5es, e colocou os autos a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados. Caso n\u00e3o haja interposi\u00e7\u00e3o de recursos, os envelopes propostas de pre\u00e7os ser\u00e3o abertos no dia 06 de mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 09:00 horas, na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o. Chorozinho-(CE), 26 de fevereiro de 2024. Maria de Lourdes Gomes da Silva Am\u00e2ncio - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1 \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, E CONSIDERANDO A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O, POR INTERM\u00c9DIO DE SEU PREGOEIRO OFICIAL E EM CUMPRIMENTO AO QUE DETERMINA AS LEIS FEDERAIS 8.666/93, 10.520/02, O DECRETO 10.024/19 E SUAS POSTERIORES ALTERA\u00c7\u00d5ES, BEM COMO O DECRETO MUNICIPAL DE N.\u00ba 29/2023 DE DEZEMBRO DE 2023, O PREGOEIRO OFICIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U/CEAR\u00c1, TORNA P\u00daBLICO PARA CONHECIMENTO DOS INTERESSADOS QUE REALIZAR\u00c1 A LICITA\u00c7\u00c3O NA MODALIDADE PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2023.12.27.03, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA JUR\u00cdDICA PARA O FORNECIMENTO DE MEDICAMENTOS E MATERIAIS MEDICO \u2013 HOSPITALARES DE LABORAT\u00d3RIO E PSICOTR\u00d3PICOS, APARELHOS E EQUIPAMENTOS HOSPITALARES E INSTRUMENTAL PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. A ENTREGA DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS SER\u00c1 A PARTIR DO DIA 28/02/2024 E ABERTURA DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS NO DIA 11/03/2024 \u00c0S 07:00HORAS. TUDO CONFORME ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES CONTIDAS NO EDITAL, O QUAL ENCONTRA-SE NA \u00cdNTEGRA NA SEDE DA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O NO ENDERE\u00c7O RUA PARQUE RECREIO PARAISO S/N, CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, NO HOR\u00c1RIO DE 08:00HS \u00c1S 12:00HS E NOS SITES WWW.TCE.CE.GOV.BR E BLLCOMPRAS.COM. CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, EM 26 DE FEVEREIRO DE 2024. JOS\u00c9 LENOS BESSA BATISTA - PREGOEIRO OFICIAL.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE IPU \u2013 EXTRATO DO CONTRATO \u2013 INEXIGIBILIDADE N\u00b0 0012024PIFMS \u2013 CONTRATANTE: O Munic\u00edpio de Ipu/CE, atrav\u00e9s do Fundo Municipal de Sa\u00fade, com sede Rua Antonio Martins, S/N, Centro, Munic\u00edpio de Ipu - CE, institui\u00e7\u00e3o de direito p\u00fablico interno inscrito no CNPJ sob o n\u00ba. 11.385.157/0001-07. CONTRATADA: OFTALMOCLINICA LUIZ H.G. DE MENDON\u00c7A LTDA- EPP, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 00.623.282/0001-83, com endere\u00e7o na Rua Antonio Mem\u00f3ria, 999 - Bairro - Centro - CEP. 62.250-000, Ipu - CE. FUNDAMENTO LEGAL: Processo de Inexigibilidade N\u00b0 0012024PIFMS. OBJETO: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de procedimentos em Oftalmologia para o atendimento aos usu\u00e1rios do SUS pertencentes Polo Regional e realiza\u00e7\u00e3o de Cirurgia Eletiva Federal/Estadual extra PPI, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Ipu-Ce. PRE\u00c7O: R$ 585.585,12 (Quinhentos e Oitenta e Cinco Mil, Quinhentos e Oitenta e Cinco Reais e Doze Centavos). PRAZO: at\u00e9 31 de Dezembro do corrente ano. ORIGEM DOS RECURSOS: Os recursos para cobrir as despesas decorrentes do objeto deste processo ser\u00e3o oriundos da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria de Sa\u00fade - Manuten\u00e7\u00e3o da Rede de Servi\u00e7o P\u00fablico de Sa\u00fade M\u00e9dia e Alta Complexidade - Recursos Vinculados sob o n\u00ba 0701.10.302.0025.2.027.3.3.90.39.00. DATA DO CONTRATO: 23 de Fevereiro de 2024. CONTRATANTE: Raimundo Jos\u00e9 Arag\u00e3o Martins - Ordenador de Despesas da Secretaria de Sa\u00fade. CONTRATADA: OFTALMOCLINICA LUIZ H.G. DE MENDON\u00c7A LTDA - EPP - Luiz Humberto Gonzaga de Mendon\u00e7a - S\u00f3cio Administrador. Ipu-CE, 23 de Fevereiro de 2024. Francisco Josemar Pereira Peres \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Camocim - Aviso de Julgamento de Proposta - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.09.28.001. A Prefeitura Municipal de Camocim/CE, por interm\u00e9dio de sua Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico o resultado do julgamento e avalia\u00e7\u00e3o das propostas de pre\u00e7os das empresas habilitadas, de modo que as empresas desclassificadas foram a Lexon servicos & Construtora Empreendimentos LTDA e A G Construcoes e Servicos LTDA e classificada foi a R S M Pessoa LTDA, por atender as exig\u00eancias edital\u00edcias, ficando assim a empresa R S M Pessoa LTDA vencedora com o menor valor global de R$ 88.941,12 (oitenta e oito mil e novecentos e quarenta e um reais e doze centavos). A partir da publica\u00e7\u00e3o do presente aviso, a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o declara aberto o Prazo Recursal conforme prev\u00ea o art. 109, Inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d. O Resultado na \u00edntegra do presente Julgamento est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados na sala da CPL e demais atos no Portal de Licita\u00e7\u00f5es do TCE-CE, com fins a Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os constru\u00e7\u00e3o de boxes na \u00e1rea do mercado e reforma do restaurante popular no centro do munic\u00edpio de Camocim/CE. Informa\u00e7\u00f5es na Sede da CPL, localizada \u00e0 Pra\u00e7a Severiano Morel, Centro, Camocim/CE, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 12:00h. Camocim/CE, 26 de fevereiro de 2024. Francisca Maurineide Carvalho de Ara\u00fajo \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Jardim - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2024.02.26.1. O Agente e Contrata\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Jardim/CE, torna p\u00fablico, que ser\u00e1 realizado Certame Licitat\u00f3rio na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de pneus, com o intuito de atender as necessidades da Secretaria de Infraestrutura e Servi\u00e7os Urbanos do Munic\u00edpio de Jardim/CE, conforme Edital e seus Anexos. In\u00edcio de acolhimento das propostas: 28 de Fevereiro de 2024 \u00e0s 17:00 horas. Encerramento de acolhimento das propostas: 12 de mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 08:00h, In\u00edcio da abertura da sess\u00e3o: 12 de Mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 08:30 horas, atrav\u00e9s do site www.comprasjardimceara.com.br. Os interessados poder\u00e3o obter o texto integral do Edital atrav\u00e9s dos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: www.comprasjardimceara.com.br, www.tce.ce.gov.br. Informa\u00e7\u00f5es pelo telefone: (88) 34817445. Jardim/CE, 26 de Fevereiro de 2024. Matheus Antonio de Oliveira \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Camocim - Aviso de Julgamento de Proposta - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.21.001. A Prefeitura Municipal de Camocim/CE, por interm\u00e9dio de sua Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico o resultado do julgamento e avalia\u00e7\u00e3o das propostas de pre\u00e7os das empresas habilitadas, de modo que as empresas desclassificadas foram a Lexon Servicos & Construtora Empreendimentos LTDA e R S M Pessoa LTDA. A partir da publica\u00e7\u00e3o do presente aviso, a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o declara aberto o Prazo Recursal conforme prev\u00ea o art. 109, Inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d. O Resultado na \u00edntegra do presente Julgamento est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados na sala da CPL e demais atos no Portal de Licita\u00e7\u00f5es do TCE-CE, com fins a Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de conclus\u00e3o da constru\u00e7\u00e3o da pra\u00e7a rodagem do lago no munic\u00edpio de Camocim/CE. Informa\u00e7\u00f5es na Sede da CPL, localizada \u00e0 Pra\u00e7a Severiano Morel, Centro, Camocim/CE, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 12:00h. Camocim/CE, 26 de fevereiro de 2024. Francisca Maurineide Carvalho de Ara\u00fajo \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Vi\u00e7osa do Cear\u00e1 \u2013 Resultado de Julgamento de Propostas - Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 02/2023-SEINFRA. Cujo objeto contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca em diversas ruas da Zona Urbana e Rural de Vi\u00e7osa do Cear\u00e1. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o comunica o resultado da an\u00e1lise das Propostas de Pre\u00e7os da seguinte forma Classificadas: 1\u00ba MHE Engenharia e Servi\u00e7os LTDA.; 2\u00ba Copa Engenharia LTDA.; 3\u00ba RVP Constru\u00e7\u00f5es & Servi\u00e7os LTDA.; 4\u00ba Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA.; 5\u00ba Construtora Borges Carneiro LTDA.; 6\u00ba \u00c1guia Constru\u00e7\u00f5es e Incorpora\u00e7\u00f5es LTDA.; Desclassificadas: Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA.; R S M Pessoa LTDA.; Construvasp Constru\u00e7\u00f5es & Servi\u00e7os LTDA. Desta forma fica aberto o prazo recursal previsto no Art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da lei de licita\u00e7\u00f5es vigente. Os motivos estar\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados nos dias \u00fateis ap\u00f3s esta publica\u00e7\u00e3o no site: municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br, www.vicosa.ce.gov.br e no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 12:00h e das 14:00h \u00e0s 17:00hs, no endere\u00e7o Rua Jos\u00e9 Joaquim de Carvalho, 473, Centro. Vi\u00e7osa do Cear\u00e1/Ce, em 26 de fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Caucaia - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.12.11.01 - IMAC. A Pregoeira Oficial da Prefeitura Municipal de Caucaia \u2013 Cear\u00e1, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que no pr\u00f3ximo dia 11 de Mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 08:30hs (oito horas e trinta minutos), atrav\u00e9s de endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.novobbmnet.com.br (BBMNET), estar\u00e1 realizando licita\u00e7\u00e3o, na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, crit\u00e9rio de julgamento Menor Pre\u00e7o Por Item, tombado sob o n\u00ba 2023.12.11.01 - IMAC, com fins a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de material permanente destinados a upa animal deste munic\u00edpio, de interesse do Instituto do Meio Ambiente de Caucaia/CE, o qual encontra-se na \u00edntegra na Sede da Comiss\u00e3o, situada a Rua Jos\u00e9 Valdeci Pinto Lima, 270, Padre Romualdo, Caucaia/CE. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o citado, no hor\u00e1rio de 08:00h \u00e0s 12:00h ou pelo site http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes. Caucaia/CE, 26 de Fevereiro de 2024. Ingrid Gomes Moreira - Pregoeira Oficial."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Brejo Santo \u2013 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica \u2013 Extrato do Termo de Homologa\u00e7\u00e3o. O Senhor Secret\u00e1rio Municipal, em cumprimento ao que disp\u00f5e a Lei Federal n\u00ba. 10.520/2002, subsidiada pela Lei Federal n\u00b0. 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, ap\u00f3s deliberar acerca dos autos do processo administrativo de licita\u00e7\u00e3o na modalidade de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. PE/SRP-11.30.1/2023-SEDUB, cujo objetivo \u00e9 a Registro de pre\u00e7os para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de tablets, referente ao Conv\u00eanio N\u00ba. 061, \u201cPrograma Pacto Pela Aprendizagem\u201d, (MAPP-2154), para atender as necessidades da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica do Munic\u00edpio de Brejo Santo-Ce, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no termo de refer\u00eancia, resolveu por Homologar o processo administrativo de licita\u00e7\u00e3o acima numerado, que foi Adjudicado em sess\u00e3o p\u00fablica eletr\u00f4nica em favor da empresa: Inova Tech Informatica EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 28.706.488/0001-96, conforme termo de homologa\u00e7\u00e3o acostado nos autos do processo. Francisco Juc\u00e9lio dos Santos \u2013 Secret\u00e1rio Municipal da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Camocim - Aviso de Retifica\u00e7\u00e3o - Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 2023.12.20.001. A CPL da Prefeitura Municipal de Camocim/CE, torna p\u00fablico a retifica\u00e7\u00e3o da Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 2023.12.20.001, A Pregoeira, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, torna p\u00fablico, a Retifica\u00e7\u00e3o da publica\u00e7\u00e3o no jornal Di\u00e1rio Oficial do Estado, no dia 23 de fevereiro de 2024, onde se l\u00ea \u201cInabilitada a Licitante Dois Pontos Empreendimentos LTDA; RVP Constru\u00e7\u00f5es & Servi\u00e7os EIRELI; VK Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA; A M Lima Servi\u00e7os LTDA e Construtora Santa Beatriz LTDA \u2013 EPP\u201d, leia-se \u201cInabilitada a Licitante Dois Pontos Empreendimentos LTDA; VK Constru\u00e7\u00f5es E Empreendimentos LTDA; A M Lima Servi\u00e7os LTDA e Construtora Santa Beatriz LTDA \u2013 EPP\u201d. Informa\u00e7\u00f5es na Sede da CPL, localizada \u00e0 Pra\u00e7a Severiano Morel, Centro, Camocim/CE, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 12:00h. Camocim/CE, 26 de fevereiro de 2024. Francisca Maurineide Carvalho de Ara\u00fajo \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Parambu - Aviso de Re-Ratifica\u00e7\u00e3o Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.26.001-SEIFRA. O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, considerando a necessidade de modifica\u00e7\u00e3o parcial nos conte\u00fados: Aviso de Abertura das Propostas, cujo objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica e sinaliza\u00e7\u00e3o sobre base de solo compactado, na estrada que liga as localidades de Tabuleiro \u00e0 Campo Grande no munic\u00edpio, conforme projeto em anexo, que ocorrer\u00e1 no dia 29/02/2024, as 13h, no munic\u00edpio, vem comunicar, atrav\u00e9s do presente Termo de Re-Ratifica\u00e7\u00e3o, que foi procedida a seguinte altera\u00e7\u00e3o: Onde L\u00ca-SE: Que realizar-se-\u00e1  no dia 26/02/2024 \u00e1s 13h, LEIA-SE: Que realizar-se-\u00e1 no dia  29/02/2024 \u00e1s 13h. Desta forma, fica retificado o conte\u00fado: Aviso de Abertura das Proposta, conforme acima, e ratificadas as demais informa\u00e7\u00f5es neste processo. Gabriel Jos\u00e9 Fernandes Noronha.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE MANEJO DOS RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS DA REGI\u00c3O DO SERT\u00c3O CENTRAL \u2013 AVISO DE RESULTADO DE PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS \u2013 O Setor de Licita\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Manejo dos Res\u00edduos S\u00f3lidos da Regi\u00e3o do Sert\u00e3o Central torna p\u00fablico o resultado da fase de Proposta de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 004/2023-TP/CONSERCE, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Servi-\u00e7os de Assessoria e Consultoria T\u00e9cnica Administrativa, de interesse do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Manejo dos Res\u00edduos S\u00f3lidos da Regi\u00e3o do Sert\u00e3o Central \u2013 CONSERCE. Propostas Classificadas: 1\u00ba lugar A & C Administra\u00e7\u00e3o e Contabilidade LTDA, com valor global de R$ 85.200,00; 2\u00ba lugar Dager Costa Consultoria, Assessoria Empresarial EIRELI, com valor global de R$ 87.600,00; 3\u00ba lugar \u00caxito Consultoria e Assessoria LTDA, com valor global de R$ 90.000,00; 4\u00ba lugar Condue Assessoria Cont\u00e1bil LTDA, com valor global de R$ 92.400,00. Fica deste modo, aberto o prazo recursal previsto ao artigo 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei de 8.666/93, maiores informa\u00e7\u00f5es na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada \u00e0 Trav. Jos\u00e9 Jorge Matias, s/n, 1\u00ba andar, Campo Velho, Quixad\u00e1-CE, das 07h30min \u00e0s 11h30min e no site: www.tce.ce.gov.br. Quixad\u00e1-CE, 23 de fevereiro de 2024. Jos\u00e9 Ivan de Paiva J\u00fanior - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ALTO SANTO \u2013 AVISO RESULTADO CLASSIFICA\u00c7\u00c3O PROPOSTA COMERCIAL.  Modalidade: Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba TP - 008/2023 - Seinfra. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Obras e Servi\u00e7os de Engenharia para a Recomposi\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Sistema Vi\u00e1rio de Diversas Ruas da Ssede, Distritos e Vila do Munic\u00edpio de Alto Santo, de responsbailidade da Secretaria de Obras, Infraestrutura, Recursos Hidricos, Energia e Saneamento. Tipo: Menor Pre\u00e7o Global. Tipo de Execu\u00e7\u00e3o: Indireta. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados que ap\u00f3s aprova\u00e7\u00e3o por parte do Setor de Engenharia da proposta comercial da empresa D M DA SILVA SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA - CNPJ N\u00ba. 23.834.621/0001-76, pelo valor global de R$ 1.095.450,00 (um milh\u00e3o, noventa e cinco mil, quatrocentos e cinquenta reais). Decidiu em comum acordo com todos os membros da Comiss\u00e3o classifica-l\u00e1 como vencedora do certame. A Ata completa da sess\u00e3o, bem como parecer t\u00e9cnico, encontra-se no site: www.tce.ce.gov.br. fica aberto prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de recursos conforme Art. 109, inciso I al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. A Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ALTO SANTO \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O. Modalidade: Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica N\u00ba CE-001/2024 - Seinfra. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de Obras e Servi\u00e7os de Engenharia para Executar a 1\u00aa Etapa da Pavimenta\u00e7\u00e3o da Av. Celed\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva, localizada no Bairro Dom Pompeu, Sede Urbana, deste Munic\u00edpio, de responsabilidade da Secretaria de Obras, Infraestrutura, Recursos H\u00eddricos, Energia e Saneamento, deste Munic\u00edpio, conforme Caderno de Encargos, Planilhas de Or\u00e7amento, Cronograma F\u00edsico Financeiro, Memorial de C\u00e1lculo, Composi\u00e7\u00e3o de B.D.I, composi\u00e7\u00e3o de Pre\u00e7os Unit\u00e1rios, Composi\u00e7\u00e3o de Encargos Sociais, Memorial Descritivo, Especifica\u00e7\u00f5es T\u00e9cnicas, Projetos (Pe\u00e7as Gr\u00e1ficas) e Anota\u00e7\u00e3o de Responsabilidade T\u00e9cnica - Art, em Anexo. Forma de Execu\u00e7\u00e3o: Indireta. Tipo: Menor Pre\u00e7o Global. Forma de Disputa: Aberto e Fechado. O Agente de Contrata\u00e7\u00e3o da PMAS comunica aos interessados que a entrega das propostas comerciais dar-se-\u00e1 at\u00e9 o dia 13.03.2024 \u00e0s 08:00 horas (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). O edital e seus anexos estar\u00e3o dispon\u00edveis atrav\u00e9s dos sites: https://bllcompras.com/home/publicaccess \u201cacesso identificado no link \u2013 acesso publico e www.tce.ce.gov.br. Manoel Pessoa Coutinho \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTANA DO ACARA\u00da \u2013 AVISO DE ADIAMENTO DE PREG\u00c3O. A Comiss\u00e3o de Preg\u00e3o, localizada na Avenida S\u00e3o Jo\u00e3o, 75, Santana do Acara\u00fa/CE, torna p\u00fablico o Adiamento do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 1502.01/24, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00eaneros Aliment\u00edcios (para o Ano Letivo de 2024) destinados ao Atendimento dos Programas de Distribui\u00e7\u00e3o de Merenda Escolar da Rede P\u00fablica Municipal de Ensino do Munic\u00edpio de Santana do Acara\u00fa/CE, de responsabilidade da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o/conforme termo de refer\u00eancia, com abertura prevista para o dia 01.03.2024, \u00e0s 08h15min. Fica ADIADO O FIM DO ACOLHIMENTO DAS PROPOSTAS para o dia 11 de mar\u00e7o de 2024 at\u00e9 \u00e0s 08h00min. Abertura de proposta dia 11 de mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 08h15min e o in\u00edcio da sess\u00e3o de disputa de lances a partir das 09h00min do dia 11 de mar\u00e7o de 2024, motivado por raz\u00f5es de ORDEM ADMINISTRATIVA. Maiores informa\u00e7\u00f5es na Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, situada na Avenida S\u00e3o Jo\u00e3o,75, Santana do Acara\u00fa/CE, das 08:00h \u00e0s 17:00h pelo e-mail licitacao@santanadoacarau.ce.gov.br e/ou no s\u00edtio http://www.tcm.ce.gov.br/licitacoes. Santana do Acara\u00fa/CE, 27 de fevereiro de 2024. Daniel Marcio Camilo do Nascimento - Pregoeiro Oficial do Munic\u00edpio."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1 - O Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es torna p\u00fablico o resultado da fase de Proposta de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 21.001/2023-TP, cujo objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de assessoria e consultoria jur\u00eddica na \u00e1rea previdenci\u00e1ria, administrativa e judicial, em especial na concess\u00e3o e acompanhamento de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios junto ao Regime Pr\u00f3prio de Previd\u00eancia Social - RPPS do munic\u00edpio e ao Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1-TCE/CE, bem como em todas as inst\u00e2ncias judiciais nos processos de interesse do IPMQ, de responsabilidade do Instituto de Previd\u00eancia Municipal. Propostas classificadas: 1\u00ba lugar: Eliene Leite Ara\u00fajo Brasileiro - Sociedade Individual de Advocacia - CNPJ n\u00ba 30.941.925/0001-06, com valor global de R$ 48.000,00; 2\u00ba: Hana e Timb\u00f3 Advocacia - CNPJ n\u00ba 21.518.556/0001-44, com valor global de R$ 61.200,00. Fica deste modo, aberto o prazo recursal previsto no artigo 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei de 8.666/93, maiores informa\u00e7\u00f5es na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada \u00e0 Trav. Jos\u00e9 Jorge Matias, s/n, 1\u00ba andar, Campo Velho, Quixad\u00e1/CE, das 07:30h \u00e0s 11:30h e no site:www.tce.ce.gov.br. Jos\u00e9 Ivan de Paiva J\u00fanior."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1 - Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o, Roberta Glicya de S\u00e1 Felix, Secret\u00e1ria. Extrato do contrato resultante da Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba 04.001/2023-CP: n\u00ba 04.001/2023-01-SEAD, Valor global: R$ 5.202.000,00 Contratada: G Vasconcelos Consultoria, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Gilvan Pereira de Vasconcelos. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados, visando \u00e0 compensa\u00e7\u00e3o financeira de que trata a Lei n\u00b0 9.796/1999 e a revis\u00e3o do passivo junto ao RGPS/INSS notificados e/ou parcelados junto \u00e0 Receita Federal do Brasil - RFB e a Procuradoria da Fazenda Nacional (PGFN), para atender as necessidades dos \u00f3rg\u00e3os da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica direta, indireta, aut\u00e1rquica e fundacional, fundos especiais, sociedades de economia mista e demais entidades controladas, direta e ou indiretamente pelo munic\u00edpio. Prazo de vig\u00eancia: 12 meses, a partir da data de assinatura. Data da assinatura do contrato: 05/12/2023."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1. Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria de Sa\u00fade, Lady Diana Arruda Mota, Secret\u00e1ria. Extrato dos contratos resultantes do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2022.06.15.01-PERP: n\u00ba 2022.06.15.01-5SMS, Valor global: R$ 43.017,50; n\u00ba 2022.06.15.01-11SMS, Valor global: R$ 297.331,75 Contratada: GB Com\u00e9rcio e Distribuidora LTDA, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Adriano Holanda Ferreira; n\u00ba 2022.06.15.01-6SMS, Valor global: R$ 2.174.502,09; n\u00ba 2022.06.15.01-9SMS, Valor global: R$ 885.046,70 Contratada: CMF Distribuidora de Medicamentos EIRELI, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Cassio Costa Forti. n\u00ba 2022.06.15.01-8SMS, Valor global: R$ 899.670,81 Contratada: Nutrientes Med Distribuidora de Medicamentos LTDA - EPP. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos. Prazo de vig\u00eancia: 31/12/2023, a partir da data da assinatura. Data da assinatura dos contratos: 26, 30 de janeiro, 21 de mar\u00e7o e 05 e 06 de abril de 2023."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Ipaporanga - Extrato de Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 02/2024. Aos 06/02/2024, a Prefeitura Municipal de Ipaporanga, por meio do Fundo Municipal de Sa\u00fade, CNPJ: 11.924.674/0001-77, em face do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 41/23/PE-DS - SRP, Objeto: Registro de Pre\u00e7os para futura, eventual e parcelada aquisi\u00e7\u00e3o de material de limpeza destinados a atender as necessidades das diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Ipaporanga, conforme especifica\u00e7\u00f5es e quantidades m\u00e1ximas descritas em Anexo I do Edital, com validade de 12 (doze) meses. Empresa: 01 - Elias de Paula J\u00fanior - ME, CNPJ: N\u00ba 07.765.651/0001-11, Vencedora: Lote I: R$ 67.093,40; V: R$ 43.046,80; VIII: R$ 46.436,00; IX: R$ 65.421,40; X: R$ 58.096,42; XI: R$ 73.179,40; XIII: R$ 200.833,83; XIV: R$ 66.976,92; XV: R$ 71.712,02; Valor Total: R$ 692.796,19. 02 - Jo\u00e3o Filho Pereira da Silva \u2013 ME, CNPJ N\u00ba 07.634.107/0001-30; Vencedora: Lote II: R$ 78.744,15; III: R$ 56.670,19; IV: R$ 59.999,30; VI: R$ 59.599,85; VII: R$ 48.889,00; XII: R$ 30.798,25; Valor total: R$ 334.700,74. Signat\u00e1rios: Ros\u00e2ngela Alves Eduardo \u2013 Ordenadora de Despesas do Fundo Municipal de Sa\u00fade e pela empresa 01, o Sr. Elias de Paula J\u00fanior; Propriet\u00e1rio. 02, Sr. Jo\u00e3o Filho Pereira da Silva, Propriet\u00e1rio. Prefeitura Municipal de Ipaporanga. Ros\u00e2ngela Alves Eduardo - Ordenadora de Despesas do Fundo Municipal de Sa\u00fade."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MASSAP\u00ca \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 EDITAL DE CONCORR\u00caNCIA ELETR\u00d4NICA N\u00ba 2080201/2024 (Sistema Licitamaisbrasil) \u2013 Datas e hor\u00e1rios (Hora de Bras\u00edlia): In\u00edcio do acolhimento: 28/02/2024, 08h; Fim de acolhimento e abertura das Propostas: 13/03/2024, 8h; In\u00edcio da Disputa: 13/03/2024, \u00e0s 08:15h. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de execu\u00e7\u00e3o de Constru\u00e7\u00e3o de 03 (tr\u00eas) Pra\u00e7as, Reformas de 03 (tr\u00eas) Pra\u00e7as, Constru\u00e7\u00e3o de Passagem Molhada e de Pavimenta\u00e7\u00e3o em Pedra Tosca no Munic\u00edpio de Massap\u00ea-CE., atrav\u00e9s do MAPP n\u00ba 5864 do Governo do Estado. VALOR DO EDITAL: Gratuito. INFORMA\u00c7\u00d5ES: Setor de Licita\u00e7\u00e3o, Rua Major Jos\u00e9 Paulino, n\u00ba 191, Centro, de 08 \u00e0s 13h, ou pelo e-mail: comissaolic2021@gmail.com. Massap\u00ea-CE., 08/02/2024. Jos\u00e9 Evil\u00e1sio Farias, Sec. de Infraestrutura e Meio Ambiente.Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante \u2013 Aviso de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o \u2013 Concorr\u00eancia N\u00ba. 010.2023 \u2013 CP. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados o resultado do julgamento dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o apresentados para a licita\u00e7\u00e3o acima referida. A CPL declara Habilitada a seguinte licitante, por atender todas as exig\u00eancias de habilita\u00e7\u00e3o do edital: Hedelita Nogueira Vieira EIRELI e Inabilitada a empresa Nagib Comunica\u00e7\u00e3o & Marketing \u2013 LTDA EPP, por n\u00e3o atender a exig\u00eancia do item 4.2.4.1.3 do Edital. Ficando dispon\u00edveis vistas ao processo e aberto o prazo para a interposi\u00e7\u00e3o de recursos referente a decis\u00e3o de julgamento dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o no dia \u00fatil seguinte conforme item 4.3.3 do Edital. S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE, 26 de fevereiro de 2024. Vit\u00f3ria R\u00e9gia de Sousa Almeida - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Mauriti - Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 2024.02.26.01/SME - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.12.27.03/PE/SRP. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Munic\u00edpio de Mauriti/CE, atrav\u00e9s da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. Empresa Detentora do Registro de Pre\u00e7os: Educart Solu\u00e7\u00e3o Educacional LTDA \u2013 ME, vencedora dos lotes I, II, III e IV \u2013 no valor Total de (R$ 1.807.499,50). Prazo: 12 (doze) meses. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para futura e eventual Aquisi\u00e7\u00e3o de Livros Avalia\u00e7\u00e3o do 2\u00ba, 5\u00ba e 9\u00ba Ano, L\u00edngua Portuguesa, Matem\u00e1tica e Ci\u00eancias do Ensino Fundamental e de Kits de livros Infantis e Liter\u00e1rios, destinados para alunos e professores da educa\u00e7\u00e3o infantil, por interm\u00e9dio da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Mauriti/CE. Signat\u00e1rios: Representante do \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Francisco Jos\u00e9 Cavalcante Furtado. Representante da Empresa Detentora do Registro de Pre\u00e7os: Aligila Lierge Gondim Silva de Assis. Data da assinatura: 26 de fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Canind\u00e9 - Aviso de Revoga\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00b0 054/2023-PE. A Secretaria Municipal de Meio Ambiente, Secretaria Municipal de Agricultura e Recursos H\u00eddricos, Funda\u00e7\u00e3o de Esporte, Cultura e Patrim\u00f4nio, Secretaria Municipal de Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Turismo, Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano, Infraestrutura e Servi\u00e7os P\u00fablicos e Secretaria Municipal de Sa\u00fade, tornam p\u00fablico para conhecimento dos interessados a Revoga\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00b0 054/2023-PE, conforme decis\u00e3o administrativa, visando atender interesse p\u00fablico de acordo com a conveni\u00eancia e necessidade do Munic\u00edpio de Canind\u00e9/CE. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de fornecimento de internet (sede e zona rural), para atender as demandas de diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Canind\u00e9/CE. Amparo Legal Art. 49, Lei 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. 20 de fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAREMA \u2013 RESULTADO DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 015/2023-CP \u2013 A Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o comunica aos interessados o Resultado da Habilita\u00e7\u00e3o, referente \u00e0 Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 015/2023-CP, cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica nas localidades de Barro Vermelho, C\u00f3rrego Grande, Morro da Sinh\u00e1, Olhos D\u2019\u00e1gua e Tijuca (MAPP 2578-SOP), no Munic\u00edpio de Itarema, Cear\u00e1. EMPRESAS HABILITADAS: 01- CONSTRAM CONSTRU\u00c7\u00d5ES E ALUGUEL DE MAQUINAS LTDA; 02- COPA ENGENHARIA LTDA; 03- TECTA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA. EMPRESAS INABILITADAS: 04- APOLO SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, 05- ARA\u00daJO BATALHA SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00c3O EIRELI ME, 06- ARKTEC CONSTRUTORA E ARQUITETURA LTDA, 07- CLPT CONSTRUTORA LTDA, 08- LF SERVI\u00c7OS URBANOS LTDA, 09- RG2 TERRAPLANAGEM LTDA, 10- RSM CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA. Fica a partir desta data aberto o prazo recursal, previsto no artigo 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, da Lei de licita\u00e7\u00f5es vigente. Maiores informa\u00e7\u00f5es no E-mail: licitacao@itarema.ce.gov.br e/ou no Telefone: (88) 3667-1133. Itarema-CE, 27 de Fevereiro de 2024. Inez Helena Braga \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MARCO \u2013 EXTRATO DE CONTRATO \u2013 DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 6291201/2023, CONTRATO N\u00ba 62912012023.01 \u2013 OBJETO: Execu\u00e7\u00e3o de obras de constru\u00e7\u00e3o de uma quadra coberta com vesti\u00e1rio tipo II, padr\u00e3o FNDE, na EEF Geraldo Bastos Osterno, localidade de Soares, Munic\u00edpio de Marco-CE, Termo de Compromisso n\u00ba 202004122-1/FNDE.  CONTRATANTE: Prefeitura Municipal de Marco-CE., atrav\u00e9s da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Desporto, representada pela Secret\u00e1ria Maria Edineila Silveira. CONTRATADO(A): RD Loca\u00e7\u00f5es e Eventos Ltda, CNPJ: 21.013.389/0001-80, represento(a) pelo(a) Sr(a). Antonia Elen Freire Paiva. VALOR: R$ 701.093,00 (Setecentos e um mil, noventa e tr\u00eas reais). FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00b0 8.666/93; Dispensa de licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 6291201/2023. RUBRICA OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 0501.12.361.0037.1.002-. ELEMENTO DE DESPESA: 44.90.51.00. PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O: 360 dias. PRAZO DE VIG\u00caNCIA: 30 dias ap\u00f3s o prazo de execu\u00e7\u00e3o. DATA: 29/12/2023. INFORMA\u00c7\u00d5ES: Prefeitura Municipal, Av. Prefeitura Guido Osterno, s/n, T\u00e9rreo, Centro. Email: licitacaomarco@gmail.com, Marco-CE. Maria Edineila Silveira \u2013 Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Desporto."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE IPU \u2013 EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0012024PIFMS \u2013 O Agente de Contrata\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Ipu/CE, em cumprimento da ratifica\u00e7\u00e3o procedida pelo Ordenador de Despesas da Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Ipu, faz publicar o Extrato resumido do Processo de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 0012024PIFMS, a seguir: OBJETO: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de procedimentos em Oftalmologia para o atendimento aos usu\u00e1rios do SUS pertencentes Polo Regional e realiza\u00e7\u00e3o de Cirurgia Eletiva Federal/Estadual extra PPI, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Ipu-Ce. FAVORECIDO: OFTALMOCLINICA LUIZ H.G. DE MENDON\u00c7A LTDA- EPP, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 00.623.282/0001-83, com endere\u00e7o na Rua Antonio Mem\u00f3ria, 999 - Bairro - Centro - Cep. 62.250-000, Ipu - CE, com um VALOR de R$ 585.585,12 (Quinhentos e Oitenta e Cinco Mil, Quinhentos e Oitenta e Cinco Reais e Doze Centavos). FUNDAMENTO LEGAL: Inciso I do Art. 74 da Lei N\u00ba 14.133 de 01 de abril de 2021 e suas altera\u00e7\u00f5es. DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE emitida pelo Agente de Contrata\u00e7\u00e3o e ratificada pelo Sr. Raimundo Jos\u00e9 Arag\u00e3o Martins - Ordenador de Despesas da Secretaria de Sa\u00fade e o Sr. Francisco Josemar Pereira Peres - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o. Ipu-CE, 21 de Fevereiro de 2024. Francisco Josemar Pereira Peres \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA DE V\u00c1RZEA ALEGRE - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2024.02.26.1. A Agente de Contrata\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de V\u00e1rzea Alegre, Estado do Cear\u00e1, torna p\u00fablico, que estar\u00e1 realizando, na sede da Prefeitura, atrav\u00e9s da plataforma eletr\u00f4nica: www.portaldevarzeaalegrece.com.br, com suporte t\u00e9cnico do sistema GM Tecnologia (Gm Tecnologia & Informa\u00e7\u00e3o Ltda, certame licitat\u00f3rio, na modalidade Preg\u00e3o n\u00b0 2024.02.26.1, em sua forma eletr\u00f4nica, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o para fornecimento de itens voltados para composi\u00e7\u00e3o de cestas b\u00e1sicas, destinados a atender as fam\u00edlias em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade social, atrav\u00e9s do benef\u00edcio eventual e do programa V\u00e1rzea Alegre de m\u00e3os dadas do Munic\u00edpio de V\u00e1rzea Alegre \u2013 CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es apresentadas junto ao Edital Convocat\u00f3rio e seus anexos, com abertura marcada para o dia 11 de Mar\u00e7o de 2024, a partir das 09:00 horas. O in\u00edcio de acolhimento das propostas comerciais ocorrer\u00e1 a partir do dia 28 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 09:00 horas. Maiores informa\u00e7\u00f5es e entrega de editais nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: www.portaldevarzeaalegrece.com.br, www.tce.ce.gov.br/licitacoes, www.varzeaalegre.ce.gov.br. Informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas ainda pelo telefone (88) 3541-1337. V\u00e1rzea Alegre/CE, 26 de Fevereiro de 2024. Maria Fernanda Bezerra - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE GUARACIABA DO NORTE/CE \u2013 AVISO DE ABERTURA DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 006/2024-SEAFIN. Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as \u2013 Regente: Pregoeiro e Equipe de Apoio \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 006/2024-SEAFIN\u2013 Objeto:Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os complementares de apoio operacional e administrativo, por hora trabalhada, junto as diversas secretarias do munic\u00edpio de Guaraciaba do Norte-CE\u2013 Local de Acesso ao Edital:Avenida Monsenhor Furtado, n\u00ba 55, Centro, CEP: 62.380-000 - Guaraciaba do Norte/Cear\u00e1; https://bnc.org.br; https://www.portalmunicipios.com.br/sistema/externo/licitacoes/processo.asp?vEMP_CNPJ=07569205000131; https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br;www.gov.br/pncp\u2013 Funcionamento do \u00d3rg\u00e3o: Segunda \u00e0 Sexta de 08h \u00e0s 12h e das 13h \u00e0s 15h\u2013 Local de Realiza\u00e7\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o:https://bnc.org.br \u2013 Data de Abertura:11/03/2024 \u2013 Hor\u00e1rio:08H30MIN\u2013Pregoeiro: Emanuel Fernando Ribeiro. Guaraciaba do Norte - CE, 26/02/2024. Emanuel Fernando Ribeiro - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE GRANJA \u2013 AVISO DE ABERTURA DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2023.10.05.01 \u2013 A CPL comunica aos interessados que no dia 28 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 08h15min, ocorrer\u00e1 \u00e0 Abertura das Propostas de Pre\u00e7os das Empresas Habilitadas na Fase anterior do Processo referente a Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.10.05.01, cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o para reforma de pr\u00e9dios, conforme projeto pertencentes a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Juventude, Desporto e Lazer do Munic\u00edpio de Granja/CE. Maiores Informa\u00e7\u00f5es junto a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o ou via Email (licitacaogranja@gmail.com). Granja-CE, 27 de Fevereiro de 2024. William Rocha Costa \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Barro - Aviso de Retifica\u00e7\u00e3o \u2013 Concorr\u00eancia n\u00ba 2023.02.23.1. O Agente de Contrata\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Barro/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, a retifica\u00e7\u00e3o da publica\u00e7\u00e3o do aviso de licita\u00e7\u00e3o, onde se l\u00ea: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de coleta, transporte e destina\u00e7\u00e3o final de res\u00edduos s\u00f3lidos, operacionaliza\u00e7\u00e3o do destino final dos res\u00edduos s\u00f3lidos, limpeza de vias e pra\u00e7as p\u00fablicas, poda arb\u00f3rea, limpeza, rebaixamento e conforma\u00e7\u00e3o, elabora\u00e7\u00e3o de projeto executivo para aterro sanit\u00e1rio, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Meio Ambiente e Recursos H\u00eddricos de Barro/CE; leia-se: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na elabora\u00e7\u00e3o de projeto de coleta seletiva e galp\u00e3o de triagem de res\u00edduos s\u00f3lidos, execu\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de coleta, transporte e destina\u00e7\u00e3o final de res\u00edduos s\u00f3lidos, operacionaliza\u00e7\u00e3o do destino final dos res\u00edduos s\u00f3lidos, limpeza de vias e pra\u00e7as p\u00fablicas, poda arb\u00f3rea, limpeza, rebaixamento e conforma\u00e7\u00e3o na Sede, Distritos e Zona Rural do Munic\u00edpio de Barro/CE. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sede da Licita\u00e7\u00e3o, situada na Rua Ala\u00edde Feitosa, n\u00ba 140, na cidade de Barro/CE, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 12:00 horas, ou atrav\u00e9s do telefone (88) 3554-1612. Barro/CE, 26 de fevereiro de 2023. Heitor Fernandes Felix \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Barro/CE."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Deputado Irapuan Pinheiro - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2024.26.02.2. O Agente de Contrata\u00e7\u00e3o de Preg\u00e3o da Prefeitura Municipal de Dep. Irapuan Pinheiro/CE, torna p\u00fablico o Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2024.26.02.2, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de consumo de uso individual dos alunos da educa\u00e7\u00e3o infantil (fraldas, len\u00e7os, len\u00e7\u00f3is, toalhas de banho e diversos) de interesse das institui\u00e7\u00f5es escolares da Rede de Ensino Infantil do Munic\u00edpio de Deputado Irapuan Pinheiro/CE. O referido Edital, com base na Lei 14.133/2021, estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados e poder\u00e1 ser adquirido atrav\u00e9s do site do TCE https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/index.php/licitacao/abertas.https://compras.m2atecnologia.com.br/ e Portal Nacional de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas PNCP, a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o. A sess\u00e3o p\u00fablica se realizar\u00e1 no dia 11 de Mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 09 horas, Data do In\u00edcio de Cadastramento de Proposta de Pre\u00e7os: a partir de 27 de Fevereiro de 2024 a partir das 09:00 horas (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia); Data da Disputa de Pre\u00e7os: 11 de Mar\u00e7o de 2024 \u00e0s 09:00 horas; Local: https://compras.m2atecnologia.com.br/.  Deputado Irapuan Pinheiro/CE, 26 de Fevereiro de 2024. Antonio Lucas Feitoza de Sousa - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Brejo Santo \u2013 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica \u2013 Extrato do Termo de Homologa\u00e7\u00e3o. O Senhor Secret\u00e1rio Municipal, em cumprimento ao que disp\u00f5e a Lei Federal n\u00ba. 10.520/2002, subsidiada pela Lei Federal n\u00b0. 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, ap\u00f3s deliberar acerca dos autos do processo administrativo de licita\u00e7\u00e3o na modalidade de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. PE/SRP-12.14.2/2023-SEDUB, cujo objetivo \u00e9 a registro de pre\u00e7os para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de fardamento escolar, destinados ao uso dos estudantes da rede municipal de ensino fundamental I e II e ensino infantil do Munic\u00edpio de Brejo Santo-Ce, de responsabilidade da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica da Prefeitura Municipal de Brejo Santo-Ce, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no termo de refer\u00eancia, resolveu por Homologar o processo administrativo de licita\u00e7\u00e3o acima numerado, que foi Adjudicado em sess\u00e3o p\u00fablica eletr\u00f4nica em favor da empresa: Manoel Pereira de Oliveira J\u00fanior-ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 11.312.888/0001-14, conforme termo de homologa\u00e7\u00e3o acostado nos autos do processo. Francisco Juc\u00e9lio dos Santos \u2013 Secret\u00e1rio Municipal da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "PREFEITURA MUNICIPAL DE MERUOCA \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O N\u00ba 0201.01/2024. O(A) FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE, atrav\u00e9s do(a) seu(ua) Pregoeiro(a), torna p\u00fablico que realizar\u00e1 as 10:00, do dia 08 de mar\u00e7o de 2024, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br/, PREG\u00c3O n\u00ba 0201.01/2024. Objeto: REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA FUTURAS AQUISI\u00c7\u00d5ES DE MEDICAMENTOS, POR MAIOR PERCENTUAL DE DESCONTO SOBRE A TABELA ABCFARMA/GUIA DA FARM\u00c1CIA DE \u201cA\u201d A \u201cZ\u201d, JUNTO A SEC. DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE MERUOCA-CE. O edital e seus anexos, poder\u00e3o ser obtidos nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos https://compras.m2atecnologia.com.br/ e https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/index.php/licitacao/abertas. Informa\u00e7\u00f5es pelo telefone: (88) 3649-1136 ou no endere\u00e7o: Av. Pedro Sampaio, 385, Bairro Divino Salvador, Meruoca/Ce. Meruoca/CE, 26 de fevereiro de 2024. Francisco Aldir Lima Pereira - Pregoeiro(a)."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "A COMPANHIA DE INTELIG\u00caNCIA URBANA E SERVI\u00c7OS S/A - URBANTECH, por meio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, termos do art. 62 da Lei n\u00ba 13.303/16 e art. 76 \u00a7 1 do Regulamento Interno de Compras, Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da Companhia de Intelig\u00eancia Urbana e Servi\u00e7os S.A, vem por meio deste ANULAR OS LOTES 01 E 02, do PROCESSO REGISTRO DE PRE\u00c7OS N. 003.02/2024-RP-PROC.URB. Cujo o objeto \u00e9 REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA FUTURA AQUISI\u00c7\u00c3O DE POSTES GALVANIZADOS PARA OPERA\u00c7\u00c3O E MANUTEN\u00c7\u00c3O DE ILUMINA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA DE INTERESSE DA COMPANHIA DE INTELIG\u00caNCIA URBANA E SERVI\u00c7OS S/A.  Demais informa\u00e7\u00f5es pertinentes ao referido procedimento, encontram-se dispon\u00edveis no Edital que pode ser localizado no s\u00edtio eletr\u00f4nico da URBANTECH (https://urbantech.com.br/). D\u00favidas atrav\u00e9s do e-mail: licitacao@urbantech.com.br. Fortaleza, 27 de fevereiro de 2024. A presidente da Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixeramobim - O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico o Resultado do Julgamento da Fase de Habilita\u00e7\u00e3o da Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 0712210123-CP. Ap\u00f3s an\u00e1lise dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o, foram habilitadas as empresas: Cosampa Projetos e Constru\u00e7\u00f5es Ltda; VAP Constru\u00e7\u00f5es Ltda e foram inabilitada(s) as empresas: CONJASF - Construtora de A\u00e7udagem Ltda; Kronus Servi\u00e7os, Loca\u00e7\u00f5es e Constru\u00e7\u00f5es Ltda; M5 Construtora e Servi\u00e7os Urbanos Ltda; F M S Oliveira; T & R Servi\u00e7os de Engenharia Ltda; Epyio Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda; Dantas & Oliveira Limpeza, Conserva\u00e7\u00e3o e Constru\u00e7\u00f5es Ltda; M L Entretenimento, Assessoria e Servi\u00e7os Ltda; P M & M Engenharia Ltda. Portanto fica aberto o prazo recursal, conforme preceitua o artigo 109, inciso I, letra a, da Lei Federal N\u00ba 8.666/93. Maiores Informa\u00e7\u00f5es, na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o com endere\u00e7o Rua Monsenhor Salviano Pinto, 707, CEP 63.800-000, Quixeramobim/CE no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 12h ou pelo site www.tce.ce.gov.br/licitacoes. Jose Mac Dowel Teixeira Azevedo Neto."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pacajus. A Prefeitura Municipal de Pacajus/CE,  torna p\u00fablico, que ap\u00f3s an\u00e1lise das propostas de pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7o N\u00ba 2023.06.21.002, com fins de contrata\u00e7\u00e3o de empresa para reforma da UBS da mangabeira com as seguintes caracter\u00edsticas: pintura em geral, reforma el\u00e9trica e hidr\u00e1ulica, reforma de reboco e telhado, reforma de piso, entre outras benfeitorias, de interesse da Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Pacajus/CE, apurou-se que as empresas: Pro Limpeza Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, Clezinaldo Constru\u00e7\u00f5es LTDA EPP e Litoral Empreendimentos e Servi\u00e7os LTDA, tiveram suas proposta Classificadas. A empresa Litoral Empreendimentos e Servi\u00e7os LTDA, pelo menor valor global apresentado, de R$ 367.882,10 (trezentos e sessenta e sete mil, oitocentos e oitenta e dois reais e dez centavos). Fica aberto o prazo recursal conforme Art. 109, I, \u201cb\u201d da Lei 8.666/93. Wyara Machado Pinto, Secret\u00e1ria de Sa\u00fade. Pacajus - CE, 26 de fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - MUNIC\u00cdPIO DE NOVA OLINDA - EXTRATO DE LAUDO CONCLUSIVO DA AN\u00c1LISE DAS AMOSTRAS DA CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 2024.01.04.01-DL. O Munic\u00edpio de Nova Olinda, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Julgadora, torna p\u00fablico o resultado da an\u00e1lise das amostras da Chamada P\u00fablica n\u00ba 2024.01.04.01-DL, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios da agricultura familiar e do empreendedor familiar rural para a merenda escolar, dos Programas do PNAE, PNAC e PNAP 2024, para atender as necessidades do Munic\u00edpio de Nova Olinda, Estado do Cear\u00e1, de acordo com as exig\u00eancias, quantidade e especifica\u00e7\u00f5es constantes do presente Edital. RESUMO: As amostras da COOPAEFARC - COOPERATIVA DOS AGRICULTORES E EMPREENDEDORES FAMILIARES RURAIS DO CARIRI \u2013 LTDA, CNPJ: 20.190.238/0001-34, foram APROVADAS por estarem de acordo com as exig\u00eancias do Edital 2024.01.04.01-DL. Fica aberto o prazo de 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis para interposi\u00e7\u00e3o de recurso. Para maiores detalhes, o Laudo Conclusivo da An\u00e1lise da Amostras encontra-se publicado no Portal de Licita\u00e7\u00f5es do TCE do Cear\u00e1. A Comiss\u00e3o Julgadora."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Pindoretama - Extrato de Contrato. Contratante: Munic\u00edpio de Pindoretama/CE, atrav\u00e9s da Secretaria de Finan\u00e7as; Contratada: DM Empreendimentos LTDA, CNPJ N\u00ba 21.803.450/0001-92. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de reforma do Setor Tribut\u00e1rio do Munic\u00edpio de Pindoretama/CE. Prazo de Execu\u00e7\u00e3o: 90 dias, Valor global: R$ 359.231,68 (trezentos e cinquenta e nove mil duzentos e trinta e um reais e sessenta e oito centavos), pagos em conformidade com a Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 12.20.01/2023 e Contrato N\u00ba 122001-2023; Data da Assinatura: 20/02/2024; Signat\u00e1rios: Leonardo Hil\u00e1rio de Fran\u00e7a \u2013 Secret\u00e1rio de Finan\u00e7as e o Sr (a). Luis Douglas Peres Martins \u2013 Representante Legal."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CATARINA \u2013 CONVOCA\u00c7\u00c3O. A Prefeitura Municipal de Catarina, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico para fins de intima\u00e7\u00e3o e conhecimento dos interessados, que a abertura dos envelopes de Propostas de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 014/2023 \u2013 PMC, acontecer\u00e1 no dia 28/02/2024 \u00e0s 16:00 horas, na sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o. Mais informa\u00e7\u00f5es pelo telefone (0XX88) 3556-1167. Catarina - CE, 27 de fevereiro de 2024. \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o. \u2013 Luiz Artemar Rodrigues Martins.Prefeitura Municipal de Quixeramobim - O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico o Resultado do Julgamento da Fase de Proposta T\u00e9cnica e Proposta de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7o N\u00ba 1612200123-TP. Ap\u00f3s an\u00e1lise das propostas t\u00e9cnicas e propostas de pre\u00e7os das empresas habilitadas foram classificadas com a pontua\u00e7\u00e3o final as empresas: 1\u00ba Ascontec Assessoria Cont\u00e1bil e T\u00e9cnica Ltda ME - 13.161.268/0001-57 - pontua\u00e7\u00e3o final 9,45; 2\u00ba F D de Lima Cont\u00e1bil Me - 20.936.564/0001-48 - pontua\u00e7\u00e3o final 5,75. Assim, foi declarada vencedora com a maior pontua\u00e7\u00e3o, a empresa ASCONTEC ASSESSORIA CONTABIL E TECNICA LTDA ME - 13.161.268/0001-57, com o valor global de R$ 144.400,00. Portanto fica aberto o prazo recursal, conforme preceitua o artigo 109, inciso I, letra b, da Lei Federal N\u00ba 8.666/93. Jose Mac Dowel Teixeira Azevedo Neto."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixeramobim - O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico o Resultado do Julgamento da Fase de Proposta T\u00e9cnica e Proposta de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7o N\u00ba 1812150123-TP. Ap\u00f3s an\u00e1lise das propostas t\u00e9cnicas e propostas de pre\u00e7os das empresas habilitadas foram classificadas com a pontua\u00e7\u00e3o final as empresas: 1\u00ba Ascontec Assessoria Cont\u00e1bil e T\u00e9cnica Ltda ME - 13.161.268/0001-57 - pontua\u00e7\u00e3o final 9,70; 2\u00ba F D de Lima Cont\u00e1bil ME - 20.936.564/0001-48 - pontua\u00e7\u00e3o final 5,75. Assim, foi declarada vencedora com a maior pontua\u00e7\u00e3o, a empresa ASCONTEC ASSESSORIA CONTABIL E TECNICA LTDA ME - 13.161.268/0001-57, com o valor global de R$ 121.800,00. Portanto fica aberto o prazo recursal, conforme preceitua o artigo 109, inciso I, letra b, da Lei Federal N\u00ba 8.666/93. Jose Mac Dowel Teixeira Azevedo Neto."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Cascavel. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Cascavel torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que realizar\u00e1 sess\u00e3o para a abertura dos envelopes de \u201cProposta de Pre\u00e7os\u201d referentes a Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 2023.12.27.002, do tipo Menor Pre\u00e7o Global, tendo como objeto a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Engenharia para a Requalifica\u00e7\u00e3o da E.E.B. Deputado Raimundo de Queiroz, no Bairro Rio Novo. A Sess\u00e3o ser\u00e1 realizada no dia 28 de fevereiro de 2024 as 14h30min, na Sala da Comiss\u00e3o situada a Av. Chanceler Edson Queiroz, n\u00b0 2650 - Rio Novo - Cascavel - Cear\u00e1. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o citado ou pelo Fone: (85) 3334.2840. Cascavel/CE, 26 de fevereiro de 2024. Maria Liane dos Santos Oliveira - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Aurora. Localizada na Avenida Ant\u00f4nio Ricardo, n\u00ba 43 \u2013 Centro \u2013 Aurora-CE, comunica aos interessados que no dia 13 de mar\u00e7o de 2024, \u00e0s 09:00hs, estar\u00e1 abrindo licita\u00e7\u00e3o na modalidade Concorr\u00eancia Eletr\u00f4nica n\u00ba 2024.02.26.01, objeto: pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo com rejuntamento em diversas ruas do Munic\u00edpio de Aurora/Ce, tudo conforme Anexo I, o Edital completo estar\u00e1 dispon\u00edvel no endere\u00e7o acima, a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o, no hor\u00e1rio de atendimento ao p\u00fablico, de 08:00 \u00e0s 12:00h, ou pelos os sites: https://compras.m2atecnologia.com.br/ - aurora.ce.gov.br/diariooficial.php - https://www.gov.br/pncp/pt-br, e Portal das Licita\u00e7\u00f5es: http://municipios.tce.ce.gov.br/tce-municipios/. Aurora/Ce, 26 de fevereiro de 2024. Maria Vanusa Alves de Castro \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 C\u00e2mara Municipal de Pindoretama. A Presidente da C\u00e2mara Municipal de Pindoretama, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e nos termos dos art. 154/161 do Regimento Interno, atrav\u00e9s do presente, no sentido de cientificar e Notificar//Intimar Valdemar Ara\u00fajo da Silva Filho, Rua Raimundo da Silva Costa, 601, Centro, Pindoretama/CE sobre o Parecer Pr\u00e9vio do Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1, referente ao Processo de Presta\u00e7\u00e3o de Contas n\u00ba 07714/2021-7, do exerc\u00edcio de 2020, remetendo c\u00f3pia do Parecer Pr\u00e9vio n\u00ba 423/2023 e demais documentos que instruem para que, no prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis, apresente manifesta\u00e7\u00e3o com encaminhamento a Comiss\u00e3o de Finan\u00e7as e Or\u00e7amento, assegurando-se o direito ao contradit\u00f3rio e ampla defesa, em conformidade com a intelig\u00eancia do art. 5\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Pindoretama - Extrato de Contrato. Contratante: Munic\u00edpio de Pindoretama/CE, atrav\u00e9s da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o; Contratada: Gabriel Henrique Amora Santana - ME, CNPJ N\u00ba 37.984.495/0001-40. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais permanentes para atender as necessidades da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Pindoretama/CE. Prazo: 31/12/2024, Valor global: de R$ 100.611,55 (Cem mil seiscentos e onze reais e cinquenta e cinco centavos), pagos em conformidade com o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 12.07.01/2023 e Contrato N\u00ba 120701-2023; Data da Assinatura: 05/01/2024; Signat\u00e1rios: Paulo Henrique Hor\u00e1rio Freires \u2013 Secret\u00e1rio de Administra\u00e7\u00e3o e o Sr (a). Gabriel Henrique Amora Santana \u2013 Representante Legal."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Fortim \u2013 Extrato do Contrato N\u00b0 2302.01/2024 - SMTC - Referente ao Processo Administrativo de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 2302.01/2024 - SMTC. Partes: Munic\u00edpio de Fortim, atrav\u00e9s da Secretaria de Turismo e Cultura; Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o art\u00edstica da Cantora Damares e Banda, para a realiza\u00e7\u00e3o do evento dia do Evang\u00e9lico, em comemora\u00e7\u00e3o ao Anivers\u00e1rio de 32 (trinta e dois) anos de Emancipa\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Munic\u00edpio de Fortim \u2013 CE, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Turismo e Cultura. Contratado: Oficina da M\u00fasica LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 05.796.753/0001-79; Valor Global: R$ 115.000,00 (Cento e quinze mil reais); Vig\u00eancia: At\u00e9 23 de Maio de 2024; Ordenadora de Despesas: Fl\u00e1vio Marcelo Barbosa Pinto - Secret\u00e1rio Municipal de Turismo e Cultura. Fortim/CE, 26 de Fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUICIPAL DE CRATO/CE - EXTRATO DO SEGUNDO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 2022.10.13. - CONCORR\u00caNCIA N\u00b0 2022.07.08.3. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o Dos Servi\u00e7os De Engenharia Para Pavimenta\u00e7\u00e3o Asf\u00e1ltica Da Estrada De Acesso Ao S\u00edtio Baixio, No Munic\u00edpio De Crato/Ce, De Acordo Com O Conv\u00eanio N\u00ba 343/2022, Referente Ao Mapp 2118 Do Governo Do Estado E Celebrado Entre A Superintend\u00eancia De Obras P\u00fablicas E O Munic\u00edpio De Crato/Ce. objetivo prorrogar por mais 07 (sete) meses o prazo de vig\u00eancia contratual - contratante:Secretaria de Infraestrutura - contratada:Coral - Construtora Rodovalho Alencar Ltda - prazo de dura\u00e7\u00e3o: at\u00e9 09 de setembro de 2024 - assina pela contratada:  Igo Proen\u00e7a Alencar - assina pela contratante: Lucas Maximino Cruz Silva - Crato/CE, 09 de Fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE TAMBORIL \u2013 AVISO DE REVOGA\u00c7\u00c3O DE PROCESSO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 001/2023/CP \u2013 A Prefeitura Municipal de Tamboril atrav\u00e9s da Secretaria de Infraestrutura e Servi\u00e7os P\u00fablicos, comunica a REVOGA\u00c7\u00c3O do Processo Administrativo N\u00ba. 2023.10.02.001 na Modalidade Concorr\u00eancia N\u00ba 001/2023/CP, destinada a Execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o asfaltica em CBUQ na via de acesso ao distrito de Boa Esperan\u00e7a no Munic\u00edpio de Tamboril/CE, conforme Conv\u00eanio N\u00ba 058/2023 da Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas do Cear\u00e1 - SOP/CE. MOTIVO: raz\u00f5es de interesse p\u00fablico. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 49 da lei 8.666/93. Tamboril-CE, 26 de Fevereiro de 2024. Antonio R\u00f4mulo Navone Ara\u00fajo Veras \u2013 Secret\u00e1rio de Infraestrutura e Servi\u00e7os P\u00fablicos."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1 - O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico que dar\u00e1 prosseguimento a licita\u00e7\u00e3o de Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba 07.002/2023-CP, cujo objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em constru\u00e7\u00e3o civil, para implanta\u00e7\u00e3o do segmento vi\u00e1rio em Tratamento Superficial Duplo (TSD) iniciando na CE-265, com extens\u00e3o de 9,36km, finalizando na localidade de Cip\u00f3 dos Anjos, de responsabilidade da Secretaria de Desenvolvimento Urbano, Meio Ambiente e Servi\u00e7os P\u00fablicos de Quixad\u00e1-CE, com a divulga\u00e7\u00e3o do resultado da fase de propostas de pre\u00e7os, realizando sess\u00e3o p\u00fablica \u00e0s 14h, do dia 29/02/2024, maiores informa\u00e7\u00f5es na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada \u00e0 Trav. Jos\u00e9 Jorge Matias, s/n, 1\u00ba andar, Campo Velho, Quixad\u00e1/CE, das 07:30h \u00e0s 11:30h e no site:www.tce.ce.gov.br. Jos\u00e9 Ivan de Paiva J\u00fanior."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 51,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE TAMBORIL \u2013RESULTADO FINAL \u2013 CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 001/2024 \u2013 A Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s de seu Secret\u00e1rio, Sr. Antonio F\u00e1bio Ferreira de Souza, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, o Resultado Final da an\u00e1lise das obras de editoras, titulares de direito autoral  e/ou representantes legais, com fins \u00e0 sele\u00e7\u00e3o de livro did\u00e1tico destinado \u00e0s crian\u00e7as e professores das turmas dos alunos da Educa\u00e7\u00e3o Infantil. EDITORA CREDENCIADA: VEM DAR VIDA Editora e Distribuidora de Livros e Servi\u00e7os LTDA, CNPJ \u2013 49.882.980/0001-92. Tamboril-CE, 26 de Fevereiro de 2024. Antonio F\u00e1bio Ferreira de Souza \u2013 Secret\u00e1rio Municipal da Educa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 52,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pacajus. A Prefeitura Municipal de Pacajus-CE, torna p\u00fablico, que a sess\u00e3o de prosseguimento da Tomada de Pre\u00e7o N\u00ba 2023.07.06.002, com fins \u00e0 pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica em diversas ruas do Bairro cruz das Almas na Cidade de Pacajus/CE ocorrer\u00e1 em 28 de fevereiro de 2024 \u00e0s 10:00h. Jonathas Jacques Rodrigues Ferreira - Secret\u00e1rio Municipal. Pacajus-CE, 26 de fevereiro de 2024.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE PACUJ\u00c1 - AVISO DE PR\u00c9 QUALIFICA\u00c7\u00c3O. A Prefeitura Municipal de Pacuj\u00e1-CE, atrav\u00e9s da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o informa aos interessados sobre o procedimento de PR\u00c9 QUALIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1602.01/2024. Processo Interno n\u00ba 1602.01/2024. Base Legal: Lei n\u00b0 14.133/2021. Objeto: PR\u00c9-QUALIFICA\u00c7\u00c3O DE LIVROS DID\u00c1TICOS INFANTIL PARA ATENDER A REDE MUNICIPAL DE ENSINO DO MUNIC\u00cdPIO DE PACUJ\u00c1-CE. Data de recebimento: a partir de 27/02/2024. Edital na \u00edntegra dispon\u00edvel em: https://www.pacuja.ce.gov.br. ou na sede da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, com sede na Rua Vereador Luis Manso Magalh\u00e3es, s/n - Centro - CEP: 62.180-970. Pacuj\u00e1-CE, 26 de fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 53,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Assar\u00e9 - Aviso de Julgamento de Recurso e Prosseguimento da Concorr\u00eancia n\u00b0 2023.12.26.2. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Assar\u00e9/CE, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, o n\u00e3o provimento do recurso interposto pela empresa Roma Construtora EIRELI ME, ficando alterado o julgamento inicial apenas quanto ao item 3.2.4.2 al\u00ednea \u201cb\u201d, mantendo o julgamento quanto ao item 3.2.4.2 al\u00ednea \u201ca\u201d, restando inabilitada. Dessa forma, fica o prosseguimento da sess\u00e3o marcado para dia 28 de fevereiro de 2024, \u00e0s 10:00hs, onde ser\u00e3o abertos os envelopes contendo as propostas de pre\u00e7os dos licitantes habilitados. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o ou pelo telefone (88) 3535-1613. Assar\u00e9/CE, 26 de fevereiro de 2024. Mickaelly Lohane Morais Tributino - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 54,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ARACATI \u2013 AVISO DE ABERTURA DE PROPOSTA DE PRE\u00c7OS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 06/2023-SEDUC/CELOS \u2013 A Prefeitura Municipal de Aracati comunica aos interessados que estar\u00e1 dando Prosseguimento a Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 06/2023-SEDUC/CELOS, cujo OBJETO: Constru\u00e7\u00e3o de Piscina e quadra de v\u00f4lei na EEFTI Mirian Calixto, com a Abertura das Propostas de Pre\u00e7os das Licitantes Habilitadas, \u00e0s 14h do dia 28 de Fevereiro de 2024. Aracati-CE, 26 de Fevereiro de 2024. C\u00edntia Magalh\u00e3es Almeida \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o de Obras e Servi\u00e7os de Engenharia."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 55,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE FRECHEIRINHA \u2013 AVISO DE ABERTURA DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba PMF-291223-TP01 \u2013 A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados na Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba PMF-291223-TP01, cujo OBJETO \u00e9 a Reforma do Mercado P\u00fablico Vandick Cust\u00f3dio de Azevedo na Rua Norberto Rodrigues no Centro de Frecheirinha-CE, a Abertura dos Envelopes contendo as Propostas de Pre\u00e7os dos Licitantes Habilitado no dia 28 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 08h30min, no Setor de Licita\u00e7\u00f5es e contratos da Prefeitura. Benedito Lusinete Siqueira Loiola \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 56,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1 - Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria Municipal de Sa\u00fade, Lady Diana Arruda Mota. Extrato do 1\u00ba Termo Aditivo ao contrato n\u00ba 2022.06.15.01-6SMS, resultante do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2022.01.08.01-PERP. Contratada: Fortal Distribuidora, Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o de Medicamentos LTDA, atrav\u00e9s de sua representante legal, a Sra. Ant\u00f4nia Karlyanne Frota do Vale. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais M\u00e9dico Hospitalar e Medicamentos. O presente Termo Aditivo tem por objetivo proceder ao reequil\u00edbrio econ\u00f4mico e financeiro ao item 1.50 do lote 01 e aos itens 7.4 e 7.5 do lote 07. Data da assinatura: 14/06/2023."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 57,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1 - O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico que dar\u00e1 prosseguimento a licita\u00e7\u00e3o de Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 10.001/2023-TP, cujo objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em constru\u00e7\u00e3o civil, para constru\u00e7\u00e3o do Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial Infantil - CAPSI, no Bairro Carrascal, de responsabilidade da Secretaria da Sa\u00fade de Quixad\u00e1/CE, com a abertura dos envelopes de propostas de pre\u00e7os, realizando sess\u00e3o p\u00fablica \u00e0s 09h, do dia 29/02/2024, maiores informa\u00e7\u00f5es na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada \u00e0 Trav. Jos\u00e9 Jorge Matias, s/n, 1\u00ba andar, Campo Velho, Quixad\u00e1/CE, das 07:30h \u00e0s 11:30h e no site:www.tce.ce.gov.br. Jos\u00e9 Ivan de Paiva J\u00fanior."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 58,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Granjeiro - Extrato do Contrato, referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 2024.01.12.1. Partes: o Munic\u00edpio de Granjeiro, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e a empresa Francisco Tadeu de Sousa. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, destinados \u00e0 composi\u00e7\u00e3o da Merenda Escolar das Unidades Municipais de Ensino P\u00fablico do Munic\u00edpio de Granjeiro/CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital Convocat\u00f3rio. Valor Total: R$ 727.650,00 (setecentos e vinte e sete mil seiscentos e cinquenta reais). Signat\u00e1rios: Maria Iris Meiry Vieira Brito Lima e Francisco Tadeu de Sousa. Granjeiro/CE, 26 de Fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 59,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Granjeiro - Extrato do Contrato, referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 2024.01.12.1. Partes: o Munic\u00edpio de Granjeiro, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e a empresa Debora Morais da Silva Hortifruti. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios, destinados \u00e0 composi\u00e7\u00e3o da Merenda Escolar das Unidades Municipais de Ensino P\u00fablico do Munic\u00edpio de Granjeiro/CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital Convocat\u00f3rio. Valor Total: R$ 71.410,00 (setenta e um mil quatrocentos e dez reais). Signat\u00e1rios: Maria Iris Meiry Vieira Brito Lima e Debora Morais da Silva. Granjeiro/CE, 26 de Fevereiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 60,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Chaval. Torna-se p\u00fablico que far\u00e1 realizar Leil\u00e3o P\u00fablico de ve\u00edculos e materiais considerados inserv\u00edveis para uso \u00fatil, atrav\u00e9s do Leiloeiro P\u00fablico Oficial do Estado do Cear\u00e1/CE, Celso Alves Cunha, Mat. 013/2006 JUCEC, a realizar-se-\u00e1 no dia 22 de Mar\u00e7o de 2024, dando in\u00edcio \u00e0s 14h00min. Local de realiza\u00e7\u00e3o do leil\u00e3o atrav\u00e9s do site: www.celsocunhaleiloes.com.br. Maiores informa\u00e7\u00f5es: (85)3279- 603 / WhatsApp: (85) 9.8878-6038."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 61,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1 - Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria Municipal de Sa\u00fade, Lady Diana Arruda Mota.  Extrato do 1\u00ba Termo Aditivo ao contrato n\u00ba 08.012.001/2022, resultante do processo de Ades\u00e3o n\u00ba 08.012/2022. Contratada: Cariri Edifica\u00e7\u00f5es, Servi\u00e7os e Condu\u00e7\u00f5es EIRELI, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Carlos Douglas Almeida Leandro. Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo micro-\u00f4nibus com capacidade m\u00ednima para 30 passageiros. O presente Termo Aditivo tem por objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia pelo per\u00edodo de 06 meses a partir de 19/02/2023.  Data da assinatura: 17/02/2023."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 62,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1. Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Ver\u00fazia Jardim de Queiroz, Secret\u00e1ria. Extrato do contrato resultante do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2022.11.09.01-PERP: n\u00ba 2022.11.09.01-01SME, Valor global: R$ 333.600,00 Contratada: Multilaser Industrial S/A, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Marcel Reno. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de tablets. Prazo de vig\u00eancia: at\u00e9 31/12/2023, a partir da data da assinatura do contrato. Data da assinatura do contrato: 14/12/2023."
    },
    {
        "DATA": "27-02-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 63,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1 - Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria Municipal de Sa\u00fade, Lady Diana Arruda Mota. Extrato do 2\u00ba Termo Aditivo ao contrato n\u00ba 08.012.001/2022, resultante do processo de Ades\u00e3o n\u00ba 08.012/2022. Contratada: Cariri Edifica\u00e7\u00f5es, Servi\u00e7os e Condu\u00e7\u00f5es EIRELI, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Carlos Douglas Almeida Leandro. Objeto: Loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos tipo micro-\u00f4nibus com capacidade m\u00ednima para 30 passageiros. O presente Termo Aditivo tem por objetivo prorrogar o prazo de vig\u00eancia pelo per\u00edodo de 06 meses a partir de 19/08/2023. Data da assinatura: 18/08/2023.AVISOInformamos que, a venda do Di\u00e1rio Oficial do Estado \u00e9 feitaexclusivamente na Casa do Cidad\u00e3o, no endere\u00e7o abaixo:Casa do Cidad\u00e3o do Shopping Benfica: Av. Carapinima n\u00ba2200 - Benfica.MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ESPELOS TELEFONES: (085) 3101-2252 / 3101-2250 (Benfica)3466-4025 / 3466-4911 (Casa Civil)Hor\u00e1rio de atendimento: 09h \u00e0s 12h13h30 \u00e0s 15hDI\u00c1RIO OFICIAL DO ESTADO (DOE)ASSINATURA E/OU PUBLICA\u00c7\u00c3OLocal: Casa Civil \u2013 Coordenadoria de Atos e Publica\u00e7\u00f5es Oficiais (COAPO)Endere\u00e7o: Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o Av. Bar\u00e3o de Studart, 505 - Meireles CEP 60120-000 Fortaleza-CE HOR\u00c1RIO DE ATENDIMENTO9h \u00e0s 12h e 13h00 \u00e0s 15h. EXEMPLARES AVULSOSPOSTOS DE VENDAS: CASA DO CIDAD\u00c3O \u2013 SHOPPING BENFICA VALOR DO EXEMPLARR$ 21,97VALOR DA ASSINATURAO Di\u00e1rio Oficial do Estado est\u00e1 dispon\u00edvel na Internet, sendo poss\u00edvel ler e fazer o download dos \u00faltimos Jornais. O Acesso pode ser feito atrav\u00e9s do seguinte endere\u00e7o: http://www.ceara.gov.brASSINATURA TRIMESTRAL DIRETAR$  1.180,78    ASSINATURA TRIMESTRAL POSTADAR$  1.729,98ASSINATURA SEMESTRAL DIRETAR$  2.361,56ASSINATURA SEMESTRAL POSTADAR$  3.432,50ASSINATURA ANUAL DIRETAR$  4.530,90ASSINATURA ANUAL POSTADAR$  6.370,72DESTINADO(A)"
    }
]