[
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO o Recurso Administrativo interposto pelo Sr. LUIZ GONZAGA OLIVEIRA FILHO face a seu ato demiss\u00f3rio, advindo do PAD n\u00ba 088/2000, com decis\u00e3o de 05/04/2023 e publicado no DOE/CE de 11/05/2023, pela pr\u00e1tica das transgress\u00f5es disciplinares capituladas no art. 103, al\u00ednea \u201cc\u201d, incisos IX e XII da Lei n\u00ba 12.124/1993; CONSIDERANDO que a Procurado-ria-Geral do Estado, analisando os argumentos apresentados no recurso, alcan\u00e7ou o entendimento de que o pleito n\u00e3o foi objeto da prescri\u00e7\u00e3o intercorrente alegada, inexistindo elementos novos capazes de desconstituir a decis\u00e3o proferida pela autoridade julgadora; RESOLVE, por todo o exposto, CONHECER e NEGAR o presente Recurso Administrativo. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, em Fortaleza/CE, aos 26 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "SUBSTITUI MEMBROS DA COMISS\u00c3O CENTRAL DE COMBATE E PREVEN\u00c7\u00c3O AO ASS\u00c9DIO MORAL NO \u00c2MBITO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA ESTADUAL.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista ato publicado em 10 de junho de 2022 que institui composi\u00e7\u00e3o a COMISS\u00c3O CENTRAL DE PREVEN\u00c7\u00c3O E COMBATE AO ASS\u00c9DIO MORAL do Poder Executivo Estadual, onde foram nomeados os 08 (oito) MEMBROS titulares, com mandatos de 02 (dois) anos de dura\u00e7\u00e3o e 08 (oito) membros suplentes, RESOLVE:Art. 1\u00ba - Fica alterada a composi\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Central de Preven\u00e7\u00e3o e Combate de Ass\u00e9dio Moral tendo em vista a ren\u00fancia volunt\u00e1ria de alguns membros e a necess\u00e1ria substitui\u00e7\u00e3o destes:I \u2013 Substituir PAULO ROBERTO DE CARVALHO NUNES, representante titular da Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado por MARCELO DE SOUSA MONTEIRO.II - Substituir MARYANNE RODRIGUES FERNANDES BEZERRA, representante da Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG, suplente de MARIA CARMELITA SAMPAIO COLARES, membro titular da Comiss\u00e3o Central de Preven\u00e7\u00e3o e Combate ao Ass\u00e9dio Moral, por CARMEN SILVIA DE CASTRO CAVALCANTE.III - Substituir SANDRA MARIA PEIXOTO ALMEIDA, representante titular do F\u00f3rum Unificado das Associa\u00e7\u00f5es e Sindicatos dos Servidores P\u00fablicos Estaduais do Cear\u00e1 - FUASPEC, por ELIENE UCHOA DA COSTA.IV \u2013 Substituir RAQUEL CRISTINA SANTANA PRAXEDES, representante titular do F\u00f3rum Unificado das Associa\u00e7\u00f5es e Sindicatos dos Servidores P\u00fablicos Estaduais do Cear\u00e1 - FUASPEC, por JOELIA SILVEIRA LINS.V - Substituir VIRG\u00cdNIA M\u00c1RCIA ASSUN\u00c7\u00c3O, representante do F\u00f3rum Unificado das Associa\u00e7\u00f5es e Sindicatos dos Servidores P\u00fablicos Estaduais do Cear\u00e1 - FUASPEC, suplente de RAQUEL CRISTINA SANTANA PRAXEDES por VALDENIA COSTA DE PAULO RANGEL.\u00a71\u00ba. As substitui\u00e7\u00f5es ter\u00e3o vig\u00eancia no per\u00edodo remanescente, ou seja, at\u00e9 10 de junho de 2024.Art.2\u00ba - Este ato entra em vigor a partir de sua publica\u00e7\u00e3o.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza/CE, 29 de novembro de 2023.Elmano de FreitasGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC 865/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compe-t\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de janeiro de 2023, RESOLVE CONCEDER 2 e 1/2 (duas e meia) di\u00e1rias, ao servidor, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, ALEXANDRE ELIAS FERNANDES, ocupante do cargo de Articulador, matr\u00edcula n\u00ba 30001176, por viagem com a finalidade de mobiliza\u00e7\u00e3o, organiza\u00e7\u00e3o e infraestrutura de eventos de interesse do Governo do Estado do Cear\u00e1, \u00e0 cidade de Sobral/CE, no per\u00edodo de 27 a 29 de dezembro ano em curso, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), acrescidos de 20% (vinte por cento), totalizando o valor de R$ 231,30 (duzentos e trinta e um reais e trinta centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10\u00ba, classe III, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 24 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "AVISO DE PR\u00c9-QUALIFICA\u00c7\u00c3OA EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 \u2013 ETICE torna p\u00fablico que a empresa LANLINK SOLU\u00c7\u00d5ES E COMERCIALI-ZA\u00c7\u00c3O EM INFORM\u00c1TICA S/A, CNPJ n\u00ba 19.877.285/0002-52, tendo esta apresentado toda a documenta\u00e7\u00e3o exigida, encontra-se PR\u00c9-QUALIFICADA, nos termos do Edital de Pr\u00e9-Qualifica\u00e7\u00e3o n\u00ba 01/2019 da ETICE, o qual possui como OBJETO: \u201cPR\u00c9-QUALIFICA\u00c7\u00c3O PERMANENTE DE PROVEDORES DE SOLU\u00c7\u00d5ES DE SERVI\u00c7OS DE COMPUTA\u00c7\u00c3O EM NUVEM (IaaS, PaaS e SaaS), TENDO COMO MODELO DE IMPLANTA\u00c7\u00c3O A NUVEM, incluindo servi\u00e7os relacionados \u00e0 especifica\u00e7\u00e3o de arquiteturas, conectividade, migra\u00e7\u00f5es, implementa\u00e7\u00f5es, implanta\u00e7\u00f5es, monitoramento, entre outros\u201d. A publica\u00e7\u00e3o no DOE pode ser acessada no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: https://www.etice.ce.gov.br/projeto/pre-qualificacao-permanente/. Fortaleza, 23 de janeiro de 2024.Jose Valdeci Rebou\u00e7asPRESIDENTE "
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "AVISO DE PR\u00c9-QUALIFICA\u00c7\u00c3OA EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 \u2013 ETICE torna p\u00fablico que a empresa HTM SERVICOS DE TELECOMUNICA-COES LTDA, CNPJ n\u00ba 26.158.902/0001-44, tendo esta apresentado toda a documenta\u00e7\u00e3o exigida, encontra-se PR\u00c9-QUALIFICADA, nos termos do Edital de Pr\u00e9-Qualifica\u00e7\u00e3o n\u00ba 01/2020 da ETICE, o qual possui como OBJETO: \u201cPR\u00c9-QUALIFICA\u00c7\u00c3O PERMANENTE DE PROVEDORES DE SOLU\u00c7\u00d5ES DE TELECOM, atrav\u00e9s de operadoras de acesso de dados \u00e0 internet, incluindo servi\u00e7os relacionados a conectividade, migra\u00e7\u00f5es, implementa\u00e7\u00f5es, monito-ramento, entre outros\u201d. A publica\u00e7\u00e3o no DOE pode ser acessada no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: https://www.etice.ce.gov.br/projeto/pre-qualificacao-permanente/. Fortaleza, 23 de janeiro de 2024. Jose Valdeci Rebou\u00e7asPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "AVISO DE ADIAMENTO DE LICITA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIA T\u00c9CNICA E PRE\u00c7O N\u00ba20230003IG N\u00ba1278274000A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o adiamento da CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA NACIONAL N\u00ba20230003, origin\u00e1ria da CIDADES, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para gerenciamento, supervis\u00e3o, acompanhamento e assessoria t\u00e9cnica \u00e0 Secretaria das Cidades na gest\u00e3o e controle, dos diversos instrumentos de compet\u00eancia da Coordenadoria de Saneamento - COSAN, tal como na implementa\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica estadual de abastecimento de \u00e1gua e esgotamento sanit\u00e1rio, para responder a impugna\u00e7\u00e3o impetrada na referida Concorr\u00eancia. Endere\u00e7o e data da sess\u00e3o para recebimento e abertura dos envelopes: Avenida Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, 150 \u2013 Edson Queiroz, no dia 15 de fevereiro de 2024 \u00e0s 15:00hs. Fornecimento do Edital: no site www.seplag.ce.gov.br ou na Central de Licita\u00e7\u00f5es do Estado do Cear\u00e1 (endere\u00e7o acima), munido de um pen drive. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Maria Bet\u00e2nia Saboia CostaVICE-PRESIDENTE DA CCC"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "AVISO DE ADIAMENTO DE LICITA\u00c7\u00c3O AT\u00c9 DATA POSTERIORCONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA NACIONAL N\u00ba20230015A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablico o adiamento at\u00e9 data posterior da CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA NACIONAL N\u00ba20230015, origin\u00e1ria da Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas - SOP, que tem por objeto a reforma e amplia\u00e7\u00e3o do Hospital Universit\u00e1rio dos Sert\u00f5es de Crate\u00fas. JUSTIFICATIVA: Reavalia\u00e7\u00e3o do Edital. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Maria Bet\u00e2nia Saboia CostaVICE-PRESIDENTE DA CCC"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CONTROLADORIA E OUVIDORIA-GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba141/2023 \u2013 CGE PROCESSO NUP N\u00ba. 41001.001017/2023-56 CORRIGENDA A PORTARIA N\u00ba. 141/2023 Aos quatro (24) dias do m\u00eas janeiro de 2023 a CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO \u2013 CGE, com sede na Avenida General Afonso Albuquerque Lima s/n, Edif\u00edcio SEPLAG \u2013 2\u00ba Andar, Centro Administrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, Cambeba, CEP 60.822-352, Fortaleza \u2013 Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 05.541.428/0001-65, neste ato representada neste ato por sua Coordenadora Jur\u00eddica, Sra. Ana Z\u00e9lia Cavalcante Oliveira, faz saber e publicar CORRIGENDA a PORTARIA n\u00ba 141/2023 \u2013 CGE, cujo objeto se refere \u00e0 GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR TITULA\u00c7\u00c3O sobre o seu vencimento-base, de 15% (quinze por cento) com vig\u00eancia a partir de 10.10.2023, do servidor ANTONIO SAMUEL DE CARVALHO COLARES, ocupante do cargo de Auditor de Controle Interno, matr\u00edcula n\u00ba 3000045-5, nos termos abaixo: No Di\u00e1rio Oficial n\u00ba. 001, s\u00e9rie 3, ano XVI, p\u00e1gina 07, de 02 de janeiro de 2024, que publicou a PORTARIA N\u00ba. 141/2023. Onde se l\u00ea: ANTONIO SAMUEL CARVALHO COLARES Leia-se: ANTONIO SAMUEL DE CARVALHO COLARES Fortaleza/CE, 24 de janeiro de 2024.Ana Z\u00e9lia Cavalcante Oliveira COORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CONTROLADORIA E OUVIDORIA-GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba06/2024 - O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta no NUP n\u00ba 41001.001838/2023-92, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 9\u00b0, da Lei n\u00b0 15.043, de 18/11/11, que acrescenta o art. 17-A \u00e0 Lei n\u00b0 13.325, de 14/07/03, a GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR TITULA\u00c7\u00c3O sobre o seu vencimento-base, de 15% (quinze por cento) com vig\u00eancia a partir de 18.12.2023, do servidor F\u00c1BIO APARECIDO DE CAMPOS, ocupante do cargo de Auditor de Controle Interno, matr\u00edcula n\u00ba 3000050-1, portador do t\u00edtulo de Especialista em Machine Learning e Intelig\u00eancia Artificial. CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza 22 de janeiro de 2024.Alo\u00edsio Barbosa de Carvalho NetoSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CONTROLADORIA E OUVIDORIA GERALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do Processo VIPROC de n\u00famero 08795965/2021 e, com fundamento no Artigo 41 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00ba 19, de 04 de junho de 1998, combinado com os artigos 27 e 29 da Lei Estadual n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, com as altera\u00e7\u00f5es promovidas pela Lei n\u00ba 13.092, de 08 de janeiro de 2001, RESOLVE declarar CUMPRIDO o Est\u00e1gio Probat\u00f3rio, tornando-se est\u00e1vel no servi\u00e7o p\u00fablico estadual, no cargo efetivo de Agente Penitenci\u00e1rio, redenominado Policial Penal pela Lei n\u00ba 17.388 de 26/02/2021, pertencente ao Grupo Ocupacional Atividades de Apoio Administrativo e Operacional - ADO, integrante da Carreira de Pol\u00edcia Penal, o servidor JACKSON ALVES DE ANDRADE, matr\u00edcula 30022610, lotado na Secretaria da Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria e Resso-cializa\u00e7\u00e3o, a partir de 09 de Abril de 2017. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 26 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OLu\u00eds Mauro Albuquerque Ara\u00fajoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EDITAL N\u00ba002/2024 \u2013 SAP CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA O EXAME PSICOL\u00d3GICO O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO GEST\u00c3O INTERNA, DA SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E O SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3ODO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em cumprimento \u00e0 decis\u00e3o judicial proferida nos autos n\u00ba 0010570-30.2005.8.06.0001, e de acordo com o item 8.1 do Edital n\u00ba 014/2002 \u2013 SEAD/SEJUS, datado de 30 de dezembro de 2002 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado da mesma data, instrumento regulador do Concurso P\u00fablico destinado ao provimento de 120 (cento e vinte) cargos de AGENTE PENITENCI\u00c1RIO, para lota\u00e7\u00e3o na Secretaria da Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria e Ressocializa\u00e7\u00e3o, CONVOCAM, conforme o item 8 do Edital acima mencionado, o candidato abaixo relacionado, aprovado na SEGUNDA FASE \u2013 EXAME DE CAPACIDADE F\u00cdSICA, do referido Concurso P\u00fablico, consoante Edital n\u00ba 004/2004, de 30 de janeiro de 2004, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado da mesma data, para submeter-se a TERCEIRA FASE \u2013 EXAME PSICOL\u00d3GICO \u2013 de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio, que ser\u00e1 aplicado na sede da Secretaria da Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria e Ressocializa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, conforme as informa\u00e7\u00f5es abaixo: 1. CANDIDATO: LUCIANO SILVA DE ARA\u00daJO \u2013 Inscri\u00e7\u00e3o n\u00b0 2.512. 2. DATA: 09 de fevereiro de 2024 (sexta-feira). HOR\u00c1RIO DE APRESENTA\u00c7\u00c3O DO CANDIDATO: 7h00. IN\u00cdCIO DO EXAME: 8h00. 3. LOCAL: Secretaria da Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria e Ressocializa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 \u2013 SAP Rua Tenente Ben\u00e9volo 1055, Sala 2 da Escola de Gest\u00e3o Penitenci\u00e1ria e Forma\u00e7\u00e3o para Ressocia-liza\u00e7\u00e3o \u2013 EGPR. Meireles, CEP: 60.160-041, Fortaleza/CE. 4. O n\u00e3o comparecimento a esta convoca\u00e7\u00e3o, por qualquer motivo, tornar\u00e1 sem efeito a mesma e, por conseguinte o candidato restar\u00e1 ELIMINADO do Concurso P\u00fablico. Ressaltamos que n\u00e3o ser\u00e1 disponibilizado outro momento para a realiza\u00e7\u00e3o do Exame Psicol\u00f3gico. Fortaleza/CE, 23 de janeiro de 2024.Auler Gomes de SousaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITAL, DA SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OLu\u00eds Mauro Albuquerque Ara\u00fajoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 001/2024PROCESSO N\u00ba: 18001.011187 / 2023-27 OBJETO: Capacitar 400 (quatrocentos) egressos do Sistema Penitenci\u00e1rio cearense. JUSTIFICATIVA: Conside-rando que o Servi\u00e7o Nacional de Aprendizagem Comercial SENAC \u00e9 o principal agente de educa\u00e7\u00e3o profissional voltado para o Com\u00e9rcio de Bens, Servi\u00e7os e Turismo do Pais, contemplando cursos presenciais e a dist\u00e2ncia em diversas \u00e1reas do conhecimento; VALOR GLOBAL: R$ 133.920,00 ( cento e trinta e tr\u00eas mil novecentos e vinte reais ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: (2023) - 18100009.06.421.514.11402.03.339039.1.500.9100000.0 - 9024 FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art.75, XV, da Lei n\u00ba 14.133/21 CONTRATADA: SERVI\u00c7O NACIONAL DE APRENDIZAGEM COMERCIAL - SENAC DISPENSA: \u00c1LVARO CARDOSO MACIEL-SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1 RATIFICA\u00c7\u00c3O: LU\u00cdS MAURO ALBUQUERQUE ARA\u00daJO-SECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1.Lu\u00eds Mauro Albuquerque Ara\u00fajoORDENADOR DE DESPESAS"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba153/2023 - O SECRET\u00c1RIO DAS CIDADES, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta no processo NUP: 43001.001741/2023-13, com fundamento nos arts. 110, I, \u201ca\u201d e 111, Par\u00e1grafo \u00danico da Lei Estadual n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, Resolve Conceder o Afastamento do Exerc\u00edcio Funcional, com redu\u00e7\u00e3o de 08 (oito) horas \u00e0s sextas-feiras e 02 (duas) horas \u00e0s segundas-feiras, ao final do expediente, para a servidora LILIANA COSTA DE OLIVEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 3000271-7, ocupante do cargo de Analista de Desenvolvimento Organizacional, Classe/Ref. AGTU/B/6, nesta Secretaria das Cidades, lotada na Coordenadoria Administrativo-Financeira - Coafi, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o at\u00e9 31 de dezembro de 2023. SECRETARIA DAS CIDADES DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de dezembro de 2023.Jos\u00e9 J\u00e1come Carneiro AlbuquerqueSECRET\u00c1RIO DAS CIDADESRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba011/2024 - O SECRET\u00c1RIO DAS CIDADES, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta no processo NUP: 43001.001741/2023-13, com fundamento nos arts. 110, I, \u201ca\u201d e 111, Par\u00e1grafo \u00danico da Lei Estadual n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, Resolve Conceder o Afastamento do Exerc\u00edcio Funcional, com redu\u00e7\u00e3o de 08 (oito) horas \u00e0s sextas-feiras e 02 (duas) horas \u00e0s segundas-feiras, ao final do expediente, para a servidora LILIANA COSTA DE OLIVEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 3000271-7, ocupante do cargo de Analista de Desenvolvimento Organizacional, Classe/Ref. AGTU/B/6, nesta Secretaria das Cidades, lotada na Coordenadoria Administrativo-Financeira - Coafi, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o at\u00e9 31 de dezembro de 2024.SECRETARIA DAS CIDADES DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 J\u00e1come Carneiro AlbuquerqueSECRET\u00c1RIO DAS CIDADESRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba012/2024 - O SECRET\u00c1RIO DAS CIDADES, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR a servidora KRYCIA DA SILVA LAURENTINO, que exerce o cargo de Orientador de C\u00e9lula - DNS 3, matr\u00edcula N\u00ba 300220.4-1 lotada nesta Secretaria, a viajar \u00e0 cidade de Umirim (CE), no per\u00edodo de 05 a 09 de fevereiro de 2024, a fim de realizar visita domiciliar e oficina de capacita\u00e7\u00e3o da politica de habita\u00e7\u00e3o e interesse social dos fog\u00f5es sustent\u00e1veis, concedendo-lhe quatro di\u00e1rias e meia, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), no total de R$ 346,95 (trezentos e quarenta e seis reais e noventa e cinco centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba, art. 10 e art. 16, classe III do Anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta de dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Secretaria. SECRETARIA DAS CIDADES, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 J\u00e1come Carneiro AlbuquerqueSECRET\u00c1RIO DAS CIDADES"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DAS CIDADES",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO D\u00c9CIMO TERCEIRO TERMO ADITIVO AO TERMO DE AJUSTE N\u00b0062/CIDADES/2016ESP\u00c9CIE: D\u00c9CIMO TERCEIRO TERMO ADITIVO AO TERMO DE AJUSTE N\u00ba 062/CIDADES/2016 CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DAS CIDADES, E O MUNIC\u00cdPIO DE CROAT\u00c1. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Processo n\u00ba 43001.003084/2023-31, com fundamento na Lei Complementar n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, e suas altera\u00e7\u00f5es, c/c os art. 45, 46, 48 e 50 do Decreto Estadual n\u00ba 31.406, de 29 de janeiro de 2014, sob amparo do art. 125 do Decreto Estadual n\u00ba 32.811, de 28 de setembro de 2018, e suas altera\u00e7\u00f5es, resolvem celebrar este Termo Aditivo. OBJETO: O prazo de vig\u00eancia do Instrumento supracitado fica prorrogado por mais 6 (seis) meses, a partir da data de assinatura do presente Termo Aditivo. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original, n\u00e3o alteradas por este Termo Aditivo. DATA DA ASSINATURA: 15 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Carlos Edilson Araujo, SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA e Ronilson Francisco de Oliveira, PREFEITO DE CROAT\u00c1. SECRETARIA DAS CIDADES, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Rob\u00e9rio Xavier de Ara\u00fajoASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba05/2023NUP: 43022.000175/2024-57 I \u2013 ESP\u00c9CIE: QUARTO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 05/2023 QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS PUBLICAS \u2013 SOP E A EMPRESA SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP ou CONTRATANTE, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto, Sr. GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, inscrito no CPF sob no n\u00ba 769.878.683-87; III \u2013 ENDERE\u00c7O: situada na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.861-211; IV \u2013 CONTRATADA: SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONS-TRU\u00c7\u00d5ES LTDA., devidamente qualificada no termo origin\u00e1rio, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada por seu representante legal, Sr. FL\u00c1VIO NARCELIO CAMPELO VIANA, devidamente qualificado no termo origin\u00e1rio; V \u2013 ENDERE\u00c7O: estabelecida na Rua Francisco Jos\u00e9 Albuquerque Pereira, n\u00ba 800, Cajazeiras, Fortaleza \u2013 CE, CEP 60864-520; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente aditivo contratual tem como fundamento o art. 57, \u00a7 1\u00ba, II, E \u00a7 2\u00ba, DA Lei n\u00ba.8.666/93, tudo de acordo com o processo n\u00ba 43022.000175/2024-57, como parte integrante deste Termo; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: 2.1 \u2013 O Aditivo ora epigrafado tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia do Contrato n\u00ba05/2023, cujo objeto \u00e9 a manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva do Pr\u00e9dio da Delegacia Regional de Sobral-CE; 2.2 \u2013 O prazo de execu\u00e7\u00e3o fica prorrogado por mais 90 (noventa) dias; 2.3 \u2013 O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado por mais 90 (noventa) dias, a contar de 08/04/2024, findando em 08/07/2024.; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Sem Altera\u00e7\u00e3o; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 08/07/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes do presente termo, que as partes reciprocamente aceitam ; XII \u2013 DATA: 24/01/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA (SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES "
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba008/2023NUP: 43022.004739/2023-40 I \u2013 ESP\u00c9CIE: TERCEIRO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba. 008/2023, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP E A EMPRESA SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA-ME; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Edi\ue02bca\u00e7\u00f5es, SR. GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA-ME, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 73.694.788/0001-57, CGF sob n\u00ba. 06.446.885-2, aqui denominada CONTRATADA; V \u2013 ENDERE\u00c7O: estabelecida na Rua Francisco Jos\u00e9 Albuquerque Pereira, n\u00ba 800, Cajazeiras, Fortaleza \u2013 CE, CEP 60864-520; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art.57, \u00a71\u00ba, inciso VI, e \u00a72\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, tudo de acordo com o presente processo supramencionado, parte integrante deste Termo ; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: 1.1. O presente instru-mento tem como objeto as prorroga\u00e7\u00f5es do prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba008/2023; 1.2. O prazo de vig\u00eancia ser\u00e1 prorrogado em 120 (cento e vinte) dias corridos, findando em 02/06/2024.; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Sem Altera\u00e7\u00e3o; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 02/06/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes do presente termo, que as partes reciprocamente aceitam; XII \u2013 DATA: 24/01/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA (Procurador da Contratada).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES "
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba058/2023NUP: 43022.004812/2023-83 I \u2013 ESP\u00c9CIE: 3\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 058/2023/SOP FIRMADO ENTRE A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS\u2013SOP E A EMPRESA SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 33.866.288/0001-30, aqui denominada CONTRATANTE, neste ato representado por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, Sr. GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, servidor p\u00fablico, inscrito no CPF sob no n\u00ba 769.878.683-87; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: SALINAS EMPRE-ENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 73.694.788/0001-57, CGF sob n\u00ba 06.446.885-2, aqui denominada CONTRATADA, neste ato representada por seu procurador, Sr. FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA, brasileiro, solteiro, gerente de contratos, portador do RG sob o n\u00ba 2005002108641-SSP-CE, inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 482.976.231-49; V \u2013 ENDERE\u00c7O: estabelecida na Rua Francisco Jos\u00e9 Albuquerque Pereira, n\u00ba 800, Cajazeiras, Fortaleza \u2013 CE, CEP 60864-520; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso II, \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, tudo de acordo com o Processo NUP 43022.004812/2023-83, parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: 1.1 \u2013 O aditivo ora epigrafado tem como finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba058/2023/SOP, cujo objeto consiste na execu\u00e7\u00e3o da Manuten\u00e7\u00e3o Preventiva e Corretiva do Pr\u00e9dio do 7\u00ba BPM - N\u00facleo de Aten\u00e7\u00e3o Biopsicossoial (NAB), em Crate\u00fas \u2013 Ce; 1.2 \u2013 O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado por mais 90 (noventa) dias, a contar de 14 de mar\u00e7o de 2024, findando em 12 de junho de 2024; 1.2 \u2013 O prazo de execu\u00e7\u00e3o fica prorrogado por mais 90 (noventa) dias, a contar de 15 de dezembro de 2023 findando em 14 de mar\u00e7o de 2024.; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Sem Altera\u00e7\u00e3o; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 12/06/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes deste termo, que as partes reciprocamente aceitam; XII \u2013 DATA: 24/01/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA (Procurador da Contratada).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES "
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 011 - S\u00c9RIE 3 ANO XVI, datado de 16 de janeiro 2024, que publicou o EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO 19/2022 \u2013 NUP. 43022.004162/2023-76 Onde se l\u00ea: \u201cXXII \u2013 DATA: 02/01/2024...\u201d. Leia-se: \u201cXXII \u2013 DATA: 12/01/2024....\u201d Fortaleza, 24 de janeiro de 2024.Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar Paula SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES "
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 01/2024CONTRATANTE: SECRETARIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR - SECITECE, integrante da Administra\u00e7\u00e3o Direta do Estado do Cear\u00e1, com sede na Av. Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, 150 \u2013 Edson Queiroz, CEP: 60811-520, Fortaleza - Cear\u00e1 \u2013 Telefone: (85) 3101.6400, CNPJ n.\u00ba 73.642.415/0001-32 CONTRATADA: SINDICATO DAS EMPRESAS DE TRANSPORTE DE PASSAGEIROS DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 SINDI\u00d4NIBUS, pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.341.423/0001-14, com sede e endere\u00e7o nesta Capital, na Avenida Borges de Melo, n\u00ba 60, Alto da Balan\u00e7a, CEP 60851-195. OBJETO: O presente contrato tem por objeto o fornecimento de \u201cVale-Transporte\u201d, nos termos da Lei Federal n\u00ba 7.418/85 e altera\u00e7\u00f5es, bem como Decreto n\u00ba 95.247/87. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Fundamenta-se, o presente contrato, no art. 25, inciso I, da Lei Federal n.\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1.993 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores c/c o Processo n.\u00ba 31001.000616/2023-07, de Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o n.\u00ba 03/2023 FORO: Os casos omissos e as altera\u00e7\u00f5es decorrentes de delibera\u00e7\u00f5es posteriores \u00e0 celebra\u00e7\u00e3o deste contrato ser\u00e3o objeto de formaliza\u00e7\u00e3o, mediante a celebra\u00e7\u00e3o do competente Aditivo, de acordo com as disposi\u00e7\u00f5es constantes na Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses contados a partir da data de sua assinatura. VALOR GLOBAL: R$ 23.115,45 (vinte e tr\u00eas mil, cento e quinze reais e quarenta e cinco centavos) pagos em observ\u00e2ncia ao disposto neste instrumento, sendo sua venda comprovada mediante recibo sequencialmente numerado, emitido pelo SINDI\u00d4NIBUS, em duas vias, conforme disposto no Art. 21 do Decreto Federal n\u00ba 95.247/87 DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 31100001.19.122.211.20765.03.339039.10000.0 - 2677. DATA DA ASSINATURA: 05 de janeiro de 2023 SIGNAT\u00c1RIOS: Sandra Maria Nunes Monteiro, Secret\u00e1ria da SECITECE, e Paulo C\u00e9sar Barroso Vieira, Superintendente do Vale-Transporte SINDI\u00d4NIBUS.Rafael Arruda MaiaCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE REGIONAL DO CARIRI",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1 , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do Processo n\u00ba 10122788/2022, e com funda-mento nos Arts 68, inciso XVI. 110, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d e 113 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE, para fins de regulariza\u00e7\u00e3o, AUTORIZAR a servidora CLESLEY MARIA TAVARES DO NASCIMENTO, ocupante do cargo de Professor, classe Adjunto, refer\u00eancia J, matr\u00edcula 300284.1.4, lotada no Departamento de Geoci\u00eancias da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Regional do Cariri - URCA, a AFASTAR-SE de suas atividades profissionais pelo per\u00edodo de 09 de janeiro de 2023 a 17 de fevereiro de 2023, para realizar Interc\u00e2mbio na Cork English College - CEC, Irlanda, sem preju\u00edzo de seus vencimentos e demais vantagens de car\u00e1ter pessoal, e sem \u00f4nus para o er\u00e1rio estadual. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza/CE, 26 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OSandra Maria Nunes MonteiroSECRET\u00c1RIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIORCarlos Kleber Nascimento de OliveiraREITOR"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso XVII do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual do Cear\u00e1 e tendo em vista a realiza\u00e7\u00e3o do Concurso P\u00fablico de Provas e T\u00edtulos para o cargo de Professor Assistente, regido pelo Edital n\u00ba n\u00ba 11/2022 - FUNECE, de 26 de abril de 2022, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 26 de abril de 2022, alterado atrav\u00e9s do edital publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 04 de julho de 2022, homologado por meio da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 1189/2022-CD, de 29 de dezembro de 2022, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 03 de janeiro de 2023, promovido pela Funda\u00e7\u00e3o Universidade Estadual do Cear\u00e1 \u2013 FUNECE, RESOLVE EXCLUIR do Ato de Nomea\u00e7\u00e3o, de 18 de julho de 2023, e publicado no Di\u00e1rio Oficial de Estado de 18 de julho de 2023, o CANDIDATO constante no Anexo \u00danico do presente ato, e tornar sem efeito a nomea\u00e7\u00e3o por n\u00e3o ter comparecido na data, prazo e local determinado para posse e, consequentemente, n\u00e3o ter assinado o Termo de Compromisso e Posse, conforme art. 18 da Lei 9.826, de 14 de maio de 1974. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OSandra Maria Nunes MonteiroSECRET\u00c1RIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIORHidelbrando dos Santos SoaresPRESIDENTEANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O ATO DE EXCLUS\u00c3O DO CANDIDATO NOMEADO PARA O PROVIMENTO NO CARGO EFETIVO DE PROFESSOR ASSISTENTEGRUPO OCUPACIONAL MAGIST\u00c9RIO SUPERIORCARGO: PROFESSOR ASSISTENTEFACULDADE/CENTRO:FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CI\u00caNCIAS INTEGRADAS DO SERT\u00c3O DE CANIND\u00c9 - FECISCSETOR DE ESTUDOCANDIDATOS CLASSIFICA\u00c7\u00c3OCONCORR\u00caNCIA140 - GESTAO FINANCEIRASergio Henrique de Oliveira Lima1\u00baAMPLA"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba06/2024 - SECULT/CE A SECRET\u00c1RIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, institu\u00eddas pela Lei 16.710/2018, combinado com o art. 57, \u00a78\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 18.012, de 01/04/2022, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Criar a Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica das Propostas para avaliar os projetos submetidos ao V SEMIN\u00c1RIO DE FORMA\u00c7\u00c3O, AVALIA\u00c7\u00c3O E PLANEJAMENTO CICLO CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O \u2013 2024. Art. 2\u00ba - A Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica das Propostas, que tem como objetivo avaliar os projetos inscritos no V SEMIN\u00c1RIO DE FORMA\u00c7\u00c3O, AVALIA\u00c7\u00c3O E PLANEJAMENTO CICLO CEAR\u00c1 DA PAIX\u00c3O \u2013 2024, tem a seguinte composi\u00e7\u00e3o:NOMETIPOLOTA\u00c7\u00c3O/CARGOCPFMATR\u00cdCULALUIS TORRES DE MELO FILHOTITULARSECULT/COPAMANALISTA DE GEST\u00c3O CULTURAL054.212.313-48300093-5-5ROBERTA FRAGA MACHADO GOMESTITULARSECULT/COPAMANALISTA DE GEST\u00c3O CULTURAL823.670.350-91300088-9-8ISABELLY DE ANDRADE POMPEUTITULARSECULT/COPAMANALISTA DE GEST\u00c3O CULTURAL016.962.403-013000921-2-3Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1.Luisa Cela de Arruda Co\u00ealhoSECRET\u00c1RIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "TERMO DE CESS\u00c3O DE USO N\u00ba01/2024NUP 27001.003078/2023-27Ementa: TERMO DE CESS\u00c3O DE USO QUE ENTRE SI CELEBRAM, DE UM LADO, A SECRETARIA DO TURISMO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 SETUR/CE E, DO OUTRO, A SECRETARIA DA CULTURA DO CEAR\u00c1 \u2013 SECULT/CE. Objeto: O presente termo tem por objeto formalizar a CESS\u00c3O DE USO DE BENS P\u00daBLICOS M\u00d3VEIS, a t\u00edtulo prec\u00e1rio e gratuito pertencentes ao patrim\u00f4nio da CEDENTE (SETUR), em favor da CESSION\u00c1RIA (SECULT), no intuito de possibilitar a realiza\u00e7\u00e3o da exposi\u00e7\u00e3o das obras de arte pela cession\u00e1ria; A CEDENTE disponibilizar\u00e1 a CESSION\u00c1RIA a posse das obras de arte descritas no ANEXO \u00daNICO. Das obriga\u00e7\u00f5es das partes: Constituem obriga\u00e7\u00f5es da CESSION\u00c1RIA: Zelar pela integridade dos bens, conservando-os em perfeito estado. O acervo e o material n\u00e3o sofrer\u00e1 altera\u00e7\u00e3o por limpeza, lavagem, restaura\u00e7\u00e3o, adi\u00e7\u00e3o de produtos qu\u00edmicos, ilumi-na\u00e7\u00e3o, renova\u00e7\u00e3o de tombo, umidade ou qualquer outro fator, sem expressa autoriza\u00e7\u00e3o do titular da obra; Utilizar os bens m\u00f3veis (obras de arte), seguindo a sua natureza e destina\u00e7\u00e3o, com a finalidade prec\u00edpua de promover exposi\u00e7\u00e3o de arte, como tamb\u00e9m o desempenho das suas atividades, por sua inteira conta e responsabilidade; O acervo e o material solicitado ficar\u00e1 sobre sistema de vigil\u00e2ncia e esquema de seguran\u00e7a; \u00c9 de responsabilidade exclusiva da CESSION\u00c1RIA (SECULT) arcar com as despesas relacionadas com embalagem, transporte e deslocamento (ida e volta), bem como arcar com todos os consertos necess\u00e1rios \u00e0 correta manuten\u00e7\u00e3o dos bens m\u00f3veis, objeto deste Termo de Cess\u00e3o de Uso; Salvo especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas detalhadas no Anexo \u00danico, o CESSION\u00c1RIO exercer\u00e1 em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s obras de arte todos cuidados t\u00e9cnicos e de seguran\u00e7a, conforme os padr\u00f5es museol\u00f3gicos estabelecidos pela institui\u00e7\u00e3o. A climatiza\u00e7\u00e3o na sala de exposi\u00e7\u00e3o seguir\u00e1 os par\u00e2metros regulamentados de temperatura, umidade e ilumina\u00e7\u00e3o. Em todos os casos evitar-se radia\u00e7\u00f5es ultravioletas e os \u00edndices de radia\u00e7\u00e3o infravermelha que excedem os considerados adequados: Temperatura entre 20\u00baC e 22\u00baC, umidade relativa ideal de 55%, com m\u00ednima de 55% e m\u00e1xima de 60%; Realizar e arcar com todas as despesas relacionadas ao transporte, aloca\u00e7\u00e3o e devolu\u00e7\u00e3o dos bens; Prestar quaisquer informa\u00e7\u00f5es solicitadas pelo CEDENTE sobre os bens cedidos dentro do prazo informado; A CESSION\u00c1RIA dever\u00e1 permitir o acesso do CEDENTE e de seus agentes sempre que preciso for para fazer invent\u00e1rio, vistoria e demais procedimentos relativos \u00e0s obras de arte; A CESSION\u00c1RIA dever\u00e1 devolver os bens m\u00f3veis ao cedente, em perfeitas condi\u00e7\u00f5es e de modo como encontrou as obras quando do encerramento do prazo estipulado no presente instrumento. Acompanham o presente Termo, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o, o descritivo das obras de arte em anexo. Constituem obriga\u00e7\u00f5es da CEDENTE: Dar publicidade ao presente Termo de Cess\u00e3o de Uso, com sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado. Entregar os bens livres de quaisquer \u00f4nus \u00e0 CESSION\u00c1RIA; A SETUR fica obrigada, em caso de prorroga\u00e7\u00e3o, vistoriar os bens objeto da cess\u00e3o para atestar seu estado de conserva\u00e7\u00e3o. Vig\u00eancia: O prazo de 03 (tr\u00eas) anos de vig\u00eancia inicia-se a partir da assinatura do presente Termo de Cess\u00e3o de Uso das Obras de Arte; O presente Termo poder\u00e1 ser renovado por interesse das partes, mediante celebra\u00e7\u00e3o de termo aditivo, prorrog\u00e1vel por igual per\u00edodo, ao presente Termo de Cess\u00e3o de Uso. As PARTES, a qualquer momento, poder\u00e3o revogar a presente Cess\u00e3o de Uso, desde que notifique previamente por escrito a parte contr\u00e1ria, caso em que os bens dever\u00e3o ser devolvidos pela CESSION\u00c1RIA no prazo de 30 (trinta) dias, ap\u00f3s a comunica\u00e7\u00e3o por escrito. Foro: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 15 de janeiro de 2024. Signat\u00e1rios: Rafael Cordeiro Felismino - Secret\u00e1rio Executivo da Cultura do Cear\u00e1; Yrwana Albuquerque Guerra - Secret\u00e1ria de Estado do Turismo e MATEUS RODRIGUES LINS \u2013 Coordenador Jur\u00eddico.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO , no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010 e em conformidade com o art. 8\u00ba, combinado com o inciso III do art. 17, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e tamb\u00e9m combinado com o ( a ) Decreto n\u00ba 32.953, de 13 de Fevereiro de 2019, RESOLVE NOMEAR, o(a) servidor(a)SORAIA DO VALE LOPES, para exercer o Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico , s\u00edmbolo DAS-2, integrante da Estrutura Organizacional do(a) SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, Fortaleza, 24 de novembro de 2023.Moises Braz RicardoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0111/2023-SDA - O (A ) SECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no(a) Decreto 32.953 de 13 de Fevereiro de 2019, RESOLVE DESIGNAR o(a) servidor(a)SORAIA DO VALE LOPES, ocupante do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico , s\u00edmbolo DAS-2, para ter exerc\u00edcio no(a), Secretaria Executiva de Planejamento e Gest\u00e3o Interna , unidade administrativa integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, Fortaleza, 24 de novembro de 2023.Moises Braz RicardoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba18/2024 - O SECRETARIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta neste NUP do SUITE, RESOLVE NOTIFICAR O FALECIMENTO de AFONSO VIANA DO CARMO DA FONS\u00caCA, matr\u00ed-cula n\u00ba 030780-1-9, Trabalhador de Campo Nivel. 08, ocorrido em 12/12/2021, conforme Certid\u00e3o de \u00d3bito expedida pelo Cart\u00f3rio 1\u00ba Oficio de Registro Civil da Comarca de Quixeramobim, em 09/03/2022, com fundamento no art. 64, inciso II da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974 e incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00ba 20.768, de 11 de junho de 1990. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, em Fortaleza, 23 de janeiro de 2024.Mois\u00e9s Braz RicardoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "REPUBLICA\u00c7\u00c3O DO EXTRATO DO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00ba06/2024PERMITENTE: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.563/0001-68. PERMISSION\u00c1RIA: ASSO-CIA\u00c7\u00c3O IND\u00cdGENA CONSELHO DOS POVOS TABAJARA DE GROTA VERDE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 20.036.001/0001-01. OBJETO: Pela presente Permiss\u00e3o de Uso, o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA permite o uso, por parte da ASSOCIA\u00c7\u00c3O IND\u00cdGENA CONSELHO DOS POVOS TABAJARA DE GROTA VERDE, dos seguintes bens m\u00f3veis: 01 (um) cultivador/escarificador, patrim\u00f4nio n\u00b0 55169, valor estimado em R$ 100.000,00 (cem mil reais); 01 (uma) carreta agr\u00edcola, patrim\u00f4nio n\u00b0 55221, valor estimado em R$ 45.729,00 (quarenta e cinco mil, setecentos e vinte e nove reais); e 01 (um) debulhador de milho, patrim\u00f4nio n\u00b0 55186, valor estimado em R$ 43.783,00 (quarenta e tr\u00eas mil, setecentos e oitenta e tr\u00eas reais), com vig\u00eancia de 5 (cinco) anos. JUSTIFICATIVA: Permite o uso, por parte da ASSOCIA\u00c7\u00c3O IND\u00cdGENA CONSELHO DOS POVOS TABAJARA DE GROTA VERDE. FORO: As partes elegem de comum acordo o Foro de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1, para dirimir quaisquer quest\u00f5es ou d\u00favidas oriundas do cumprimento deste TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO, com ren\u00fancia expressa a qualquer outro, por mais privilegiado que seja. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza/CE, 17 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (PERMITENTE) e SILVIO DA LUZ FARIAS Presidente da Associa\u00e7\u00e3o (PERMISSION\u00c1RIO). SECRETARIA DO DESEN-VOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, em Fortaleza/CE, 24 de janeiro de 2024.Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJURRepublica\u00e7\u00e3o do Termo de Permiss\u00e3o de Uso n\u00ba06/2024 publicado no DI\u00c1RIO OFICIAL DO ESTADO | S\u00e9rie 3 | Ano XVI N\u00ba 016 | Fortaleza, 23 de janeiro de 2024 | P\u00e1ginas 14 e 15."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E  EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE RESCIS\u00c3O DO CONTRATO N\u00ba35/2021CONTRATANTE: EMPRESA DE ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA E EXTENS\u00c3O RURAL DO CEAR\u00c1- EMATERCE CONTRATADO: LOCADOR: JOS\u00c9 DE SOUSA LIMA OBJETO: O PRESENTE TERMO TEM POR OBJETO A RESCIS\u00c3O CONSENSUAL DO CONTRATO DE N\u00b035/2021, REFE-RENTE A LOCA\u00c7\u00c3O DE UM IM\u00d3VEL COM TODOS OS SEUS PAVIMENTOS, DEPEND\u00caNCIA E SERVID\u00d5ES, LOCALIZADO NA RUA MARIA NELIR GUEDES, NA CIDADE CIDADE DE ARARIPE- CEAR\u00c1 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: ART. 68 E 69, VII DA LEI N\u00b0 13.303/2016, PARECER JUR\u00cdDICO N\u00b0 275/2023 DATA DA ASSINATURA: 25 DE JANEIRO DE 2024 FORO: FORTALEZA SIGNAT\u00c1RIO: IN\u00c1CIO MARIANO DA COSTA - PRESIDENTE DA EMATERCE, JOS\u00c9 DE SOUSA LIMA - LOCADOR Fortaleza-Ce, 25 de janeiro de 2024.Jo\u00e3o Pedro Pontes Braga AzevedoPROCURADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba001/2024 - O SECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e de acordo com o NUP 56001.000054/2024-03, RESOLVE DESIGNAR a servidora YNGRA LIMA SANTOS, matr\u00edcula: 300091-1-8, ocupante do cargo de Coordenador de Atra\u00e7\u00e3o do Agroneg\u00f3cio, para responder, sem preju\u00edzo de suas fun\u00e7\u00f5es, pelo cargo de Secret\u00e1rio Executivo do Agroneg\u00f3cio desta SDE, no per\u00edodo de 03 a 10 de fevereiro de 2024, em decorr\u00eancia de viagem internacional. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Jo\u00e3o Salmito FilhoSECRET\u00c1RIO DO DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M S.A.",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 03/2024CONTRATANTE: COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M \u2013 CIPP CONTRATADA: 3G ENGENHARIA LTDA. OBJETO: Servi\u00e7o continuado de manuten\u00e7\u00e3o das defensas mar\u00edtimas do Terminal Portu\u00e1rio do Pec\u00e9m. FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230020 e seus anexos, os preceitos do direito privado, a Lei Federal n\u00ba 13.303/2016, o Regulamento Interno de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da CIPP S/A, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto FORO: S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato ser\u00e1 de 13 (treze) meses, contado a partir de sua celebra\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: R$ 1.336.451,87 (um milh\u00e3o trezentos e trinta e seis mil quatrocentos e cinquenta e um reais e oitenta e sete centavos) pagos em conformidade com a cl\u00e1usula sexta do contrato origin\u00e1rio DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Recursos pr\u00f3prios da CIPP. DATA DA ASSINATURA: 22 de janeiro de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Hugo Santana de Figueir\u00eado Junior, F\u00e1bio Xavier Grandchamp e Victor de Paula Pessoa Gurgel.Rebeca do Carmo OliveiraVICE-PRESIDENTE FINANCEIRA"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo NUP 22001.032975/2023-24, com fundamento nos artigos 110, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba e 113 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, artigo 51 da Lei 10.884 de 02 de fevereiro de 1984 alterada pela Lei 17.938 de 01 de mar\u00e7o de 2022, combinado com o Decreto n\u00ba 25.851, de 12 de abril de 2000, e artigos 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto n\u00ba 28.871, de 10 de Setembro de 2007, e de acordo com o estabelecido na Portaria de n\u00ba 0435/2017-GAB, de 04 de maio de 2017, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de maio de 2017, RESOLVE AUTORIZAR O AFASTAMENTO do(a) servidor(a) JOAO PAULO OLIVEIRA MAIA, que ocupa o cargo de Professor, integrante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, n\u00edvel K, matr\u00edcula(s) n\u00ba 48102115, lotado(a) na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, para participar do curso MESTRADO PROFISSIONAL EM PROPRIEDADE INTELECTUAL E TRANSFER\u00caNCIA DE TECNOLOGIA PARA INOVA\u00c7\u00c3O, ministrado pelo(a) UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO SEMI- \u00c1RIDO-UFERSA, de forma integral, por 60 (sessenta dias), no per\u00edodo de 27 de Novembro de 2023 a 25 de Janeiro de 2024, sem \u00f4nus para o Estado, tendo em vista as despesas efetuadas pelo(a) servidor(a), para esse fim, n\u00e3o correrem por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Poder P\u00fablico Estadual, por\u00e9m sem preju\u00edzo de seus vencimentos e das vantagens fixas de car\u00e1ter pessoal. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OEliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso da sua atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o inciso XVII do art. 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e tendo em vista o que consta do Processo NUP 22001.033647/2023-45, RESOLVE EXONERAR, de Of\u00edcio, nos termos do art. 63, inciso II, al\u00ednea \u201cc\u201d da Lei n\u00b0 9.826, de 14 de maio de 1974, o servidor GERONIMO DE PAIVA SILVA, ocupante do cargo de provimento efetivo de Professor, n\u00edvel A, integrante do Grupo Ocupacional do Magist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica \u2013 MAG, com lota\u00e7\u00e3o na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, a partir de 06/06/2022. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OEliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0124/2024-GAB - A SECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 210, inciso II, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974 e tendo em vista o que consta no processo n\u00ba 01670810/2019-VIPROC, RESOLVE determinar a instaura\u00e7\u00e3o de PROCESSO ADMINISTRATIVO-DISCIPLINAR, a ser realizado pela Procuradoria de Processo Administrativo-Disciplinar \u2013 PROPAD, da Procu-radoria-Geral do Estado, com a finalidade de apurar a responsabilidade funcional do servidor JOAB COUTINHO CAMPELO, Professor, matr\u00edcula n\u00ba 48204015, acusado de haver praticado o il\u00edcito tipificado nos arts. 191, IV da Lei n\u00ba 9.826/74 (Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado do Cear\u00e1), em raz\u00e3o de comportamento incompat\u00edvel com a fun\u00e7\u00e3o do magist\u00e9rio, por conduta de constranger uma estudante do Ensino M\u00e9dio por meio de mensagens eletr\u00f4nicas, pass\u00edvel das san\u00e7\u00f5es previstas no art. 196, do Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado. SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, em Forta-leza, 25 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22001031051/202319 IG 1297111CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1/EEEP PROFESSOR WALQUER CAVALCANTE MAIA - CREDE 10 - inscrita no CNPJ n\u00ba 07.954.514/0230-95, no Munic\u00edpio de Russas/Cear\u00e1 neste ato representada pelo Sr. Diretor Geral, Sr. Francisco Tadeu Valente Celedonio CONTRATADA: SOUZA & COSTA CONSTRUTORA LTDA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 51.899.800/0001-27, Munic\u00edpio Fortaleza/Cear\u00e1, neste ato representada pelo Sr. Fabr\u00edcio Jos\u00e9 de Sousa. OBJETO: Constitui objeto deste Contrato a REFORMA DA REDE HIDR\u00c1ULICA E QUADRA ESPORTIVA, na EEEP PROFESSOR WALQUER CAVALCANTE MAIA conforme or\u00e7amento de despesas em anexo e que passa a fazer parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: com fundamento na modalidade CONVITE n\u00ba 014/2023, regido pelo Art. 23, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d e \u00a71\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/1993 e altera\u00e7\u00f5es, Lei Complementar n\u00ba 137/2014 e seu Decreto n\u00ba 31.543/2014 e suas altera\u00e7\u00f5es FORO: Russas/Cear\u00e1. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 300 (trezentos), dias corridos, contados a partir da publica\u00e7\u00e3o deste instrumento contratual, na forma do par\u00e1grafo \u00fanico do art. 61 da Lei n\u00ba 8.666/1993 como condi\u00e7\u00e3o de sua efic\u00e1cia. O PRAZO DE EXECU\u00c7\u00c3O O prazo para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os aqui pactuados ser\u00e1 de 60 (sessenta) dias corridos, contados a partir do recebimento da Ordem de Servi\u00e7o pela CONTRA-TADA, cuja emiss\u00e3o s\u00f3 dever\u00e1 ocorrer ap\u00f3s publica\u00e7\u00e3o do extrato contratual no Di\u00e1rio Oficial. VALOR GLOBAL: R$ 74.010,99 (setenta e quatro mil e dez reais e noventa e nove centavos) pagos em CONFORMIDADE COM O CONTRATO ORIGINAL DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 22100022.12.362.433.10149.14.339039.54400.1 - 377202. DATA DA ASSINATURA: 19 de janeiro de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: CONTRATANTE - Francisco Tadeu Valente Celedonio CONTRATADA - Fabr\u00edcio Jos\u00e9 de Sousa e TESTEMUNHAS: 1 - CARLA DANIELE BESSA OLIVEIRA 2 - FRANCISCA M\u00c1RCIA DE MATOS FONSECA, Fortaleza 25 de janeiro de 2024.Ana Talita Ferreira AlvesCOORDENADORA/ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial do Estado, S\u00e9rie 3, Ano XVI, N\u00ba 014, de 19 de janeiro de 2024, que publicou a Portaria N\u00ba 0117/2024-GAB, que Designar os membros relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria para compor o Comit\u00ea de Aplica\u00e7\u00e3o, respons\u00e1vel pela implanta\u00e7\u00e3o do Modelo de Governan\u00e7a e Gest\u00e3o P\u00fablica - Gestaopublicagov.br. ONDE SE L\u00ca: Francisca Juliana Soares - Matr\u00edcula n\u00ba 481475-1-8 LEIA-SE: Francisca Juliana Feitosa Soares - Matr\u00edcula n\u00ba 481475-1-8 SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 24 de janeiro de 2024.Eliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DO ESPORTE",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "QUARTO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba001/2022PR\u00c9-RESERVA N\u00ba1300299QUARTO ADITIVO AO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/2022 \u2013 SESPORTE, QUE ENTRE SI FAZEM O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DO ESPORTE (SESPORTE) E O INSTITUTO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL E DA CIDADANIA \u2013 IDESC, PARA O FIM NELE INDICADO. CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DA FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O O Aditivo em quest\u00e3o encontra amparo legal do art 57 da Lei Federal n\u00ba13.019/2014, combinado com o art 65, I, \u201ca\u201d e \u201cc\u201d e \u00a7 3\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba32.810, de 28 de setembro de 2018, bem como nos termos constantes no Processo NUP: 42001.000019/2024-71 CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO OBJETO Constitui objeto deste Termo Aditivo a prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia do Termo de Colabora\u00e7\u00e3o n\u00ba001/2022 at\u00e9 22 de outubro de 2024, com o acr\u00e9scimo de R$ 1.800.000,00 (um milh\u00e3o e oitocentos mil reais) ao valor global do instrumento, a fim de viabilizar a implanta\u00e7\u00e3o de mais 20 (vinte) n\u00facleos de esporte no Projeto Rede Estadual de Esporte Comunit\u00e1rio. CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Instrumento original a que se refere o presente TERMO ADITIVO. CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 DO FORO Para dirimir as quest\u00f5es oriundas deste Contrato, n\u00e3o resolvidas administrativamente, fica eleito o foro da Comarca de Fortaleza/CE. DATA DE ASSINATURA: 22 de janeiro de 2024. SUBSCRITORES: Francisco Igor Almeida Rufino, Secret\u00e1rio de Planejamento e Gest\u00e3o SESPORTE e Francisco Alanielson de Oliveira Soares, Procurador IDESC. Fortaleza, em Cear\u00e1, 24 de janeiro de 2024.Bergson Gomes BezerraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO "
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DO ESPORTE",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "TERMO DE INCENTIVO AO ESPORTE1. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: Conforme Lei Estadual N\u00ba 15.700, de 20 de novembro de 2014 e o Decreto n\u00ba 34.567, de 02 de mar\u00e7o de 2022; 2. DO CONTRI-BUINTE E INCENTIVADOR - Raz\u00e3o Social: CESDE IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE ELETRODOM\u00c9STICOS LTDA; CNPJ N\u00ba: 00.153.282/0010-58; 3. DO PROPONENTE - Nome do Proponente: ASSOCIA\u00c7\u00c3O BENEFICENTE O PEQUENO NAZARENO; CNPJ: 00.371.537/0001-68; Nome do Projeto: OPN ESPORTES \u2013 INCLUS\u00c3O E COOPERA\u00c7\u00c3O; N\u00ba de Processo: 004938046/2022; 4. DO INTERVENIENTE - \u00d3rg\u00e3o: SECRETARIA DO ESPORTE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - SESPORTE; CNPJ: 05.565.013/0001-21; 5. DO FORO: Fortaleza-CE; 6. DATA DA ASSINATURA - Fortaleza, 01 de dezembro de 2023. SECRETARIA DO ESPORTE \u2013 CE, em Fortaleza/CE, 25 de janeiro de 2024.Rog\u00e9rio Nogueira PinheiroSECRET\u00c1RIO DO ESPORTE"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DO ESPORTE",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "TERMO DE INCENTIVO AO ESPORTE1. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: Conforme Lei Estadual N\u00ba 15.700, de 20 de novembro de 2014 e o Decreto n\u00ba 34.567, de 02 de mar\u00e7o de 2022; 2. DO CONTRI-BUINTE E INCENTIVADOR - Raz\u00e3o Social: CESDE IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE ELETRODOM\u00c9STICOS LTDA; CNPJ N\u00ba: 00.153.282/0001-67; 3. DO PROPONENTE - Nome do Proponente: ASSOCIA\u00c7\u00c3O BENEFICENTE O PEQUENO NAZARENO; CNPJ: 00.371.537/0001-68; Nome do Projeto: OPN ESPORTES \u2013 INCLUS\u00c3O E COOPERA\u00c7\u00c3O; N\u00ba de Processo: 004938046/2022; 4. DO INTERVENIENTE - \u00d3rg\u00e3o: SECRETARIA DO ESPORTE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - SESPORTE; CNPJ: 05.565.013/0001-21; 5. DO FORO: Fortaleza-CE; 6. DATA DA ASSINATURA - Fortaleza, 01 de dezembro de 2023. SECRETARIA DO ESPORTE \u2013 CE, em Fortaleza/CE, 25 de janeiro de 2024.Rog\u00e9rio Nogueira PinheiroSECRET\u00c1RIO DO ESPORTE"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba017/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE EXCLUIR, a partir de 02.01.2024, da Portaria n\u00b00345/2016, de 13.06.2016, publicada no D.O.E de 24.06.2016, que designou o servidor JOS\u00c9 AUGUSTO TEIXEIRA, Auditor Fiscal da Receita Estadual, 4\u00aa Classe, Refer\u00eancia E, matr\u00edcula n\u00b0105778-1-0, para o Contencioso Administrativo Tribut\u00e1rio e design\u00e1-lo para o N\u00facleo Setorial de Produtos Qu\u00edmicos. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARepublicada por incorre\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba022/2024 - O SECRET\u00c1RIO DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: I \u2013 Instituir o Grupo Estrat\u00e9gico de Monitoramento e Fiscaliza\u00e7\u00e3o, na Secretaria da Fazenda, para atuar no monitoramento e fiscaliza\u00e7\u00e3o de contribuintes da C\u00e9lula de Gest\u00e3o Fiscal dos Setores Econ\u00f4micos \u2013 CESEC, no per\u00edodo de 180 (cento e oitenta) dias, a contar de 02/01/2024, podendo ser renovado, conforme Anexo \u00danico desta Portaria; II \u2013 O grupo de que trata o item I ser\u00e1 composto pelos servidores discriminados no Anexo \u00danico desta Portaria e estar\u00e1 sob a supervis\u00e3o da servidora Adrisia Braga Farias da Cruz, Auditora Fiscal da Receita Estadual, Matr\u00edcula N\u00ba 497807-1-0; III \u2013 Os SERVIDORES permanecer\u00e3o em suas lota\u00e7\u00f5es originais, mas com disponibilidade de atividades exclusivas para os trabalhos a serem desenvolvidos pelo grupo; IV \u2013 Tornar sem efeito a Portaria N\u00ba 499/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 09 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.Fabr\u00edzio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba022/2024, DE 15 DE JANEIRO DE 2024AUDITORES FISCAIS DA RECEITA ESTADUALMATR\u00cdCULAADRISIA BRAGA FARIAS DA CRUZ497807-1-0AMARILDO ANT\u00d4NIO DO COUTO497716-1-4AUDITORES FISCAIS DA RECEITA ESTADUALMATR\u00cdCULAANA CAROLINA CAVALCANTI FILGUEIRA497602-1-3ANDR\u00c9 DE ALMEIDA CALAZANS497756-1-XCARLOS ANDR\u00c9 PEREIRA TELES497708-1-2JO\u00c3O MARCOS DE CAMPOS LOUZADA497584-1-3JOHNSON S\u00c1 FERREIRA105836-1-6JULIANA SAMPAIO CAVALCANTE BANDEIRA497600-1-9RODRIGO PACHECO FELISMINO497788-1-3"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba0002/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM JUAZEIRO DO NORTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO o disposto no artigo 40 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 77, de 08 de novembro de 2019; e CONSIDERANDO que o contribuinte da circunscri\u00e7\u00e3o fiscal C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM JUAZEIRO DO NORTE n\u00e3o atendeu \u00e0 convoca\u00e7\u00e3o feita pelo Orientador do N\u00facleo de Execu\u00e7\u00e3o, conforme Edital n\u00ba 0001/2024 (publicado no D.O.E. de 10 de janeiro de 2024). RESOLVE: 1.Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F. o contribuinte faltoso relacionado em listagem anexa; e 2.Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emiss\u00e3o seja posterior \u00e0 data da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, n\u00e3o t\u00eam validade para acobertar o tr\u00e2nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal, porventura neles destacado.N\u00ba DE ORDEMC.G.FFIRMA/ RAZ\u00c3O SOCIAL0106. 192771-6CARAMURU IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE CONFEC\u00c7\u00d5ES LTDAPublique-se. Cumpra-se. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Juazeiro do Norte, 23 de janeiro de 2024.C\u00edcero Ferreira de FreitasORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba02/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O AGUA FRIA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO o disposto INST. NORMATIVA 77/2019; e CONSIDERANDO que os contribuintes da circunscri\u00e7\u00e3o fiscal C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O Agua Fria, n\u00e3o atenderam a convoca\u00e7\u00e3o feita pelo Orientador da C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o, conforme Editais n\u00ba 379, 208, 213, 188, 999, 420, 339, 209, 210, 262, 239, 140, 290,425, 402/2021 (publicado no D.O.E. de 10/12/2021). RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F. o contribuinte faltoso relacionado em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emiss\u00e3o seja posterior \u00e0 data da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, n\u00e3o tem validade para acobertar o tr\u00e2nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O, em Agua Fria, 18 de janeiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXADO DATADO AO ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba02/2024, RELA\u00c7\u00c3O DAS EMPRESAS DE QUE TRATA(M) O(S) EDITAL(AIS) N\u00ba(S) DIVERSOS/N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0170554137D V COMERCIO DE ALIMENTOS LTDA - EPP0265841247VELO SPORTS ARTIGOS ESPORTIVOS LTDA0363804069VERA LUCIA DE CASTRO MACHADO ME0463873974LURAHSEG SOLUCOES EM INFORMATICA LTDA0561714607FERNANDA GALVAO DE OLIVEIRA 059667243850662897969FRANCIMAR RODRIGUES DA SILVA0769353760F S SILVA SIMAO0861685151CARLOS CLEI RANGEL AREAS COSMETICOS0967869556WLADIA MARIA LEITAO DE ARAUJO 491813783001064780597HUNSKY INDUSTRIA E COMERCIO DE CONFECCOES LTDA- ME1161843156GILZI COMERCIO DE ALIMENTOS LTDA ME1269456631GEANE RODRIGUES DA PONTE ME1369167540MADEIREIRA CASTELO LTDA1466925665LABELA BRASILIS RESTAURANTES LTDA - ME1565115406MAX COMERCIO DE MOVEIS LTDA ME1665001362PABLO ANDRE VIEIRA BONFIM ME17671932933FOUNDERS COMERCIO, REPRESENTACAO E EVENTOS LTDA - ME1867076475AMANDA BARRETO MOREIRA - EPP1963605554VILLAS PRODUCOES DE EVENTOS E COM. VISUAL LTDA ME2068614390MURATORI TURISMO LTDA2167155286ABR AUTO CENTER COMERCIO E SERVICOS LTDA ME2264203328CRISTIANO JOSE MARQUES CEDRO ME2366897343MANOEL NASCIMENTO DE SOUZA2464989399LOC7 - LOCACOES E SERVICOS LTDA2564006360N & E COMERCIO DE PRODUTOS DE COMUNICACAO VISUAL E SERVICOS2662120530JULIANA DE ARAUJO LIMA2766302986ELIESIO FEITOSA VENTURA 555685053492860314362VASCONCELOS PANIFICADORA LTDA ME2966042011FUN PARQUE COMERCIO DE INFORMATICA E CALCADOS LTDA3065256000DROGARIA MAISFARMA LTDA3163707020LANNET COMERCIO E SERVI\u00c7OS DE INFORMATICA LTDA ME3266948746CORDIPEL COMERCIO DE APARAS LTDA3364161269PL COMERCIO DE MATERIAL DE CONSTRUCAO LTDA3465492455OPS BURGER BAR LTDA3562733150MAURO RICARDO LOPES DE SOUSA EPP3662008080HI COMERCIO DE EQUIPAMENTOS ELETRONICOS DO CEARA LTDA EPP3763871858CONSTRUTORA CIANO LTDA EPP3865491890CIBELY OLIVEIRA BARBOSA - ME3966655285M. CLAUDIO DE S. BRITO - ME4061848310MV COMERCIO DE ALIMENTOS LTDA4167033571ANA PAULA ALVES MACHADO ME4266260302BOLICHE E RESTAURANTE FORTALEZA LTDA ME4365132530DANIEL GABRIEL MAVIGNIER ME4464099369ISAQUIEL DE MENESES BARBOSA ME4563957280FRANCISCO IVANILDO ALVES DO NASCIMENTO ME4663817306FMP COMERCIO VAREJISTA DE FERRAGENS E FERRAMENTAS LTDA ME4765368525GD COMERCIO DE MATERIAIS DE CONSTRUCAO EM GERAL LTDA"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba001/2024O DIRETOR DO NUCLEO DE ATENDIMENTO EM ITAPIPOCA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o disposto no art. 21, da Instru\u00e7\u00e3o normativa N\u00ba. 033/93, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica(m) a(s) EMPRESA(S) de que trata a rela\u00e7\u00e3o inclusa (abaixo), no prazo de 10 dias a contar da sua publica\u00e7\u00e3o, convocada(s) a comparecer, atrav\u00e9s de seu(s) dirigente(s) ou respons\u00e1vel(is), ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em ITAPIPOCA, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter(em) baixada(s) de of\u00edcio sua(s) inscri\u00e7\u00e3o(\u00f5es) no Cadastro Geral Fazenda - CGF, sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. NUCLEO DE ATENDIMENTO EM ITAPIPOCA, CE, em 16 de janeiro de 2024.DIRETOR DO N\u00daCLEO DE EXECU\u00c7\u00c3ON\u00baCGFNOME / RAZ\u00c3O SOCIAL00106.329334-040.194.249FRANCISCO DENIS TEIXEIRA BARROS00206.925734-5F F RIOS ME00306.443328-5FRANCISCO ANTONIO NEGREIROS ALVES ME00406.551583-8HELOINA MARIA RIOS DUTRA 9636081034400507.028298-6JOAO RODRIGUES PINHO 12665100282"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba0001/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM RUSSAS \u2013 CEXAT/NUAT RUSSAS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 39 da IN n\u00ba 77/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, ficam as EMPRESAS relacionadas no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (dez) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADAS a comparecer, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em Russas, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, terem baixadas de of\u00edcio suas inscri\u00e7\u00f5es no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O, DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Russas, 19 de janeiro de 2024.Vandilson Gomes PaivaORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba0001/2024, DATADO DE 19 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEM C.G.F. FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL 0107.115.217-2A M V PESCADOS LTDA - ME0207.142.085-1 AQUICULTURA POCO VERDE LTDA - EPP0306.518.238-3I S P DE LIRA ME0407.079.771-4JOSE HEKTON LEITE BARROS 0506.754.237-9JOSE WILTON SANTIAGO DA SILVA0606.377.961-7WANDER NOGUEIRA SERVICOS DE TERRAPLANAGEM LTDA"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba01/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM PARANGABA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 39, da instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 077/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (Dez) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em Parangaba, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM PARANGABA, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Jorge Luis Vidal de QueirozORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba01/2024, DE 02 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.171.752-5MARIA GENEVE CARNEIRO CONSTRU\u00c7\u00c3O - ME"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba02/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM PARANGABA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 39, da instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 077/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (Dez) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em Parangaba, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM PARANGABA, em Fortaleza, 03 de janeiro de 2024.Jorge Luis Vidal de QueirozORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba02/2024, DE 03 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.572.275-2MARIA CLAUDETE GIRAO PINTO ME"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba03/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM PARANGABA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 39, da instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 077/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (Dez) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em Parangaba, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM PARANGABA, em Fortaleza, 04 de janeiro de 2024.Jorge Luis Vidal de QueirozORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba03/2024, DE 04 DE JANEIRO DE 2024 N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0107.158.900-7PASSOU LIMPOU INDUSTRIA E COMERCIO DE MATERIAL DE LIMPEZA LTDA"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba04/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM PARANGABA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 39, da instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 077/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, ficam as EMPRESAS relacionadas no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (Dez) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADAS a comparecer, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em Parangaba, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, terem baixadas de of\u00edcio suas inscri\u00e7\u00f5es no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM PARANGABA, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Jorge Luis Vidal de QueirozORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba04/2024, DE 09 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.373.422-2DIAGNOSTIC PARCEIROS POR EXCELENCIA LTDA0207.150.548-2JESSIKA NOGUEIRA SZABO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba05/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM PARANGABA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 39, da instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 077/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (Dez) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em Parangaba, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM PARANGABA, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Jorge Luis Vidal de QueirozORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba05/2024, DE 09 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0107.063.402-5SIMONE BRANDAO DE JESUS 06064466561"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba06/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM PARANGABA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 39, da instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba 077/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, ficam as EMPRESAS relacionadas no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (Dez) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADAS a comparecer, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em Parangaba, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, terem baixadas de of\u00edcio suas inscri\u00e7\u00f5es no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM PARANGABA, em Fortaleza, 11 de janeiro de 2024.Jorge Luis Vidal de QueirozORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba06/2024, DE 11 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.319.797-937.673.207 MICHELE HONORIO BARROS0206.234.062-0CONSTRULIDER MATERIAIS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA0307.144.785-7SERRA GRANDE DISTRIBUIDORA HORTIFRUTI LTDA - ME0407.048.186-5THELRY SILVEIRA DE PAULA 040690373570507.016.475-4VS PAES INDUSTRIA E COMERCIO LTDA"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba01/2024O SUPERVISOR DO N\u00daCLEO DE AUDITORIA FISCAL EM JUAZEIRO DO NORTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e considerando o que disp\u00f5e o artigo 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III, da Lei n.\u00ba 18.185, de 29 de agosto 2022, FAZ SABER que o contribuinte W1000 COMERCIAL E DISTRIBUIDORA LTDA , CGF 07.032.209-0, fica INTIMADO junto ao N\u00facleo de Auditoria Fiscal em Juazeiro do Norte, por meio de seu(s) dirigente(s) ou respons\u00e1vel(eis), no prazo de 10 (DEZ) dias, contados a partir de 15 (QUINZE) dias ap\u00f3s a data da disponibiliza\u00e7\u00e3o ou publica\u00e7\u00e3o do presente Edital, conforme art. 73, inciso IV, do Decreto n.\u00ba 35.010, de 14 de novembro de 2022, para: 1. Ci\u00eancia do Mandado de A\u00e7\u00e3o Fiscal n\u00ba 2023.22827. Sujeitando-se, em consequ\u00eancia do n\u00e3o atendimento, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o em vigor. N\u00daCLEO DE AUDITORIA FISCAL EM JUAZEIRO DO NORTE, 23 de janeiro de 2024.Fernando Jos\u00e9 Ferreira PimentelSUPERVISOR, EM EXERC\u00cdCIO DO NUAFI - JUAZEIRO DO NORTE"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba13/2024TERMO DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba2024.20398A ORIENTADORA EM EXERC\u00cdCIO DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando o que disp\u00f5e o Artigo 39, \u00a7 10, do Decreto 34.605/2022, combinado com o Art. 5\u00ba da Norma de Execu\u00e7\u00e3o n\u00ba 03/2020 e Art. 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III, da Lei n\u00ba 18.185/2022, FAZ SABER que o contribuinte: ANTONIA ERLANDIA GOMES MEDEIRO 02815113309, CGF n\u00ba 06.260.260-8, fica INTIMADO, por meio de seu(s) dirigente(s) ou respons\u00e1vel(is), junto a C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU, atrav\u00e9s do TERMO DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba 2024.20398, referente ao MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00ba 2023.22473, a tomar ci\u00eancia do resultado do trabalho de fiscaliza\u00e7\u00e3o, em que foi constatada a falta de recolhimento de ICMS ANTECIPADO-1023 e a falta de recolhimento de ICMS SUBSTITUI\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA ENTRADA INTERSTADUAL-1031, no per\u00edodo fiscalizado, conforme Relat\u00f3rio Consolidado dos D\u00e9bitos no SITRAM e Consulta D\u00e9bitos do Contribuinte, anexos, fato motivador da lavratura de Auto de Infra\u00e7\u00e3o, nos termos do Art. 123, I, d), da Lei 12.670/1996, podendo anexar justificativa ou documentos, os quais poder\u00e3o ser considerados para a decis\u00e3o acerca da lavratura do auto de infra\u00e7\u00e3o, quando for o caso, no prazo de 10 (DEZ) dias, contados a partir de 15 (QUINZE) dias da publica\u00e7\u00e3o do presente EDITAL, sujeitando-se, em conseq\u00fc\u00eancia do n\u00e3o atendimento, \u00e1s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o em vigor. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM IGUATU/CE, 22 de janeiro de 2024.Benezoeth Bezerra da SilvaORIENTADORA, EM EXERC\u00cdCIO DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba028/2020 (SACC 1122926)I - ESP\u00c9CIE: EXTRATO DO PRIMEIRO ADITIVO AO CONTRATO 028/2020; II - CONTRATANTE: A SECRETARIA DA FAZENDA, CNPJ: 07.954.597/0001-52; III - ENDERE\u00c7O: Avenida Alberto Nepomuceno, n\u00ba 02, Centro, Fortaleza, Cear\u00e1, CEP 60.055-000; IV - CONTRATADA: PRICEWA-TERHOUSECOOPERS AUDITORES INDEPENDENTES, CNPJ: 61.562.112/0018-79; V - ENDERE\u00c7O: Avenida Marcos Penteado de Ulh\u00f4a Rodrigues, 939, conjunto 1201, 12\u00ba andar, parte 1, Ed. Jatob\u00e1, Condom\u00ednio Castelo Branco Office Park, Tambor\u00e9, Barueri \u2013 SP, CEP 06460-040; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Nos termos do Contrato n\u00ba 028/2020; Nos termos do Processo Administrativo n\u00ba 07116057/2023; No art. 58, I, c/c art. 65, I, \u201cb\u201d e \u00a7 1\u00ba c/c art. 57, \u00a7 1\u00ba, IV, da Lei n\u00ba 8.666/1993; VII- FORO: Comarca de Fortaleza; VIII - OBJETO: Constitui objeto deste aditivo a ALTERA\u00c7\u00c3O QUANTITATIVA e a PRORROGA\u00c7\u00c3O do Contrato n\u00ba028/2020; IX - VALOR GLOBAL: O valor do presente aditivo para cobrir as despesas com a altera\u00e7\u00e3o quantitativa \u00e9 de R$ 150.634,00 (cento e cinquenta mil e seiscentos e trinta e quatro reais); X - DA VIG\u00caNCIA: Em raz\u00e3o da prorroga\u00e7\u00e3o do prazo para desembolsos dos recursos relativos ao empr\u00e9stimo destinado ao financiamento e execu\u00e7\u00e3o do Programa de Moderniza\u00e7\u00e3o da Gest\u00e3o Fiscal do Estado do Cear\u00e1, PROFISCO II \u2013 CE, para at\u00e9 17 de outubro de 2024, o prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 028/2020 continuar\u00e1 vigente at\u00e9 a data na qual o Contratante tiver dado por aceitas todas as tarefas encomendadas ao Auditor, em conformidade com o estabelecido nas Cl\u00e1usulas 2.1 e 4.3 do referido instrumento contratual, produzindo efeitos at\u00e9 10/02/2025; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas todas as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do Contrato ora aditado n\u00e3o expressamente modificados atrav\u00e9s deste Aditivo; XII - DATA: Secretaria da Fazenda do Estado do Cear\u00e1 em 24 de janeiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Guilherme Fran\u00e7a Moraes, REPRESENTANTE DA SEFAZ, e Helena de Petribu Fraga Rocha, REPRESENTANTE LEGAL DA CONTRATADA.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAPublique-se."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 014. Ano XVI, que publicou a Portaria n\u00ba 018/2024, que alterou a lota\u00e7\u00e3o do servidor JOS\u00c9 MARCONI MARQUES, designando-o para o Posto Fiscal de Chaval. Onde se l\u00ea: SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 16 de janeiro de 2023. Leia-se: SECRE-TARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 16 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 014. Ano XVI, que publicou a Portaria n\u00ba 019/2024, que alterou a lota\u00e7\u00e3o do servidor WALDIR MEIRELES CONDE, designando-o para a C\u00e9lula de Desenvolvimento de Pessoas. Onde se l\u00ea: SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 16 de janeiro de 2023. Leia-se: SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 16 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Guilherme Fran\u00e7a MoraesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "COMPANHIA DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O DE ATIVOS DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATOINEXIGIBILIDADE N\u00ba001/CEARAPAR/DIAFIPROCESSO: NUP 19022.000688/2023-01 CONTRATANTE: COMPANHIA DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O DE ATIVOS DO CEAR\u00c1 \u2013 CEARAPAR, pessoa jur\u00eddica de Direito Privado, devidamente inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00famero 44.062.163/0001-74, com sua sede na cidade de Fortaleza/CE, na Rua Avenida Pessoa Anta, 274, 2\u00aa andar, Espa\u00e7o Inova\u00e7\u00e3o \u2013 Centro, CEP 60060-188. CONTRATADA: BM CONSULTORIA DE INOVA\u00c7\u00c3O LTDA, pessoa jur\u00eddica de Direito Privado, devidamente inscrita no CNPJ/MF sob n\u00famero 32.760.137/0001-30, com sede e foro na cidade de Fortaleza/CE, situada \u00e0 Av. Washington Soares, n\u00ba 55, sala: 307 Bairro: Edson Queiroz, CEP: 60.811-341. OBJETO: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de capacita\u00e7\u00e3o e treinamento, considerando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de workshops para a revis\u00e3o do planejamento estrat\u00e9gico e agenda estrat\u00e9gica para os pr\u00f3ximos 05 (cinco) anos, para a Metodologia SCRUM de Projetos, para o M\u00e9todo de An\u00e1lise e Solu\u00e7\u00e3o de Problemas (MASP) em Gest\u00e3o de Processos e para treinamento dos funda-mentos da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados (LGPD). Isto, com o objetivo de promover conhecimento t\u00e9cnico espec\u00edfico para a boa atua\u00e7\u00e3o do seu corpo t\u00e9cnico de colaboradores, em especial os designados para integrar o Escrit\u00f3rio de Processos (EP), o Escrit\u00f3rio de Projetos (EPJ) e a Comiss\u00e3o Interna de Implementa\u00e7\u00e3o da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados (CILGPD), conforme quantidades e especifica\u00e7\u00f5es contidas neste Termo de Refer\u00eancia e seus anexos. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 30, inciso ll, al\u00ednea \u201cf\u201d, da Lei n\u00ba 13.303, de 30 de junho de 2016 \u2013 Lei das Estatais e art. 115, \u00a73\u00ba do Regulamento Interno de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da CearaPar. FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA:  60 (sessenta) dias. VALOR GLOBAL: R$ 10.000,00 (dez mil reais). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  Cursos e Treinamentos; Recursos Pr\u00f3prios FONTE 70 \u2013 Recursos diretamente arrecadados. DATA DA ASSINATURA:  09/01/2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Carlos Eduardo dos Santos Marino, Diretor-Presidente da CearaPar; Rivaldo Pinheiro Filho, Diretor Administrativo-Financeiro da CearaPar; e Felipe Bayma Marques, representante legal da Empresa BM Consultoria de Inova\u00e7\u00e3o LTDA.Carlos Eduardo dos Santos MarinoDIRETOR-PRESIDENTEFortaleza/CE, 25 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba77/2024 - DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02683530/2023. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do artigo 25 do Edital de Credenciamento Detran/CE n\u00ba02/2021, a contar de 11 de janeiro de 2024, momento em que se encerrou a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 3366/2022 DETRAN/CE, da institui\u00e7\u00e3o credora CREDITAS SOCIEDADE DE CREDITO DIRETO S.A, inscrita no CNPJ n\u00ba 32.997.490/0001-39, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a constitui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Forta-leza, 18 de janeiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- SUPERINTENDENTE DETRAN/CE. DETRAN/CE, em Fortaleza-CE, 22 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Ant\u00f4nio de Sena NetoDIRETOR JUR\u00cdDICO, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba127/2024 \u2013 DETRAN/CE. - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1--DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00087487/2024. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 27 de novembro de 2023, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 3036/2022 DETRAN/CE, do(a) profissional LIVIA STUDART DE MENESES, com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba 17438/CE, M\u00e9dico(a) Perito(a)/Especialista em Medicina do Tr\u00e1fego, para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, artigos 4\u00ba e 19 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 22 de janeiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS SUPERINTENDENTE DETRAN/CEJose Antonio de Sena NetoDIRETOR JURIDICO, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba139/2024 \u2013 DETRAN/CE. - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO os termos da Portaria DETRAN n\u00ba 182/2019, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste DETRAN/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos, psic\u00f3logos e d\u00e1 outras provid\u00eancias; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 01016743/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 02 de janeiro de 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 1128/2023 DETRAN/CE, a entidade de medicina do tr\u00e1fego e psicologia do tr\u00e2nsito HABILITAR JUAZEIRO \u2013 CENTRO DE AVALIA\u00c7\u00c3O MEDICO PSICOLOGICO DE CONDUTORES LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 38.367.664/0001-66, estabelecida \u00e0 Av. Padre C\u00edcero, n\u00b0 2241, Loja 34, Bairro Santa Tereza, no Munic\u00edpio Fortaleza, CEP.: 63.050-423, Estado do Cear\u00e1, com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba. 3524/CE, e no Conselho Regional de Psicologia N\u00ba.11/454C para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, necess\u00e1rios \u00e0 habilita\u00e7\u00e3o, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, do artigo 4\u00ba ao 7\u00ba e 17 a 24 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Cear\u00e1, Fortaleza-CE, 15 de janeiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- SUPERINTENDENTE DO DETRAN/CE. Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba146/2024 \u2013 DETRAN/CE. - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO os termos da Portaria DETRAN n\u00ba 182/2019, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste DETRAN/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos, psic\u00f3logos e d\u00e1 outras provid\u00eancias; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02437980/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Credenciar, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, a entidade de medicina do tr\u00e1fego e psicologia do tr\u00e2n-sito MACIEL & PIMENTEL SERVI\u00c7OS MEDICOS AMBULATORIAIS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 45.763.994/0001-36, estabelecida \u00e0 Av. Alanis Maria Laurindo de Oliveira, n\u00b0 17A, Bairro Conjunto Cear\u00e1 I, no Munic\u00edpio Fortaleza, CEP.: 60.533-601, Estado do Cear\u00e1, com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba. 4287/CE, e no Conselho Regional de Psicologia N\u00ba.11/489C para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, necess\u00e1rios \u00e0 habilita\u00e7\u00e3o, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, do artigo 4\u00ba ao 7\u00ba e 17 a 24 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua Publica\u00e7\u00e3o. Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Cear\u00e1, Fortaleza-CE, 15 de janeiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- SUPERINTENDENTE DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba149/2024 - DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02136688/2023. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do artigo 25 do Edital de Credenciamento Detran/CE n\u00ba02/2021, a contar de 20 de janeiro de 2024, momento em que se encerrou a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 2388/2022 DETRAN/CE, da institui\u00e7\u00e3o credora BANCO YAMAHA MOTOR DO BRASIL S.A, inscrita no CNPJ n\u00ba 10.371.492/0001-85, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a constitui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 15 de janeiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- SUPERINTENDENTE DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba152/2024 - DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 01929609/2023. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do artigo 25 do Edital de Credenciamento Detran/CE n\u00ba02/2021, a contar de 19 de janeiro de 2024, momento em que se encerrou a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 3182/2022 DETRAN/CE, da institui\u00e7\u00e3o credora BANCO GM S.A, inscrita no CNPJ n\u00ba 59.274.605/0001-13, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a constitui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 15 de janeiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- SUPERINTENDENTE DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba153/2024 - DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 01982917/2023. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do artigo 25 do Edital de Credenciamento Detran/CE n\u00ba02/2021, a contar de 28 de dezembro de 2023, momento em que se encerrou a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 3294/2022 DETRAN/CE, da institui\u00e7\u00e3o credora FEDERA\u00c7\u00c3O NACIONAL DE ASSOCIA\u00c7\u00d5ES DOS SERVIDORES DO BANCO CENTRAL, inscrita no CNPJ n\u00ba 33.350.620/0001-00, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a constitui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 15 de janeiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- SUPERINTENDENTE DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba154/2024 - DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO os preceitos do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro-CTB/Lei 9.503/1997, especialmente, a compet\u00eancia estabelecida no inciso X do artigo 22 e o comando do artigo 129-B; CONSIDERANDO a Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020 que disp\u00f5e sobre os procedimentos para o registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo nos \u00f3rg\u00e3os ou entidades executivos de tr\u00e2nsito dos Estados e do Distrito Federal, para anota\u00e7\u00e3o no Certificado de Registro de Ve\u00edculos(CRV) e no Certificado de Licenciamento Anual(CLA); CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es do Edital de Credenciamento DETRAN-CE n\u00ba. 02/2021, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 13 de agosto de 2021, que estabelece normas para o credenciamento de Institui\u00e7\u00f5es Credoras, assim definidas no Inciso VII do Artigo 2\u00b0 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00b0 807/2020, para a realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contratos de financiamento com garantia real de ve\u00edculo no DETRAN/CE por meio eletr\u00f4nico. CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 01982330/2023. RESOLVE: ART. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do artigo 25 do Edital de Credenciamento Detran/CE n\u00ba02/2021, a contar de 11 de janeiro de 2024, momento em que se encerrou a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 2698/2022 DETRAN/CE, da institui\u00e7\u00e3o credora BB ADMINISTRADORA DE CONSORCIOS, inscrita no CNPJ n\u00ba 06.043.050/0001-32, para fins da realiza\u00e7\u00e3o direta do registro de contrato no DETRAN/CE, por meio eletr\u00f4nico, para o registro e o licenciamento do ve\u00edculo automotor e para a constitui\u00e7\u00e3o da garantia real. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 16 de janeiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- SUPERINTENDENTE DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba159/2024 \u2013 DETRAN/CE. - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO os termos da Portaria DETRAN n\u00ba 182/2019, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste DETRAN/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos, psic\u00f3logos e d\u00e1 outras provid\u00eancias; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00099183/2024. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 27 de dezembro de 2023, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 6753/2023 DETRAN/CE, a entidade de medicina do tr\u00e1fego e psicologia do tr\u00e2nsito VASCONCELOS SERVI\u00c7OS EM SA\u00daDE LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 33.296.445/0002-09, estabelecida \u00e0 Avenida Presbitero Ovidio Pessoa, n\u00b0 001, Bairro Santo Antonio, no Munic\u00edpio Tiangu\u00e1, CEP.: 62.320-000, Estado do Cear\u00e1, com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba. 3160/CE, e no Conselho Regional de Psicologia N\u00ba.11/395C para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, necess\u00e1rios \u00e0 habilita\u00e7\u00e3o, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, do artigo 4\u00ba ao 7\u00ba e 17 a 24 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Cear\u00e1, Fortaleza-CE, 15 de janeiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- SUPERINTENDENTE \u2013 DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba160/2024 \u2013 DETRAN/CE. - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO os termos da Portaria DETRAN n\u00ba 182/2019, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste DETRAN/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos, psic\u00f3logos e d\u00e1 outras provid\u00eancias; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00014382/2024. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 06 de mar\u00e7o de 2023, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 2250/2022 DETRAN/CE, a entidade de medicina do tr\u00e1fego e psicologia do tr\u00e2nsito CLINICA HABILITAR SOBRAL LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 33.557.803/0001-09, estabelecida \u00e0 Avenida John Sanford, n\u00b0 2315, LJ 04, Bairro Cidade Dr. Jos\u00e9 Euclides Ferreira Gomes Junior, no Munic\u00edpio Sobral, CEP.: 62.031-305, Estado do Cear\u00e1, com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba. 3113/CE, e no Conselho Regional de Psicologia N\u00ba.11/431C para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, necess\u00e1rios \u00e0 habilita\u00e7\u00e3o, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, do artigo 4\u00ba ao 7\u00ba e 17 a 24 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Cear\u00e1, Fortaleza-CE, 15 de janeiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- SUPERINTENDENTE \u2013 DETRAN/CE. Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba161/2024 \u2013 DETRAN/CE. - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO os termos da Portaria DETRAN n\u00ba 182/2019, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste DETRAN/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos, psic\u00f3logos e d\u00e1 outras provid\u00eancias; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02744637/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 31 de janeiro de 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 73/2023 DETRAN/CE, a entidade de medicina do tr\u00e1fego e psicologia do tr\u00e2nsito M\u00c9DICOS E PSICOLOGOS DO TR\u00c2NSITO LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 34.158.012/0002-41, estabelecida \u00e0 Avenida Godofredo Maciel, n\u00b0 2921, Bairro Jardim Cearense, no Munic\u00edpio Fortaleza, CEP.: 60.712-023, Estado do Cear\u00e1, com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba. 3214/CE, e no Conselho Regional de Psicologia N\u00ba.11/358C para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, necess\u00e1rios \u00e0 habilita\u00e7\u00e3o, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, do artigo 4\u00ba ao 7\u00ba e 17 a 24 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Cear\u00e1, Fortaleza-CE, 15 de janeiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- SUPERINTENDENTE \u2013 DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba162/2024 \u2013 DETRAN/CE. - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO os termos da Portaria DETRAN n\u00ba 182/2019, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste DETRAN/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos, psic\u00f3logos e d\u00e1 outras provid\u00eancias; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02687102/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 01 de fevereiro de 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 3172/2022 DETRAN/CE, a entidade de medicina do tr\u00e1fego e psicologia do tr\u00e2nsito JULIANA F. CANDIDO, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 43.008.001/0001-95, estabe-lecida \u00e0 Rua Elcias Bezerra Cavalcante, n\u00b0 37, Bairro Tauazinho, no Munic\u00edpio Taua, CEP.: 63.660-000, Estado do Cear\u00e1, com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba. 3835/CE, e no Conselho Regional de Psicologia N\u00ba.11/404C para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, necess\u00e1rios \u00e0 habilita\u00e7\u00e3o, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, do artigo 4\u00ba ao 7\u00ba e 17 a 24 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Cear\u00e1, Fortaleza-CE, 15 de janeiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- SUPERINTENDENTE \u2013 DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba163/2024 \u2013 DETRAN/CE. - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO os termos da Portaria DETRAN n\u00ba 182/2019, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste DETRAN/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos, psic\u00f3logos e d\u00e1 outras provid\u00eancias; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02700559/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 01 de mar\u00e7o de 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 370/2023 DETRAN/CE, a entidade de medicina do tr\u00e1fego e psicologia do tr\u00e2nsito CAP \u2013 CLINICA DE AVALIA\u00c7\u00c3O PSICOLOGICA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 33.577.128/0001-71, estabelecida \u00e0 Av. Frei Cirilo, n\u00b0 4597, Bairro Messejana, no Munic\u00edpio Fortaleza, CEP.: 60.840-285, Estado do Cear\u00e1, com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba. 3883/CE, e no Conselho Regional de Psicologia N\u00ba.11/421C para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, necess\u00e1rios \u00e0 habilita\u00e7\u00e3o, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, do artigo 4\u00ba ao 7\u00ba e 17 a 24 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Cear\u00e1, Fortaleza-CE, 15 de janeiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS- SUPERINTENDENTE \u2013 DETRAN/CE.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba164/2024 \u2013 DETRAN/CE. - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO os termos da Portaria DETRAN n\u00ba 182/2019, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste DETRAN/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos, psic\u00f3logos e d\u00e1 outras provid\u00eancias; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02207488/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Credenciar, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, o(a) profissional MARIA DO SOCORRO COUTINHO ABDALLA, com registro no Conselho Regional de Psicologia-CRP n\u00ba. 11/01583C, Psic\u00f3logo(a) Perito(a)/Especialista em Psicologia do Tr\u00e2nsito, para fins de realizar os exames de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, do artigo 5\u00ba ao 7\u00ba e 19\u00ba ao 21\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 16 de janeiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS SUPERINTENDENTE DETRAN/CEMarcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba165/2024 \u2013 DETRAN/CE. - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO os termos da Portaria DETRAN n\u00ba 182/2019, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste DETRAN/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos, psic\u00f3logos e d\u00e1 outras provid\u00eancias; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02626944/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Credenciar, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, o(a) profissional JOSY MARIA FONSECA EVANGE-LISTA RODRIGUES MELO, com registro no Conselho Regional de Psicologia-CRP n\u00ba. 11/01621C, Psic\u00f3logo(a) Perito(a)/Especialista em Psicologia do Tr\u00e2nsito, para fins de realizar os exames de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, do artigo 5\u00ba ao 7\u00ba e 19\u00ba ao 21\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 16 de janeiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS SUPERINTENDENTE DETRAN/CEMarcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba166/2024 \u2013 DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO os termos da Portaria DETRAN n\u00ba 182/2019, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste DETRAN/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos, psic\u00f3logos e d\u00e1 outras provid\u00eancias; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02483299/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Credenciar, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta Portaria no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, o(a) profissional NAYANE CRISTINA MATOS DA SILVA, com registro no Conselho Regional de Psicologia-CRP n\u00ba. 11/15182C, Psic\u00f3logo(a) Perito(a)/Especialista em Psicologia do Tr\u00e2nsito, para fins de realizar os exames de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, do artigo 5\u00ba ao 7\u00ba e 19\u00ba ao 21\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 16 de janeiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS SUPERINTENDENTE DETRAN/CEMarcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba167/2024 \u2013 DETRAN/CE. - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1- DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00145088/2024. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 02 DE JANEIRO DE 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 363/2023 DETRAN/CE, do(a) profissional TARCISIO RICARDO DA SILVA JUNIOR, com registro no Conselho Regional de Psicologia-CRP n\u00ba 11/15638C, Psic\u00f3logo(a) Perito(a)/Especialista em Psicologia do Tr\u00e2nsito, para fins de realizar os exames de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, do artigo 5\u00ba ao 7\u00ba e 19\u00ba ao 21\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPAR-TAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 16 de janeiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS SUPERINTENDENTE DETRAN/CEMarcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba168/2024 \u2013 DETRAN/CE. O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1- DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00145045/2024. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 02 DE JANEIRO DE 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 3204/2022 DETRAN/CE, do(a) profissional ANA CRISTINA RODRIGUES BASTOS, com registro no Conselho Regional de Psicologia-CRP n\u00ba 11/15394C, Psic\u00f3logo(a) Perito(a)/Especialista em Psicologia do Tr\u00e2nsito, para fins de realizar os exames de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, do artigo 5\u00ba ao 7\u00ba e 19\u00ba ao 21\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPAR-TAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 16 de janeiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS SUPERINTENDENTE DETRAN/CEMarcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JURIDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba169/2024 \u2013 DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1- DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00145010/2024. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 02 DE JANEIRO DE 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 3163/2022 DETRAN/CE, do(a) profissional ZAIRTON CAVALCANTE SANTOS, com registro no Conselho Regional de Psicologia-CRP n\u00ba 11/08592C, Psic\u00f3logo(a) Perito(a)/Especialista em Psicologia do Tr\u00e2nsito, para fins de realizar os exames de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, do artigo 5\u00ba ao 7\u00ba e 19\u00ba ao 21\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPAR-TAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 16 de janeiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS SUPERINTENDENTE DETRAN/CEMarcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba170/2024 \u2013 DETRAN/CE. - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1- DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 11393647/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 02 DE JANEIRO DE 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 81/2023 DETRAN/CE, do(a) profissional MARIA ISABELLA TELES RODRIGUES, com registro no Conselho Regional de Psicologia-CRP n\u00ba 11/11945C, Psic\u00f3logo(a) Perito(a)/Especialista em Psicologia do Tr\u00e2nsito, para fins de realizar os exames de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, do artigo 5\u00ba ao 7\u00ba e 19\u00ba ao 21\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPAR-TAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 16 de janeiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS SUPERINTENDENTE DETRAN/CEMarcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba171/2024 \u2013 DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1- DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 08159370/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 02 DE JANEIRO DE 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 3168/2022 DETRAN/CE, do(a) profissional JULIANA SILVEIRA DE FREITAS PINHEIRO, com registro no Conselho Regional de Psicologia-CRP n\u00ba 11/12561C, Psic\u00f3logo(a) Perito(a)/Especialista em Psicologia do Tr\u00e2nsito, para fins de realizar os exames de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, do artigo 5\u00ba ao 7\u00ba e 19\u00ba ao 21\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPAR-TAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 16 de janeiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS SUPERINTENDENTE DETRAN/CEMarcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba172/2024 \u2013 DETRAN/CE. - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1- DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos m\u00e9dicos e psic\u00f3logos especialistas, podendo ser renovado sucessivamente, desde que observadas as exig\u00eancias; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Portaria n\u00ba. 182/2019 DETRAN/CE, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste Detran/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02628246/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 02 DE JANEIRO DE 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 170/2023 DETRAN/CE, do(a) profissional ERIKA ABREU DE AGUIAR, com registro no Conselho Regional de Psicologia-CRP n\u00ba 11/13371C, Psic\u00f3logo(a) Perito(a)/Especialista em Psicologia do Tr\u00e2nsito, para fins de realizar os exames de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, do artigo 5\u00ba ao 7\u00ba e 19\u00ba ao 21\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. DEPARTA-MENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza-CE, 16 de janeiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS SUPERINTENDENTE DETRAN/CEMarcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba210/2024 \u2013 DETRAN/CE. - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO os termos da Portaria DETRAN n\u00ba 182/2019, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste DETRAN/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos, psic\u00f3logos e d\u00e1 outras provid\u00eancias; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00020366/2024. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 21 DE JANEIRO DE 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 169/2023 DETRAN/CE, a entidade de medicina do tr\u00e1fego e psicologia do tr\u00e2nsito CLINICA MEDICA AME LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 26.706.505/0001-60, estabelecida \u00e0 Av. Godofredo Maciel, n\u00b0 84, Loja 1A,2,3, Bairro Parangaba, no Munic\u00edpio Fortaleza, CEP.: 60.710-000, Estado do Cear\u00e1, com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba. 2434/CE, e no Conselho Regional de Psicologia N\u00ba.11/385c para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, necess\u00e1rios \u00e0 habilita\u00e7\u00e3o, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, do artigo 4\u00ba ao 7\u00ba e 17 a 24 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Cear\u00e1, Fortaleza-CE, 22 de janeiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS SUPERINTENDENTE \u2013 DETRAN/CE.Jos\u00e9 Antonio de Sena NetoDIRETOR JURIDICO, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba211/2024 \u2013 DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO os termos da Portaria DETRAN n\u00ba 182/2019, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste DETRAN/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos, psic\u00f3logos e d\u00e1 outras provid\u00eancias; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00024264/2024. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 05 DE JANEIRO DE 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 169/2023 DETRAN/CE, a entidade de medicina do tr\u00e1fego e psicologia do tr\u00e2nsito CLINICA DINIZ LEITE LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 10.748.801/0003-55, estabelecida \u00e0 Av. Bezerra de Menezes, n\u00b0 1351, Loja 1,8,9, Bairro Parquel\u00e2ndia, no Munic\u00edpio Fortaleza, CEP.: 60.325-004, Estado do Cear\u00e1, com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba. 3556/CE, e no Conselho Regional de Psicologia N\u00ba.11/384c para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, necess\u00e1rios \u00e0 habilita\u00e7\u00e3o, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, do artigo 4\u00ba ao 7\u00ba e 17 a 24 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Cear\u00e1, Fortaleza-CE, 22 de janeiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS SUPERINTENDENTE \u2013 DETRAN/CE.Jose Antonio de Sena NetoDIRETOR JUR\u00cdDICO, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba212/2024 \u2013 DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO os termos da Portaria DETRAN n\u00ba 182/2019, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste DETRAN/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos, psic\u00f3logos e d\u00e1 outras provid\u00eancias; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00016423/2024. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 31 DE JANEIRO DE 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 3305/2023 DETRAN/CE, a entidade de medicina do tr\u00e1fego e psicologia do tr\u00e2nsito CLINICA DINIZ LEITE LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 10.748.801/0001-93, estabelecida \u00e0 Rua Juvenal de Carvalho, n\u00b0 540, Bairro F\u00e1tima, no Munic\u00edpio Fortaleza, CEP.: 60.050-220, Estado do Cear\u00e1, com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba. 1689/CE, e no Conselho Regional de Psicologia N\u00ba.11/361c para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, necess\u00e1rios \u00e0 habilita\u00e7\u00e3o, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, do artigo 4\u00ba ao 7\u00ba e 17 a 24 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Cear\u00e1, Fortaleza-CE, 22 de janeiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS SUPERINTENDENTE \u2013 DETRAN/CE. Jose Antonio de Sena NetoDIRETOR JUR\u00cdDICO, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba213/2024 \u2013 DETRAN/CE. - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO os termos da Portaria DETRAN n\u00ba 182/2019, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste DETRAN/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos, psic\u00f3logos e d\u00e1 outras provid\u00eancias; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 02684510/2023. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 04 DE JANEIRO DE 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 372/2023 DETRAN/CE, a entidade de medicina do Tr\u00e1fego HABILITAR CRATO \u2013 CENTRO DE AVALIA\u00c7\u00c3O M\u00c9DICA PSICOL\u00d3GICO DE CONDUTORES, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 38.365.521/0001-15, estabelecida \u00e0 Rua Alvaro Madeeira, n\u00b0 185, Bairro S\u00e3o Miguel, no Munic\u00edpio Fortaleza, CEP.: 63.122-380, Estado do Cear\u00e1, com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba. 3479/CE, para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, necess\u00e1rios \u00e0 habilita\u00e7\u00e3o, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, o artigo 4\u00ba e 17 a 24 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. ART. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data da sua Publica\u00e7\u00e3o. Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Cear\u00e1, Fortaleza-CE, 22 de janeiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS SUPERINTENDENTE DETRAN/CE.Jose Antonio de Sena NetoDIRETOR JUR\u00cdDICO, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba217/2024 \u2013 DETRAN/CE - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - DETRAN/CE, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, e, CONSIDERANDO a compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso X, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro - CTB/Lei 9.503/1997, determinante para a regulamenta\u00e7\u00e3o do credenciamento de entidades, m\u00e9dicos e psic\u00f3logos destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o dos exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica; CONSIDERANDO as disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022, a qual disp\u00f5e sobre o exame de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental, a avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e o credenciamento das entidades p\u00fablicas e privadas de que tratam o art. 147, I e \u00a7\u00a7 1\u00ba ao 7\u00ba e o art. 148 do CTB e dos profissionais m\u00e9dicos e psic\u00f3logos; CONSIDERANDO os termos da Portaria DETRAN n\u00ba 182/2019, de 14 de fevereiro de 2019(alterada pelas Portarias Detran/CE n\u00ba 412/2019, 1.139/2021 e 1.475/2021), publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19 de fevereiro de 2019, que institui, no \u00e2mbito deste DETRAN/CE, o credenciamento de entidades, profissionais m\u00e9dicos, psic\u00f3logos e d\u00e1 outras provid\u00eancias; CONSIDERANDO a documenta\u00e7\u00e3o disposta no processo n\u00ba. 00157477/2024. RESOLVE: Art. 1\u00ba. Prorrogar a vig\u00eancia do credenciamento, de forma prec\u00e1ria, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano, nos termos do \u00a72\u00ba do artigo 16 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN 927/2022, a contar da data de 01 de fevereiro de 2024, momento em que se encerra a vig\u00eancia da Portaria n\u00ba. 157/2023 DETRAN/CE, a entidade de medicina do tr\u00e1fego e psicologia do tr\u00e2nsito VASCONCELOS E CALO SERVI\u00c7OS EM SA\u00daDE LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 42.641.160/0001-60, estabelecida \u00e0 Av. Pasteur, n\u00b0 1295, Bairro Carlito Pamplona, no Munic\u00edpio Fortaleza, CEP.: 60.335-000, Estado do Cear\u00e1, com registro no Conselho Regional de Medicina-CRM n\u00ba. 3817/CE, e no Conselho Regional de Psicologia N\u00ba.11/460C para fins de realizar os exames de aptid\u00e3o f\u00edsica e mental e avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, necess\u00e1rios \u00e0 habilita\u00e7\u00e3o, obedecidas as disposi\u00e7\u00f5es legais, especialmente, do artigo 4\u00ba ao 7\u00ba e 17 a 24 da Resolu\u00e7\u00e3o CONTRAN n\u00ba 927/2022. Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Cear\u00e1, Fortaleza-CE, 23 de janeiro de 2024. MICHEL MOUR\u00c3O MATOS SUPERINTENDENTE \u2013 DETRAN/CE.Jose Antonio de Sena NetoDIRETOR JUR\u00cdDICO, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "EDITAL DE CREDENCIAMENTO N\u00ba002/2014PROCESSO N\u00ba02133921/2023RYO COMERCIO DE VE\u00cdCULOS, PE\u00c7AS, ACESS\u00d3RIOS E SERVI\u00c7OS LTDA. CNPJ: 43.543.601/0001-53 \u2013 MATRIZ \u2013 JUAZEIRO DO NORTE/CE. OBJETO: Credenciamento de Concession\u00e1rias autorizadas de ve\u00edculos novos e de fabricantes, para atuarem junto ao DETRAN/CE, na viabiliza\u00e7\u00e3o de emplacamento EXTERNO de ve\u00edculos novos. HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DO PARECER Considerando a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o (nomeada atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 1071/2017-DETRAN), com refer\u00eancia a solicita\u00e7\u00e3o de credenciamento de que trata este processo, e considerando o disposto na Lei Federal 8666/93 e o mais que consta dos autos, resolvo HOMOLOGAR o resultado do referido CREDENCIAMENTO, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, nos termos do Edital e da Lei, confirmando portanto, como CREDENCIADA a empresa supracitada. Encaminhe-se o presente processo ao N\u00facleo dos Contratos (Nucon) do DETRAN para as devidas provid\u00eancias (Publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado). Fortaleza, 22 de Dezembro de 2023. Michel Mour\u00e3o Matos- SUPERINTENDENTE DETRAN/CE. DETRAN/CE, em Fortaleza-CE, 11 de janeiro de 2024.Marcos Antonio Sampaio de MacedoDIRETOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba003/2024PROCESSO VIPROC N\u00b011368438/2022CREDOR: LUANA DA CONCEI\u00c7\u00c3O DE BRITO, portadora do CPF n.\u00ba 671.712.063-00, domiciliada no lote. Nossa Sra do Carmo \u2013 S\u00edtio Olaria, S/N \u2013 VI\u00c7OSA DO CEAR\u00c1. DEVEDOR: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, autarquia estadual criada pela Lei n.\u00ba 9.450/1971 e reorganizada pela lei n.\u00ba 10521/1981, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 07.135.668/0001-95, com sede na Avenida Godofredo Maciel, n.\u00ba 2.900, Bairro Maraponga, CEP 60.710-903, Fortaleza/CE. Constitui objeto do presente termo, o reconhecimento de d\u00edvida assumida em face da servidora LUANA DA CONCEI\u00c7\u00c3O DE BRITO, referente a gratifica\u00e7\u00e3o de titula\u00e7\u00e3o e incentivo profissional considerando o art. 1\u00b0 da lei 17.862/2021, DOE 30/12/2021 e em conjunto com a portaria n\u00b0. 378/2023, em raz\u00e3o da conclus\u00e3o do curso de n\u00edvel superior, no importe de R$ 4.846,95 (quatro mil oitocentos e quarenta e seis reais e noventa e cinco centavos). Considerando tratar-se de despesas do exerc\u00edcio anterior, o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, com fulcro no artigo 37 da Lei Federal n.\u00ba 4.320/1964, nos artigos 86, 112 e 113 da Lei Estadual n.\u00ba 9.809/1973 e em conformidade com o Parecer Jur\u00eddico Referencial n.\u00ba 003/2022 - DIJUR/NUPAD-CE, compromete-se a efetuar o pagamento da d\u00edvida acima, reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria n.\u00ba 08200003.26.122.313.20502.15.319092.1.7531200070.1, t\u00e3o logo sejam conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza/CE, 18 de janeiro de 2024. Mylena Paola Cavalcante da Silva- ORDENADORA DE DESPESA DO DETRAN/CE. DETRAN/CE, em Fortaleza-CE, 22 de janeiro de 2024. Jos\u00e9 Ant\u00f4nio de Sena NetoDIRETOR JUR\u00cdDICO, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba007/2024-DPR - O DIRETOR-PRESIDENTE DA COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS - METROFOR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor FRANCION JUSTINO DE PADUA, ocupante do cargo de Gerente e Material Rodante e Oficinas, matr\u00edcula n\u00ba. 00511, a viajar \u00e0 cidade de Belo Horizonte - MG, no per\u00edodo de 29.01.2024 a 02.02.2024, com a finalidade de realizar visita t\u00e9cnica \u00e0 Empresa FULIG FUNDI\u00c7\u00c3O DE LIGAS, para tratativas referentes ao Contrato 039/METROFOR/2022, concedendo-lhe 4,5 (quatro e meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 382,24 (trezentos e oitenta e dois reais e vinte e quatro centavos) acrescidos de 50% (cinquenta por cento), no valor total de R$ 2.580,12 (dois mil quinhentos e oitenta reais e doze centavos), mais 01 (uma) ajuda de custo no valor de R$ 573,36 (quinhentos e setenta e tr\u00eas reais e trinta e seis centavos), e passagens a\u00e9reas, para o trecho Fortaleza/Belo Horizonte/Fortaleza, no valor de R$ 3.356,45 (tr\u00eas mil trezentos e cinquenta e seis reais e quarenta e cinco centavos), perfazendo o valor total de R$ 6.509,93 (seis mil quinhentos e nove reais e noventa e tr\u00eas centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b do Art 4\u00ba, \u00a7 1\u00ba; arts. 2\u00ba, 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba, art\u00b4s 6\u00ba e 10\u00ba; classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, em 27 de outubro de 2011, e Instru\u00e7\u00e3o Normativa 05/2023 da Companhia Cearense de Transportes Metropolitanos, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do METROFOR. COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS \u2013 METROFOR, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024. Plinio Pompeu de Saboya Magalh\u00e3es Neto DIRETOR-PRESIDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba008/2024-DPR - O DIRETOR-PRESIDENTE DA COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS - METROFOR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE PRORROGAR A PERMAN\u00caNCIA dos SERVIDORES que viajaram, conforme Portaria N\u00ba. 003/2024-DPR: em 14.01.2024, RENATO CUST\u00d3DIO DA CUNHA, Assistente Condutor, matr\u00edcula n\u00ba. 10367; e PEDRO RICARDO CARVALHO DE OLIVEIRA, Assistente Condutor, matr\u00edcula n\u00ba. 10373; e em 21.01.2024, RAFAEL PAULA DE MELO, Assistente Condutor, matr\u00edcula n\u00ba. 10379, desta Economia Mista, na cidade de Juazeiro do Norte-CE, pelo per\u00edodo de 01.02.2024 a 11.02.2024, com a finalidade de participar da opera\u00e7\u00e3o do Metr\u00f4 do Cariri, concedendo-lhes 10,5 (dez e meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 123,87 (cento e vinte e tr\u00eas reais e oitenta e sete centavos) acrescidos de 20% (vinte por cento), no valor total de R$ 1.560,77 (mil quinhentos e sessenta reais e setenta e sete centavos), e passagens terrestres para o trecho Juazeiro do Norte/Fortaleza, no valor de R$ 204,15 (duzentos e quatro reais e quinze centavos), perfazendo o valor total de R$ 1.764,92 (mil setecentos e sessenta e quatro reais e noventa e dois centavos) para cada servidor, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b do art. 4\u00ba, \u00a7 1\u00b0, art\u00b4s. 2\u00b0, 5\u00b0 e seu \u00a7 1\u00b0, art\u00b4s. 10\u00ba e 12\u00b0; classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de Outubro de 2011, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, em 27 de Outubro de 2011, e Instru\u00e7\u00e3o Normativa 05/2023 da Companhia Cearense de Transportes Metropolitanos, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do METROFOR. COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS \u2013 METROFOR, em Fortaleza, 23 de janeiro de 2024. Plinio Pompeu de Saboya Magalh\u00e3es Neto DIRETOR-PRESIDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba009/2024-DPR O DIRETOR-PRESIDENTE DA COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS - METROFOR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE PRORROGAR A PERMAN\u00caNCIA dos SERVIDORES que viajaram, conforme Portaria N\u00ba. 004/2024-DPR, em 14.01.2024: FRANCISCO WELLINGTON DA SILVA, Assistente Condutor, matr\u00edcula n\u00ba. 10277; MURILO VASCONCELOS GADELHA, Assistente Condutor, matr\u00edcula n\u00ba. 10068; MARCELINO COSMO BATISTA, Assistente Condutor, matr\u00edcula n\u00ba. 10497; e CARLOS SERPA MENEZES BARROSO, Assistente Condutor, matr\u00edcula n\u00ba. 10077; e conforme Portaria N\u00ba. 005/2024-DPR, em 14.01.2024, JOS\u00c9 EDMILSON FREITAS SILVEIRA J\u00daNIOR, Assistente Condutor, matr\u00edcula n\u00ba. 10063, desta Economia Mista, na cidade de Sobral-CE, pelo per\u00edodo de 01.02.2024 a 11.02.2024, com a fina-lidade de participar da opera\u00e7\u00e3o do Metr\u00f4 de Sobral, concedendo-lhes 10,5 (dez e meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 123,87 (cento e vinte e tr\u00eas reais e oitenta e sete centavos) acrescidos de 20% (vinte por cento), no valor total de R$ 1.560,77 (mil quinhentos e sessenta reais e setenta e sete centavos), e passagens terrestres para o trecho Sobral/Fortaleza, no valor de R$ 73,00 (setenta e tr\u00eas reais), perfazendo o valor total de R$ 1.633,77 (mil seiscentos e trinta e tr\u00eas reais e setenta e sete centavos) para cada servidor, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b do art. 4\u00ba, \u00a7 1\u00b0, art\u00b4s. 2\u00b0, 5\u00b0 e seu \u00a7 1\u00b0, art\u00b4s. 10\u00ba e 12\u00b0; classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de Outubro de 2011, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, em 27 de Outubro de 2011, e Instru\u00e7\u00e3o Normativa 05/2023 da Companhia Cearense de Transportes Metropolitanos, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do METROFOR. COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS \u2013 METROFOR, em Fortaleza, 23 de janeiro de 2024. Plinio Pompeu de Saboya Magalh\u00e3es Neto DIRETOR-PRESIDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba010/2024-DPR O DIRETOR-PRESIDENTE DA COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS - METROFOR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE PRORROGAR A PERMAN\u00caNCIA dos SERVIDORES que viajaram, conforme Portaria N\u00ba. 002/2024-DPR, em 14.01.2024: ANT\u00d4NIO CARLOS DA SILVA, Assistente Operacional, matr\u00edcula n\u00ba. 10246; RAIMUNDO TEIXEIRA MARQUES, Auxiliar Operacional, matr\u00edcula n\u00ba. 10174; e JOS\u00c9 ALO\u00cdSIO LUZ J\u00daNIOR, Auxiliar Operacional, matr\u00edcula n\u00ba. 10037, desta Economia Mista, na cidade de Sobral-CE, pelo per\u00edodo de 01.02.2024 a 17.02.2024, com a finalidade de participar da opera\u00e7\u00e3o do Metr\u00f4 de Sobral, concedendo-lhes 16,5 (dezesseis e meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 123,87 (cento e vinte e tr\u00eas reais e oitenta e sete centavos) acrescidos de 20% (vinte por cento), no valor total de R$ 2.452,63 (dois mil quatrocentos e cinquenta e dois reais e sessenta e tr\u00eas centavos), e passagens terrestres para o trecho Sobral/Fortaleza, no valor de R$ 73,00 (setenta e tr\u00eas reais), perfazendo o valor total de R$ 2.525,63 (dois mil quinhentos e vinte e cinco reais e sessenta e tr\u00eas centavos) para cada servidor, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b do art. 4\u00ba, \u00a7 1\u00b0, art\u00b4s. 2\u00b0, 5\u00b0 e seu \u00a7 1\u00b0, art\u00b4s. 10\u00ba e 12\u00b0; classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de Outubro de 2011, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, em 27 de Outubro de 2011, e Instru\u00e7\u00e3o Normativa 05/2023 da Companhia Cearense de Transportes Metropolitanos, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do METROFOR. COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS \u2013 METROFOR, em Fortaleza, 23 de janeiro de 2024. Plinio Pompeu de Saboya Magalh\u00e3es Neto DIRETOR-PRESIDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba011/2024-DPR O DIRETOR-PRESIDENTE DA COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS - METROFOR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE PRORROGAR A PERMAN\u00caNCIA dos SERVIDORES que viajaram, conforme Portaria N\u00ba. 001/2024-DPR, em 13.01.2024: ANDREOLE MARQUES DA SILVA FEITOSA, Assistente Operacional, matr\u00edcula n\u00ba. 10456; e AMANDA MARTINS DE SOUSA, Assistente Operacional, matr\u00edcula n\u00ba. 10509, desta Economia Mista, na cidade de Juazeiro do Norte-CE, pelo per\u00edodo de 01.02.2024 a 17.02.2024, com a finalidade de participar da opera\u00e7\u00e3o do Metr\u00f4 do Cariri, concedendo-lhes 16,5 (dezesseis e meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 123,87 (cento e vinte e tr\u00eas reais e oitenta e sete centavos) acrescidos de 20% (vinte por cento), no valor total de R$ 2.452,63 (dois mil quatrocentos e cinquenta e dois reais e sessenta e tr\u00eas centavos), e passagens terrestres para o trecho Juazeiro do Norte/Fortaleza, no valor de R$ 204,15 (duzentos e quatro reais e quinze centavos), perfazendo o valor total de R$ 2.656,78 (dois mil seiscentos e cinquenta e seis reais e setenta e oito centavos) para cada servidor, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b do art. 4\u00ba, \u00a7 1\u00b0, art\u00b4s. 2\u00b0, 5\u00b0 e seu \u00a7 1\u00b0, art\u00b4s. 10\u00ba e 12\u00b0; classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de Outubro de 2011, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, em 27 de Outubro de 2011, e Instru\u00e7\u00e3o Normativa 05/2023 da Companhia Cearense de Transportes Metropolitanos, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do METROFOR. COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS \u2013 METROFOR, em Fortaleza, 23 de janeiro de 2024. Plinio Pompeu de Saboya Magalh\u00e3es Neto DIRETOR-PRESIDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba012/2024-DPR O DIRETOR-PRESIDENTE DA COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS - METROFOR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE PRORROGAR A PERMAN\u00caNCIA do servidor que viajou em 13.01.2024, conforme Portaria N\u00ba. 001/2024-DPR, ANDR\u00c9 LUIZ CAVALCANTE MOTA, Assistente Operacional, matr\u00edcula n\u00ba. 10240, desta Economia Mista, na cidade de Juazeiro do Norte-CE, pelo per\u00edodo de 01.02.2024 a 18.02.2024, com a finalidade de participar da opera\u00e7\u00e3o do Metr\u00f4 do Cariri, concedendo-lhes 17,5 (dezessete e meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 123,87 (cento e vinte e tr\u00eas reais e oitenta e sete centavos) acrescidos de 20% (vinte por cento), no valor total de R$ 2.601,28 (dois mil seiscentos e um reais e vinte e oito centavos), e passagem terrestre para o trecho Juazeiro do Norte/Fortaleza, no valor de R$ 204,15 (duzentos e quatro reais e quinze centavos), perfazendo o valor total de R$ 2.805,43 (dois mil oitocentos e cinco reais e quarenta e tr\u00eas centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b do art. 4\u00ba, \u00a7 1\u00b0, art\u00b4s. 2\u00b0, 5\u00b0 e seu \u00a7 1\u00b0, art\u00b4s. 10\u00ba e 12\u00b0; classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de Outubro de 2011, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, em 27 de Outubro de 2011, e Instru\u00e7\u00e3o Normativa 05/2023 da Companhia Cearense de Transportes Metropolitanos, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do METROFOR. COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS \u2013 METROFOR, em Fortaleza, 23 de janeiro de 2024.Plinio Pompeu de Saboya Magalh\u00e3es Neto DIRETOR-PRESIDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba013/2024-DPR O DIRETOR-PRESIDENTE DA COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS - METROFOR, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor FRANCISCO LUCIANO BEZERRA ALENCAR, Auxiliar Operacional, matr\u00edcula n\u00ba 10137, desta Economia Mista, a viajar \u00e0 cidade de Juazeiro do Norte - CE, no per\u00edodo de 26.01.2024 a 29.01.2024, com a finalidade de acompanhar servi\u00e7o de remodela\u00e7\u00e3o de passagem de n\u00edvel no Metr\u00f4 do Cariri, concedendo-lhe 3,5 (tr\u00eas e meia) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 123,87 (cento e vinte e tr\u00eas reais e oitenta e sete centavos), acrescidos de 20% (vinte por cento), no valor total de R$ 520,26 (quinhentos e vinte reais e vinte e seis centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b do art. 4\u00ba, \u00a7 1\u00b0, art. 5\u00b0 e seu \u00a7 1\u00b0, art. 10\u00b0; classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de Outubro de 2011, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado, em 27 de Outubro de 2011, e Instru\u00e7\u00e3o Normativa 05/2023 da Companhia Cearense de Transportes Metropolitanos, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do METROFOR. COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS \u2013 METROFOR, em Fortaleza, 23 de janeiro de 2024.Plinio Pompeu de Saboya Magalh\u00e3es NetoDIRETOR-PRESIDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 01/METROFOR/2024CONTRATANTE: COMPANHIA CEARENSE DE TRANSPORTES METROPOLITANOS \u2013 METROFOR CONTRATADA: JUDAH SERVI\u00c7OS DE ENGENHARIA LTDA. OBJETO: Servi\u00e7o de Implanta\u00e7\u00e3o de Alarme de Inc\u00eandio nos Centros de Manuten\u00e7\u00e3o dos Metr\u00f4s do Cariri e Sobral - CE, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I - Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 13.303/2016 FORO: Comarca de Fortaleza. VIG\u00caNCIA: 06 (seis) meses. VALOR GLOBAL: R$ 35.890,00 (trinta e cinco mil oitocentos e noventa reais) pagos em em at\u00e9 30 (trinta) dias contados da data da apresenta\u00e7\u00e3o do boletim de medi\u00e7\u00e3o e nota fiscal/fatura DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Tesouro Estadual, Subproduto: 300301 - Normas de Combate a Inc\u00eandio, Funcional Program\u00e1tica: 08100004.26.783.343.10177.03.449065.500.00.7. DATA DA ASSINATURA: 24 de janeiro de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: PLINIO POMPEU DE SABOYA MAGALH\u00c3ES NETO e JO\u00c3O PAULO ANGELIM DE ALBUQUERQUE pela METROFOR e SAULO BRUNO GALV\u00c3O ARA\u00daJO pela Empresa JUDAH SERVI\u00c7OS DE ENGENHARIA LTDALu\u00eds Ot\u00e1vio Franco MartinsASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba06/2024 - A SECRET\u00c1RIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1 nos termos do art. 93, incisos I, III e VII da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, Lei Estadual n\u00ba 18.310, de 17 de fevereiro de 2023, que cria a Secretaria do Meio Ambiente e Mudan\u00e7a do Clima- SEMA, e ainda o Decreto Estadual n\u00ba 33.170, de 29 de julho de 2019, que altera sua estrutura organizacional, e o Decreto Estadual n\u00ba 33.406 de 18 de dezembro de 2019 que aprova o novo Regulamento da SEMA; RESOLVE ELOGIAR os SERVIDORES abaixo relacionados, pelos relevantes servi\u00e7os prestados a este \u00f3rg\u00e3o, trabalhando com efici\u00eancia e dedica\u00e7\u00e3o, revelando elevado grau de conhecimento e comprometimento como integrantes do Grupo de Trabalho e da Comiss\u00e3o T\u00e9cnica Especializada de Acompanhamento da Elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo da APA do Rio Pacoti: I - Caroline Bastos de Alencar Viana, Articuladora - matr\u00ed-cula 3000079X; II - Jader de Oliveira Santos, Professor Doutor da UFC e Pesquisador do Programa Cientista-chefe Meio Ambiente; III - Adryane Gorayeb Nogueira Caetano, Professora Doutora da UFC e Pesquisadora do Programa Cientista-chefe Meio Ambiente. SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, em Fortaleza/CE, 22 de janeiro de 2024.Vilma Maria Freire dos AnjosSECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DAS MULHERES",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "TERMO DE ADES\u00c3O N\u00ba086/2023/SEM.TERMO DE ADES\u00c3O AO PROGRAMA CEAR\u00c1 POR ELAS, QUE ENTRE SI CELEBRAM O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, POR MEIO DA SECRETARIA DAS MULHERES, E O MUNIC\u00cdPIO DE ITAITINGA, PARA PROMO\u00c7\u00c3O DE POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS PARA MULHERES.O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ n\u00ba 07.954.480/0001-79, atrav\u00e9s da SECRETARIA DAS MULHERES - SEM, n\u00b0 CNPJ: 49.958.941/0001-21, com sede em Fortaleza, Cear\u00e1, neste ano representada pela Secret\u00e1ria, JADE AFONSO ROMERO, o MUNIC\u00cdPIO DE ITAITINGA, neste ato representado pelo prefeito ANT\u00d4NIO MARCOS TAVARES. CONSIDERANDO o Objetivo de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel das Na\u00e7\u00f5es Unidas n\u00ba 5, que pretende alcan\u00e7ar a igualdade de g\u00eanero e empoderar todas as mulheres e meninas; CONSIDERANDO o disposto no Decreto n\u00ba 4.377, de 13 de setembro de 2002 que Promulga a Conven\u00e7\u00e3o sobre a Elimina\u00e7\u00e3o de Todas as Formas de Discrimina\u00e7\u00e3o contra a Mulher, de 1979; CONSIDERANDO o Programa Mulher Viver sem Viol\u00eancia (Decreto n\u00b0 11.431/23), com o objetivo de integrar e ampliar os servi\u00e7os p\u00fablicos existentes destinados \u00e0s mulheres em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia, por meio da articula\u00e7\u00e3o dos atendimentos especializados no \u00e2mbito da sa\u00fade, da seguran\u00e7a p\u00fablica, da justi\u00e7a, da rede socioassistencial e da promo\u00e7\u00e3o da autonomia financeira; CONSIDERANDO o compromisso do Governo do Estado do Cear\u00e1 na implementa\u00e7\u00e3o e fortalecimento das Pol\u00edticas P\u00fablicas para as Mulheres de enfrentamento a viol\u00eancia contra a mulher, com a Cria\u00e7\u00e3o da Secretaria das Mulheres (Lei n\u00ba18.310, de 17 de fevereiro de 2023) com suas respectivas Secretarias Executivas; CONSIDERANDO as inova\u00e7\u00f5es que a Lei n\u00b0 11.340/2006 (Lei Maria da Penha) trouxe para a sociedade brasileira e para as demandas pelos servi\u00e7os da Rede de Atendimento, em especial sobre a necessidade de uma atua\u00e7\u00e3o integrada e articulada entre os \u00f3rg\u00e3os do sistema de justi\u00e7a com as \u00e1reas de seguran\u00e7a p\u00fablica, assist\u00eancia social, sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, trabalho e habita\u00e7\u00e3o em todos os n\u00edveis federativos, conforme determina o Art. 8\u00b0 da lei mencionada: \u201cA Pol\u00edtica P\u00fablica que visa coibir a viol\u00eancia dom\u00e9stica e familiar contra a mulher far-se-\u00e1 por meio de um conjunto articulado de a\u00e7\u00f5es da Uni\u00e3o, dos Estados, do Distrito Federal e dos Munic\u00edpios e de a\u00e7\u00f5es n\u00e3o-governamentais\u201d e, inciso I - \u201ca integra\u00e7\u00e3o operacional do Poder Judici\u00e1rio, do Minist\u00e9rio P\u00fablico com as \u00e1reas de seguran\u00e7a p\u00fablica, assist\u00eancia social, educa\u00e7\u00e3o, trabalho e habita\u00e7\u00e3o\u201d; CONSIDERANDO a necessidade de estabelecer parcerias com outros entes governamentais para a melhoria das condi\u00e7\u00f5es de vida e do enfrentamento a todas as formas de viol\u00eancia contra as mulheres; RESOLVEM:Firmar o presente TERMO DE ADES\u00c3O, com observ\u00e2ncia \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es constantes na Lei Federal n\u00b0 8.666/93, no que couber, e legisla\u00e7\u00f5es correlatas, mediante as seguintes recomenda\u00e7\u00f5es:CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETOO presente TERMO DE ADES\u00c3O visa a anu\u00eancia ao PROGRAMA CEAR\u00c1 POR ELAS, que tem como objetivo promover a integra\u00e7\u00e3o interinstitucional para o desenvolvimento articulado de estrat\u00e9gias que visem a amplia\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas para mulheres nos munic\u00edpios cearenses por meio de diretrizes unificadas, mediante a ades\u00e3o das partes envolvidas.CL\u00c1USULA SEGUNDA - DOS OBJETIVOSO presente TERMO DE ADES\u00c3O tem como objetivos espec\u00edficos a promo\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas para mulheres nos munic\u00edpios a partir dos seguintes eixos:Mulher Segura: Promover a integra\u00e7\u00e3o, amplia\u00e7\u00e3o e otimiza\u00e7\u00e3o dos recursos e iniciativas para fortalecimento dos servi\u00e7os p\u00fablicos destinados \u00e0 preven\u00e7\u00e3o e enfrentamento \u00e0 viol\u00eancia contra a mulher nos munic\u00edpios. Iniciativas recomendadas:Implementa\u00e7\u00e3o de equipamentos para atendimento \u00e0 mulheres em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia;Cria\u00e7\u00e3o das patrulhas Maria da Penha nas guardas municipais;Forma\u00e7\u00e3o especializada para rede de atendimento \u00e0 mulheres em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia;2. Mulher Protagonista: Promover o protagonismo das mulheres, com equidade de g\u00eanero, atrav\u00e9s de a\u00e7\u00f5es, programas, legisla\u00e7\u00f5es e outras iniciativas que enfrentem todas as formas de discrimina\u00e7\u00e3o social, econ\u00f4mica, institucional e/ou pol\u00edtica. Iniciativas recomendadas:Cria\u00e7\u00e3o ou fortalecimento de Organismos de Pol\u00edticas para Mulheres (OPMs) e Conselho Municipal;Amplia\u00e7\u00e3o da participa\u00e7\u00e3o feminina nos cargos de lideran\u00e7as nas gest\u00f5es municipais;Cria\u00e7\u00e3o ou implanta\u00e7\u00e3o do plano municipal de pol\u00edticas para as mulheres.3. Mulher Empreendedora: Promover o desenvolvimento da autonomia econ\u00f4mica de mulheres, considerando o fortalecimento do empreendedorismo feminino, das oportunidades de capacita\u00e7\u00e3o e qualifica\u00e7\u00e3o profissional e do acesso ao mercado de trabalho. Iniciativas recomendadas:Cria\u00e7\u00e3o ou fortalecimento da sala da empreendedora;Realiza\u00e7\u00e3o de Feiras da Mulher Empreendedora;Est\u00edmulo ao Cear\u00e1 Credi Mulher;Desenvolvimento de programa de capacita\u00e7\u00e3o cont\u00ednua para mulheres nomercado de trabalho.CL\u00c1USULA TERCEIRA - DA GEST\u00c3OA implementa\u00e7\u00e3o das iniciativas do Programa Cear\u00e1 por Elas se dar\u00e1 atrav\u00e9s de Comiss\u00e3o Mista formada pela Secretaria das mulheres e demais entes envolvidos, a ser criada atrav\u00e9s de decreto no \u00e2mbito estadual pelo Governador do Estado do Cear\u00e1.PAR\u00c1GRAFO PRIMEIRO: A Governan\u00e7a do Programa Cear\u00e1 Por Elas ser\u00e1 realizada pela Secretaria das Mulheres do Estado do Cear\u00e1.CL\u00c1USULA QUARTA - DA VIG\u00caNCIA E DA PUBLICA\u00c7\u00c3OO presente TERMO DE ADES\u00c3O ter\u00e1 vig\u00eancia por prazo indeterminado, a contar de sua publica\u00e7\u00e3o, que ser\u00e1 publicado de forma resumida pela Secretaria das Mulheres do Estado do Cear\u00e1.CL\u00c1USULA QUINTA- DA SOLU\u00c7\u00c3O DE CONFLITOSNa hip\u00f3tese de ocorr\u00eancia de controv\u00e9rsias no que tange a interpreta\u00e7\u00e3o e/ou cumprimento do presente TERMO DE ADES\u00c3O, os participantes concordam, preliminarmente, em tomar iniciativas para solucion\u00e1-las administrativamente e, em \u00faltima inst\u00e2ncia, submeter eventuais conflitos \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o da Procuradoria Geral do Estado, por meio de concilia\u00e7\u00e3o ou arbitramento, na forma do art. 4\u00b0, Lei Complementar n\u00b0 58 de 31/03/2006.CL\u00c1USULA SEXTA - DO FOROOs casos omissos do presente TERMO DE ADES\u00c3O ser\u00e3o resolvidos pelos part\u00edcipes, ficando eleito o foro da Comarca do respectivo Munic\u00edpio como foro competente para dirimir todas as d\u00favidas e lit\u00edgios oriundos do presente termo, com exclus\u00e3o de qualquer outro foro por mais privilegiado que se apresente.E por estarem de acordo, os part\u00edcipes assinam este TERMO DE ADES\u00c3O, em vias, de igual teor e forma, para que produza seus efeitos legais.Fortaleza/CE, 18 de dezembro de 2023. Jade Afonso RomeroSECRET\u00c1RIA DAS MULHERESAnt\u00f4nio Marcos TavaresPREFEITO DE ITAITINGATESTEMUNHAS:1._______________________________  CPFn\u00ba ___________________________2. _______________________________ CPF n\u00ba __________________________"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "SECRETARIA DAS MULHERES",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "TERMO DE ADES\u00c3O N\u00b0098/2023/SEM.TERMO DE ADES\u00c3O AO PROGRAMA CEAR\u00c1 POR ELAS, QUE ENTRE SI CELEBRAM O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, POR MEIO DA SECRETARIA DAS MULHERES, E O MUNIC\u00cdPIO DE JIJOCA DE JERICOACOARA, PARA PROMO\u00c7\u00c3O DE POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS PARA MULHERES. O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ n\u00ba 07.954.480/0001-79, atrav\u00e9s da SECRE-TARIA DAS MULHERES - SEM, n\u00b0 CNPJ: 49.958.941/0001-21, com sede em Fortaleza, Cear\u00e1, neste ano representada pela Secret\u00e1ria, JADE AFONSO ROMERO, o MUNIC\u00cdPIO DE JIJOCA DE JERICOACOARA/CE, neste ano representado pelo Prefeito, Sr. LINDBERGH MARTINS. CONSIDERANDO o Objetivo de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel das Na\u00e7\u00f5es Unidas n\u00ba 5, que pretende alcan\u00e7ar a igualdade de g\u00eanero e empoderar todas as mulheres e meninas; CONSIDERANDO o disposto no Decreto n\u00ba 4.377, de 13 de setembro de 2002 que Promulga a Conven\u00e7\u00e3o sobre a Elimina\u00e7\u00e3o de Todas as Formas de Discrimina\u00e7\u00e3o contra a Mulher, de 1979; CONSIDERANDO o Programa Mulher Viver sem Viol\u00eancia (Decreto n\u00b0 11.431/23), com o objetivo de integrar e ampliar os servi\u00e7os p\u00fablicos existentes destinados \u00e0s mulheres em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia, por meio da articula\u00e7\u00e3o dos atendimentos especializados no \u00e2mbito da sa\u00fade, da seguran\u00e7a p\u00fablica, da justi\u00e7a, da rede socioassistencial e da promo\u00e7\u00e3o da autonomia financeira; CONSIDERANDO o compromisso do Governo do Estado do Cear\u00e1 na implementa\u00e7\u00e3o e fortalecimento das Pol\u00edticas P\u00fablicas para as Mulheres de enfrentamento a viol\u00eancia contra a mulher, com a Cria\u00e7\u00e3o da Secretaria das Mulheres (Lei n\u00ba18.310, de 17 de fevereiro de 2023) com suas respectivas Secretarias Executivas; CONSIDERANDO as inova\u00e7\u00f5es que a Lei n\u00b0 11.340/2006 (Lei Maria da Penha) trouxe para a sociedade brasileira e para as demandas pelos servi\u00e7os da Rede de Atendimento, em especial sobre a necessidade de uma atua\u00e7\u00e3o integrada e articulada entre os \u00f3rg\u00e3os do sistema de justi\u00e7a com as \u00e1reas de seguran\u00e7a p\u00fablica, assist\u00eancia social, sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, trabalho e habita\u00e7\u00e3o em todos os n\u00edveis federativos, conforme determina o Art. 8\u00b0 da lei mencionada: \u201cA Pol\u00edtica P\u00fablica que visa coibir a viol\u00eancia dom\u00e9stica e familiar contra a mulher far-se-\u00e1 por meio de um conjunto articulado de a\u00e7\u00f5es da Uni\u00e3o, dos Estados, do Distrito Federal e dos Munic\u00edpios e de a\u00e7\u00f5es n\u00e3o-governamentais\u201d e, inciso I - \u201ca integra\u00e7\u00e3o operacional do Poder Judici\u00e1rio, do Minist\u00e9rio P\u00fablico com as \u00e1reas de seguran\u00e7a p\u00fablica, assist\u00eancia social, educa\u00e7\u00e3o, trabalho e habita\u00e7\u00e3o\u201d; CONSIDERANDO a necessidade de estabelecer parcerias com outros entes governamentais para a melhoria das condi\u00e7\u00f5es de vida e do enfrentamento a todas as formas de viol\u00eancia contra as mulheres; RESOLVEM:Firmar o presente TERMO DE ADES\u00c3O, com observ\u00e2ncia \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es constantes na Lei Federal n\u00b0 8.666/93, no que couber, e legisla\u00e7\u00f5es correlatas, mediante as seguintes recomenda\u00e7\u00f5es:CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETOO presente TERMO DE ADES\u00c3O visa a anu\u00eancia ao PROGRAMA CEAR\u00c1 POR ELAS, que tem como objetivo promover a integra\u00e7\u00e3o interinstitucional para o desenvolvimento articulado de estrat\u00e9gias que visem a amplia\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas para mulheres nos munic\u00edpios cearenses por meio de diretrizes unificadas, mediante a ades\u00e3o das partes envolvidas.CL\u00c1USULA SEGUNDA - DOS OBJETIVOSO presente TERMO DE ADES\u00c3O tem como objetivos espec\u00edficos a promo\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas para mulheres nos munic\u00edpios a partir dos seguintes eixos:Mulher Segura: Promover a integra\u00e7\u00e3o, amplia\u00e7\u00e3o e otimiza\u00e7\u00e3o dos recursos e iniciativas para fortalecimento dos servi\u00e7os p\u00fablicos destinados \u00e0 preven\u00e7\u00e3o e enfrentamento \u00e0 viol\u00eancia contra a mulher nos munic\u00edpios. Iniciativas recomendadas:Implementa\u00e7\u00e3o de equipamentos para atendimento \u00e0 mulheres em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia;Cria\u00e7\u00e3o das patrulhas Maria da Penha nas guardas municipais;Forma\u00e7\u00e3o especializada para rede de atendimento \u00e0 mulheres em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia;2. Mulher Protagonista: Promover o protagonismo das mulheres, com equidade de g\u00eanero, atrav\u00e9s de a\u00e7\u00f5es, programas, legisla\u00e7\u00f5es e outras iniciativas que enfrentem todas as formas de discrimina\u00e7\u00e3o social, econ\u00f4mica, institucional e/ou pol\u00edtica. Iniciativas recomendadas:Cria\u00e7\u00e3o ou fortalecimento de Organismos de Pol\u00edticas para Mulheres (OPMs) e Conselho Municipal;Amplia\u00e7\u00e3o da participa\u00e7\u00e3o feminina nos cargos de lideran\u00e7as nas gest\u00f5es municipais;Cria\u00e7\u00e3o ou implanta\u00e7\u00e3o do plano municipal de pol\u00edticas para as mulheres.3. Mulher Empreendedora: Promover o desenvolvimento da autonomia econ\u00f4mica de mulheres, considerando o fortalecimento do empreendedorismo feminino, das oportunidades de capacita\u00e7\u00e3o e qualifica\u00e7\u00e3o profissional e do acesso ao mercado de trabalho.Iniciativas recomendadas:Cria\u00e7\u00e3o ou fortalecimento da sala da empreendedora;Realiza\u00e7\u00e3o de Feiras da Mulher Empreendedora;Est\u00edmulo ao Cear\u00e1 Credi Mulher;Desenvolvimento de programa de capacita\u00e7\u00e3o cont\u00ednua para mulheres nomercado de trabalho.CL\u00c1USULA TERCEIRA - DA GEST\u00c3OA implementa\u00e7\u00e3o das iniciativas do Programa Cear\u00e1 por Elas se dar\u00e1 atrav\u00e9s de Comiss\u00e3o Mista formada pela Secretaria das mulheres e demais entes envolvidos, a ser criada atrav\u00e9s de decreto no \u00e2mbito estadual pelo Governador do Estado do Cear\u00e1.PAR\u00c1GRAFO PRIMEIRO: A Governan\u00e7a do Programa Cear\u00e1 Por Elas ser\u00e1 realizada pela Secretaria das Mulheres do Estado do Cear\u00e1.CL\u00c1USULA QUARTA - DA VIG\u00caNCIA E DA PUBLICA\u00c7\u00c3OO presente TERMO DE ADES\u00c3O ter\u00e1 vig\u00eancia por prazo indeterminado, a contar de sua publica\u00e7\u00e3o, que ser\u00e1 publicado de forma resumida pela Secretaria das Mulheres do Estado do Cear\u00e1.CL\u00c1USULA QUINTA- DA SOLU\u00c7\u00c3O DE CONFLITOSNa hip\u00f3tese de ocorr\u00eancia de controv\u00e9rsias no que tange a interpreta\u00e7\u00e3o e/ou cumprimento do presente TERMO DE ADES\u00c3O, os participantes concordam, preliminarmente, em tomar iniciativas para solucion\u00e1-las administrativamente e, em \u00faltima inst\u00e2ncia, submeter eventuais conflitos \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o da Procuradoria Geral do Estado, por meio de concilia\u00e7\u00e3o ou arbitramento, na forma do art. 4\u00b0, Lei Complementar n\u00b0 58 de 31/03/2006.CL\u00c1USULA SEXTA - DO FOROOs casos omissos do presente TERMO DE ADES\u00c3O ser\u00e3o resolvidos pelos part\u00edcipes, ficando eleito o foro da Comarca do respectivo Munic\u00edpio como foro competente para dirimir todas as d\u00favidas e lit\u00edgios oriundos do presente termo, com exclus\u00e3o de qualquer outro foro por mais privilegiado que se apresente.E por estarem de acordo, os part\u00edcipes assinam este TERMO DE ADES\u00c3O, em vias, de igual teor e forma, para que produza seus efeitos legais.Fortaleza/CE, 21 de novembro de 2023. Jade Afonso RomeroSECRET\u00c1RIA DAS MULHERESLindbergh Martins PREFEITO DE JIJOCA DE JERICOACOARATESTEMUNHAS:1._______________________________  CPFn\u00ba ___________________________2. _______________________________ CPF n\u00ba __________________________"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "SECRETARIA DAS MULHERES",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "TERMO DE ADES\u00c3O N\u00b0111/SEM.TERMO DE ADES\u00c3O AO PROGRAMA CEAR\u00c1 POR ELAS, QUE ENTRE SI CELEBRAM O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, POR MEIO DA SECRETARIA DAS MULHERES, E O MUNIC\u00cdPIO DE MILAGRES, PARA PROMO\u00c7\u00c3O DE POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS PARA MULHERES.O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ n\u00ba 07.954.480/0001-79, atrav\u00e9s da SECRETARIA DAS MULHERES - SEM, n\u00b0 CNPJ: 49.958.941/0001-21, com sede em Fortaleza, Cear\u00e1, neste ano representada pela Secret\u00e1ria, JADE AFONSO ROMERO, o MUNIC\u00cdPIO DE MILAGRES, neste ato representado pelo seu prefeito C\u00cdCERO ALVES DE FIGUEIREDO, CONSIDERANDO o Objetivo de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel das Na\u00e7\u00f5es Unidas n\u00ba 5, que pretende alcan\u00e7ar a igualdade de g\u00eanero e empoderar todas as mulheres e meninas; CONSIDERANDO o disposto no Decreto n\u00ba 4.377, de 13 de setembro de 2002 que Promulga a Conven\u00e7\u00e3o sobre a Elimina\u00e7\u00e3o de Todas as Formas de Discrimina\u00e7\u00e3o contra a Mulher, de 1979; CONSIDERANDO o Programa Mulher Viver sem Viol\u00eancia (Decreto n\u00b0 11.431/23), com o objetivo de integrar e ampliar os servi\u00e7os p\u00fablicos existentes destinados \u00e0s mulheres em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia, por meio da articula\u00e7\u00e3o dos atendimentos especializados no \u00e2mbito da sa\u00fade, da seguran\u00e7a p\u00fablica, da justi\u00e7a, da rede socioassistencial e da promo\u00e7\u00e3o da autonomia financeira; CONSIDERANDO o compromisso do Governo do Estado do Cear\u00e1 na implementa\u00e7\u00e3o e fortalecimento das Pol\u00edticas P\u00fablicas para as Mulheres de enfrentamento a viol\u00eancia contra a mulher, com a Cria\u00e7\u00e3o da Secretaria das Mulheres (Lei n\u00ba18.310, de 17 de fevereiro de 2023) com suas respectivas Secretarias Executivas; CONSIDERANDO as inova\u00e7\u00f5es que a Lei n\u00b0 11.340/2006 (Lei Maria da Penha) trouxe para a sociedade brasileira e para as demandas pelos servi\u00e7os da Rede de Atendimento, em especial sobre a necessidade de uma atua\u00e7\u00e3o integrada e articulada entre os \u00f3rg\u00e3os do sistema de justi\u00e7a com as \u00e1reas de seguran\u00e7a p\u00fablica, assist\u00eancia social, sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, trabalho e habita\u00e7\u00e3o em todos os n\u00edveis federativos, conforme determina o Art. 8\u00b0 da lei mencionada: \u201cA Pol\u00edtica P\u00fablica que visa coibir a viol\u00eancia dom\u00e9stica e familiar contra a mulher far-se-\u00e1 por meio de um conjunto articulado de a\u00e7\u00f5es da Uni\u00e3o, dos Estados, do Distrito Federal e dos Munic\u00edpios e de a\u00e7\u00f5es n\u00e3o-governamentais\u201d e, inciso I - \u201ca integra\u00e7\u00e3o operacional do Poder Judici\u00e1rio, do Minist\u00e9rio P\u00fablico com as \u00e1reas de seguran\u00e7a p\u00fablica, assist\u00eancia social, educa\u00e7\u00e3o, trabalho e habita\u00e7\u00e3o\u201d; CONSIDERANDO a necessidade de estabelecer parcerias com outros entes governamentais para a melhoria das condi\u00e7\u00f5es de vida e do enfrentamento a todas as formas de viol\u00eancia contra as mulheres; RESOLVEM: Firmar o presente TERMO DE ADES\u00c3O, com observ\u00e2ncia \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es constantes na Lei Federal n\u00b0 8.666/93, no que couber, e legisla\u00e7\u00f5es correlatas, mediante as seguintes recomenda\u00e7\u00f5es:CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETOO presente TERMO DE ADES\u00c3O visa a anu\u00eancia ao PROGRAMA CEAR\u00c1 POR ELAS, que tem como objetivo promover a integra\u00e7\u00e3o interinstitucional para o desenvolvimento articulado de estrat\u00e9gias que visem a amplia\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas para mulheres nos munic\u00edpios cearenses por meio de diretrizes unificadas, mediante a ades\u00e3o das partes envolvidas.CL\u00c1USULA SEGUNDA - DOS OBJETIVOSO presente TERMO DE ADES\u00c3O tem como objetivos espec\u00edficos a promo\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas para mulheres nos munic\u00edpios a partir dos seguintes eixos:Mulher Segura: Promover a integra\u00e7\u00e3o, amplia\u00e7\u00e3o e otimiza\u00e7\u00e3o dos recursos e iniciativas para fortalecimento dos servi\u00e7os p\u00fablicos destinados \u00e0 preven\u00e7\u00e3o e enfrentamento \u00e0 viol\u00eancia contra a mulher nos munic\u00edpios. Iniciativas recomendadas:Implementa\u00e7\u00e3o de equipamentos para atendimento \u00e0 mulheres em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia;Cria\u00e7\u00e3o das patrulhas Maria da Penha nas guardas municipais;Forma\u00e7\u00e3o especializada para rede de atendimento \u00e0 mulheres em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia;2. Mulher Protagonista: Promover o protagonismo das mulheres, com equidade de g\u00eanero, atrav\u00e9s de a\u00e7\u00f5es, programas, legisla\u00e7\u00f5es e outras iniciativas que enfrentem todas as formas de discrimina\u00e7\u00e3o social, econ\u00f4mica, institucional e/ou pol\u00edtica. Iniciativas recomendadas:Cria\u00e7\u00e3o ou fortalecimento de Organismos de Pol\u00edticas para Mulheres (OPMs) e Conselho Municipal;Amplia\u00e7\u00e3o da participa\u00e7\u00e3o feminina nos cargos de lideran\u00e7as nas gest\u00f5es municipais;Cria\u00e7\u00e3o ou implanta\u00e7\u00e3o do plano municipal de pol\u00edticas para as mulheres.3. Mulher Empreendedora: Promover o desenvolvimento da autonomia econ\u00f4mica de mulheres, considerando o fortalecimento do empreendedorismo feminino, das oportunidades de capacita\u00e7\u00e3o e qualifica\u00e7\u00e3o profissional e do acesso ao mercado de trabalho. Iniciativas recomendadas:Cria\u00e7\u00e3o ou fortalecimento da sala da empreendedora;Realiza\u00e7\u00e3o de Feiras da Mulher Empreendedora;Est\u00edmulo ao Cear\u00e1 Credi Mulher;Desenvolvimento de programa de capacita\u00e7\u00e3o cont\u00ednua para mulheres nomercado de trabalho.CL\u00c1USULA TERCEIRA - DA GEST\u00c3OA implementa\u00e7\u00e3o das iniciativas do Programa Cear\u00e1 por Elas se dar\u00e1 atrav\u00e9s de Comiss\u00e3o Mista formada pela Secretaria das mulheres e demais entes envolvidos, a ser criada atrav\u00e9s de decreto no \u00e2mbito estadual pelo Governador do Estado do Cear\u00e1.PAR\u00c1GRAFO PRIMEIRO: A Governan\u00e7a do Programa Cear\u00e1 Por Elas ser\u00e1 realizada pela Secretaria das Mulheres do Estado do Cear\u00e1.CL\u00c1USULA QUARTA - DA VIG\u00caNCIA E DA PUBLICA\u00c7\u00c3OO presente TERMO DE ADES\u00c3O ter\u00e1 vig\u00eancia por prazo indeterminado, a contar de sua publica\u00e7\u00e3o, que ser\u00e1 publicado de forma resumida pela Secretaria das Mulheres do Estado do Cear\u00e1.CL\u00c1USULA QUINTA- DA SOLU\u00c7\u00c3O DE CONFLITOSNa hip\u00f3tese de ocorr\u00eancia de controv\u00e9rsias no que tange a interpreta\u00e7\u00e3o e/ou cumprimento do presente TERMO DE ADES\u00c3O, os participantes concordam, preliminarmente, em tomar iniciativas para solucion\u00e1-las administrativamente e, em \u00faltima inst\u00e2ncia, submeter eventuais conflitos \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o da Procuradoria Geral do Estado, por meio de concilia\u00e7\u00e3o ou arbitramento, na forma do art. 4\u00b0, Lei Complementar n\u00b0 58 de 31/03/2006.CL\u00c1USULA SEXTA - DO FOROOs casos omissos do presente TERMO DE ADES\u00c3O ser\u00e3o resolvidos pelos part\u00edcipes, ficando eleito o foro da Comarca do respectivo Munic\u00edpio como foro competente para dirimir todas as d\u00favidas e lit\u00edgios oriundos do presente termo, com exclus\u00e3o de qualquer outro foro por mais privilegiado que se apresente.E por estarem de acordo, os part\u00edcipes assinam este TERMO DE ADES\u00c3O, em vias, de igual teor e forma, para que produza seus efeitos legais.Fortaleza/CE, 18 de dezembro de 2023.Jade Afonso RomeroSECRET\u00c1RIA DAS MULHERESC\u00edcero Alves de FigueiredoPREFEITO DE MILAGRESTESTEMUNHAS:1._______________________________  CPFn\u00ba ___________________________2. _______________________________ CPF n\u00ba __________________________"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "SECRETARIA DAS MULHERES",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "*TERMO DE ADES\u00c3O N\u00ba115/SEM.TERMO DE ADES\u00c3O AO PROGRAMA CEAR\u00c1 POR ELAS, QUE ENTRE SI CELEBRAM O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, POR MEIO DA SECRETARIA DAS MULHERES, E O MUNIC\u00cdPIO DE MOMBA\u00c7A, PARA PROMO\u00c7\u00c3O DE POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS PARA MULHERES.O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ n\u00ba 07.954.480/0001-79, atrav\u00e9s da SECRETARIA DAS MULHERES - SEM, n\u00b0 CNPJ: 49.958.941/0001-21, com sede em Fortaleza, Cear\u00e1, neste ano representada pela Secret\u00e1ria, JADE AFONSO ROMERO e o MUNIC\u00cdPIO DE MOMBA\u00c7A, neste ato representado pelo seu prefeito ORLANDO BENEVIDES CAVALCANTE FILHO CONSIDERANDO o Objetivo de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel das Na\u00e7\u00f5es Unidas n\u00ba 5, que pretende alcan\u00e7ar a igualdade de g\u00eanero e empoderar todas as mulheres e meninas; CONSIDERANDO o disposto no Decreto n\u00ba 4.377, de 13 de setembro de 2002 que Promulga a Conven\u00e7\u00e3o sobre a Elimina\u00e7\u00e3o de Todas as Formas de Discrimina\u00e7\u00e3o contra a Mulher, de 1979; CONSIDERANDO o Programa Mulher Viver sem Viol\u00eancia (Decreto n\u00b0 11.431/23), com o objetivo de integrar e ampliar os servi\u00e7os p\u00fablicos existentes destinados \u00e0s mulheres em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia, por meio da articula\u00e7\u00e3o dos atendimentos especializados no \u00e2mbito da sa\u00fade, da seguran\u00e7a p\u00fablica, da justi\u00e7a, da rede socioassistencial e da promo\u00e7\u00e3o da autonomia financeira; CONSIDERANDO o compromisso do Governo do Estado do Cear\u00e1 na implementa\u00e7\u00e3o e fortalecimento das Pol\u00edticas P\u00fablicas para as Mulheres de enfrentamento a viol\u00eancia contra a mulher, com a Cria\u00e7\u00e3o da Secretaria das Mulheres (Lei n\u00ba18.310, de 17 de fevereiro de 2023) com suas respectivas Secretarias Executivas; CONSIDERANDO as inova\u00e7\u00f5es que a Lei n\u00b0 11.340/2006 (Lei Maria da Penha) trouxe para a sociedade brasileira e para as demandas pelos servi\u00e7os da Rede de Atendimento, em especial sobre a necessidade de uma atua\u00e7\u00e3o integrada e articulada entre os \u00f3rg\u00e3os do sistema de justi\u00e7a com as \u00e1reas de seguran\u00e7a p\u00fablica, assist\u00eancia social, sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, trabalho e habita\u00e7\u00e3o em todos os n\u00edveis federativos, conforme determina o Art. 8\u00b0 da lei mencionada: \u201cA Pol\u00edtica P\u00fablica que visa coibir a viol\u00eancia dom\u00e9stica e familiar contra a mulher far-se-\u00e1 por meio de um conjunto articulado de a\u00e7\u00f5es da Uni\u00e3o, dos Estados, do Distrito Federal e dos Munic\u00edpios e de a\u00e7\u00f5es n\u00e3o-governamentais\u201d e, inciso I - \u201ca integra\u00e7\u00e3o operacional do Poder Judici\u00e1rio, do Minist\u00e9rio P\u00fablico com as \u00e1reas de seguran\u00e7a p\u00fablica, assist\u00eancia social, educa\u00e7\u00e3o, trabalho e habita\u00e7\u00e3o\u201d; CONSIDERANDO a necessidade de estabelecer parcerias com outros entes governamentais para a melhoria das condi\u00e7\u00f5es de vida e do enfrentamento a todas as formas de viol\u00eancia contra as mulheres; RESOLVEM:Firmar o presente TERMO DE ADES\u00c3O, com observ\u00e2ncia \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es constantes na Lei Federal n\u00b0 8.666/93, no que couber, e legisla\u00e7\u00f5es correlatas, mediante as seguintes recomenda\u00e7\u00f5es:CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETOO presente TERMO DE ADES\u00c3O visa a anu\u00eancia ao PROGRAMA CEAR\u00c1 POR ELAS, que tem como objetivo promover a integra\u00e7\u00e3o interinstitucional para o desenvolvimento articulado de estrat\u00e9gias que visem a amplia\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas para mulheres nos munic\u00edpios cearenses por meio de diretrizes unificadas, mediante a ades\u00e3o das partes envolvidas.CL\u00c1USULA SEGUNDA - DOS OBJETIVOSO presente TERMO DE ADES\u00c3O tem como objetivos espec\u00edficos a promo\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas para mulheres nos munic\u00edpios a partir dos seguintes eixos:Mulher Segura: Promover a integra\u00e7\u00e3o, amplia\u00e7\u00e3o e otimiza\u00e7\u00e3o dos recursos e iniciativas para fortalecimento dos servi\u00e7os p\u00fablicos destinados \u00e0 preven\u00e7\u00e3o e enfrentamento \u00e0 viol\u00eancia contra a mulher nos munic\u00edpios. Iniciativas recomendadas:Implementa\u00e7\u00e3o de equipamentos para atendimento \u00e0 mulheres em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia;Cria\u00e7\u00e3o das patrulhas Maria da Penha nas guardas municipais;Forma\u00e7\u00e3o especializada para rede de atendimento \u00e0 mulheres em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia;2. Mulher Protagonista: Promover o protagonismo das mulheres, com equidade de g\u00eanero, atrav\u00e9s de a\u00e7\u00f5es, programas, legisla\u00e7\u00f5es e outras iniciativas que enfrentem todas as formas de discrimina\u00e7\u00e3o social, econ\u00f4mica, institucional e/ou pol\u00edtica. Iniciativas recomendadas:Cria\u00e7\u00e3o ou fortalecimento de Organismos de Pol\u00edticas para Mulheres (OPMs) e Conselho Municipal;Amplia\u00e7\u00e3o da participa\u00e7\u00e3o feminina nos cargos de lideran\u00e7as nas gest\u00f5es municipais;Cria\u00e7\u00e3o ou implanta\u00e7\u00e3o do plano municipal de pol\u00edticas para as mulheres.3. Mulher Empreendedora: Promover o desenvolvimento da autonomia econ\u00f4mica de mulheres, considerando o fortalecimento do empreendedorismo feminino, das oportunidades de capacita\u00e7\u00e3o e qualifica\u00e7\u00e3o profissional e do acesso ao mercado de trabalho. Iniciativas recomendadas:Cria\u00e7\u00e3o ou fortalecimento da sala da empreendedora;Realiza\u00e7\u00e3o de Feiras da Mulher Empreendedora;Est\u00edmulo ao Cear\u00e1 Credi Mulher;Desenvolvimento de programa de capacita\u00e7\u00e3o cont\u00ednua para mulheres nomercado de trabalho.CL\u00c1USULA TERCEIRA - DA GEST\u00c3OA implementa\u00e7\u00e3o das iniciativas do Programa Cear\u00e1 por Elas se dar\u00e1 atrav\u00e9s de Comiss\u00e3o Mista formada pela Secretaria das mulheres e demais entes envolvidos, a ser criada atrav\u00e9s de decreto no \u00e2mbito estadual pelo Governador do Estado do Cear\u00e1.PAR\u00c1GRAFO PRIMEIRO: A Governan\u00e7a do Programa Cear\u00e1 Por Elas ser\u00e1 realizada pela Secretaria das Mulheres do Estado do Cear\u00e1.CL\u00c1USULA QUARTA - DA VIG\u00caNCIA E DA PUBLICA\u00c7\u00c3OO presente TERMO DE ADES\u00c3O ter\u00e1 vig\u00eancia por prazo indeterminado, a contar de sua publica\u00e7\u00e3o, que ser\u00e1 publicado de forma resumida pela Secretaria das Mulheres do Estado do Cear\u00e1.CL\u00c1USULA QUINTA- DA SOLU\u00c7\u00c3O DE CONFLITOSNa hip\u00f3tese de ocorr\u00eancia de controv\u00e9rsias no que tange a interpreta\u00e7\u00e3o e/ou cumprimento do presente TERMO DE ADES\u00c3O, os participantes concordam, preliminarmente, em tomar iniciativas para solucion\u00e1-las administrativamente e, em \u00faltima inst\u00e2ncia, submeter eventuais conflitos \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o da Procuradoria Geral do Estado, por meio de concilia\u00e7\u00e3o ou arbitramento, na forma do art. 4\u00b0, Lei Complementar n\u00b0 58 de 31/03/2006.CL\u00c1USULA SEXTA - DO FOROOs casos omissos do presente TERMO DE ADES\u00c3O ser\u00e3o resolvidos pelos part\u00edcipes, ficando eleito o foro da Comarca do respectivo Munic\u00edpio como foro competente para dirimir todas as d\u00favidas e lit\u00edgios oriundos do presente termo, com exclus\u00e3o de qualquer outro foro por mais privilegiado que se apresente.E por estarem de acordo, os part\u00edcipes assinam este TERMO DE ADES\u00c3O, em vias, de igual teor e forma, para que produza seus efeitos legais.Fortaleza/CE, 18 de dezembro de 2023.Jade Afonso Romero Orlando SECRET\u00c1RIA DAS MULHERESBenevides Cavalcante FilhoPREFEITO DE MOMBA\u00c7ATESTEMUNHAS:1._______________________________ CPFn\u00ba ___________________________2. _______________________________CPF n\u00ba __________________________"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DAS MULHERES",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "TERMO DE ADES\u00c3O N\u00b0157/2023/SEM.TERMO DE ADES\u00c3O AO PROGRAMA CEAR\u00c1 POR ELAS, QUE ENTRE SI CELEBRAM O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, POR MEIO DA SECRETARIA DAS MULHERES, E O MUNIC\u00cdPIO DE SALITRE, PARA PROMO\u00c7\u00c3O DE POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS PARA MULHERES.O GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito no CNPJ n\u00ba 07.954.480/0001-79, atrav\u00e9s da SECRETARIA DAS MULHERES - SEM, n\u00b0 CNPJ: 49.958.941/0001-21, com sede em Fortaleza, Cear\u00e1, neste ano representada pela Secret\u00e1ria, JADE AFONSO ROMERO, o MUNIC\u00cdPIO DE SALITRE, neste ato representado pelo prefeito DORGIVAL PEREIRA FILHO CONSIDERANDO o Objetivo de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel das Na\u00e7\u00f5es Unidas n\u00ba 5, que pretende alcan\u00e7ar a igualdade de g\u00eanero e empoderar todas as mulheres e meninas; CONSIDERANDO o disposto no Decreto n\u00ba 4.377, de 13 de setembro de 2002 que Promulga a Conven\u00e7\u00e3o sobre a Elimina\u00e7\u00e3o de Todas as Formas de Discrimina\u00e7\u00e3o contra a Mulher, de 1979; CONSIDERANDO o Programa Mulher Viver sem Viol\u00eancia (Decreto n\u00b0 11.431/23), com o objetivo de integrar e ampliar os servi\u00e7os p\u00fablicos existentes destinados \u00e0s mulheres em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia, por meio da articula\u00e7\u00e3o dos atendimentos especializados no \u00e2mbito da sa\u00fade, da seguran\u00e7a p\u00fablica, da justi\u00e7a, da rede socioassistencial e da promo\u00e7\u00e3o da autonomia financeira; CONSIDERANDO o compromisso do Governo do Estado do Cear\u00e1 na implementa\u00e7\u00e3o e fortalecimento das Pol\u00edticas P\u00fablicas para as Mulheres de enfrentamento a viol\u00eancia contra a mulher, com a Cria\u00e7\u00e3o da Secretaria das Mulheres (Lei n\u00ba18.310, de 17 de fevereiro de 2023) com suas respectivas Secretarias Executivas; CONSIDERANDO as inova\u00e7\u00f5es que a Lei n\u00b0 11.340/2006 (Lei Maria da Penha) trouxe para a sociedade brasileira e para as demandas pelos servi\u00e7os da Rede de Atendimento, em especial sobre a necessidade de uma atua\u00e7\u00e3o integrada e articulada entre os \u00f3rg\u00e3os do sistema de justi\u00e7a com as \u00e1reas de seguran\u00e7a p\u00fablica, assist\u00eancia social, sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, trabalho e habita\u00e7\u00e3o em todos os n\u00edveis federativos, conforme determina o Art. 8\u00b0 da lei mencionada: \u201cA Pol\u00edtica P\u00fablica que visa coibir a viol\u00eancia dom\u00e9stica e familiar contra a mulher far-se-\u00e1 por meio de um conjunto articulado de a\u00e7\u00f5es da Uni\u00e3o, dos Estados, do Distrito Federal e dos Munic\u00edpios e de a\u00e7\u00f5es n\u00e3o-governamentais\u201d e, inciso I - \u201ca integra\u00e7\u00e3o operacional do Poder Judici\u00e1rio, do Minist\u00e9rio P\u00fablico com as \u00e1reas de seguran\u00e7a p\u00fablica, assist\u00eancia social, educa\u00e7\u00e3o, trabalho e habita\u00e7\u00e3o\u201d; CONSIDERANDO a necessidade de estabelecer parcerias com outros entes governamentais para a melhoria das condi\u00e7\u00f5es de vida e do enfrentamento a todas as formas de viol\u00eancia contra as mulheres; RESOLVEM: Firmar o presente TERMO DE ADES\u00c3O, com observ\u00e2ncia \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es constantes na Lei Federal n\u00b0 8.666/93, no que couber, e legisla\u00e7\u00f5es correlatas, mediante as seguintes recomenda\u00e7\u00f5es:CL\u00c1USULA PRIMEIRA - DO OBJETOO presente TERMO DE ADES\u00c3O visa a anu\u00eancia ao PROGRAMA CEAR\u00c1 POR ELAS, que tem como objetivo promover a integra\u00e7\u00e3o interinstitucional para o desenvolvimento articulado de estrat\u00e9gias que visem a amplia\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas para mulheres nos munic\u00edpios cearenses por meio de diretrizes unificadas, mediante a ades\u00e3o das partes envolvidas.CL\u00c1USULA SEGUNDA - DOS OBJETIVOSO presente TERMO DE ADES\u00c3O tem como objetivos espec\u00edficos a promo\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas para mulheres nos munic\u00edpios a partir dos seguintes eixos:Mulher Segura: Promover a integra\u00e7\u00e3o, amplia\u00e7\u00e3o e otimiza\u00e7\u00e3o dos recursos e iniciativas para fortalecimento dos servi\u00e7os p\u00fablicos destinados \u00e0 preven\u00e7\u00e3o e enfrentamento \u00e0 viol\u00eancia contra a mulher nos munic\u00edpios. Iniciativas recomendadas:Implementa\u00e7\u00e3o de equipamentos para atendimento \u00e0 mulheres em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia;Cria\u00e7\u00e3o das patrulhas Maria da Penha nas guardas municipais;Forma\u00e7\u00e3o especializada para rede de atendimento \u00e0 mulheres em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia;2. Mulher Protagonista: Promover o protagonismo das mulheres, com equidade de g\u00eanero, atrav\u00e9s de a\u00e7\u00f5es, programas, legisla\u00e7\u00f5es e outras iniciativas que enfrentem todas as formas de discrimina\u00e7\u00e3o social, econ\u00f4mica, institucional e/ou pol\u00edtica. Iniciativas recomendadas:Cria\u00e7\u00e3o ou fortalecimento de Organismos de Pol\u00edticas para Mulheres (OPMs) e Conselho Municipal;Amplia\u00e7\u00e3o da participa\u00e7\u00e3o feminina nos cargos de lideran\u00e7as nas gest\u00f5es municipais;Cria\u00e7\u00e3o ou implanta\u00e7\u00e3o do plano municipal de pol\u00edticas para as mulheres.3. Mulher Empreendedora: Promover o desenvolvimento da autonomia econ\u00f4mica de mulheres, considerando o fortalecimento do empreendedorismo feminino, das oportunidades de capacita\u00e7\u00e3o e qualifica\u00e7\u00e3o profissional e do acesso ao mercado de trabalho. Iniciativas recomendadas:Cria\u00e7\u00e3o ou fortalecimento da sala da empreendedora;Realiza\u00e7\u00e3o de Feiras da Mulher Empreendedora;Est\u00edmulo ao Cear\u00e1 Credi Mulher;Desenvolvimento de programa de capacita\u00e7\u00e3o cont\u00ednua para mulheres nomercado de trabalho.CL\u00c1USULA TERCEIRA - DA GEST\u00c3OA implementa\u00e7\u00e3o das iniciativas do Programa Cear\u00e1 por Elas se dar\u00e1 atrav\u00e9s de Comiss\u00e3o Mista formada pela Secretaria das mulheres e demais entes envolvidos, a ser criada atrav\u00e9s de decreto no \u00e2mbito estadual pelo Governador do Estado do Cear\u00e1.PAR\u00c1GRAFO PRIMEIRO: A Governan\u00e7a do Programa Cear\u00e1 Por Elas ser\u00e1 realizada pela Secretaria das Mulheres do Estado do Cear\u00e1.CL\u00c1USULA QUARTA - DA VIG\u00caNCIA E DA PUBLICA\u00c7\u00c3OO presente TERMO DE ADES\u00c3O ter\u00e1 vig\u00eancia por prazo indeterminado, a contar de sua publica\u00e7\u00e3o, que ser\u00e1 publicado de forma resumida pela Secretaria das Mulheres do Estado do Cear\u00e1.CL\u00c1USULA QUINTA- DA SOLU\u00c7\u00c3O DE CONFLITOSNa hip\u00f3tese de ocorr\u00eancia de controv\u00e9rsias no que tange a interpreta\u00e7\u00e3o e/ou cumprimento do presente TERMO DE ADES\u00c3O, os participantes concordam, preliminarmente, em tomar iniciativas para solucion\u00e1-las administrativamente e, em \u00faltima inst\u00e2ncia, submeter eventuais conflitos \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o da Procuradoria Geral do Estado, por meio de concilia\u00e7\u00e3o ou arbitramento, na forma do art. 4\u00b0, Lei Complementar n\u00b0 58 de 31/03/2006.CL\u00c1USULA SEXTA - DO FOROOs casos omissos do presente TERMO DE ADES\u00c3O ser\u00e3o resolvidos pelos part\u00edcipes, ficando eleito o foro da Comarca do respectivo Munic\u00edpio como foro competente para dirimir todas as d\u00favidas e lit\u00edgios oriundos do presente termo, com exclus\u00e3o de qualquer outro foro por mais privilegiado que se apresente.E por estarem de acordo, os part\u00edcipes assinam este TERMO DE ADES\u00c3O, em vias, de igual teor e forma, para que produza seus efeitos legais.Fortaleza/CE, 18 de dezembro de 2023.Jade Afonso RomeroSECRET\u00c1RIA DAS MULHERESDorgival Pereira FilhoPREFEITO DE SALITRETESTEMUNHAS:1._______________________________ CPFn\u00ba ___________________________2. _______________________________CPF n\u00ba __________________________"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o que consta do NUP 31032.003588/2023-12, RESOLVE, com fundamento no art. 110, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei n\u00ba 9.826 de 14/05/1974, combinado com o art. 2\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Estadual n\u00ba 15.569, de 07/04/2014, combinado com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 1079/2014-CONSU, de 02/06/2014, AUTORIZAR A 2\u00aa RENOVA\u00c7\u00c3O DO AFASTAMENTO da docente IZANDRA FALC\u00c3O GOMES, Professor Assistente, refer\u00eancia D, matr\u00edcula n\u00ba 3006321-X, lotada na Faculdade de Filosofia Dom Aureliano Matos - FAFIDAM, no per\u00edodo de 01/10/2023 a 01/10/2024, para dar continuidade ao curso de Doutorado no Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Sociologia da Univer-sidade do Minho, na cidade de Braga - Portugal, sem \u00f4nus para o Estado quanto \u00e0s despesas efetuadas pela servidora para esse fim, por\u00e9m, sem preju\u00edzo de seus vencimentos e das demais vantagens fixas de car\u00e1ter pessoal. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio Machado SECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O Sandra Maria Nunes MonteiroSECRET\u00c1RIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o que consta do processo VIPROC n\u00ba. 09331018/2022, com fundamento no artigo 169 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 de 1989 e artigo 1\u00ba a Lei n\u00ba 10.577/1981, RESOLVE AUTORIZAR O AFASTAMENTO DO EXERC\u00cdCIO FUNCIONAL da servidora FRANCISCA T\u00c2NIA CARVALHO COUTINHO, matr\u00edcula n\u00ba. 0006733-4, ocupante do cargo de Advogada, do quadro do Poder Executivo, com lota\u00e7\u00e3o na Secretaria da Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria e Ressocializa\u00e7\u00e3o, para compor a Diretoria da Associa\u00e7\u00e3o dos Advo-gados P\u00fablicos, Procuradores das Autarquias e Funda\u00e7\u00f5es do Estado do Cear\u00e1 \u2013 APAFECE, reeleita para continuar sem interrup\u00e7\u00e3o para o desempenho do mandato classista no cargo de PRESIDENTE, pelo per\u00edodo de 03 (tr\u00eas) anos, de 21/06/2022 a 20/06/2025, em conformidade com a Ata de Elei\u00e7\u00e3o publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 19/09/2022, sem preju\u00edzo dos seus vencimentos e demais vantagens e direitos. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DA SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OLu\u00eds Mauro Albuquerque Ara\u00fajoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo NUP 22001.035091/2023-21, e ainda, com fundamento no artigo 115 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE AUTORIZAR O AFASTAMENTO PARA O TRATO DE INTERESSE PARTICULAR, pelo prazo de 04 (quatro) anos, do(a) servidor(a) LUCIANO NERY FERREIRA FILHO, que ocupa o cargo de Professor, integrante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, matr\u00edcula(s) n\u00ba 12048319 e 15938013, lotado(a) no(a) CENTRO DE FORMA\u00c7\u00c3O E DESENVOLVIMENTO PARA PROFISSIONAIS DA EDUCA\u00c7\u00c3O PROF\u00aa MARIA NELI SOBREIRA DE OLIVEIRA, no munic\u00edpio de FORTALEZA/CE, da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, sem percep\u00e7\u00e3o de seus vencimentos e demais vantagens, a partir da publica\u00e7\u00e3o deste Ato. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OMaria Jucineide da Costa FernandesSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo NUP 22001.037654/2023-16, e ainda, com fundamento no artigo 115 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE AUTORIZAR O AFASTAMENTO PARA O TRATO DE INTERESSE PARTICULAR, pelo prazo de 04 (quatro) anos, do(a) servidor(a) FEBE JEMIMA DE ARAUJO BASTOS, que ocupa o cargo de Professor, integrante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, n\u00edvel M, matr\u00edcula(s) n\u00ba 16107212, lotado(a) no(a) EEMTI PRESIDENTE HUMBERTO DE ALENCAR CASTELO BRANCO, no munic\u00edpio de FORTALEZA/CE, da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, sem percep\u00e7\u00e3o de seus vencimentos e demais vantagens, a partir da publica\u00e7\u00e3o deste Ato. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OMaria Jucineide da Cota FernandesSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais tendo em vista o que consta no Processo n\u00ba 06602446/2023 \u2013 VIPROC, com fundamento no art.169 da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual (com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00b0 72, de 01 de dezembro de 2011) e art. 1\u00b0 da Lei n\u00b0 10.577 de 12 de novembro de 1981, RESOLVE AUTORIZAR O AFASTAMENTO dos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico deste Ato, lotados na Secretaria da Fazenda do Estado do Cear\u00e1 -SEFAZ, para o exerc\u00edcio de fun\u00e7\u00f5es sindicais, junto a Associa\u00e7\u00e3o dos Auditores Fiscais da Receita Estadual e dos Fiscais da Receita Estadual do Estado do Cear\u00e1 \u2013 AUDITECE, com inicio em 17 de julho de 2023 a e t\u00e9rmino em 30 de junho de 2025, sem preju\u00edzo de seus vencimentos e das vantagens fixas de car\u00e1ter pessoal. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Auler Gomes de SousaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITALFabrizio Gomes SantosSECRET\u00c1RIO DA FAZENDAANEXO \u00d9NICO DO ATO, DATADO DE 26 DE JANEIRO DE 2024SERVIDORCARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATRICULAJURACY BRAGA SOARES JUNIORAuditor Fiscal da Receita Estadual104291-1-0ISABEL CRISTINA GOMES MAIA PIRESAuditor Fiscal da Receita Estadual104303-1-3"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do processo administrativo 10051.017200/2023-54 - NUP, e, com fundamento no art. 39, inciso II da Lei n\u00ba 12.124, de 06 de julho de 1993, RESOLVE AUTORIZAR O AFASTAMENTO PARA O TRATO DE INTERESSE PARTICULAR, pelo prazo de 02 (dois) anos, do servidor FERNANDO ANT\u00d4NIO MOURA DE SANT\u2019ANNA FILHO, ocupante do cargo de Inspetor de Pol\u00edcia Civil, Classe B, N\u00edvel I, matr\u00edcula n\u00ba 404.786-1-2, integrante do Subgrupo Investiga\u00e7\u00e3o Policial e Prepara\u00e7\u00e3o Processual, pertencente ao Grupo Ocupacional Atividades de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria \u2013 APJ, lotada na Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, sem percep\u00e7\u00e3o de seus vencimentos e demais vantagens, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o deste Ato. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OSamuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo NUP 22001.021900/2023-18, com fundamento nos artigos 110, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba e 113 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, artigo 51 da Lei 10.884 de 02 de fevereiro de 1984 alterada pela Lei 17.938 de 01 de mar\u00e7o de 2022, combinado com o Decreto n\u00ba 25.851, de 12 de abril de 2000, e artigos 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto n\u00ba 28.871, de 10 de Setembro de 2007, e de acordo com o estabelecido na Portaria de n\u00ba 0435/2017-GAB, de 04 de maio de 2017, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de maio de 2017, RESOLVE PRORROGAR O AFASTAMENTO do(a) servidor(a) CRISTIANE PRACIANO LAURIANO DE LIMA, que ocupa o cargo de Professor, integrante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, n\u00edvel L, matr\u00edcula(s) n\u00ba 48103111, lotado(a) na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, para participar do curso DOUTORADO EM EDUCA\u00c7\u00c3O, ministrado pelo(a) UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE - UFRN, pelo per\u00edodo de 29 de Dezembro de 2023 a 29 de Dezembro de 2024, sem \u00f4nus para o Estado, tendo em vista as despesas efetuadas pelo(a) servidor(a), para esse fim, n\u00e3o correrem por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Poder P\u00fablico Estadual, por\u00e9m sem preju\u00edzo de seus vencimentos e das vantagens fixas de car\u00e1ter pessoal, ficando o(a) mencionado(a) servidor(a) obrigado a assinar termo de compromisso e responsabilidade e remeter \u00e0 Coordenadoria de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, os relat\u00f3rios semestrais das atividades executadas, bem como de apresentar o relat\u00f3rio geral por ocasi\u00e3o do t\u00e9rmino do afastamento do que constar\u00e1: Monografia, Disserta\u00e7\u00e3o ou Tese, devidamente aprovados. A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o dos relat\u00f3rios semestrais implicar\u00e1 a imediata suspens\u00e3o do ato autorizador. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OEliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 22001.033105/2023-72, com fundamento nos artigos 110, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba e 113 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, artigo 51 da Lei 10.884 de 02 de fevereiro de 1984 alterada pela Lei 17.938 de 01 de mar\u00e7o de 2022, combinado com o Decreto n\u00ba 25.851, de 12 de abril de 2000, e artigos 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto n\u00ba 28.871, de 10 de Setembro de 2007, e de acordo com o estabelecido na Portaria de n\u00ba 0435/2017-GAB, de 04 de maio de 2017, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de maio de 2017, RESOLVE PRORROGAR O AFASTAMENTO do(a) servidor(a) FRANCISCO ALERRANDRO DA SILVA ARAUJO, que ocupa o cargo de Professor, integrante do Grupo Ocupacional Magist\u00e9rio, n\u00edvel N, matr\u00edcula(s) n\u00ba 15930012, lotado(a) na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, para participar do curso DOUTORADO EM LINGU\u00cdSTICA, ministrado pelo(a) UNIVERSIDADE ESTADUAL DE CAMPINAS, pelo per\u00edodo de 17 de Mar\u00e7o de 2024 a 17 de Mar\u00e7o de 2025, sem \u00f4nus para o Estado, tendo em vista as despesas efetuadas pelo(a) servidor(a), para esse fim, n\u00e3o correrem por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria do Poder P\u00fablico Estadual, por\u00e9m sem preju\u00edzo de seus vencimentos e das vantagens fixas de car\u00e1ter pessoal, ficando o(a) mencionado(a) servidor(a) obrigado a assinar termo de compromisso e responsabilidade e remeter \u00e0 Coordenadoria de Gest\u00e3o de Pessoas da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, os relat\u00f3rios semestrais das atividades executadas, bem como de apresentar o relat\u00f3rio geral por ocasi\u00e3o do t\u00e9rmino do afastamento do que constar\u00e1: Monografia, Disserta\u00e7\u00e3o ou Tese, devidamente aprovados. A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o dos relat\u00f3rios semestrais implicar\u00e1 na imediata suspens\u00e3o do ato autorizador. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OEliana Nunes EstrelaSECRET\u00c1RIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o que consta do processo n\u00ba 03364764/2017, com funda-mento no Decreto n\u00ba 32.185, de 04 de abril de 2017, combinado com o Decreto n\u00ba 32.880, de 21 de novembro de 2018, e em conformidade com o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica celebrado entre o Estado do Cear\u00e1 e o Munic\u00edpio de Penaforte, com extrato publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 31 de julho de 2019, RESOLVE RECONHECER A CESS\u00c3O, do servidor JOAQUIM RAIMUNDO GALV\u00c3O, Auxiliar Sanit\u00e1rio, matr\u00edcula funcional n\u00ba 001.866-1-9, lotado na Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 \u2013 SESA, que prestou servi\u00e7os na Secretaria Municipal da Sa\u00fade da Prefeitura de Penaforte, com ressarcimento para a origem, durante o per\u00edodo de 01 de junho de 2017 at\u00e9 31 de dezembro de 2018. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OT\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba057/2024  A SECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, tendo em vista a autoriza\u00e7\u00e3o constante do art. 46 da Lei n\u00ba 18.430, de 21 de julho de 2023, que disp\u00f5e sobre as diretrizes para elabora\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria para o exerc\u00edcio de 2024 - Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias 2024 (LDO 2024), e Considerando a exist\u00eancia de recursos do super\u00e1vit financeiro do Fundo de Previd\u00eancia Parlamentar - FPP informado pelo Of\u00edcion\u00ba 21/2024-GABIN/SECEX TESOURO-COPAC, oriundo da Secretaria da Fazenda \u2013 SEFAZ/CE; Considerando que parte dos recursos arrecadados s\u00e3o aplicados em investimentos de longo prazo e n\u00e3o podem ser utilizados no exerc\u00edcio corrente; Considerando que, at\u00e9 a presente data, n\u00e3o h\u00e1 arrecada\u00e7\u00e3o proveniente no exerc\u00edcio corrente na fonte 800 \u2013 Recursos Vinculados ao RPPS \u2013 Fundo em Capitaliza\u00e7\u00e3o (Plano Previdenci\u00e1rio), resolve: Art. 1\u00ba Modificar, na forma do Anexo I desta Portaria a identifica\u00e7\u00e3o do exerc\u00edcio da fonte de recursos constante da Lei n\u00ba 18.664, de 28 de dezembro de 2023 - Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual 2024 (LOA 2024), no que concerne ao Fundo de Previd\u00eancia Parlamentar \u2013 FPP. Art.2\u00ba Reestimar a Receita Or\u00e7ament\u00e1ria dafonte 800vinculadaaoFPPna forma do Anexo II desta Portaria. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba058/2024 - A SECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, tendo em vista a autoriza\u00e7\u00e3o constante do art. 46 da Lei n\u00ba 18.430, de 21 de julho de 2023, que disp\u00f5e sobre as diretrizes para elabora\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o da Lei Or\u00e7ament\u00e1ria para o exerc\u00edcio de 2024 - Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias 2024 (LDO 2024), e Considerando a exist\u00eancia de recursos do super\u00e1vit financeiro do Fundo Financeiro \u2013 FUNAPREV e do Fundo Previdenci\u00e1rio \u2013 PREVID informado pelos Of\u00edciosde n\u00ba 22/2024 e n\u00b0 23/2024 oriundos do GABIN/SECEX TESOURO-COPAC - Secretaria da Fazenda \u2013 SEFAZ/CE, respectivamente; Considerando que, at\u00e9 a presente data, n\u00e3o h\u00e1 arrecada\u00e7\u00e3o proveniente no exerc\u00edcio corrente nas fontes 800 \u2013 Recursos Vinculados ao RPPS \u2013 Fundo em Capitaliza\u00e7\u00e3o (Plano Previdenci\u00e1rio) e 801 - Recursos Vinculados ao RPPS \u2013 Fundo em Reparti\u00e7\u00e3o, resolve: Art. 1\u00ba Modificar, na forma do Anexo I desta Portaria a identifica\u00e7\u00e3o do exerc\u00edcio da fonte de recursos constante da Lei n\u00ba 18.664, de 28 de dezembro de 2023 - Lei Or\u00e7ament\u00e1ria Anual 2024 (LOA 2024), no que concerne ao Fundo Financeiro \u2013 FUNAPREVe ao Fundo Previdenci\u00e1rio \u2013 PREVID. Art.2\u00ba Reestimar a Receita Or\u00e7ament\u00e1ria das fontes800 e 801 vinculadas aos Fundos referidos na forma do Anexo II desta Portaria. Art. 3\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0182/2023-SPS O(A) SECRET\u00c1RIO DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no Decreto 35.774, de 01 de Dezembro de 2023, RESOLVE DESIGNAR, MARIA RACHEL MACEDO MILITAO RIBEIRO, a partir de 29 de Novembro de 2023, para o exerc\u00edcio no(a) C\u00e9lula de Aten\u00e7\u00e3o e Valoriza\u00e7\u00e3o do Servidor , exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza, 18 de dezembro de 2023.Onelia Maria Moreira Leite de SantanaSECRET\u00c1RIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA CC 0009/2024-SPS O(A) SECRET\u00c1RIO DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o disposto no art. 7\u00ba, do Decreto n\u00ba 32.999, de 27 de fevereiro de 2019, e no Decreto 35.774, de 01 de Dezembro de 2023, RESOLVE DESIGNAR, MARIANA MILFONT RANGEL LIMA, a partir de 22 de Janeiro de 2024, para o exerc\u00edcio no(a) C\u00e9lula do Projeto Acolher, exercendo suas atribui\u00e7\u00f5es do cargo de provimento em comiss\u00e3o de Orientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura Organizacional deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Onelia Maria Moreira Leite de SantanaSECRET\u00c1RIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba102/2023SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 08.675.169/0001-53, com sede na Rua Soriano Albuquerque, 230 - Joaquim T\u00e1vora, Fortaleza-CE, doravante denominada SPS, neste ato representada por sua Secret\u00e1ria, On\u00e9lia Maria Moreira Leite de Santana, e a SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 22.156.351/0001-29, doravante denominada SEMA, com sede na Av. Pontes Viera, 2666 - Dion\u00edsio Torres Fortaleza,CE, CEP: 60.135-238, neste ato representada por sua Secret\u00e1ria, Vilma Maria Freire dos Anjos, resolvem firmar o presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o de T\u00e9cnica, cuja celebra\u00e7\u00e3o foi autorizada nos autos do 47001.007724/2023-32, em conformidade com a legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: O presente instrumento fundamenta-se, al\u00e9m da Constitui\u00e7\u00e3o Federal:a) no Art. 116 da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, no que couber; b) na Portaria n\u00ba. 128/2023, que institui o Projeto Zona Viva, no \u00e2mbito da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado, em 21 de junho de 2023; c) na Lei n\u00ba. 12.651, de 25 de maio de 2012 e suas altera\u00e7\u00f5es (C\u00f3digo Florestal). OBJETO: O presente termo tem por objeto estabelecer a m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o entre os part\u00edcipes, com vistas a implantar o projeto de reflorestamento e arboriza\u00e7\u00e3o no espa\u00e7o coletivo de transforma\u00e7\u00e3o, denominado \u201cZona Viva\u201d, localizado no Residencial Habitacional Jos\u00e9 Euclides, no bairro Jangurussu, nesta Capital, al\u00e9m de incentivar pr\u00e1ticas de preserva\u00e7\u00e3o da vegeta\u00e7\u00e3o nativa e educa\u00e7\u00e3o ambiental para a comunidade local, em especial \u00e0s crian\u00e7as, conforme plano de trabalho com crono-grama/ descri\u00e7\u00f5es de atividades a serem desempenhadas pelos part\u00edcipes, parte integrante e insepar\u00e1vel deste termo. RECURSOS: A operacionaliza\u00e7\u00e3o do presente termo n\u00e3o importar\u00e1 transfer\u00eancia de recursos financeiros de um ente ao outro, ficando a cargo de cada part\u00edcipe o custeio pr\u00f3prio para as a\u00e7\u00f5es que lhes compete, com fins de atender ao objeto deste acordo. VIG\u00caNCIA: O presente termo ter\u00e1 vig\u00eancia de 12 (doze) meses, contado a partir da data de sua assinatura, podendo ser alterado por meio de termo aditivo, mediante comum acordo entre os part\u00edcipes, manifestado tal interesse por escrito em at\u00e9 30 (trinta) dias antes do t\u00e9rmino da vig\u00eancia. ALTERA\u00c7\u00d5ES: Este instrumento poder\u00e1 ser alterado mediante comum acordo entre as partes, atrav\u00e9s de Termo Aditivo, respeitadas as prerrogativas da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, sendo, no entanto, vedada a altera\u00e7\u00e3o de seu objeto. RESCIS\u00c3O: Este Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica poder\u00e1 ser rescindido: a) unilateralmente, por qualquer um dos part\u00edcipes, mediante comunica\u00e7\u00e3o expressa, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias, caso haja descumprimento de qualquer cl\u00e1usula; b) em comum acordo entre as partes. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 23 de Janeiro de 2024; On\u00e9lia Maria Moreira Leite de Santana - Secret\u00e1ria da Prote\u00e7\u00e3o Social e Vilma Maria Freire dos Anjos - Secret\u00e1ria do Meio Ambiente e Mudan\u00e7a do Clima. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 24 de janeiro de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "CORRIGENDA AO 11\u00ba ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba050/2022No Di\u00e1rio Oficial n\u00b0 180, de 08 de dezembro de 2023, que publicou o 11\u00ba Termo Aditivo ao Contrato n\u00ba 050/2022, firmado entre o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS e a empresa REAL SERVI\u00c7OS DE LOCA\u00c7\u00c3O DE M\u00c3O DE OBRA LTDA, fica corrigido o valor da repactua\u00e7\u00e3o. Onde se l\u00ea: Valor mensal atual do Contrato n\u00ba 050/2022 R$ 114.988,89 Valor mensal repactuado do Contrato n\u00ba 050/2022 115.372,00 Diferen\u00e7a entre o valor mensal atual e o valor repactuado R$ 383,11 Repercuss\u00e3o financeira total do per\u00edodo de jan/2023 a 16/maio/2024 R$ 5.567,86. Leia-se: Valor mensal atual do Contrato n\u00ba 050/2022 R$ 114.988,89 Valor mensal repactuado do Contrato n\u00ba 050/2022 R$ 115.161,32 Diferen\u00e7a entre o valor mensal atual e o valor repactuado R$ 172,43 Repercuss\u00e3o financeira total do per\u00edodo de jan/2023 a dez/2023 e jan a 16/maio/2024 R$ 2.505,86. Fortaleza, 24 de Janeiro de 2024. Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 25 de janeiro de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 040/2023CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO \u2013 SEAS, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 25.150.364/0001-89. CONTRATADA: MICROT\u00c9CNICA INFORM\u00c1TICA LTDA., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 01.590.728/0009-30. OBJETO: O presente contrato tem por objeto a aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo e permanente de inform\u00e1tica (Monitores), para atender as necessidades do \u00d3RG\u00c3O REQUISITANTE, no prazo e nas condi\u00e7\u00f5es a seguir ajustadas, decorrentes do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, com motiva\u00e7\u00e3o e finalidade descritas no Projeto B\u00e1sico e/ou Termo de Refer\u00eancia do \u00f3rg\u00e3o requisitante. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o edital Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico SRP n\u00ba 004/2023, conforme Processo n\u00ba 47011.003744/2023-15, parte integrante deste Contrato, com motiva\u00e7\u00e3o e finalidade descritas no Projeto B\u00e1sico e/ou Termo de Refer\u00eancia do \u00f3rg\u00e3o requisitante, os preceitos do direito p\u00fablico, a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato \u00e9 de 12 (doze) meses, contado a partir da assinatura. VALOR GLOBAL: R$98.788,90 (noventa e oito mil, setecentos e oitenta e oito reais e noventa centavos), pagos em moeda corrente. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 1543 - 47100004.08.126.211.10355.03.449052.1.5009100000.0 DATA DA ASSINATURA: 09 de janeiro de 2024.. SIGNAT\u00c1RIOS: Roberto Bassan Peixoto - Superintend\u00eancia do Sistema Estadual de Atendimento Socioeducativo / Wilma Jales de Brito \u2013 Gestora do Contrato / Karen Monsores Mendes e Roberto M\u00e1rcio Nardes Mendes \u2013 Microt\u00e9cnica Inform\u00e1tica LTDA.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA \u2013 DESPESA DE EXERC\u00cdCIO ANTERIORPROCESSO NUP 47011.006072/2023-08O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 5\u00ba do Anexo I do Decreto Estadual n\u00ba 32.419, de 13 de novembro de 2017; CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo NUP 47011.006072/2023-08, referente ao pagamento de Despesa de Exerc\u00edcio Anterior (DEA), pertinente ao reajuste de 3% (tr\u00eas por cento) na remune-ra\u00e7\u00e3o dos servidores p\u00fablicos do Estado do Cear\u00e1, previsto na Lei Estadual n\u00ba 18.356 de 10 de maio de 2023, devido ao senhor FRANCISCO EXPEDITO CARNEIRO FILHO, inscrita no CPF sob o n\u00ba 029.228.793-30; CONSIDERANDO que existem valores pendentes de pagamento por parte do Governo do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO a veda\u00e7\u00e3o ao enriquecimento sem causa da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica; RESOLVE: Art. 1\u00ba Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$ 343,21 (trezentos e quarenta e tr\u00eas reais e vinte e um centavos), necess\u00e1rios para a quita\u00e7\u00e3o das obriga\u00e7\u00f5es do Estado referente a aplica\u00e7\u00e3o do percentual de reajuste da remunera\u00e7\u00e3o entre os meses de janeiro a maio de 2023; Art. 2\u00ba As despesas decorrentes do presente reconhecimento de d\u00edvida, correr\u00e3o por conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 47100004.08.122.163.21059.11.319092.01.5009100000.0 Art. 3\u00ba Este Instrumento entra em vigor na data de sua assinatura. Fortaleza/CE. Jean Mar\u00e7al Lima Cunha, SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO SISTEMA ESTADUAL DE ATEN-DIMENTO SOCIOEDUCATIVO.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 07981570/2022 \u2013 VIPROC, (com fundamento nos termos do art.117, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974), RESOLVE PARA FINS DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNCIONAL, CESSAR EFEITOS, do Ato datado de 12 de abril de 2021 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 14 de abril de 2021, que AUTORIZOU A PRORROGA\u00c7\u00c3O DO AFASTAMENTO PARA O TRATO DE INTERESSE PARTICULAR, pelo prazo de 2(dois) anos, da servidora FRANCISCA EDLA SANTOS LEITE GURGEL, que ocupa o cargo de ENFERMEIRO, matr\u00edcula n\u00ba 495419-1-0, lotada na Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1-SESA, com vig\u00eancia a partir de 01 de setembro de 2022. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OT\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta dos processos n\u00bas 07320897/2019 e 07324884/2019 do VIPROC, RESOLVE PARA FINS DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNCIONAL, com fundamento no art.103, \u00a72\u00ba, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de l974, RESOLVE CESSAR OS EFEITOS DA LICEN\u00c7A PARA ACOMPANHAR O C\u00d4NJUGE, do Ato datado de 27 de fevereiro de 2015, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 27 de fevereiro de 2015, da servidora REIJANE BRASILEIRO GARCIA, ocupante do cargo de T\u00e9cnico de Enfermagem, matr\u00edcula funcional n\u00ba 491.953-1-1, integrante do Grupo Ocupacional Atividades Auxiliares de Sa\u00fade(ATS), lotada na Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1-SESA, a partir de 01 de outubro de 2019. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OT\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta no processo n\u00ba 05035928/2007; Conside-rando que a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica tem o dever de rever seus atos a qualquer tempo; Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 8130, datada de 23 de outubro de 2019, do egr\u00e9gio Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1; Considerando, ainda, que a servidora teve a investidura no cargo efetivo de T\u00e9cnico de Enfermagem, refer\u00eancia 26, integrante do Grupo Ocupacional Atividades Auxiliares de Sa\u00fade (ATS), Quadro I, do Poder Executivo, com lota\u00e7\u00e3o na Secretaria da Sa\u00fade, RESOLVE TORNAR SEM EFEITO a nomea\u00e7\u00e3o de TERESA NEUMA BARBOSA DE OLIVEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 492530-1-X, realizada mediante o ato coletivo, classifica\u00e7\u00e3o 560\u00ba, Cidade: Fortaleza, datado de 24 de abril de 2008, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 28 de abril de 2008. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em fortaleza-CE, aos 26 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OT\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "A SECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00b0 24001.037219/2023-17, RESOLVE EXONERAR, do cargo, a pedido, nos termos do art. 63, Inciso I, da lei n/ 9.826, de 14 de maio de 1974, o(a) servidor(a) MATHEUS SARMENTO UCHOA, matr\u00edcula 30004892, ocupante do cargo de Assistente de Gest\u00e3o da Sa\u00fade (Grupo Atividades T\u00e9cnico Administrativo da Sa\u00fade - ADS), lotado no Hospital Geral de Fortaleza / HGF, a partir de 30 de outubro de 2023. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, de de 2023.T\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba070/2024 - O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida \u00e0 Av. Almirante Barroso, n\u00ba 600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas no art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, e de acordo com o disposto no art. 87, inciso I, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, RESOLVE: Aplicar a san\u00e7\u00e3o de ADVERT\u00caNCIA \u00e0 empresa INFINITY PHARMA COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES DE MEDICAMENTOS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 42.291.390/0001-46, estabelecida na \u00c1rea ADE 12, Lotes n\u00ba 09/10, Loja 01/02, Bairro: \u00c1guas Claras, CEP 71.987-540, Bras\u00edlia \u2013 DF, em decorr\u00eancia da inadimpl\u00eancia apurada no Processos NUP 24001.040211/2023-38, quanto ao fornecimento do material hospitalar, especificado na Nota de Empenho 2023NE019999, emitida em 16/10/2023, oriunda da Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 2023/12129, decorrente do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20222118, devendo esta portaria ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. Fortaleza/CE, 15 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba099/2024 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SA\u00daDE, no uso das compet\u00eancias que lhe confere a Portaria n\u00ba 090/2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 12 de fevereiro de 2019, e tendo em vista o que consta do Processo NUP 24001.001486/2024-37 do SUITE, RESOLVE NOTIFICAR, para fins de direito, que a servidora ALINE MARIA DE CASTRO REIS, matr\u00edcula n\u00ba 491361-1-0, que ocupa o cargo de Auxiliar de Enfermagem (Grupo Ocupacional Atividades Auxiliares de Sa\u00fade-ATS), lotada no Hospital Geral Dr. C\u00e9sar Cals de Oliveira \u2013 HGCCO, nos termos do art. 11 do Decreto n\u00ba 20.768, de 11 de junho de 1990, passou a assinar ALINE MARIA DE CASTRO REIS ALVES, conforme Averba\u00e7\u00e3o de Casamento contida na Certid\u00e3o de Nascimento expedida pelo Cart\u00f3rio V. Moraes - Registro Civil da 3\u00aa Zona da Comarca de Fortaleza/CE, em 04 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba133/2024 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SA\u00daDE, no uso das compet\u00eancias que lhe confere a Portaria n\u00ba 090/2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 12 de fevereiro de 2019, e tendo em vista o que consta do Processo NUP 24001.001256/2024-78 do SUITE, RESOLVE NOTIFICAR, para fins de direito, que a servidora FRANCISCA \u00c9DLA SANTOS LEITE, matr\u00edcula n\u00ba 495419-1-0, que ocupa o cargo de Enfermeira (Grupo Ocupacional Servi\u00e7os Especializados de Sa\u00fade \u2013 SES), lotada no Hospital Geral Dr. C\u00e9sar Cals de Oliveira \u2013 HGCCO, nos termos do art. 11 do Decreto n\u00ba 20.768, de 11 de junho de 1990, passou a assinar FRANCISCA \u00c9DLA SANTOS LEITE GURGEL, conforme Certid\u00e3o de Casamento expedida pelo Cart\u00f3rio do Registro Civil do Distrito do Mucuripe, Fortaleza/CE, em 03 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba134/2024 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SA\u00daDE, no uso das compet\u00eancias que lhe confere a Portaria n\u00ba 090/2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 12 de fevereiro de 2019, e tendo em vista o que consta do Processo NUP 24001.001315/2024-16 do SUITE, RESOLVE NOTIFICAR, para fins de direito, que a servidora ANGELA MARIA DE MENDON\u00c7A, matr\u00edcula n\u00ba 404228-1-1, que ocupa o cargo de Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais (Grupo Ocupacional Atividades T\u00e9cnico-Administrativas da Sa\u00fade \u2013 ADS), lotada no Hospital Professor Frota Pinto \u2013 HSM, nos termos do art. 11 do Decreto n\u00ba 20.768, de 11 de junho de 1990, passou a assinar ANGELA MARIA DE MENDON\u00c7A SILVA, conforme Certid\u00e3o de Casamento expedida pelo Cart\u00f3rio Jo\u00e3o de Deus, 1\u00ba Of\u00edcio do Registro Civil das Pessoas Naturais e de Interdi\u00e7\u00f5es e Tutelas da Comarca de Fortaleza/CE, em 05 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba140/2024.ALTERAR A COMPOSI\u00c7\u00c3O DA COMISS\u00c3O DE AVALIA\u00c7\u00c3O DOS RESULTADOS ATINGIDOS NA EXECU\u00c7\u00c3O DO CONTRATO DE GEST\u00c3O N\u00b003/2020, FIRMADO COM O INSTITUTO DE SA\u00daDE E GEST\u00c3O (ISGH) PARA GERIR AS HOSPITAL REGIONAL NORTE (HRN).O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o inciso III do art. 12 do Decreto Estadual n\u00ba 34.048, de 28 de abril de 2021; RESOLVE:Art. 1\u00ba Alterar a composi\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o dos resultados atingidos na execu\u00e7\u00e3o do Contrato de Gest\u00e3o n\u00ba 03/2020, institu\u00edda pela Portaria n\u00ba 957, de 31 de julho de 2023, a qual passar\u00e1 a vigorar com a forma\u00e7\u00e3o elencada no Anexo \u00danico da presente portaria.Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o.Art. 3\u00ba Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, aos 23 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIROANEXO \u00daNICO QUE SE REFERE O ART. 1\u00ba DA PORTARIA 140/2024GESTORNOMECARGOCPFCarina Guerra CunhaAssessora Especial III002.618.993-3MEMBROSNOMECARGOCPFIvna Hitzschky Silva dos Fernandes Vieira PrevidelliM\u00e9dica512.892.453-04Alberto Oliveira LinharesEconomista189.974.063-53Emanuel Gon\u00e7alves Bede e SilvaTecn\u00f3logo de Saneamento120.356.873-72"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "APOSTILAMENTO N\u00ba243/2023 AO CONV\u00caNIO N\u00ba17/2016O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representada pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, o Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, inscrito no RG. 8907002027028 SSP CE e no CPF n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, tendo em vista os elementos contidos no processo NUP 24001.021082/2023-89, resolve com fundamento no art. 55, inciso II, al\u00ednea \u201ca\u201d do Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018 e o art. 65, \u00a76\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 32.810/2018, fazer apostilamento ao Conv\u00eanio n\u00ba17/2016, celebrado com a PREFEITURA MUNICIPAL DE EUS\u00c9BIO, inscrita no CNPJ n\u00ba 23.563.067/0001-30, para nele alterar o Plano de Trabalho, SEM ALTERA\u00c7\u00c3O DE VALOR, para fins de replanilhamento para execu\u00e7\u00e3o de saldo remanescente para aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar para realiza\u00e7\u00e3o de procedimentos m\u00e9dico hospitalares aos usu\u00e1rios do SUS, tendo em vista os elementos contidos nos autos processual e manifesta\u00e7\u00e3o favor\u00e1vel exarada na Nota T\u00e9cnica de fls. 29-31. Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es contidas no Termo de Fomento mencionado, devendo este apostilamento ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Cear\u00e1. Fortaleza/CE, 24 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3OO Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso n\u00ba 600, Bloco \u201cC\u201d, Praia de Iracema, Fortaleza-CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, considerando os autos do processo NUP 24001.005103/2023-19, notifica a empresa SIEG NEG\u00d3CIOS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 28.341.370/0001-01, estabelecida na Avenida Nicomedes Alves dos Santos, n 1205, SALA 110, Bairro: Morada da Colina, CEP: 38.411-106, Uberl\u00e2ndia - MG, para tomar conhecimento da aplica\u00e7\u00e3o da penalidade de ADVERT\u00caNCIA, nos termos do art. 87, inciso I, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, aplicada pela Portaria n\u00ba 916/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 18 de agosto de 2023, em virtude do inadimplemento na entrega do material hospitalar contido da Nota de Empenho 2023NE002979, emitida em 16/03/2023. Concede-se o prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o do edital, para eventual interposi\u00e7\u00e3o de recurso, nos termos do art. 109, I, \u201cf\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Informamos, ainda, que os autos do processo administrativo se encontram \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da interessada no endere\u00e7o supra, onde poder\u00e1 obter c\u00f3pia. Fortaleza/CE, 24 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3OO Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almi-rante Barroso n\u00ba 600, Bloco \u201cC\u201d, Praia de Iracema, Fortaleza-CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, considerando os autos do processo NUP 24001.014575/2023-62, notifica a empresa \u00c1GUIA SOLU\u00c7\u00d5ES EM VENDAS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 46.029.977/0001-32, estabelecida na Quadra QS 6 CONJUNTO 3, S/N, LOTE 19/21 LOJA 7 , Bairro: RIACHO FUNDO I, CEP: 71.820-603 , BRAS\u00cdLIA - DF, para tomar conhecimento da aplica\u00e7\u00e3o da penalidade de multa no valor de R$ 30.568,65 (trinta mil, quinhentos e sessenta e oito reais e sessenta e cinco centavos), nos termos do art. 87, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, e na Subcl\u00e1usula 8.1.1, al\u00ednea \u201cb\u201d do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o n\u00ba 20222118, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 2040/2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 em 02 de janeiro de 2024, em virtude do inadimplemento na entrega do material hospitalar, objeto da Nota de Empenho 2023NE009426, emitida em 14 de junho de 2023. Concede-se o prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o do edital, para o pagamento da multa, bem como para eventual interposi\u00e7\u00e3o de recurso, nos termos do art. 109, I, \u201cf\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Informamos, ainda, que os autos do processo administrativo se encontram \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da interessada no endere\u00e7o supra, onde poder\u00e1 obter c\u00f3pia. Fortaleza/CE, 24 de janeiro de 2024.Luiz Otavio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EXTRATO DO ADITIVO N\u00ba49/2023 TERMO DE FOMENTO N\u00ba11/2022I - Doc. N\u00ba 49/2023 - 2\u00ba Termo Aditivo ao Termo de Fomento n\u00ba 11/2022 celebrado entre o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, e, do outro, o ASSOCIA\u00c7\u00c3O BENEFICENTE M\u00c9DICA DE PAJU\u00c7ARA (ABEMP); II \u2013 OBJETO: Prorrogar o Termo de Fomento n\u00ba11/2022, que tem por finalidade, em regime de coopera\u00e7\u00e3o m\u00fatua entre os part\u00edcipes, o apoio financeiro para a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e/ou materiais permanentes, conforme Plano de Trabalho; III - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/1993; na Lei Complementar n\u00ba 119/2012, alterada pela Lei Comple-mentar n\u00ba 122/2013 e pela Lei Complementar n\u00ba 178/2018; no Decreto Estadual n\u00ba 28.841/2007; no Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018 e demais legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir; IV - FORO: Fortaleza/CE; V - DA VIG\u00caNCIA: 180 (cento e oitenta) dias, ou seja, do dia 26/12/2023 ao 23/06/2024; VI \u2013 DATA: 26/12/2023; VII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Francisco Ant\u00f4nio Camelo Parente.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EXTRATO DO ADITIVO N\u00ba51/2023 TERMO DE FOMENTO N\u00ba14/2022I - Doc. N\u00ba 51/2023 - 2\u00ba Termo Aditivo ao Termo de Fomento n\u00ba 14/2022 celebrado entre o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, e a SOCIEDADE BENEFICENTE S\u00c3O CAMILO/HOSPITAL S\u00c3O LUCAS; II \u2013 OBJETO: Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo do Termo de Fomento n\u00ba 14/2022, que tem por objeto apoio financeiro para a realiza\u00e7\u00e3o de procedimentos m\u00e9dico hospitalares aos usu\u00e1rios do SUS no Hospital Regional S\u00e3o Lucas, no munic\u00edpio de Crate\u00fas/CE; III - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/1993; na Lei Complementar n\u00ba 178, de 10 de maio de 2018, que altera a Lei Complementar n\u00ba 119, de 28 de dezembro de 2012, no que couber na Lei Federal n\u00ba 13.019/2014 e suas altera\u00e7\u00f5es, no Decreto n\u00ba 32.810, de 28 de setembro de 2018, alterado pelo Decreto n\u00ba 32.872, de 04 de novembro de 2018, na Lei de Diretrizes vigente e pelas demais disposi\u00e7\u00f5es legais aplic\u00e1veis; IV - FORO: Fortaleza/CE; V - DA VIG\u00caNCIA: 180 (cento e oitenta) dias, iniciando no dia 27 de dezembro de 2023 e findando em 24 de junho de 2024; VI \u2013 DATA:26/12/2023; VII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Filho e Paulo Aniceto Rodrigues.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "EXTRATO DO ADITIVO N\u00ba89/2023 TERMO DE AJUSTE N\u00ba85/2021I - Doc. N\u00ba 89/2023 - 3\u00ba Termo Aditivo ao Termo de Ajuste n\u00ba 85/2021 celebrado entre o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 e o MUNIC\u00cdPIO DE V\u00c1RZEA ALEGRE/CE; II \u2013 OBJETO: Prorrogar o Termo de Ajuste n\u00ba85/2021, que tem como objeto transfer\u00eancia de recursos financeiros ao BENEFICI\u00c1RIO, visando a constru\u00e7\u00e3o de Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade \u2013 UBS, na localidade de Grossos, no Munic\u00edpio de V\u00e1rzea Alegre/CE. O presente instrumento ser\u00e1 prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, a partir de 25 de dezembro de 2023 e findando em 12 de junho de 2024; III - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/1993; na Lei Complementar n\u00ba 119/2012, alterada pela Lei Complementar n\u00ba 122/2013 e pela Lei Complementar n\u00ba 178/2018; no Decreto Estadual n\u00ba 28.841/2007; no Decreto Estadual n\u00ba 32.810/2018 e demais legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel; IV - FORO: Fortaleza/CE; V \u2013 DATA: 22/12/2023; VI \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Jos\u00e9 Helder M\u00e1ximo de Carvalho.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "EXTRATO DO ADITIVO N\u00ba102/2023 TERMO DE AJUSTE N\u00ba70/2022I - Doc. N\u00ba 102/2023 - 2\u00ba termo aditivo ao Termo de Ajuste n\u00ba 70/2022 celebrado entre o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 e o MUNIC\u00cdPIO DE ITAI\u00c7ABA/CE; II \u2013 OBJETO: prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Termo de Ajuste, o qual tem por finalidade o repasse de recursos financeiros, visando a aquisi\u00e7\u00e3o de motos para o Munic\u00edpio de Itai\u00e7aba/CE, conforme Plano de Trabalho. Fica prorrogada vig\u00eancia do Termo de Ajuste, por mais 180 (cento e oitenta) dias, ou seja, do dia 04/01/2024 ao 02/07/2024; III - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, Lei Complementar Estadual n\u00ba 119/2012, alterada pela Lei Complementar n\u00ba 122/2013 e pela Lei Complementar n\u00ba 178, 10 de Maio de 2018, no Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, alterado pelo Decreto Estadual n\u00ba 32.873/2018, e nas demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir; IV - FORO: Fortaleza/CE; V \u2013 DATA: 02/01/2024; VI \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Frank Gomes Freitas.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "EXTRATO DO ADITIVO N\u00ba02/2024 TERMO DE AJUSTE N\u00ba63/2022I - Doc. N\u00ba 02/2024 - 3\u00ba Termo Aditivo ao Termo de Ajuste n\u00ba 63/2022 celebrado entre o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 e o MUNIC\u00cdPIO DE INDEPEND\u00caNCIA/CE; II \u2013 OBJETO: Altera\u00e7\u00e3o do Plano de Trabalho, com acr\u00e9scimo de contrapartida municipal no valor R$ 17.666,66 (dezessete mil, seiscentos e sessenta e seis reais e sessenta e seis centavos) ao Termo de Ajuste n\u00ba 063/2022, cujo objeto \u00e9 aquisi\u00e7\u00e3o de 05(cinco) ve\u00edculos para o Munic\u00edpio de Independ\u00eancia; III - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, Lei Complementar Estadual n\u00ba 119/2012, alterada pela Lei Complementar n\u00ba 122/2013 e pela Lei Complementar n\u00ba 178, 10 de Maio de 2018, no Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, alte-rado pelo Decreto Estadual n\u00ba32.873/2018, e nas demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir; IV \u2013 VIG\u00caNCIA: O MESMO; V - FORO: Fortaleza/CE; VI\u2013 DATA: 22/01/2024; VII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Jos\u00e9 Valdi Coutinho.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "EXTRATO DO ADITIVO N\u00ba03/2024 TERMO DE AJUSTE N\u00ba01/2022I - Doc. N\u00ba 03/2024 - 3\u00ba Termo Aditivo ao Termo de Ajuste n\u00ba 01/2022 celebrado entre o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 e o MUNIC\u00cdPIO DE MERUOCA/CE; II \u2013 OBJETO: Prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Termo de Ajuste, o qual tem por finalidade o repasse de recursos financeiros, para a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica para a Secretaria da Sa\u00fade do referido Munic\u00edpio, conforme Plano de Trabalho; III - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias vigente, na Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, Lei Complementar Estadual n\u00ba 119/2012, alterada pela Lei Complementar n\u00ba 122/2013 e pela Lei Complementar n\u00ba 178, 10 de Maio de 2018, no Decreto Estadual n\u00ba 32.811/2018, alte-rado pelo Decreto Estadual n\u00ba 32.873/2018, e nas demais legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es a seguir; IV \u2013 VIG\u00caNCIA: 180 (cento e oitenta) dias, ou seja, do dia 16/01/2024 ao 14/07/2024; V - FORO: Fortaleza/CE; VI\u2013 DATA: 15/01/2024; VII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Jos\u00e9 Herton Alves de Sousa.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 22/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL DE MESSEJANA DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES \u2013 SESA/HM; CONTRATADA: LAIBO MEDICAL PRODUTOS M\u00c9DICOS E HOSPITALARES LTDA; OBJETO: aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20221854 e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 320.000,00 (trezentos e vinte mil reais); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200214.10.302.631.20077.03.339030.1.500.9100000.0.3.01 e 24200214.10.302.631.20077.03.339030.1.600.9200000.1.3.01; DATA DA ASSINATURA: 12/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: CARLOS AUGUSTO LIMA GOMES DOS SANTOS E FERNANDA NOGUEIRA MESSER.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024POLI.R/IC\u00d3CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE BAIXIO; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE IC\u00d3 \u2013 CPSMIC ; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do CONTRATANTE ao CONTRATADO da gest\u00e3o da POLICLINICA REGIONAL / ICO \u2013 Dr. Sebasti\u00e3o Limeira Guedes, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Ic\u00f3, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal de Baixio - n\u00b0426/2010, de 19 de abril de 2010 do CONTRATANTE e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Ic\u00f3 \u2013 CPSMIC; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e seus \u00a7\u00a7, do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, bem como nos demais atos normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria ; FORO: Comarca de Ic\u00f3/CE; VIG\u00caNCIA: inicia-se em 01/01/2024 com t\u00e9rmino em 31/12/2024; VALOR GLOBAL: R$ 139.869,00 (cento e trinta e nove mil, oitocentos e sessenta e nove reais); DATA DA ASSINATURA: 08/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: RAIMUNDO AMAURILIO ARA\u00daJO OLIVEIRA e Wilson Alves de Freitas.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba01/2024CEO.R/IC\u00d3CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE BAIXIO; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE IC\u00d3 - CPSMIC; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do CONTRATANTE ao CONTRATADO da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas Regional - CEO-R/Ic\u00f3 Eduardo Peixoto de Medeiros, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Ic\u00f3, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal de Baixio - Lei n\u00b0426/2010, de 19 de abril de 2010, do CONTRA-TANTE e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Ic\u00f3 \u2013 CPSMIC; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e seus \u00a7\u00a7 do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, bem como nos demais atos normativos perti-nentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Ic\u00f3/CE; VIG\u00caNCIA: inicia-se na data de 01/01/2024, com t\u00e9rmino em 31/12/2024; VALOR GLOBAL: R$ 49.807,60 (quarenta e nove mil, oitocentos e sete reais e sessenta centavos); DATA DA ASSINATURA: 08/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: RAIMUNDO AMAURILIO ARAUJO OLIVEIRA e WILSON ALVES DE FREITAS.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024CEO.R/IC\u00d3CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE CEDRO; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE IC\u00d3 - CPSMIC; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, as despesas de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do CONTRATANTE ao CONTRATADO, da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas Regional de Ic\u00f3 - CEO-R Eduardo Peixoto de Medeiros, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Ic\u00f3, e, na manuten\u00e7\u00e3o das atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal de Cedro - Lei n\u00ba. 314/2010, de 19 de maio de 2010, do CONTRATANTE, e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Ic\u00f3 - CPSMIC; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba. da Lei Federal n\u00ba. 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e seus \u00a7\u00a7 do Distrito Federal n\u00ba. 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Ic\u00f3/CE; VIG\u00caNCIA: inicia-se na data de 01/01/2024, com t\u00e9rmino em 31/12/2024; VALOR GLOBAL: R$ 195.108,88 (cento e noventa e cinco mil, cento e oito reais e oitenta e oito centavos); DATA DA ASSINATURA: 08/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: JO\u00c3O BATISTA DINIZ e WILSON ALVES DE FREITAS.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba02/2024POLI.R/IC\u00d3CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE CEDRO; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE IC\u00d3 \u2013 CPSMIC ; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer as despesas de todas atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do CONTRATANTE ao CONTRATADO da gest\u00e3o da POLICLINICA REGIONAL/IC\u00d3 - Dr. Sebasti\u00e3o Limeira Guedes, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Ic\u00f3, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal de Cedro, Lei n\u00ba 314/2010, de 19 de maio de 2010, do CONTRATANTE e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Ic\u00f3 - CPSMIC; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba. 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e seus \u00a7\u00a7 do Decreto Federal n\u00ba 6.027/07, de 17 de janeiro de 2007, bem como nos demais atos normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Ic\u00f3/CE; VIG\u00caNCIA: inicia-se em 01/01/2024 com t\u00e9rmino em 31/12/2024; VALOR GLOBAL: R$ 547.902,00 (quinhentos e quarenta e sete oito mil, novecentos e dois reais); DATA DA ASSINATURA: 08/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: JO\u00c3O BATISTA DINIZ e Wilson Alves de Freitas.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba03/2024CEO.R/IC\u00d3CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE IC\u00d3; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE IC\u00d3 - CPSMIC; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, as despesas de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do CONTRATANTE ao CONTRATADO, da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas Regional de Ic\u00f3 - CEO-R Eduardo Peixoto de Medeiros, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Ic\u00f3, e, na manuten\u00e7\u00e3o das atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal de Ic\u00f3 - Lei n\u00ba. 742/2010, de 10 de maio de 2010, do CONTRATANTE, e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Ic\u00f3 - CPSMIC; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba. da Lei Federal n\u00ba. 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e seus \u00a7\u00a7 do Distrito Federal n\u00ba. 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, bem como nos demais normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Ic\u00f3/CE; VIG\u00caNCIA: inicia-se na data de 01/01/2024, com t\u00e9rmino em 31/12/2024; VALOR GLOBAL: R$ 546.492,95 (quinhentos e quarenta e seis mil, quatrocentos e noventa e dois reais e noventa e cinco centavos); DATA DA ASSINATURA: 08/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: ANA LAIS PEIXOTO CORREIA NUNES e WILSON ALVES DE FREITAS.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba03/2024POLI.R/IC\u00d3CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE IC\u00d3; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE IC\u00d3 \u2013 CPSMIC ; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do CONTRATANTE ao CONTRATADO da gest\u00e3o da POLICLINICA REGIONAL/ICO \u2013 Dr. Sebasti\u00e3o Limeira Guedes, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Ic\u00f3, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal de Ic\u00f3 - Lei n\u00b0 742/2010, de 10 de maio de 2010, do CONTRATANTE e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Ic\u00f3 \u2013 CPSMIC; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e seus \u00a7\u00a7 do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, bem como nos demais atos normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Ic\u00f3/CE; VIG\u00caNCIA: inicia-se em 01/01/2024 com t\u00e9rmino em 31/12/2024; VALOR GLOBAL: R$ 878.505,50 (oitocentos e setenta e oito mil quinhentos e cinco reais e cinquenta centavos); DATA DA ASSINATURA: 08/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: ANA LAIS PEIXOTO CORREIA NUNES e Wilson Alves de Freitas.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba04/2024CEO.R/IC\u00d3CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE IPAUMIRIM; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE IC\u00d3 - CPSMIC; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do CONTRATANTE ao CONTRATADO da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas Regional de Ic\u00f3 CEO-R Eduardo Peixoto de Medeiros, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Ic\u00f3, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal de Ipaumirim - Lei n\u00b0 128/2010 de 27 de abril de 2010, do CONTRATANTE e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Ic\u00f3 \u2013 CPSMIC; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e seus \u00a7\u00a7, do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, bem como nos demais atos normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Ic\u00f3/CE; VIG\u00caNCIA: inicia-se na data de 01/01/2024, com t\u00e9rmino em 31/12/2024; VALOR GLOBAL: R$ 105.509,34 (cem e cinco mil, quinhentos e nove reais e trinta e quatro centavos) ; DATA DA ASSINATURA: 08/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: WILSON ALVES DE FREITAS e WILSON ALVES DE FREITAS.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba04/2024POLI.R/IC\u00d3CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE IPAUMIRIM; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE IC\u00d3 \u2013 CPSMIC ; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do CONTRATANTE ao CONTRATADO da gest\u00e3o da POLICLINICA REGIONAL/ICO \u2013 Dr. Sebasti\u00e3o Limeira Guedes, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Ic\u00f3, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal de Ipaumirim - Lei n\u00b0 128/2010, de 27 de abril de 2010, do CONTRATANTE e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Ic\u00f3 \u2013 CPSMIC; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e seus \u00a7\u00a7 do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, bem como nos demais atos normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Ic\u00f3/CE; VIG\u00caNCIA: inicia-se em 01/01/2024 com t\u00e9rmino em 31/12/2024; VALOR GLOBAL: R$ 296.289,83 (duzentos e noventa e seis mil, duzentos e oitenta e nove reais e oitenta e tr\u00eas centavos); DATA DA ASSINATURA: 08/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Wilson Alves de Freitas e Wilson Alves de Freitas.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba05/2024CEO.R/IC\u00d3CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE LAVRAS DA MANGABEIRA; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE IC\u00d3 - CPSMIC; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do CONTRATANTE ao CONTRATADO da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas Regional de Ic\u00f3 - CEO-R Eduardo Peixoto de Medeiros, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Ic\u00f3, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal de Lavras da Mangabeira - Lei n\u00b0 185/2010 de 19 de maio de 2010, do CONTRATANTE e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Ic\u00f3 \u2013 CPSMIC; FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e seus \u00a7\u00a7 do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, bem como nos demais atos normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Ic\u00f3/CE; VIG\u00caNCIA: inicia-se na data de 01/01/2024, com t\u00e9rmino em 31/12/2024; VALOR GLOBAL: R$ 268.964.54 (duzentos e sessenta e oito mil, novecentos e sessenta e quatro reais e cinquenta e quatro centavos); DATA DA ASSINATURA: 08/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: RONALDO PEDROSA LIMA e WILSON ALVES DE FREITAS.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba05/2024POLI.R/IC\u00d3CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE LAVRAS DA MANGABEIRA; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE IC\u00d3 \u2013 CPSMIC ; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o defi-nido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do CONTRATANTE ao CONTRATADO da gest\u00e3o da POLICLINICA REGIONAL/ICO \u2013 Dr. Sebasti\u00e3o Limeira Guedes, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Ic\u00f3, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal de Lavras da Mangabeira - Lei n\u00b0 n\u00b0 185/2010, de 19 de maio de 2010, do CONTRATANTE e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Ic\u00f3 \u2013 CPSMIC; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e seus \u00a7\u00a7 do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, bem como nos demais atos normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Ic\u00f3/CE; VIG\u00caNCIA: inicia-se em 01/01/2024 com t\u00e9rmino em 31/12/2024; VALOR GLOBAL: R$ 621.059,80 (seiscentos e vinte e um mil, cinquenta e nove reais e oitenta centavos); DATA DA ASSINATURA: 08/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Ronaldo Pedrosa Lima e Wilson Alves de Freitas.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba06/2024CEO.R/IC\u00d3CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE OR\u00d3S; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE IC\u00d3 - CPSMIC; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do CONTRATANTE ao CONTRATADO da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas Regional de Ic\u00f3 - CEO-R Eduardo Peixoto de Medeiros, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Ic\u00f3, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal de Or\u00f3s - Lei n\u00b0 043/2010 de 20 de maio de 2010, do CONTRATANTE e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Ic\u00f3 \u2013 CPSMIC; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e seus \u00a7\u00a7 do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, bem como nos demais atos normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Ic\u00f3/CE; VIG\u00caNCIA: inicia-se na data de 01/01/2024, com t\u00e9rmino em 31/12/2024; VALOR GLOBAL: R$ 171.803,05 (cento e setenta e um mil, oitocentos e tr\u00eas reais e cinco centavos; DATA DA ASSINATURA: 08/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: JOS\u00c9 RUBENS LIMA VERDE e WILSON ALVES DE FREITAS.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba06/2024POLI.R/IC\u00d3CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE OR\u00d3S; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE IC\u00d3 \u2013 CPSMIC ; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do CONTRATANTE ao CONTRATADO da gest\u00e3o da POLICLINICA REGIONAL/ICO \u2013 Dr. Sebasti\u00e3o Limeira Guedes, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Ic\u00f3, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal de Or\u00f3s - Lei n\u00b0 043/2010, de 20 de maio de 2010, do CONTRATANTE e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Ic\u00f3 \u2013 CPSMIC; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e seus \u00a7\u00a7 do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, bem como nos demais atos normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Ic\u00f3/CE; VIG\u00caNCIA: inicia-se em 01/01/2024 com t\u00e9rmino em 31/12/2024; VALOR GLOBAL: R$ 482.454,88 (quatrocentos e oitenta e dois mil, quatrocentos e cinquenta e quatro reais e oitenta e oito centavos); DATA DA ASSINATURA: 08/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: JOS\u00c9 RUBENS LIMA VERDE e Wilson Alves de Freitas.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba07/2024CEO.R/IC\u00d3CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE UMARI; CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE IC\u00d3 - CPSMIC; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do CONTRATANTE ao CONTRATADO da gest\u00e3o do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicos Regional de Ic\u00f3 Eduardo Peixoto de Medeiros, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Ic\u00f3, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funciona-mento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal de Umari - Lei n\u00b0 150/2010 de 12 de maio de 2010, do CONTRATANTE e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Ic\u00f3 \u2013 CPSMIC; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e seus \u00a7\u00a7 do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, bem como nos demais atos norma-tivos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Ic\u00f3/CE; VIG\u00caNCIA: inicia-se na data de 01/01/2024, com t\u00e9rmino em 31/12/2024; VALOR GLOBAL: R$ 59.997,90 (cinquenta e nove mil, novecentos e noventa e sete reais e noventa centavos); DATA DA ASSINATURA: 08/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: ALEX SANDRO RUFINO FERREIRA e WILSON ALVES DE FREITAS.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO DE RATEIO N\u00ba07/2024POLI.R/IC\u00d3CONTRATANTE: MUNIC\u00cdPIO DE UMARI; CONTRATADO: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE IC\u00d3 \u2013 CPSMIC ; OBJETO: a defini\u00e7\u00e3o das regras e crit\u00e9rios de participa\u00e7\u00e3o do CONTRATANTE junto ao CONTRATADO, nos repasses de obriga\u00e7\u00f5es financeiras rateadas, assegurando ocorrer com as despesas de todas as atividades a serem desenvolvidas pelo Cons\u00f3rcio de acordo com o definido no Contrato de Programa, pela transfer\u00eancia do CONTRATANTE ao CONTRATADO da gest\u00e3o da POLICLINICA REGIONAL/ IC\u00d3 \u2013 Dr. Sebasti\u00e3o Limeira Guedes, Unidade integrante da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, para o desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade no fortalecimento do Programa de Expans\u00e3o e Melhoria da Aten\u00e7\u00e3o Especializada, na Microrregi\u00e3o de Sa\u00fade de Ic\u00f3, e, na manuten\u00e7\u00e3o das demais atividades de funcionamento do Cons\u00f3rcio P\u00fablico, nos termos do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es ratificado pela Lei Municipal de Umari - Lei n\u00b0 150/2010 de 12 de maio de 2010, do CONTRATANTE e respectivo Estatuto do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Ic\u00f3 \u2013 CPSMIC; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 11.107/05, de 6 de abril de 2005, e art. 13 e seus \u00a7\u00a7 do Decreto Federal n\u00ba 6.017/07, de 17 de janeiro de 2007, bem como nos demais atos normativos pertinentes \u00e0 mat\u00e9ria; FORO: Comarca de Ic\u00f3/CE; VIG\u00caNCIA: inicia-se em 01/01/2024 com t\u00e9rmino em 31/12/2024; VALOR GLOBAL: R$ 168.485,26 (cento e sessenta e oito mil, quatrocentos e oitenta e cinco reais e vinte e seis centavos); DATA DA ASSINATURA: 08/12/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: ALEX SANDRO RUFINO FERREIRA e Wilson Alves de Freitas.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "EXTRATO DE DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 04/2024PROCESSO N\u00ba: 24001.039601/2023-65 / SUITE /SESA OBJETO: A contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados em horas/ano de M\u00e9dico Pediatra e Neonatologista \u2013 SESA, pelo per\u00edodo de 01 (um) ano JUSTIFICATIVA: Garantir o atendimento integral aos usu\u00e1rios do Sistema \u00danico de Sa\u00fade \u2013 SUS, da rede estadual de sa\u00fade, garantindo a cobertura de servi\u00e7os de assist\u00eancia, fortalecendo a aten\u00e7\u00e3o terci\u00e1ria de sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, trazendo mais qualidade aos servi\u00e7os prestados e ampliando a capacidade de resposta \u00e0s necessidades de sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o cearense VALOR GLOBAL: R$ 93.821.562,52 ( (noventa e tr\u00eas milh\u00f5es, oitocentos e vinte e um mil, quinhentos e sessenta e dois reais e cinquenta e dois centavos ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7A-MENT\u00c1RIA: 24200324.10.302.631.20071.03.339034.1.5009100000.0.3.01-9243; 24200384.10.302.631.20071.03.339034.1.5009100000.0.3.01-5937; 24200214.10.302.631.20077.03.339034.1.500.9100000.0.3.01-09279; 24200204.10.302.631.20077.03.339034.1.500.9100000.0.3.01-07599; 24200194.10.302.631.20077.03.339034.1.500.9100000.0.3.01-09281; 24200794.10.302.631.20077.03.339034.1.5009100000.0.3.01-12429; 24200224.10.302.631.20077.03.339034.1.500.9100000.0.3.01-09274 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Inciso VIII, do art. 75, da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021 CONTRATADA: COOPED-CE - COOPERATIVA DE TRABALHO DOS PEDIATRAS DO CEARA LTDA DISPENSA: 23/01/2024 - Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho RATIFICA\u00c7\u00c3O: 23/01/2024 - Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho.Cicero Douglas Silva RufinoSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 133/2023PROCESSO N\u00ba: 24001.028184/2023-25 / SUITE /SESA OBJETO: Cadastro de unidades da rede municipal, pessoas jur\u00eddicas, com ou sem fins lucrativos, para posterior credenciamento, para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados na \u00e1rea da sa\u00fade aos usu\u00e1rios do Sistema \u00danico de Sa\u00fade - SUS, viabilizando o acesso aos atendimentos cir\u00fargicos de m\u00e9dia complexidade (cirurgias do aparelhos digestivo), objetivando a redu\u00e7\u00e3o da fila de espera de cirurgias eletivas e assim ofertando qualidade de vida aos usu\u00e1rios do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS), regulados pela Central de Regula\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, respeitando os crit\u00e9rios de regionaliza\u00e7\u00e3o, em conformidade com o Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba. 003/2023 e suas altera\u00e7\u00f5es JUSTIFICATIVA: Destarte, confi-gura-se uma situa\u00e7\u00e3o de inviabilidade de competi\u00e7\u00e3o para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados na \u00e1rea da sa\u00fade aos usu\u00e1rios do Sistema \u00danico de Sa\u00fade - SUS, viabilizando o acesso aos atendimentos cir\u00fargicos de m\u00e9dia complexidade (cirurgias do aparelhos digestivo), objetivando a redu\u00e7\u00e3o da fila de espera de cirurgias eletivas e assim ofertando qualidade de vida aos usu\u00e1rios do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS), regulados pela Central de Regula\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, respeitando os crit\u00e9rios de regionaliza\u00e7\u00e3o VALOR GLOBAL: R$ 299.739,00 ( duzentos e noventa e nove mil, setecentos e trinta e nove reais ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 7279- 24200074.10.302.631.10428.03.339039.1.500.9100000.0 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: caput do art. 25 e no art. 26, ambos da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es CONTRATADA: FUNDA\u00c7\u00c3O ANT\u00d4NIA MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE: 29/12/2023 - Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho RATIFICA\u00c7\u00c3O: 29/12/2023 - Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "EXTRATO DE INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3ON\u00ba DO DOCUMENTO 134/2023PROCESSO N\u00ba: 24001.024148/2023-92 / SUITE /SESA OBJETO: Cadastro de unidades da rede municipal, pessoas jur\u00eddicas, com ou sem fins lucrativos, para posterior credenciamento, para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados na \u00e1rea da sa\u00fade aos usu\u00e1rios do Sistema \u00danico de Sa\u00fade - SUS, viabilizando o acesso aos atendimentos cir\u00fargicos de m\u00e9dia complexidade (cirurgias do aparelho digestivo), objetivando a redu\u00e7\u00e3o da fila de espera de cirurgias eletivas e assim ofertando qualidade de vida aos usu\u00e1rios do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS), regulados pela Central de Regula\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, respeitando os crit\u00e9rios de regionaliza\u00e7\u00e3o, em conformidade com o Edital de Chamamento P\u00fablico n\u00ba. 003/2023 e suas altera\u00e7\u00f5es, pela inviabilidade de competi\u00e7\u00e3o, dado o resultado parcial do Chamamento P\u00fablico, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado (DOE 14 /08/2023), pelo qual restou a entidade em refer\u00eancia habilitada para fins de credenciamento e consequente contrata\u00e7\u00e3o JUSTIFICATIVA: Ap\u00f3s visita t\u00e9cnica foi elaborado relat\u00f3rio t\u00e9cnico de forma favor\u00e1vel ao credenciamento. Posteriormente, com esteio no parecer jur\u00eddico de an\u00e1lise documental e relat\u00f3rio conclusivo da comiss\u00e3o especial de acompanhamento, sobre a documenta\u00e7\u00e3o apresentada, a entidade foi habilitada para fins de credenciamento. O presente caso se amolda \u00e0 possibilidade de contrata\u00e7\u00e3o por Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o fundamentada no caput do art. 25, da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, pela inviabilidade de competi\u00e7\u00e3o, tendo em vista o resultado parcial do Chamamento P\u00fablico n\u00ba 003/2023, pelo qual restou a ASSOCIA\u00c7\u00c3O QUIXADAENSE DE PROTE\u00c7\u00c3O E ASSIST\u00caNCIA \u00c0 MATERNIDADE, A INF\u00c2NCIA E ADOLESC\u00caNCIA, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 07.718.372/0001-05, habilitada para fins de credenciamento e consequente contrata\u00e7\u00e3o. Destaca-se: Art. 25. \u00c9 inexig\u00edvel a licita\u00e7\u00e3o quando houver inviabilidade de competi\u00e7\u00e3o, em especial: A impossibilidade jur\u00eddica de compe-ti\u00e7\u00e3o, para Hely Lopes Meirelles: Decorre da natureza espec\u00edfica do neg\u00f3cio ou dos objetivos visados pela Administra\u00e7\u00e3o, n\u00e3o cabendo pretender-se melhor proposta quando s\u00f3 um \u00e9 propriet\u00e1rio, do bem desejado pelo Poder P\u00fablico ou reconhecidamente capaz de cumprir adequadamente determinado contrato. VALOR GLOBAL: R$ 99.913,00 ( noventa e nove mil, novecentos e treze reais ) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200074.10.302.631.10428.03.339039.1.500.9100000.0 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: caput do art. 25 e no art. 26, ambos da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es CONTRATADA: ASSOCIA\u00c7\u00c3O QUIXADAENSE DE PROTE\u00c7\u00c3O E ASSIST\u00caNCIA \u00c0 MATERNIDADE, A INF\u00c2NCIA E ADOLESC\u00caNCIA DECLARA\u00c7\u00c3O DE INEXIGIBILIDADE: 10/01/2024 - Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho RATIFICA\u00c7\u00c3O: 10/01/2024 - Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231477O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho portador da RG de n\u00ba 8907002027028 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, tendo em vista o Processo VIPROC N\u00ba 05601012/2023 para Registro de Pre\u00e7os que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMEDICAMENTOS\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantita-tivos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231477 \u2013 SESA - Coordenadoria de Execu\u00e7\u00e3o de Compras - COEXE considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, resolve HOMOLOGAR a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIO VALOR TOTAL1SANOFI MEDLEY FARMACEUTICA LTDA 3.024 R$ 1.926,0800R$ 5.824.465,922ELFA MEDICAMENTOS S.A 1.992 R$ 5.913,9900 R$ 11.780.668,0841.512 R$ 6.811,9700 R$ 10.299.698,6451.176 R$ 2.149,0000 R$ 2.527.224,003JANSSEN - CILAG FARMACEUTICA LTDA 1.332 R$ 6.120,2300 R$ 8.152.146,36760 R$ 10.450,1200 R$ 627.007,206CALL MED COMERCIO DE MEDICAMENTOS E REPRESENTACAO LTDA 720 R$ 2,6200 R$ 1.886,40TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA:R$ 39.213.096,60Fortaleza/CE, 24 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20231756O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba. 600, Praia de Iracema, em Fortaleza-CE, representado pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Financeiro, Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho portador da RG de n\u00ba 8907002027028 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, tendo em vista o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20231756 - SESA, Processo VIPROC N\u00ba 05872393/2023 para Registro de Pre\u00e7os que tem por objeto o Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de \u201cMEDICAMENTOS\u201d, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do Edital de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20231756 \u2013 SESA - Coordenadoria de Execu\u00e7\u00e3o de Compras - COEXE considerando os crit\u00e9rios legais e observados os preceitos da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, resolve HOMOLOGAR a presente Licita\u00e7\u00e3o ao GANHADOR, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital:ITEMEMPRESA VENCEDORAQTD.VALOR UNIT\u00c1RIO VALOR TOTAL1NORD PRODUTOS EM SAUDE LTDA 1.296 R$ 27,5000 R$ 35.640,004ELFA MEDICAMENTOS S.A 48 R$ 9.135,3800 R$ 438.498,246ONCOEXO DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS LTDA 1.080 R$ 2,8900 R$ 3.121,207ELFA MEDICAMENTOS S.A 3.240 R$ 27,9800 R$ 90.655,20TOTAL A SER REGISTRADO EM ATA:R$ 567.914,64Fortaleza/CE, 24 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba05/2024PROCESSO N\u00ba24001.050708/2023-64A DIRETORA GERAL DO HOSPITAL GERAL DE FORTALEZA - HGF, com fundamento no art. 72 da Lei n\u00b0 9.809/1973, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo Decreto 34.048/2021, a fim de atender \u00e0s necessidades da Unidade de Sa\u00fade Hospital Geral de Fortaleza, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0014-29, com sede na Rua \u00c1vila Goulart, 900, Papicu, Fortaleza/Ce, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c \u00a7 1\u00b0 e 2\u00b0 do art.63, da Lei Federal n\u00b0 4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 2\u00b0 do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 227.706,06 (Duzentos e vinte e sete mil, setecentos e seis reais e seis centavos), junto a COOPERA-TIVA DE TRABALHO DE CL\u00cdNICA M\u00c9DICA DO CEAR\u00c1 LTDA \u2013 COOPCLINIC, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 37.878.434/0001-07, refere-se a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados de cl\u00ednica m\u00e9dica, no per\u00edodo de 18 de novembro de 2023 a 20 de novembro de 2023.Ivelise Regina Canito BrasilDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba24/2024PROCESSO N\u00ba24001.002518/2024-11A ORDENADORA DE DESPESA DO HOSPITAL GERAL DE FORTALEZA - HGF, com fundamento no art. 72 da Lei n\u00b0 9.809/1973, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo Decreto 34.048/2021, a fim de atender \u00e0s necessidades da Unidade de Sa\u00fade Hospital Geral de Fortaleza, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0014-29, com sede na Rua \u00c1vila Goulart, 900, Papicu, Fortaleza/Ce, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c \u00a7 1\u00b0 e 2\u00b0 do art.63, da Lei Federal n\u00b0 4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 2\u00b0 do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 741.077,49 (- Setecentos e quarenta e um mil, setenta e sete reais e quarenta e nove centavos.), junto a EMPRESA COOPCLINIC \u2013 COOPERATIVA DE TRABALHO DE CL\u00cdNICA M\u00c9DICA DO CEAR\u00c1 LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 37.878.434/0001-07, refere-se servi\u00e7o na categoria de M\u00c9DICO CLINICO ESPECIALISTA, referente ao per\u00edodo de 21/12 a 31/12/2023. Fortaleza-CE, 19 de janeiro de 2024.Ivelise Regina Canito BrasilDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba36/2024PROCESSO N\u00ba24001.001391/2024-13A DIRETORA GERAL DO HOSPITAL GERAL DE FORTALEZA - HGF, com fundamento no art. 72 da Lei n\u00b0 9.809/1973, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pelo Decreto 34.048/2021, a fim de atender \u00e0s necessidades da Unidade de Sa\u00fade Hospital Geral de Fortaleza, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0014-29, com sede na Rua \u00c1vila Goulart, 900, Papicu, Fortaleza/Ce, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c \u00a7 1\u00b0 e 2\u00b0 do art.63, da Lei Federal n\u00b0 4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 2\u00b0 do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor de R$ 1.440,50 (Um mil, quatrocentos e quarenta reais e cinquenta centavos), junto a COOPERATIVA DE TRABALHO DE ATENDIMENTO PR\u00c9 E HOSPITALAR- COAPH, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 11.768.319/0001-88, refere-se a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados de enfermeiros \u2013 mutir\u00e3o cir\u00fargico, no per\u00edodo de 21 de dezembro de 2023 a 31 de dezembro de 2023. Fortaleza-CE, 22 de janeiro de 2024.Ivelise Regina Canito BrasilDIRETORA GERAL"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDANUP N\u00ba24001.048646/2023-21O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO FINANCEIRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pela Lei Estadual n\u00b0. 16.710/2018, a fim de atender \u00e0s necessidades da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0001-04, com sede Avenida Almirante Barroso n\u00b0 600, Bairro Praia de Iracema, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com art. 37 c/c \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do art. 63, da Lei n\u00ba 4.320/1964, bem como a al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a7 2\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer d\u00edvida no valor R$ 2.328.070,86 (dois milh\u00f5es, trezentos e vinte e oito mil e setenta reais e oitenta e seis centavos) , junto a empresa FORTAL TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O DE M\u00c3O DE OBRA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 15.792.363/0001-84, cujo objeto \u00e9 a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada na \u00e1rea de ASSIS-TENTE T\u00c9CNICO III, ASSISTENTE T\u00c9CNICO II, ASSISTENTE T\u00c9CNICO I, ASSISTENTE T\u00c9CNICO IV, ASSISTENTE ADMINISTRATIVO III E ASSISTENTE DE GEST\u00c3O I, prestados na SESA N\u00cdVEL CENTRAL, referente ao contrato n\u00ba 1097/2023, durante o m\u00eas de DEZEMBRO/2023 (parte do processo). SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 24 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 005, pagina 58, de 08 de janeiro de 2024, que publicou as Exonera\u00e7\u00f5es de Of\u00edcio dos servidores MARIA SHEILA DE LIMA SOUZA e MARCIO ALAN MENEZES MOREIRA. Onde se l\u00ea: a partir de 20 de Dezembro de 2023 Leia-se: a partir de 07 de Janeiro de 2024 SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Tania Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0956/2023-GS O SECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS ESTRAT\u00c9GICAS DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 08 de maio de 2023.S\u00e9rgio Pereira dos SantosSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS ESTRAT\u00c9GICAS"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2275/2023-GS O SECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS ESTRAT\u00c9GICAS DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 28 de agosto de 2023.S\u00e9rgio Pereira dos SantosSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS ESTRAT\u00c9GICAS"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2620/2023-GS O SECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS ESTRAT\u00c9GICAS DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 09 de outubro de 2023.S\u00e9rgio Pereira dos SantosSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS ESTRAT\u00c9GICAS"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba2847/2023-GS O SECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS ESTRAT\u00c9GICAS DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 30 de outubro de 2023.S\u00e9rgio Pereira dos SantosSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS ESTRAT\u00c9GICAS"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3092/2023-GS O SECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS ESTRAT\u00c9GICAS DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apre-ens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 17 de novembro de 2023.S\u00e9rgio Pereira dos SantosSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE A\u00c7\u00d5ES INTEGRADAS ESTRAT\u00c9GICAS"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3490/2023-GSO SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.000992/2023-17 , RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 28 de dezembro de 2023.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba26-D/2024-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o militar PAULO CAPELO FONTELES, ocupante do posto de Tenente Coronel PM, matr\u00edcula n\u00ba 108.106-1-2, desta Secretaria, com exerc\u00edcio na CIOPAER/Juazeiro do Norte, a viajar ao Munic\u00edpio de Fortaleza-CE, nos dias 21 e 22/01/2024, com a finalidade de realizar o translado da aeronave PR-EES (F\u00eanix 07), conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 29/2024, concedendo-lhe2 (meias) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), acrescido de 40%, perfazendo um total de R$ 90,76 (noventa reais e setenta e seis centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba27-D/2024-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Iguatu-CE, com a finalidade de realizarem visita t\u00e9cnica ao N\u00facleo da CIOPS naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 28/2024, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba27-D/2024-GS DE 22 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORACRESC.TOTALARISTOTELES COELHO CORREIACoordenador (DNS-2) 300.014-2-7III25 \u00e0 27/01/2024Iguatu-CE2 (duas) e meia77,105%202,39DAMI\u00c3O DE ASSIS RODRIGUESSubtenente PM1083.78-1-2V25 \u00e0 27/01/2024Iguatu-CE2 (duas) e meia61,335%161,00TOTAL363,39"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba28-D/2024-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Crate\u00fas-CE, com a finalidade de comporem escala de servi\u00e7o naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 26/2024, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba28-D/2024-GS DE 22 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORACRESC.TOTALANDELMO QUEIROZ MENDESCabo BM300.213-1-2V22 \u00e0 29/01/2024Crate\u00fas-CE8 (meias)61,335%257,59LIWENILTON SILVA LIMACabo BM300.314-1-5V22 \u00e0 29/01/2024Crate\u00fas-CE8 (meias)61,335%257,59ADEMIR DE OLIVEIRA SOARESCabo PM307.935-1-XV22 \u00e0 29/01/2024Crate\u00fas-CE8 (meias)61,335%257,59TOTAL772,77"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba29-D/2024-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Sobral-CE, com a finalidade de realizarem levantamento de informa\u00e7\u00f5es e servi\u00e7o de intelig\u00eancia naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 27/2024, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba29-D/2024-GS DE 22 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORACRESC.TOTALBRUNO AQUINO MOURA SAMPAIO1\u00ba Tenente BM300.404-5-7IV20/01/2024Sobral-CE\u00bd (meia)64,8320%38,90GLAYDSTON FERREIRA DA SILVA1\u00ba Sargento PM134.335-1-8V20/01/2024Sobral-CE\u00bd (meia)61,3320%36,80DANIELLE DA COSTA SILVA3\u00ba Sargento PM301.090-1-5V20/01/2024Sobral-CE\u00bd (meia)61,3320%36,80TOTAL112,50"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba30-D/2024-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor JOSE AIRTON MELO DA SILVA JUNIOR, ocupante do cargo de Inspetor de Pol\u00edcia Civil, matr\u00edcula n\u00ba 167.761-1-4, desta Secretaria, a viajar ao Munic\u00edpio de Crate\u00fas-CE, no per\u00edodo de 22 \u00e0 29/01/2024, com a finalidade de compor escala de servi\u00e7o naquele Munic\u00edpio, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 25/2024, concedendo-lhe 8 (meias) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), acrescido de 5%, perfazendo um total de R$ 257,59 (duzentos e cinquenta e sete reais e cinquenta e nove centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba31-D/2024-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o militar JAELL ANTONIO EUSEBIO DE LEMOS, ocupante da gradua\u00e7\u00e3o de Soldado PM, matr\u00edcula n\u00ba 308.816-3-X, desta Secretaria, com exerc\u00edcio na CIOPAER/Juazeiro do Norte, a viajar ao Munic\u00edpio de Fortaleza-CE, nos dias 21 e 22/01/2024, com a finalidade de receber material de consumo, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 24/2024, concedendo-lhe 2 (meias) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), acrescido de 40%, perfazendo um total de R$ 85,86 (oitenta e cinco reais e oitenta e seis centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba32-D/2024-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor DIEGO MORAIS DE VASCONCELOS, ocupante do cargo de Inspetor de Pol\u00edcia Civil, matr\u00edcula n\u00ba 300.316-1-X, desta Secretaria, com exerc\u00edcio na CIOPAER/Juazeiro do Norte, a viajar ao Munic\u00edpio de Fortaleza-CE, nos dias 21 e 22/01/2024, com a finalidade de receber material de consumo, conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 23/2024, concedendo-lhe 2 (meias) di\u00e1rias, no valor unit\u00e1rio de R$ 61,33 (sessenta e um reais e trinta e tr\u00eas centavos), acrescido de 40%, perfazendo um total de R$ 85,86 (oitenta e cinco reais e oitenta e seis centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba35-D/2024-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o servidor JOSE FERNANDES VIEIRA JUNIOR, ocupante do cargo de Delegado de Pol\u00edcia Civil, matr\u00edcula n\u00ba 198.405-1-4, desta Secretaria, com exerc\u00edcio na CIOPAER/Sobral, a viajar ao Munic\u00edpio de Fortaleza-CE, no dia 22/01/2024, com a finalidade de realizar o translado da aeronave PR\u2013EFM (F\u00eanix 03), conforme Solicita\u00e7\u00e3o de Di\u00e1ria e Ajuda de Custo n\u00ba 32/2024, concedendo-lhe \u00bd (meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), acrescido de 40%, perfazendo um total de R$ 45,39 (quarenta e cinco reais e trinta e nove centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 23 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0070/2024-GSO SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.051409/2023-28, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 12 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0071/2024-GSO SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.000070/2024-82, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 19 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0072/2024-GSO SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.052429/2023-16, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 19 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0073/2024-GSO SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.000740/2024-61, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 22 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0074/2024-GSO SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.000471/2024-32, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 22 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0075/2024-GSO SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.052493/2023-05 RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 22 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0076/2024-GSO SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP: 10061.050658/2023-04 RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 22 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0078/2024-GSO SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.000918/2024-73 RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 22 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0079/2024-GSO SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10001.000577/2024-41 RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 22 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0081/2024-GSO SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.052441/2023-21, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 19 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0082/2024-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.052500/2023-61, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 19 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 48,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0083/2024-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.052494/2023-41, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 22 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0085/2024-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP: 10061.053061/2023-11, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 22 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0196/2024-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.052498/2023-20, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 22 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0215/2024-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.010698/2023-13, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 23 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0321/2024-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Crato-CE, com a finalidade de realizarem atividades de seguran\u00e7a org\u00e2nica a servi\u00e7o da SSPDS, conforme NUP 10001.000841/2024-46, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba0321/2024-GS DE 25 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORTOTALCARLOS GUSTAVO MACIEL LIMA3\u00ba Sargento PM303.947-1-2V23 \u00e0 25/01/2024Crato-CE2 (duas) e meia61,33153,33DIMITRI JASSON SERPA FERREIRA3\u00ba Sargento PM304.197-1-5V23 \u00e0 25/01/2024Crato-CE2 (duas) e meia61,33153,33TOTAL306,66"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0322/2024-GS O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os MILITARES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajaremem objeto de servi\u00e7o ao Munic\u00edpio de Sobral-CE, com a finalidade de realizarem atividades de seguran\u00e7a org\u00e2nica a servi\u00e7o da SSPDS, conforme NUP 10001.000912/2024-19, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da SSPDS. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba0322/2024-GS DE 25 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULACLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANT.VALORACRESC.TOTALPASCOAL ANT\u00d4NIO APOL\u00d4NIO NETOMajor PM152.097-1-2IV25 e 26/01/2024Sobral-CE1 (uma) e meia64,8320%116,69ANDR\u00c9 PONTE GOMES1\u00ba Sargento PM136.403-1-9V25 e 26/01/2024Sobral-CE1 (uma) e meia61,3320%110,39DANIEL SILVA RODRIGUES3\u00ba Sargento PM300.765-1-6V25 e 26/01/2024Sobral-CE1 (uma) e meia61,3320%110,39TOTAL337,47"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o inciso XVII do artigo 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, tendo em vista o que consta no Processo Viproc. N\u00ba 3889622/2018, com fundamento no artigo 35, inciso I, 36 e 172, do Estatuto da Pol\u00edcia Civil \u2013 Lei n\u00ba 12.124, de 06 de julho de 1993, combinado com o artigo 63, inciso II, al\u00ednea b, do Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado do Cear\u00e1 \u2013 Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE RECONHECER ASUSPENS\u00c3O DE V\u00cdNCULO, em virtude de sua posse no cargo efetivo de Policial Rodo-vi\u00e1rio Federal, a partir 18/05/2018 e EXONERAR DE OF\u00cdCIO a partir de 22/06/2020, o servidor FRANCISCO HARRISON FONTOURA DANIEL, matr\u00edcula 404.840-1-9, ocupante do cargo de Inspetor de Pol\u00edcia Civil, Classe C, N\u00edvel IV, Grupo Ocupacional Atividade de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria, lotado na Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil da Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OSamuel El\u00e2nio de Oliveira JuniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o inciso XVII do artigo 88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, tendo em vista o que consta nos Processos Viproc. n\u00ba 0774573/2018 e n\u00ba 06490849/2021, com fundamento no artigo 35, inciso I, 36 e 172, do Esta-tuto da Pol\u00edcia Civil \u2013 Lei n\u00ba 12.124, de 06 de julho de 1993, combinado com o artigo 63, inciso II, al\u00ednea b, do Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado do Cear\u00e1 \u2013 Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE RECONHECER A SUSPENS\u00c3O DE V\u00cdNCULO, em virtude de sua posse no cargo efetivo de Agente de Pol\u00edcia do Estado de Pernambuco, a partir 07.02.2018 e EXONERAR DE OF\u00cdCIO a partir de 22.06.2020, o servidor TIAGO DE SANTANA SILVA, matr\u00edcula 404.908-1-7, ocupante do cargo de Inspetor de Pol\u00edcia Civil, Classe C, N\u00edvel III, Grupo Ocupacional Atividade de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria, Subgrupo Investiga\u00e7\u00e3o Policial e Prepara\u00e7\u00e3o Processual, lotado na Pol\u00edcia Civil. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OSamuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba909/2023-GAB/PCCE - A DELEGADA-GERAL ADJUNTA DA POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e com fundamento na Portaria Administrativa n\u00ba 67/2023/GAB/PCCE, nos artigos 2\u00ba, 3\u00ba e 31, \u00a7 1\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.714/1990, no art.144, \u00a74\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil; art. 183, \u00a71\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1; nos artigos 4\u00ba e 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, aprovado pela Lei n\u00ba12.124/93, bem como: CONSIDERANDO que, nos termos do art. 4\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, a Pol\u00edcia Civil \u00e9 fundada na hierarquia e disciplina; CONSIDERANDO que, nos termos do art. 7\u00ba do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira, compete ao Delegado Geral exercer a gest\u00e3o superior, a coordena\u00e7\u00e3o e a supervis\u00e3o da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO os princ\u00edpios constitucionais da legalidade, da impessoali-dade, da moralidade, da publicidade, da efici\u00eancia e, sobretudo, o princ\u00edpio fundante da supremacia do interesse p\u00fablico; CONSIDERANDO os crit\u00e9rios da oportunidade e da conveni\u00eancia, harmonizados com o princ\u00edpio da motiva\u00e7\u00e3o do ato administrativo, relativamente \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o interna da Pol\u00edcia Civil; CONSIDERANDO o disposto nos artigos 32 e 33 do Estatuto da Pol\u00edcia Civil de Carreira; CONSIDERANDO a aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria dos artigos 37 e 38 da Lei Estadual n. 9.826/1974, Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos Civis do Estado; CONSIDERANDO, por fim, demais motivos e circunst\u00e2ncias colacionados no(s) processo(s) administrativo(s) registrado(s) sob o(s) N\u00famero(s) de Protocolo \u00danico \u2013 NUP \u2013 10051.012948/2023-61, junto ao Sistema \u00danico Integrado de Tramita\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica \u2013 SUITE. RESOLVE DESIGNAR, DE OF\u00cdCIO, RENATO FREIRE CAETANO FILHO, ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA CIVIL, matr\u00edcula 300.078-0-8, para exerc\u00edcio funcional no(a) Delegacia Municipal de Santa Quit\u00e9ria, vinculado(a) ao Departamento de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria do Interior Norte, da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1, a partir de 16/08/2023, concedendo-lhe a indeniza\u00e7\u00e3o de moradia no valor de R$ 415,01 (quatrocentos e quinze reais e um centavo), nos termos do art. 6\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba 14.112, publicada no DOE de 13.05.2008, atualizada pela Lei n\u00ba 18.356/2023, publicada no DOE de 11.05.2023. GABINETE DO DELEGADO-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, Fortaleza, 17 de agosto de 2023.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL ADJUNTARegistre-se. Publique-se. Cumpra-se.Republicada por incorre\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba920/2023-DIFIN - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR o pagamento de di\u00e1rias aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, lotados na Delegacia Regional de Baturit\u00e9, que viajaram para Fortaleza, em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de entregar drogas para a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia na PEFOCE; conforme processo n\u00ba 03844686/2023, que chegou autorizado para pagamento nesta DIFIN em 02/05/2023, concedendo-lhes di\u00e1rias, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 08 de maio de 2023.Ot\u00e1vio Duarte Vieira CoutinhoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba920/2023-DIFIN DE 08 DE MAIO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3ON\u00cdVELPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQTDVALOR (R$)TOTAL (R$)C\u00edntia Chaves LoboInspetorV13/04/2023Baturit\u00e9 para Fortaleza0,561,3330,66Ricardo Henrique Maciel SoaresInspetorV13/04/2023Baturit\u00e9 para Fortaleza0,561,3330,66Jos\u00e9 Lopes CoelhoMotoristaV13/04/2023Baturit\u00e9 para Fortaleza0,561,3330,66TOTAL------91,98"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em cumprimento a decis\u00e3o judicial exarada no processo n\u00ba 0005349-11.2001.8.06.0000, (Representa\u00e7\u00e3o para perda do Posto), do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Cear\u00e1, e tendo em vista o que consta no VIPROC n\u00ba 03269280/2022, e com fundamento no art. 23, inciso I, al\u00ednea \u201ec\u201c da Lei n\u00ba 13.407, de 21 de novembro de 2003, RESOLVE DEMITIR o Capit\u00e3o QOPM FRANCISCO JOS\u00c9 DA SILVA, MF.09947817, a contar de 26/07/2021. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7AO DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Auler Gomes de SousaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITAL DA SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OSamuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, tendo em vista o que consta do Processo n.\u00ba 10061.034552/2023-55 (NUP), RESOLVE, com fundamento no art. 142, \u00a7 3\u00b0, inciso II, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal (reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n.\u00b077, de 11 de fevereiro de 2014) e art. 199 da Lei Estadual n.\u00ba 13.729, de 11 de janeiro de 2006, DEMITIR EX OFFICIO o Soldado PM JOELMIR JOS\u00c9 DA SILVA, matr\u00edcula funcional n\u00ba 30876679, da Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1, a partir de 14 de agosto de 2023, a fim de transferi-lo \u00e0 reserva, sem qualquer remunera\u00e7\u00e3o ou indeniza\u00e7\u00e3o, por ter sido empossado no cargo de Policial Penal do Estado de Pernambuco. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 26 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OSamuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, tendo em vista o que consta do Processo n.\u00ba 05609821/2018 (VIPROC), RESOLVE, com fundamento no art. 142, \u00a7 3\u00b0, inciso II, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal (reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n.\u00b077, de 11 de fevereiro de 2014) e art. 199 da Lei Estadual n.\u00b0 13.729, de 11 de janeiro de 2006, DEMITIR EX OFFICIO o Soldado PM HALYSSON NEVES FREIRE, matr\u00ed-cula funcional n\u00ba 3086722X da Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1, a partir de 03/07/2018, a fim de transferi-lo \u00e0 reserva, sem qualquer remunera\u00e7\u00e3o ou indeniza\u00e7\u00e3o, por ter sido empossado no cargo de Agente Penitenci\u00e1rio, atualmente Pol\u00edcia Penal, do Estado do Cear\u00e1. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 26 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OSamuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, tendo em vista o que consta do Processo n.\u00ba 05652980/2018 (VIPROC), RESOLVE, com fundamento no art. 142, \u00a7 3\u00b0, inciso II, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal (reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n.\u00b077, de 11 de fevereiro de 2014) e art. 199 da Lei Estadual n.\u00b0 13.729, de 11 de janeiro de 2006, DEMITIR EX OFFICIO o SOLDADO PM BRUNO SENA OLIVEIRA, matr\u00edcula funcional n\u00ba 30864956 da Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1, a partir de 03/07/2018, a fim de transferi-lo \u00e0 reserva, sem qualquer remunera\u00e7\u00e3o ou indeniza\u00e7\u00e3o, por ter sido empossado no cargo de Agente Penitenci\u00e1rio do Estado do Cear\u00e1. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 26 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OSamuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe confere o art. 88, inciso IX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e que acordo com os arts 5\u00ba, \u00a7 1\u00ba e 6\u00ba, do Decreto Estadual n\u00ba 24.338, de 16 de janeiro de 1997, tendo em vista o que consta no processo n\u00ba 00985226/2021, RESOLVE DESLIGAR A PEDIDO, do Batalh\u00e3o de Seguran\u00e7a Patrimonial e consequentemente retornar definitivamente \u00e0 inatividade, o militar estadual \u2013 1\u00ba Sargento PM - BERLANDRO RUFINO DE BARROS, matricula funcional n\u00ba 151304-1-5, a partir de 10 de agosto de 2020. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 26 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OSamuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, tendo em vista o que consta do processo n.\u00ba 10061.021807/2023-10 (NUP/SUITE), RESOLVE, com fundamento no art. 178, inc. III, e par\u00e1grafo \u00fanico, combinado com art. 198, inc. II, da Lei Estadual n.\u00ba 13.729, de 11 de janeiro de 2006, EXONERAR A PEDIDO, o militar estadual ANTONIO ELVIS NOBRE DE SOUSA, matr\u00edcula funcional n.\u00ba 30890884, lotado na Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1, do cargo de Soldado PM, a partir de 09 de junho de 2022. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 26 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OSamuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, tendo em vista o que consta do processo sob n\u00ba 04627273/2018 (VIPROC), RESOLVE, com fundamento no art. 178, inc. III, e par\u00e1grafo \u00fanico, combinado com art. 198, da Lei Estadual n.\u00ba 13.729, de 11 de janeiro de 2006, EXONERAR A PEDIDO, o militar estadual CARLOS BEZERRA NETO, matr\u00edcula funcional n.\u00ba 30245814, lotado na Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1, do cargo de Cabo PM, a partir de 01 de mar\u00e7o de 2018. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 26 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OSamuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso XVII do Art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e considerando o resultado final da TERCEIRA TURMA DO CONCURSO P\u00daBLICO PARA INGRESSO NO CARGO DE SOLDADO DA CARREIRA DE PRA\u00c7AS DA POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PMCE, regido pelo Edital n\u00ba 01/2016 \u2013 PMCE, de 11 de julho de 2016, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 12 de julho de 2016 (Edital de Abertura), tendo sido homologado o Resultado Final da 3\u00aa Turma pelo Edital n\u00ba 25/2018-PMCE, de 30 de maio de 2018, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 06 de junho de 2018, promovido pela SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL E SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, considerando ainda, o Edital n\u00ba 07/2022 \u2013 PMCE, de 28 de junho de 2022, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 26 de julho de 2022, que tornou p\u00fablico a 7\u00aa Reclassifica\u00e7\u00e3o do certame, conforme a\u00e7\u00e3o judicial do Processo n\u00b0 0123978-42.2018.8.06.0001 RESOLVE NOMEAR JOS\u00c9 ROMEILSON PINHEIRO ROG\u00c9RIO, classifica\u00e7\u00e3o n\u00ba 941, de acordo com a Lei n\u00b0 15.797, de 25 de maio de 2015, alterada pela Lei n\u00b0 16.010, de 05 de maio de 2016, que fixa o efetivo da PMCE, combinado com o Art.10 da Lei n\u00ba13.729, de 11 de janeiro de 2006, alterado pelo Art.1\u00ba da Lei n\u00ba14.113, de 12 de maio de 2008, para ingresso no cargo de Soldado PM da Carreira de Pra\u00e7as da Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 26 de janeiro de 2023.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OSamuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALANEXO \u00daNICO \u2013 A QUE SE REFERE O ATO DE NOMEA\u00c7\u00c3O 26 DE JANEIRO DE 2023O candidato relacionado neste Ato dever\u00e1 comparecer na Coordenadoria de Gest\u00e3o de Pessoas da Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1 \u2013 CGP/PMCE, localizada na Rua Ant\u00f4nio Pompeu, 260 \u2013 Bairro Centro - Contato: (85) 3101.1997, no prazo de 5(cinco) dias \u00fateis, a contar da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, nos hor\u00e1rios de 8h \u00e0s 12h e de 13h \u00e0s 16:30h para tratar de assuntos relacionados ao processo de posse no respectivo cargo efetivo, munido dos seguintes documentos:1. C\u00f3pia autenticada da C\u00e9dula de Identidade Civil e CPF;2. C\u00f3pia Autenticada do T\u00edtulo de Eleitor com Comprovante de Vota\u00e7\u00e3o do \u00faltimo Pleito Eleitoral;3. Certid\u00e3o Expedida pela Justi\u00e7a Eleitoral Federal;4. Reservista Militar Original;5. C\u00f3pia do Certificado de Ensino M\u00e9dio;6. C\u00f3pia Autenticada do Hist\u00f3rico Escolar;7. C\u00f3pia Autenticada da Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento;8. Atestado de Antecedentes Criminais da Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1 e Estado de Origem;9. Certid\u00e3o Criminal Estadual (F\u00f3rum Cl\u00f3vis Bevil\u00e1qua) e da Comarca de Origem;10. Certid\u00e3o da Justi\u00e7a Federal;11. Certid\u00e3o da Pol\u00edcia Federal;12. Certid\u00e3o de n\u00e3o Ac\u00famulo de Cargos emitida atrav\u00e9s do site da SEPLAG (http://appsweb.seplag.ce.gov.br/cac/pages/formulario/aceitarTermos.seam);13. Declara\u00e7\u00e3o de Bens e Valores (Modelo site da AESP);14. Declara\u00e7\u00e3o de n\u00e3o Ac\u00famulo de Cargos (Modelo site da AESP);15. Declara\u00e7\u00e3o de n\u00e3o Atividade Comercial (Modelo site da AESP)16. C\u00f3pia Autenticada da CNH (Categoria \u201cB\u201d);17. Laudo M\u00e9dico (COPEM).A realiza\u00e7\u00e3o dos exames abaixo discriminados ocorrer\u00e1 \u00e0s expensas do candidato, para efeito da inspe\u00e7\u00e3o de sa\u00fade oficial, a que o convocado se submeter\u00e1 na Coordenadoria de Per\u00edcia M\u00e9dica do Estado \u2013 COPEM, situada na Avenida Oliveira Paiva, n\u00ba 941 \u2013 Bloco C, Bairro Cidade dos Funcion\u00e1rios \u2013 Fortale-za-Cear\u00e1 \u2013 Contatos: (85) 3101.2034 / 3101.2037/ 3101.2040.1. Hemograma completo com plaquetas2. Coagulograma completo com tempo de protrombina e tempo parcial de tromboplastina3. Dosagens de glicose, ur\u00e9ia, creatinina, \u00e1cido \u00farico, AST e ALT4. Sum\u00e1rio de urina5. Raio-X de t\u00f3rax em PA com laudo6. Eletrocardiograma com laudo7. Eletroencefalograma com laudo8. Audiometria9.Exame oftalmol\u00f3gico (acuidade visual, tonometria, senso crom\u00e1tico, fundo de olho, biomicroscopia)10. Exame toxicol\u00f3gico mais simples11. Laudo de Sanidade Mental (avalia\u00e7\u00e3o psiqui\u00e1trica, feito por psiquiatra)A posse deve ocorrer no prazo legal de 30 (trinta) dias contados da publica\u00e7\u00e3o deste Ato no DOE, de acordo com o art. 25 da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974. A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos exigidos no Anexo \u00danico deste Ato, tornar\u00e1 sem efeito o presente Ato de Nomea\u00e7\u00e3o.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 88, inciso IX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e de acordo com o art. 3\u00ba, inciso V, \u00a7 5\u00ba; art. 4\u00ba e art. 23, \u00a7\u00a7 6\u00ba e 7\u00ba, todos da Lei n\u00ba 15.797, de 25 de maio de 2015, c/c o art. 16, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 31.804, de 20 de outubro de 2015, e tendo em vista o teor do Processo n\u00ba 10903011/2022-VIPROC, resolve PROMOVER, pela modalidade requerida, ao posto de 2\u00ba Tenente PM do Quadro de Oficiais de Administra\u00e7\u00e3o Policial Militar, o SUBTENENTE PM ANT\u00d4NIO C\u00c9LIO LIMA DA SILVA, Mat. 103.816-1-4, a contar de 21 de novembro de 2022. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, 26 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OSamuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 88, inciso IX, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual, e de acordo com o art. 3\u00ba, inciso V, \u00a7 5\u00ba; art. 4\u00ba e art. 23, \u00a7\u00a7 6\u00ba e 7\u00ba, todos da Lei n\u00ba 15.797, de 25 de maio de 2015, c/c o art. 16, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 31.804, de 20 de outubro de 2015, e tendo em vista o teor do Processo NUP n\u00ba 10061.014063/2023-87, resolve PROMOVER, pela modalidade requerida, ao posto de 2\u00ba Tenente PM do Quadro de Oficiais de Administra\u00e7\u00e3o Policial Militar, o SUBTENENTE PM MARCOS ANT\u00d4NIO DOS SANTOS, Mat. 107.196-1-5, a contar de 1\u00ba de junho de 2023. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza-CE, 26 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OSamuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando que o SD PM ANT\u00d4NIO FILHO ALVES MORAES, matr\u00edcula funcional n\u00ba 105.370-1-0, em 14/08/2012, foi submetido a inspe\u00e7\u00e3o na per\u00edcia m\u00e9dica da Coordenadoria de Per\u00edcia M\u00e9dica/SEPLAG, que o considerou incapaz total e definitivamente para o servi\u00e7o ativo da PMCE, podendo prover os meios pr\u00f3prios de subsist\u00eancia fora da Corpora\u00e7\u00e3o, sendo por este motivo iniciado o processo de Reforma sob o n\u00ba 04548172/2012 \u2013 VIPROC, contudo na data de 16/01/2023, foi novamente submetido \u00e0 reinspe\u00e7\u00e3o na Coordenadoria de Per\u00edcia M\u00e9dica (COPEM), onde obteve o parecer de apto para o servi\u00e7o ativo da PMCE, RESOLVE: nos termos do art. 42 \u00a7 1\u00ba da Cons-titui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, e nos arts. 187, 188, inciso II, 190 inciso V, 191, 193, inciso I e 210 \u00a7 5\u00ba, da Lei n\u00ba 13.729, de 11/01/2006, combinado com o art. 7\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 21, de 29/06/2000, reformar o SD PM ANT\u00d4NIO FILHO ALVES MORAES, no per\u00edodo de 14/08/2012 a 15/01/2023, e nos termos do art. 174, combinado com o art. 194, da Lei n\u00ba 13.729/2006, REVERT\u00ca-LO ao servi\u00e7o ativo a partir de 20/01/2023, data em que reiniciou suas atividades na Corpora\u00e7\u00e3o, conforme publica\u00e7\u00e3o da Portaria n\u00ba 008/2023, no BCG n\u00ba 021, de 30/01/2023, que o reverteu ao servi\u00e7o ativo.HIST\u00d3RICOVALOR R$Soldo (Lei n\u00ba 15.098, de 29/12/2011)57,67Gratifica\u00e7\u00e3o de Tempo de Servi\u00e7o de 5% (Lei n\u00ba 11.167, de 07/01/1986)4,53Gratifica\u00e7\u00e3o Militar (Lei n\u00ba 15.098, de 29/12/2011)568,11Gratifica\u00e7\u00e3o de Qualifica\u00e7\u00e3o Policial (Lei n\u00ba 15.098, de 29/12/2011)468,85Gratifica\u00e7\u00e3o de Desempenho Militar (Lei n\u00ba 15.114, de 16/02/2012)586,15TOTAL1.685,31TORNANDO SEM EFEITO O ATO GOVERNAMENTAL PUBLICADO NO DI\u00c1RIO OFICIAL N\u00ba 047, DE 09/03/2018. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 26 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 03033937/2022 - VIPROC, RESOLVE TRANSFERIR PARA A RESERVA REMUNERADA \u201cEX OFFICIO\u201d, nos termos do art. 42, \u00a71\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, art. 180, inciso II e art. 182, inciso II, al\u00ednea \u201ca\u201d, da Lei n\u00ba 13.729, de 11 de janeiro de 2006, combinado com o art. 7\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 21, de 29 de junho de 2000, o militar ativo da Pol\u00edcia Militar, GILSON DA SILVA SOUSA, matricula funcional n\u00ba 06570410, CPF n\u00ba 322.046.553-68, no atual posto de 2\u00ba TENENTE, competindo-lhe os proventos integrais do mesmo posto, a partir de 28/11/2021, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR R$Soldo \u2013 Lei n\u00ba 17.183, de 23 de mar\u00e7o de 2020286,08Gratifica\u00e7\u00e3o de Tempo de Servi\u00e7o \u2013 5% - Lei n\u00ba 11.167, de 07/01/198614,30DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR R$Gratifica\u00e7\u00e3o de Qualifica\u00e7\u00e3o Policial \u2013 Lei n\u00ba 17.871, de 30/12/2021, c/c Decreto n\u00ba 34.514, de 17/01/20221.659,98Gratifica\u00e7\u00e3o de Defesa Social e Cidadania \u2013 Lei n\u00ba 17.183, de 23 de mar\u00e7o de 20204.841,12TOTAL6.801,48Tendo em vista que o interessado foi promovido pela modalidade requerida, aplicar-se-\u00e1 o regramento previdenci\u00e1rio previsto no art. 23, \u00a71\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 15.797/2015. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000821/2023 - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, relacionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respecti-vo(s) destino(s), a fim de CUMPRIR DETERMINA\u00c7\u00c3O SUPERIOR com o objetivo de realizar o patrulhamento ostensivo e preventivo, intensificando as a\u00e7\u00f5es de policiamento no combate ao CVLI e CVP no Munic\u00edpio de Itapipoca/CE., de acordo com o(s) Art. 1\u00ba; Art. 4\u00ba \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea b; Art. 10 e 17, classe V do anexo I, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 6.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 22 de junho de 2023.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000821/2023, DE 22 DE JUNHO DE 2023NOME / MATRICULACARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACR\u00c9SCIMOTOTALValbemir Lima Da Silva, MF.: 125.561-1-XSubten PMV22/06/2023 `a 28/06/2023FORTALEZA/ ITAPIPOCA/ FORTALEZA6.5 di\u00e1ria(s) - 22/06/2023 \u00e0 28/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Jose Alexsandro Araripe Da Silva, MF.: 135.967-1-91\u00basgt PMV22/06/2023 `a 28/06/2023FORTALEZA/ ITAPIPOCA/ FORTALEZA6.5 di\u00e1ria(s) - 22/06/2023 \u00e0 28/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Kylsen Meireles Da Fonseca, MF.: 302.003-1-43\u00basgt PMV22/06/2023 `a 28/06/2023FORTALEZA/ ITAPIPOCA/ FORTALEZA6.5 di\u00e1ria(s) - 22/06/2023 \u00e0 28/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Bruno Agapito Saraiva, MF.: 309.066-5-9Sd PMV22/06/2023 `a 28/06/2023FORTALEZA/ ITAPIPOCA/ FORTALEZA6.5 di\u00e1ria(s) - 22/06/2023 \u00e0 28/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Antonio Herbeth De Oliveira Craveiro, MF.: 309.088-0-5Sd PMV22/06/2023 `a 28/06/2023FORTALEZA/ ITAPIPOCA/ FORTALEZA6.5 di\u00e1ria(s) - 22/06/2023 \u00e0 28/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Leonardo Alves Passos, MF.: 300.117-4-0Sd PMV22/06/2023 `a 28/06/2023FORTALEZA/ ITAPIPOCA/ FORTALEZA6.5 di\u00e1ria(s) - 22/06/2023 \u00e0 28/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Tayane Nunes Aquino, MF.: 300.093-4-7Sd PMV22/06/2023 `a 28/06/2023FORTALEZA/ ITAPIPOCA/ FORTALEZA6.5 di\u00e1ria(s) - 22/06/2023 \u00e0 28/06/2023R$ 61,33R$ 398,64Fernando Rodrigues Da Silva, MF.: 300.094-2-8Sd PMV22/06/2023 `a 28/06/2023FORTALEZA/ ITAPIPOCA/ FORTALEZA6.5 di\u00e1ria(s) - 22/06/2023 \u00e0 28/06/2023R$ 61,33R$ 398,64VALOR TOTALR$ 3.189,12"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000822/2023 - ASSESSORIA DO GABINETE DO COMANDO-GERAL-ASSGCG O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, rela-cionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de CUMPRIR DETERMINA\u00c7\u00c3O SUPERIOR com o objetivo de realizar a seguran\u00e7a do Coronel Comandante-Geral na Reuni\u00e3o de Plano Plurianual (PPA) no Munic\u00edpio de Morada Nova/CE, de acordo com o(s) art. 1\u00b0, art. 4\u00ba, \u00a71\u00ba, al\u00ednea \u201ca\u201d, art. 10 , classe V, anexo I , do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 0.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO-GERAL, em fortaleza, 22 de junho de 2023.Klenio Savyo Nascimento de SousaCORONEL COMANDANTE-GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1Registre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000822/2023, DE 22 DE JUNHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALAlexandre Freire Melo, MF.: 125.288-1-7Subten PMV22/06/2023 `a 22/06/2023FORTALEZA/ MORADA NOVA/ FORTALEZA0.5 di\u00e1ria(s) - 22/06/2023 \u00e0 22/06/2023R$ 61,33R$ 30,66Luciano De Padua Santos, MF.: 127.382-1-8Subten PMV22/06/2023 `a 22/06/2023FORTALEZA/ MORADA NOVA/ FORTALEZA0.5 di\u00e1ria(s) - 22/06/2023 \u00e0 22/06/2023R$ 61,33R$ 30,66Clarice Pontes Da Silva, MF.: 308.802-4-2Sd PMV22/06/2023 `a 22/06/2023FORTALEZA/ MORADA NOVA/ FORTALEZA0.5 di\u00e1ria(s) - 22/06/2023 \u00e0 22/06/2023R$ 61,33R$ 30,66VALOR TOTAL GERALR$ 91,98"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000824/2023 - COMANDO DE POLICIAMENTO DO INTERIOR REGI\u00c3O SUL-4\u00baCRPM O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, rela-cionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de CUMPRIR DETERMINA\u00c7\u00c3O SUPERIOR com o objetivo de receber material para expediente, receber pneus para viaturas operacionais e entregar documento de interesse da PMCE, de acordo com o(s) Art. 1\u00ba, Art. 4\u00ba \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d, Art. 10, Classe V do anexo I, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 3.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 22 de junho de 2023.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000824/2023, DE 22 DE JUNHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALJusceildo Candido Ferreira, MF.: 107.173-1-0Subten PMV19/06/2023 `a 22/06/2023JUAZEIRO DO NORTE/ FORTALEZA/ JUAZEIRO DO NORTE3.5 di\u00e1ria(s) - 19/06/2023 \u00e0 22/06/2023R$ 61,33R$ 214,65Reginaldo Barbosa Pereira, MF.: 134.316-1-22\u00basgt PMV19/06/2023 `a 22/06/2023JUAZEIRO DO NORTE/ FORTALEZA/ JUAZEIRO DO NORTE3.5 di\u00e1ria(s) - 19/06/2023 \u00e0 22/06/2023R$ 61,33R$ 214,65VALOR TOTAL GERALR$ 429,30"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000825/2023 - COMANDO DE POLICIAMENTO DO INTERIOR REGI\u00c3O NORTE-3\u00baCRPM O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, relacionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de PARTICIPAR DE CURSOS com o objetivo de participar do CURSO DE ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE PROXIMIDADE, ABORDAGEM E TIRO POLICIAL DEFENSIVO, no per\u00edodo de 12/06 a 15/06/2023, do corrente ano, conforme COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 0003/2023/PMCE/COGEI(NUP 10061.007755/2023-79), de acordo com o(s) Art. 1\u00ba, Art. 4\u00ba \u00a71\u00ba, al\u00ednea b, Art. 5\u00ba \u00a71\u00ba, Art. 10, classe V, dos Anexo I e III, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 3.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 23 de maio de 2023.Jorge Costa de AraujoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000825/2023, DE 23 DE MAIO DE 2023.NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALJose Glauberto Fernandes De Matos, MF.: 109.206-1-2Subten PMV12/06/2023 `a 15/06/2023TIANGU\u00c1/ SOBRAL/ TIANGU\u00c13.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 42.93 - 3,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 257,58Marcondes Sales De Lima, MF.: 109.203-1-0Subten PMV12/06/2023 `a 15/06/2023TIANGU\u00c1/ SOBRAL/ TIANGU\u00c13.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 42.93 - 3,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 257,58Francisco Jose Da Cunha Cavalcante, MF.: 112.806-1-7Subten PMV12/06/2023 `a 15/06/2023TIANGU\u00c1/ SOBRAL/ TIANGU\u00c13.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 42.93 - 3,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 257,58Roberto Da Silva Almeida, MF.: 109.380-1-51\u00basgt PMV12/06/2023 `a 15/06/2023TIANGU\u00c1/ SOBRAL/ TIANGU\u00c13.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 42.93 - 3,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 257,58Paulo Kildere Da Costa E Silva, MF.: 304.466-1-5Cb PMV12/06/2023 `a 15/06/2023TIANGU\u00c1/ SOBRAL/ TIANGU\u00c13.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 42.93 - 3,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 257,58Francisco Gerson Silva Dos Santos, MF.: 300.128-1-XCb PMV12/06/2023 `a 15/06/2023CAMOCIM/ SOBRAL/ CAMOCIM3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 42.93 - 3,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 257,58Moises Ferreira Dos Santos, MF.: 305.250-1-9Cb PMV12/06/2023 `a 15/06/2023CAMOCIM/ SOBRAL/ CAMOCIM3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 42.93 - 3,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 257,58Edidanjo Da Silva Martins, MF.: 588.077-1-0Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023TIANGU\u00c1/ SOBRAL/ TIANGU\u00c13.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 42.93 - 3,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 257,58Lucas Aguiar Sena, MF.: 306.426-1-9Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023TIANGU\u00c1/ SOBRAL/ TIANGU\u00c13.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 42.93 - 3,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 257,58Alan Ednardo Ferreira Prado, MF.: 308.793-4-1Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023CAMOCIM/ SOBRAL/ CAMOCIM3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 42.93 - 3,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 257,58Nathanael Albuquerque Carvalho, MF.: 308.862-1-6Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023CAMOCIM/ SOBRAL/ CAMOCIM3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 42.93 - 3,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 257,58Kalisson Welson Machado Araujo, MF.: 308.842-0-5Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023CAMOCIM/ SOBRAL/ CAMOCIM3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 42.93 - 3,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 257,58Enio De Lima Brito, MF.: 308.993-7-7Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023CAMOCIM/ SOBRAL/ CAMOCIM3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 42.93 - 3,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 257,58Monica Ravenna Noronha Da Silva, MF.: 309.046-5-6Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023TIANGU\u00c1/ SOBRAL/ TIANGU\u00c13.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 42.93 - 3,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 257,58Matheus Eduardo Da Cunha Chaves Gomes, MF.: 300.167-2-6Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023CAMOCIM/ SOBRAL/ CAMOCIM3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 42.93 - 3,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 257,58Beatriz Santos Da Silva, MF.: 300.119-0-2Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023CAMOCIM/ SOBRAL/ CAMOCIM3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 42.93 - 3,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 257,58VALOR TOTAL GERALR$ 4.121,28"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000826/2023 - COMANDO DE POLICIAMENTO DO INTERIOR REGI\u00c3O SUL-4\u00baCRPM O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, rela-cionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de PARTICIPAR DE CURSOS com o objetivo de participar do Curso COPAC/PMCE, de acordo com o(s) Art. 1\u00ba, Art. 4\u00ba \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d, Art. 10, Art. 17, Classe V do anexo I, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 5.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 23 de junho de 2023.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000826/2023, DE 23 DE JUNHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALSocrates Luis Sousa De Freitas, MF.: 125.746-1-4Subten PMV18/06/2023 `a 23/06/2023JUAZEIRO DO NORTE/ FORTALEZA/ JUAZEIRO DO NORTE5.5 di\u00e1ria(s) - 18/06/2023 \u00e0 23/06/2023R$ 61,33R$ 337,31Nildomar Da Silva Lima, MF.: 303.175-1-3Cb PMV18/06/2023 `a 23/06/2023JUAZEIRO DO NORTE/ FORTALEZA/ JUAZEIRO DO NORTE5.5 di\u00e1ria(s) - 18/06/2023 \u00e0 23/06/2023R$ 61,33R$ 337,31Aldemir De Sousa Costa Filho, MF.: 303.477-1-4Cb PMV18/06/2023 `a 23/06/2023JUAZEIRO DO NORTE/ FORTALEZA/ JUAZEIRO DO NORTE5.5 di\u00e1ria(s) - 18/06/2023 \u00e0 23/06/2023R$ 61,33R$ 337,31Jose Adilson Silva De Matos, MF.: 300.228-1-5Cb PMV18/06/2023 `a 23/06/2023JUAZEIRO DO NORTE/ FORTALEZA/ JUAZEIRO DO NORTE5.5 di\u00e1ria(s) - 18/06/2023 \u00e0 23/06/2023R$ 61,33R$ 337,31Gildo Lobo De Macedo Segundo, MF.: 309.019-0-8Sd PMV18/06/2023 `a 23/06/2023JUAZEIRO DO NORTE/ FORTALEZA/ JUAZEIRO DO NORTE5.5 di\u00e1ria(s) - 18/06/2023 \u00e0 23/06/2023R$ 61,33R$ 337,31Thiago Gomes Tavares, MF.: 843.917-2-7Sd PMV18/06/2023 `a 23/06/2023JUAZEIRO DO NORTE/ FORTALEZA/ JUAZEIRO DO NORTE5.5 di\u00e1ria(s) - 18/06/2023 \u00e0 23/06/2023R$ 61,33R$ 337,31Vinicius Da Silva Felipe, MF.: 300.271-0-8Sd PMV18/06/2023 `a 23/06/2023JUAZEIRO DO NORTE/ FORTALEZA/ JUAZEIRO DO NORTE5.5 di\u00e1ria(s) - 18/06/2023 \u00e0 23/06/2023R$ 61,33R$ 337,31Pedro Natan Silva De Lima, MF.: 300.224-4-0Sd PMV18/06/2023 `a 23/06/2023JUAZEIRO DO NORTE/ FORTALEZA/ JUAZEIRO DO NORTE5.5 di\u00e1ria(s) - 18/06/2023 \u00e0 23/06/2023R$ 61,33R$ 337,31Francyelly Julyanny Barboza Da Silva, MF.: 300.040-3-5Sd PMV18/06/2023 `a 23/06/2023JUAZEIRO DO NORTE/ FORTALEZA/ JUAZEIRO DO NORTE5.5 di\u00e1ria(s) - 18/06/2023 \u00e0 23/06/2023R$ 61,33R$ 337,31Raimunda Geiza Alves Mendes, MF.: 300.211-9-3Sd PMV18/06/2023 `a 23/06/2023JUAZEIRO DO NORTE/ FORTALEZA/ JUAZEIRO DO NORTE5.5 di\u00e1ria(s) - 18/06/2023 \u00e0 23/06/2023R$ 61,33R$ 337,31VALOR TOTAL GERALR$ 3.373,10"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000827/2023 - COMANDO DE POLICIAMENTO DO INTERIOR REGI\u00c3O NORTE-3\u00baCRPM O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, relacionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de PARTICIPAR DE CURSOS com o objetivo de participar do CURSO DE ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE PROXIMIDADE, ABORDAGEM E TIRO POLICIAL DEFENSIVO, no per\u00edodo de 12/06 a 15/06, do corrente ano, conforme COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 0003/2023/PMCE/COGEI(NUP 10061.007755/2023-79), de acordo com o(s) Art. 1\u00ba, Art. 4\u00ba \u00a71\u00ba, al\u00ednea b, Art. 10, classe V, do Anexo I, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 3.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 26 de junho de 2023.Jorge Costa de AraujoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000827/2023, DE 26 DE JUNHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALRubens Cesar Moura, MF.: 112.902-1-3Subten PMV12/06/2023 `a 15/06/2023PENTECOSTE/ ITAPIPOCA/ PENTECOSTE3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 214,65Ronaldo Da Silva Rocha, MF.: 127.200-1-71\u00basgt PMV12/06/2023 `a 15/06/2023PENTECOSTE/ ITAPIPOCA/ PENTECOSTE3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 214,65Joao Barroso Ribeiro, MF.: 151.207-1-12\u00basgt PMV12/06/2023 `a 15/06/2023PENTECOSTE/ ITAPIPOCA/ PENTECOSTE3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 214,65Wilkinson Muniz Bezerra, MF.: 587.604-1-2Cb PMV12/06/2023 `a 15/06/2023PENTECOSTE/ ITAPIPOCA/ PENTECOSTE3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 214,65Kleber Sousa Da Silva Junior, MF.: 587.509-1-3Cb PMV12/06/2023 `a 15/06/2023ACARA\u00da/ ITAPIPOCA/ ACARA\u00da3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 214,65Santiago Araujo De Sousa, MF.: 307.350-1-3Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023PENTECOSTE/ ITAPIPOCA/ PENTECOSTE3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 214,65Almir De Sousa Quintela, MF.: 306.857-1-7Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023PENTECOSTE/ ITAPIPOCA/ PENTECOSTE3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 214,65Leonilson Teixeira Lima, MF.: 309.180-5-3Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023PENTECOSTE/ ITAPIPOCA/ PENTECOSTE3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 214,65Emanuel Aldemir Da Silveira, MF.: 300.234-8-XSd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023PENTECOSTE/ ITAPIPOCA/ PENTECOSTE3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 214,65Marcos Gefferson Marques Sobrinho, MF.: 300.225-6-4Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023PENTECOSTE/ ITAPIPOCA/ PENTECOSTE3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 214,65Carlos David Bastos Pinheiro, MF.: 300.238-6-2Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023PENTECOSTE/ ITAPIPOCA/ PENTECOSTE3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 214,65Jose Leandro Pontes Martins, MF.: 300.250-0-8Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023PENTECOSTE/ ITAPIPOCA/ PENTECOSTE3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 214,65Jose Antonio Sampaio De Marinho, MF.: 300.218-4-3Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023PENTECOSTE/ ITAPIPOCA/ PENTECOSTE3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 214,65Edson Ximenes Rodrigues, MF.: 300.133-3-6Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023PENTECOSTE/ ITAPIPOCA/ PENTECOSTE3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 214,65VALOR TOTAL GERALR$ 3.005,10"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000828/2023 - COMANDO DE POLICIAMENTO DO INTERIOR REGI\u00c3O NORTE-3\u00baCRPM O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, relacionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de CUMPRIR DETERMINA\u00c7\u00c3O SUPERIOR com o objetivo de realizar viagem dentre os munic\u00edpios de Sobral x Tiangu\u00e1 x Ibiapina, a fim de fazer entregas de documenta\u00e7\u00f5es dentre unidades e subu-nidades subordinadas a este Grande Comando, de acordo com o(s) Art. 1\u00ba, Art. 4\u00ba \u00a71\u00ba, al\u00ednea b, Art. 10, classe V, do Anexo I do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 0.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 26 de junho de 2023.Jorge Costa de AraujoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000828/2023, DE 26 DE JUNHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALHaroldo Braga Evangelista Filho, MF.: 134.381-1-01\u00basgt PMV26/05/2023 `a 26/05/2023SOBRAL/ IBIAPINA/ SOBRAL0.5 di\u00e1ria(s) - 26/05/2023 \u00e0 26/05/2023R$ 61,33R$ 30,66Francisca Yasmin Da Silva Barbosa, MF.: 300.119-7-XSd PMV26/05/2023 `a 26/05/2023SOBRAL/ IBIAPINA/ SOBRAL0.5 di\u00e1ria(s) - 26/05/2023 \u00e0 26/05/2023R$ 61,33R$ 30,66VALOR TOTAL GERALR$ 61,32"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000829/2023 - COMANDO DE POLICIAMENTO DO INTERIOR REGI\u00c3O NORTE-3\u00baCRPM O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, relacionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de PARTICIPAR DE CURSOS com o objetivo de participar do CURSO DE ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE PROXIMIDADE, ABORDAGEM E TIRO POLICIAL DEFENSIVO, no per\u00edodo de 12/06 a 15/06, do corrente ano, conforme COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 0003/2023/PMCE/COGEI(NUP 10061.007755/2023-79), de acordo com o(s) Art. 1\u00ba, Art. 4\u00ba \u00a71\u00ba, al\u00ednea b, Art. 10, classe V, do Anexo I, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 3.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 26 de junho de 2023.Jorge Costa de AraujoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000829/2023, DE 26 DE JUNHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALMarcelo Cristiano De Melo, MF.: 108.690-1-31\u00basgt PMV12/06/2023 `a 15/06/2023SANTA QUIT\u00c9RIA/ CRATE\u00daS/ SANTA QUIT\u00c9RIA3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - CRATE\u00daS - 5%R$ 225,38Francisco Xavier Coutinho Junior, MF.: 127.182-1-71\u00basgt PMV12/06/2023 `a 15/06/2023SANTA QUIT\u00c9RIA/ CRATE\u00daS/ SANTA QUIT\u00c9RIA3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - CRATE\u00daS - 5%R$ 225,38Wagner Das Chagas Vieira, MF.: 588.208-1-4Cb PMV12/06/2023 `a 15/06/2023NOVA RUSSAS/ CRATE\u00daS/ NOVA RUSSAS3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - CRATE\u00daS - 5%R$ 225,38Paulo Ricardo Sampaio Viana, MF.: 305.370-1-7Cb PMV12/06/2023 `a 15/06/2023SANTA QUIT\u00c9RIA/ CRATE\u00daS/ SANTA QUIT\u00c9RIA3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - CRATE\u00daS - 5%R$ 225,38Elton Stefan De Sousa Ferreira, MF.: 300.091-1-8Cb PMV12/06/2023 `a 15/06/2023NOVA RUSSAS/ CRATE\u00daS/ NOVA RUSSAS3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - CRATE\u00daS - 5%R$ 225,38Joao Paulo De Carvalho Costa, MF.: 308.241-1-3Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023NOVA RUSSAS/ CRATE\u00daS/ NOVA RUSSAS3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - CRATE\u00daS - 5%R$ 225,38Jardel Paulo Sousa, MF.: 308.225-1-XSd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023SANTA QUIT\u00c9RIA/ CRATE\u00daS/ SANTA QUIT\u00c9RIA3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - CRATE\u00daS - 5%R$ 225,38Francisco Herber Paiva Domingos, MF.: 308.184-1-5Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023SANTA QUIT\u00c9RIA/ CRATE\u00daS/ SANTA QUIT\u00c9RIA3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - CRATE\u00daS - 5%R$ 225,38NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALFrancisco Watila Pinheiro Dos Santos, MF.: 308.202-1-5Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023SANTA QUIT\u00c9RIA/ CRATE\u00daS/ SANTA QUIT\u00c9RIA3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - CRATE\u00daS - 5%R$ 225,38Diego Henrique Cardoso Machado, MF.: 308.151-1-4Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023NOVA RUSSAS/ CRATE\u00daS/ NOVA RUSSAS3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - CRATE\u00daS - 5%R$ 225,38Antonio Marcones Lima Lameu, MF.: 308.739-3-9Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023SANTA QUIT\u00c9RIA/ CRATE\u00daS/ SANTA QUIT\u00c9RIA3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - CRATE\u00daS - 5%R$ 225,38Mario Jorge Magalhaes Barbosa, MF.: 308.698-1-8Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023SANTA QUIT\u00c9RIA/ CRATE\u00daS/ SANTA QUIT\u00c9RIA3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - CRATE\u00daS - 5%R$ 225,38Pedro Henrique Mendes De Lima, MF.: 308.874-2-5Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023SANTA QUIT\u00c9RIA/ CRATE\u00daS/ SANTA QUIT\u00c9RIA3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - CRATE\u00daS - 5%R$ 225,38Wandersson Brito Lima, MF.: 309.005-8-8Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023NOVA RUSSAS/ CRATE\u00daS/ NOVA RUSSAS3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - CRATE\u00daS - 5%R$ 225,38Tatiane Barbosa De Sousa, MF.: 300.236-2-5Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023SANTA QUIT\u00c9RIA/ CRATE\u00daS/ SANTA QUIT\u00c9RIA3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - CRATE\u00daS - 5%R$ 225,38Lucas Marques De Sousa, MF.: 300.230-7-2Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023NOVA RUSSAS/ CRATE\u00daS/ NOVA RUSSAS3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 10.73 - 3,5 di\u00e1ria(s) - CRATE\u00daS - 5%R$ 225,38VALOR TOTAL GERALR$ 3.606,08"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000830/2023 - COORDENADORIA DOS COL\u00c9GIOS DA POL\u00cdCIA MILITAR-CCPM O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar PAULO YRTONNY DUARTE ALENCAR, 1\u00ba TENENTE PM, matr\u00edcula funcional n\u00b0 11340113 desta Corpora\u00e7\u00e3o, a viajar, em objeto de servi\u00e7o para JUAZEIRO DO NORTE/BREJO SANTO/JUAZEIRO DO NORTE, no per\u00edodo de 05/07/2023 \u00e0 05/07/2023 a fim de CUMPRIR DETERMINA\u00c7\u00c3O SUPERIOR com o objetivo de Regular o deslo-camento de policial militar do 2\u00ba CPMCE-CHMJ a fim de ser ouvido como testemunha na 1\u00aa VARA DA COMARCA DE BREJO SANTO/CE, de acordo com o(s) art 4\u00ba, \u00a71\u00ba, al\u00ednea b, art 10\u00ba, classe IV, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 0.5 di\u00e1ria(s), no valor unit\u00e1rio de R$ 64.83, totalizando R$ 32.41 (TRINTA E DOIS REAIS E QUARENTA E UM CENTAVOS), devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 26 de junho de 2023.Jorge Costa de AraujoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000831/2023 - COMANDO DE POLICIAMENTO DO INTERIOR REGI\u00c3O NORTE-3\u00baCRPM O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, relacionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de PARTICIPAR DE CURSOS com o objetivo de participar do CURSO DE ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE PROXIMIDADE, ABORDAGEM E TIRO POLICIAL DEFENSIVO, no per\u00edodo de 12/06 a 15/06, do corrente ano, conforme COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 0003/2023/PMCE/COGEI(NUP 10061.007755/2023-79), de acordo com o(s) Art. 1\u00ba, Art. 4\u00ba \u00a71\u00ba, al\u00ednea b, Art. 10, classe V, do Anexo I, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) di\u00e1ria(s) e meia, conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 26 de junho de 2023.Jorge Costa de AraujoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000831/2023, DE 26 DE JUNHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALArlindo Rodrigues Fernandes, MF.: 125.387-1-5Subten PMV14/06/2023 `a 14/06/2023CANIND\u00c9/ FORTALEZA/ CANIND\u00c90.5 di\u00e1ria(s) - 14/06/2023 \u00e0 14/06/2023R$ 61,33R$ 30,66Antonio Suzenito Amaro Ferreira, MF.: 135.394-1-31\u00basgt PMV14/06/2023 `a 14/06/2023CANIND\u00c9/ FORTALEZA/ CANIND\u00c90.5 di\u00e1ria(s) - 14/06/2023 \u00e0 14/06/2023R$ 61,33R$ 30,66Andre Nascimento Miranda, MF.: 136.520-1-52\u00basgt PMV14/06/2023 `a 14/06/2023CANIND\u00c9/ FORTALEZA/ CANIND\u00c90.5 di\u00e1ria(s) - 14/06/2023 \u00e0 14/06/2023R$ 61,33R$ 30,66Jonathan Barros De Paula, MF.: 303.943-1-3Cb PMV12/06/2023 `a 15/06/2023GUARAMIRANGA/ CANIND\u00c9/ GUARAMIRANGA3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 214,65Jose Wilton Da Silva Xavier, MF.: 303.975-1-7Cb PMV12/06/2023 `a 15/06/2023BOA VIAGEM/ CANIND\u00c9/ BOA VIAGEM3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 214,65Everaldo Silva Andrade, MF.: 587.303-1-9Cb PMV14/06/2023 `a 14/06/2023CANIND\u00c9/ FORTALEZA/ CANIND\u00c90.5 di\u00e1ria(s) - 14/06/2023 \u00e0 14/06/2023R$ 61,33R$ 30,66Aldo Almeida De Souza Junior, MF.: 587.605-1-XCb PMV14/06/2023 `a 14/06/2023CANIND\u00c9/ FORTALEZA/ CANIND\u00c90.5 di\u00e1ria(s) - 14/06/2023 \u00e0 14/06/2023R$ 61,33R$ 30,66Evandro Paula Barros, MF.: 305.444-1-2Cb PMV14/06/2023 `a 14/06/2023CANIND\u00c9/ FORTALEZA/ CANIND\u00c90.5 di\u00e1ria(s) - 14/06/2023 \u00e0 14/06/2023R$ 61,33R$ 30,66Jakson Silva Lima, MF.: 304.932-1-4Cb PMV14/06/2023 `a 14/06/2023CANIND\u00c9/ FORTALEZA/ CANIND\u00c90.5 di\u00e1ria(s) - 14/06/2023 \u00e0 14/06/2023R$ 61,33R$ 30,66Francisco Janderson Cunha, MF.: 306.100-1-6Cb PMV12/06/2023 `a 15/06/2023GUARAMIRANGA/ CANIND\u00c9/ GUARAMIRANGA3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 214,65Edvan Alves Ribeiro, MF.: 306.659-1-0Cb PMV14/06/2023 `a 14/06/2023CANIND\u00c9/ FORTALEZA/ CANIND\u00c90.5 di\u00e1ria(s) - 14/06/2023 \u00e0 14/06/2023R$ 61,33R$ 30,66Antonio Diego Da Silva Mendonca, MF.: 307.521-1-2Sd PMV14/06/2023 `a 14/06/2023CANIND\u00c9/ FORTALEZA/ CANIND\u00c90.5 di\u00e1ria(s) - 14/06/2023 \u00e0 14/06/2023R$ 61,33R$ 30,66Jose Auricelio Soares Feitosa, MF.: 308.246-1-XSd PMV14/06/2023 `a 14/06/2023CANIND\u00c9/ FORTALEZA/ CANIND\u00c90.5 di\u00e1ria(s) - 14/06/2023 \u00e0 14/06/2023R$ 61,33R$ 30,66Jose Jairo Da Silva Fideles, MF.: 308.251-1-XSd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023BOA VIAGEM/ CANIND\u00c9/ BOA VIAGEM3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 214,65Francisco Clemir Gomes Souza, MF.: 308.667-0-3Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023GUARAMIRANGA/ CANIND\u00c9/ GUARAMIRANGA3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 214,65Antonio Gilberto Sousa Almeida, MF.: 308.775-2-7Sd PMV14/06/2023 `a 14/06/2023CANIND\u00c9/ FORTALEZA/ CANIND\u00c90.5 di\u00e1ria(s) - 14/06/2023 \u00e0 14/06/2023R$ 61,33R$ 30,66Julio Cesar Arruda Dos Santos, MF.: 308.776-8-3Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023BOA VIAGEM/ CANIND\u00c9/ BOA VIAGEM3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 214,65Magno De Lima Sousa, MF.: 308.834-9-7Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023BOA VIAGEM/ CANIND\u00c9/ BOA VIAGEM3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 214,65Everton George Caique De Sousa Menezes, MF.: 308.894-9-5Sd PMV14/06/2023 `a 14/06/2023CANIND\u00c9/ FORTALEZA/ CANIND\u00c90.5 di\u00e1ria(s) - 14/06/2023 \u00e0 14/06/2023R$ 61,33R$ 30,66Felipe Jose De Almeida Sousa, MF.: 308.805-0-1Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023GUARAMIRANGA/ CANIND\u00c9/ GUARAMIRANGA3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 214,65Antonio Edson Da Silva Firmino, MF.: 300.076-6-2Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023GUARAMIRANGA/ CANIND\u00c9/ GUARAMIRANGA3.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 214,65VALOR TOTAL GERALR$ 2.299,77"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 10042456/2021, RESOLVE, com fundamento no art. 178, inc. III, e par\u00e1grafo \u00fanico, combinado com art. 198, inciso II, da Lei Estadual n\u00ba 13.729, de 11 de janeiro de 2006, EXONERAR, A PEDIDO, o militar estadual GAZZINEU TARSO XAVIER FLOR, matr\u00edcula funcional n\u00b0 202.417-1-3, lotado no Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Cear\u00e1, do cargo de CABO QPBM, a partir de 18 de outubro de 2021. PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1Sandra Maria Olimpio MachadoSECRET\u00c1RIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3OSamuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL "
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0045/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00b0 10011.000387/2024-12 foi iniciado em 20/01/2024, RESOLVE conceder cinco meias di\u00e1rias no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 162,05 (cento e sessenta e dois reais e cinco centavos), ao servidor JOS\u00c9 WILSON DE OLIVEIRA SILVA, matr\u00edcula: 300.325-6-X, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Itapipoca-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o as cidades de Cruz-CE, Paraipaba-CE, Irau\u00e7uba-CE e Itarema-CE nos dias 10, 11, 12, 14 e 15 de janeiro de 2024, com a finali-dade de Realizar exames periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 24 de janeiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "SECRETARIA DO TRABALHO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 001/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DO TRABALHO, situada na Avenida da Universidade, 2456, Benfica, Fortaleza - CE, CEP 60.055-000, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 49.921.771/0001-00, doravante denominada CONTRATANTE. CONTRATADA: TREVO SERVI\u00c7OS E EVENTOS LTDA, pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 24.109.843/0001-99, com sede na RUA BARAO DE ARATANHA N\u00ba. 611 - JOSE BONIFACIO - FORTALEZA - CE, CEP:60.050-071, Fortaleza/CE, doravante denominada CONTRATADA. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender as necessidades da(s) \u00e1rea(s) de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o da Secretaria do Trabalho \u2013 SET, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 006/2023, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, especialmente o Inciso IV do art. 24 e, ainda, a legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel ao cumprimento de seu objeto. FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 180 (cento e oitenta) dias, contados a partir da data de assinatura, podendo ser prorrogado nos termos do que disp\u00f5e o art. 57, inciso II, da Lei Federal n\u00b0 8.666/1993, por ser considerado pela CONTRATANTE, servi\u00e7o de natureza cont\u00ednua. VALOR GLOBAL: R$ 409.715,32 (quatrocentos e nove mil setecentos e quinze reais e trinta e dois centavos) pagos em conformidade com a cl\u00e1usula sexta. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 59100001.04.122.211.21405.03.339034.2.5009100000.0 e 59100001.04.122.211.21405.03.339037.2.5009100000.0 . DATA DA ASSINATURA: 04 de janeiro de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: VLADYSON DA SILVA VIANA - SECRETARIA DO TRABALHO e YHAGO JORGE DA FONSECA CAVALCANTI - TREVO SERVI\u00c7OS E EVENTOS LTDA.Rodrigo Arruda CunhaCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "SECRETARIA DO TRABALHO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 002/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DO TRABALHO, situada na Avenida da Universidade, 2456, Benfica, Fortaleza - CE, CEP 60.055-000, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 49.921.771/0001-00, doravante denominada CONTRATANTE. CONTRATADA: TREVO SERVI\u00c7OS E EVENTOS LTDA, pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 24.109.843/0001-99, com sede na Rua Bar\u00e3o De Aratanha N\u00ba. 611 - Jose Bonifacio - Fortaleza - CE, CEP: 60.050-071, doravante denominada CONTRATADA. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender as necessidades da(s) \u00e1rea(s) de SERVI\u00c7OS DIVERSOS da Secretaria do Trabalho \u2013 SET, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 009/2023, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, especialmente o Inciso IV do art. 24 e, ainda, a legisla\u00e7\u00e3o aplicavel ao cumprimento de seu objeto. FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 180 (cento e oitenta) dias, contados a partir da data de assinatura, podendo ser prorrogado nos termos do que disp\u00f5e o art. 57, inciso II, da Lei Federal n\u00b0 8.666/1993, por ser considerado pela CONTRATANTE, servi\u00e7o de natureza cont\u00ednua. VALOR GLOBAL: R$ 149.709,13 (cento e quarenta e nove mil setecentos e nove reais e treze centavos) pagos em conformidade com a cl\u00e1usula sexta DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 59100001.04.122.211.21405.03.339034.2.5009100000.0 e 59100001.04.122.211.21405.03.339037.2.5009100000.0. DATA DA ASSINATURA: 04 de janeiro de 2024 SIGNAT\u00c1RIOS: Vladyson da Silva Viana - SECRETARIA DO TRABALHO e Yhago Jorge da Fonseca Cavalcanti - TREVO SERVI\u00c7OS E EVENTOS LTDA.Rodrigo Arruda CunhaCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "SECRETARIA DO TRABALHO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 003/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DO TRABALHO, situada na Avenida da Universidade, 2456, Benfica, Fortaleza - CE, CEP 60.055-000, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 49.921.771/0001-00, doravante denominada CONTRATANTE. CONTRATADA: TREVO SERVI\u00c7OS E EVENTOS LTDA, pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 24.109.843/0001-99, com sede na RUA BARAO DE ARATANHA N\u00ba. 611 - JOSE BONIFACIO - FORTALEZA - CE, CEP:60.050-071, Fortaleza/CE, doravante denominada CONTRATADA. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender as necessidades da(s) \u00e1rea(s) de TRANSPORTE da Secretaria do Trabalho \u2013 SET, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento a Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 006/2023, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, especialmente o Inciso IV do art. 24 e, ainda, a legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel ao cumprimento de seu objeto. FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia do contrato ser\u00e1 de 180 (cento e oitenta) dias, contados a partir da data de assinatura, podendo ser prorrogado nos termos do que disp\u00f5e o art. 57, inciso II, da Lei Federal n\u00b0 8.666/1993, por ser considerado pela CONTRATANTE, servi\u00e7o de natureza cont\u00ednua. VALOR GLOBAL: R$ 159.061,66 (cento e cinquenta e nove mil sessenta e um reais e sessenta e seis centavos) pagos em conformidade com a cl\u00e1usula sexta DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 59100001.04.122.211.21405.03.339034.2.5009100000.0 e 59100001.04.122.211.21405.03.339037.2.5009100000.0. DATA DA ASSINATURA: 04 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: VLADYSON DA SILVA VIANA - SECRETARIA DO TRABALHO e YHAGO JORGE DA FONSECA CAVALCANTI - TREVO SERVI\u00c7OS E EVENTOS LTDA.Rodrigo Arruda CunhaCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Aurora - Termo de Homologa\u00e7\u00e3o e Adjudica\u00e7\u00e3o. A Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, considerando haver a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o cumprindo todas as exig\u00eancias do procedimento de licita\u00e7\u00e3o cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios da agricultura familiar e do empreendedor familiar rural aos Programas da Merenda Escolar, conforme anexo i, vem, homologar e Adjudicar o presente processo administrativo de licita\u00e7\u00e3o, Chamamento P\u00fablico N\u00ba 2023.11.29.01, para que produza os efeitos legais e jur\u00eddicos. Assim, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente, fica o presente processo Homologado e Adjudicado em favor das Habilitadas/Credenciadas: 1. Paulo Lima Nascimento, que apresentou proposta pelo valor global de R$ 27.224,00 (vinte e sete mil duzentos e vinte e quatro reais), referente ao item 12,13,14,15,16, 2. Josefa Lima de Sousa \u2013 que apresentou proposta pelo valor global de R$ 27.224,00 (vinte e sete mil duzentos e vinte e quatro reais), referente ao item 12,13,14,15,16, 3. Jos\u00e9 D\u00e1cio de Souza \u2013 que apresentou proposta pelo valor global de R$ 27.224,00 (vinte e sete mil duzentos e vinte e quatro reais), referente ao item 12,13,14,15,16, 4. Ana Maria de Medeiros Silva \u2013 que apresentou proposta pelo valor global de R$ 27.224,00 (vinte e sete mil duzentos e vinte e quatro reais), referente ao item 12,13,14,15,16, 5. Maria Leidiane de Medeiros Silva \u2013 que apresentou proposta pelo valor global de R$ 27.224,00 (vinte e sete mil duzentos e vinte e quatro reais), referente ao item 12,13,14,15,16, 6. Lucinalva Pereira da Silva \u2013 que apresentou proposta pelo valor global de R$ 150.5400,00 (cento e cinquenta mil e quinhentos e quarenta reais), referente ao item 04,07,08, 7. Francisco Assis Filho da Costa Luna \u2013 que apresentou proposta pelo valor global de R$ 10.044,00 (dez mil e quarenta e quatro reais), referente ao item 02, 8. Clismocleitom Leal de Souza \u2013 que apresentou proposta pelo valor global de R$ 10.384,00 (dez mil trezentos e oitenta e quatro reais), referente ao item 03, 9. Jos\u00e9 Juvanio da Costa Luna \u2013 que apresentou proposta pelo valor global de R$ 10.044,00 (dez mil e quarenta e quatro reais), referente ao item 02, 10. Cicero Pereira de Almeida \u2013 que apresentou proposta pelo valor global de R$ 39.958,00 (trinta e nove mil e novecentos e cinquenta e oito reais), referente ao item 02,03,06. 11. Francisco de Oliveira Pessoa \u2013 que apresentou proposta pelo valor global de R$ 19.000,53 (dezenove mil e cinquenta reais e tr\u00eas centavos), referente ao item 02, 12. Joaquim Cardoso da Silva \u2013 que apresentou proposta pelo valor global de R$ 39.602,00 (trinta e nove mil e seiscentos e dois reais), referente ao item 01,03,04,05,06,07,09,10,17, 13. Raimundo Gomes de Oliveira \u2013 que apresentou proposta pelo valor global de R$ 19.470,00 (dezenove mil e quatrocentos e setenta reais), referente ao item 02,10, 14. Dami\u00e3o ribeiro Lucena \u2013 Que apresentou proposta pelo valor global de R$ 27.536,00,00 (vinte e sete mil quinhentos e trinta e seis reais), referente ao item 06,07,09,10, 15. Geraldo Pereira da Silva \u2013 que apresentou proposta pelo valor global de R$ 27.224,00 (vinte e sete mil e duzentos e vinte e quatro reais), referente ao item 12,13,14,15,16, 16. Jos\u00e9 Saldanha Gomes \u2013 que apresentou proposta pelo valor global de R$ 27.224,00 (vinte e sete mil e duzentos e vinte e quatro reais), referente ao item 12,13,14,15,16 17. Francisco Silva Rodrigues \u2013 que apresentou proposta pelo valor global de R$ 27.224,00 (vinte e sete mil e duzentos e vinte e quatro reais), referente ao item 12,13,14,15,16, 18. Alexandre Alves de Oliveira \u2013 que apresentou proposta pelo valor global de R$ 27.224,00 (vinte e sete mil e duzentos e vinte e quatro reais), referente ao item 12,13,14,15,16, 19. Francisco Ben\u00edcio do Nascimento \u2013 que apresentou proposta pelo valor global de R$ 27.224,00 (vinte e sete mil e duzentos e vinte e quatro reais), referente ao item 12,13,14,15,16, 20. Carme Maria dos Santos Pessoa Sousa \u2013 que apresentou proposta pelo valor global de R$ 39.339,00 (trinta e nove mil trezentos e trinta e nove reais), referente ao item 03,04,06,07,10,17,18, 21. Raimunda Aur\u00e9lia Chagas \u2013 que apresentou proposta pelo valor global de R$ 35.464,00 (trinta e cinco mil e quatrocentos e sessenta e quatro reais), referente ao item 08,09, 22. Jo\u00e3o Leite Rolim \u2013 que apresentou proposta pelo valor global de R$ 39.981,80 (trinta e nove mil novecentos e oitenta e um e oitenta centavos), referente ao item 04,07,08,09, 23. Josimar de Ara\u00fajo Pereira \u2013 que apresentou proposta pelo valor global de R$ 34.318,00 (trinta e quatro mil trezentos e dezoito reais), referente ao item 08,09, 24. Margateth Maria Mac\u00eado Moreira \u2013 que apresentou proposta pelo valor global de R$ 39.408,06 (trinta e nove mil e quatrocentos e oito e seis reais), referente ao item 03,07,08,17, 25. Francisca Aldeci Leite Rolim \u2013 que apresentou proposta pelo valor global de R$ 39.996,82,00 (trinta e nove mil e novecentos e noventa e seis e oitenta e dois reais), referente ao item 01,11, 26. Francisca das Chagas Calixto Pereira \u2013 que apresentou proposta pelo valor global de R$ 36.929,00 (trinta e seis mil e novecentos e vinte e nove reais), referente ao item 03,04,06,07,08,10,17, 27. Damiana Maria Celestino \u2013 que apresentou proposta pelo valor global de R$ 39.180,00 (trinta e nove mil e cento e oitenta reais), referente ao item 01,11, 28.  Maria de Souza Fran\u00e7a \u2013 que apresentou proposta pelo valor global de R$ 36.929,00 (trinta e seis mil e novecentos e vinte e nove reais), referente ao item 03,04,06,07,08,10,17, 29. Ana Evalda de Souza Fran\u00e7a \u2013 que apresentou proposta pelo valor global de R$ 39.719,00 (trinta e nove mil e setecentos e dezenove reais), referente ao item 03,04,06,07,08,10,17, 30. Francisca Saraiva Feitosa Leite \u2013 que apresentou proposta pelo valor global de R$ 36.929,00 (trinta e seis mil e novecentos e vinte e nove reais), referente ao item 03,04,06,07,08,10,17, 31. Maria Saraiva Feitosa Leite \u2013 que apresentou proposta pelo valor global de R$ 39.719,00 (trinta e nove mil e setecentos e dezenove reais), referente ao item 03,04,06,07,08,10,17, 32. Ros\u00e2ngela Santos Silva \u2013 que apresentou proposta pelo valor global de R$ 36.929,00 (trinta e seis mil e novecentos e vinte e nove reais), referente ao item 03,04,06,07,08,10,17, 33. Jos\u00e9 Caetano da Silva \u2013 que apresentou proposta pelo valor global de R$ 39.997,44 (trinta e nove mil e novecentos e noventa e sete reais e quarenta e quatro centavos), referente ao item 02, 34. Francisco Crisl\u00e2nio Cavalcante da Silva \u2013 que apresentou proposta pelo valor global de R$ 39.997,44 (trinta e nove mil e novecentos e noventa e sete reais e quarenta e quatro centavos), referente ao item 02. Ao setor competente para provid\u00eancias cab\u00edveis. Aurora - CE, 26 de Janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Manejo de Res\u00edduos S\u00f3lidos da Regi\u00e3o Cariri Oeste - CONCESTE - Extrato Termo de Homologa\u00e7\u00e3o e Adjudica\u00e7\u00e3o. O Ordenador de Despesas do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Manejo de Res\u00edduos S\u00f3lidos da Regi\u00e3o Cariri Oeste, o Sr. Antonio Roseno Filho, no uso de  suas  atribui\u00e7\u00f5es  legais  e, considerando a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o cumprido todas as exig\u00eancias do procedimento de licita\u00e7\u00e3o Concorr\u00eancia N\u00ba 001/2023-CONCESTE cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o das centrais municipais de res\u00edduos s\u00f3lidos nas diversas cidades pertencentes ao Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Manejo de Res\u00edduos S\u00f3lidos da Regi\u00e3o Cariri Oeste, conforme anexos do edital, parte integrante deste Processo, vem Homologar e Adjudicar o presente processo administrativo de licita\u00e7\u00e3o Concorr\u00eancia N\u00ba 001/2023-CONCESTE, para que produza os  efeitos legais e jur\u00eddicos. Assim, no termo da legisla\u00e7\u00e3o vigente, fica o presente processo Homologado e Adjudicado em favor das empresas: Teles Solu\u00e7\u00f5es em Im\u00f3veis LTDA, CNPJ n\u00b0 26.627169/0001-60, no valor total de R$ 320.483,68 (trezentos e vinte mil, quatrocentos e oitenta e tr\u00eas reais e sessenta e oito centavos), referente \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o da 1\u00ba Etapa do Lote I da Central de Res\u00edduos S\u00f3lidos \u2013 CMR da cidade de Araripe \u2013 CE, e o valor de R$ 819.156,02 (oitocentos e dezenove mil, cento e cinquenta e seis reais e dois centavos), referente \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o da 2\u00ba Etapa do Lote I da Central de Res\u00edduos S\u00f3lidos \u2013 CMR da cidade de Araripe \u2013 CE, representante legal: Maria Alves Pontes Teles inscrita no CPF: 826.599.403-63; Jo\u00e3o Nilton de Sousa \u2013 LTDA, CNPJ n\u00b0 35.600.495/0001-74, no valor total de R$ 289.995,37 (oitocentos e dezenove mil, cento e cinquenta e seis reais e dois centavos), referente \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o da 1\u00ba Etapa do Lote II da Central de Res\u00edduos S\u00f3lidos \u2013 CMR da cidade de Potengi \u2013 CE, o valor de R$ 693.616,74 (seiscentos e noventa e tr\u00eas mil, seiscentos e dezesseis reais e setenta e quatro centavos)  referente \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o da 2\u00ba Etapa do Lote II da Central de Res\u00edduos S\u00f3lidos \u2013 CMR da cidade de Potengi \u2013 CE, representante legal: Jo\u00e3o Nilton de Sousa inscrito no CPF: 535.409.803-34; Zeta Loca\u00e7\u00f5es e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, CNPJ n\u00b0 15.832.903/0001-06, no valor total de R$ 298.563,00 (duzentos e noventa e oito mil, quinhentos e sessenta e tr\u00eas reais), referente \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o da 1\u00ba Etapa do Lote III da Central de Res\u00edduos S\u00f3lidos \u2013 CMR da cidade de Antonina do Norte \u2013 CE, e o valor de R$ 694.817,49 (seiscentos e noventa e quatro mil, oitocentos e dezessete reais e quarenta e nove centavos), referente \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o da 2\u00ba Etapa do Lote III da Central de Res\u00edduos S\u00f3lidos \u2013 CMR da cidade de Antonina do Norte \u2013 CE, representante legal: Francisco Edgle Arrais de Andrande inscrito no CPF: 223.351.703-25; HE Engenharia e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, CNPJ n\u00b0 40.256.054/0001-37, no valor total de R$ 297.360,14 (duzentos e noventa  e sete mil, trezentos e sessenta reais e quatorze centavos), referente \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o da 1\u00ba Etapa do Lote IV da Central de Res\u00edduos S\u00f3lidos \u2013 CMR da cidade de Tarrafas \u2013 CE, e o valor total de R$ 699.154,50 (seiscentos e noventa  e nove mil, cento e cinquenta e quatro reais e cinquenta centavos), referente \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o da 2\u00ba Etapa do Lote IV da Central de Res\u00edduos S\u00f3lidos \u2013 CMR da cidade de Tarrafas \u2013 CE, representante legal: Hugo Lavor Fernnandes inscrito no CPF: 024.738.893-92; FAG Constru\u00e7\u00f5es Eventos e Servi\u00e7os LTDA- ME, CNPJ n\u00b0 10.786.555/0001-64, no valor total de R$ 869.421,13 (oitocentos e sessenta  e nove mil, quatrocentos e vinte e um reais e treze e centavos), referente \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o da 2\u00ba Etapa do Lote V da Central de Res\u00edduos S\u00f3lidos \u2013 CMR da cidade de Campos Sales \u2013 CE, representante legal: Cicero Raonny Cordeiro de Oliveira Palacio Gomes inscrito no CPF: 046.852.353-71; Eletroport Servi\u00e7os, Projetos e Constru\u00e7\u00f5es LTDA - EPP, CNPJ n\u00b0 06.043.276/0001-33, no valor total de R$ 826.620,83 (oitocentos e vinte e seis mil, seiscentos e vinte reais e oitenta e tr\u00eas centavos), referente \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o da 2\u00ba Etapa do Lote VI da Central de Res\u00edduos S\u00f3lidos \u2013 CMR da cidade de Assar\u00e9 \u2013 CE, representante legal: Dival Teles Carneiro inscrito no CPF: 195.278.883-87; Construtora Nova Lideran\u00e7a Eventos e Servi\u00e7os LTDA, CNPJ n\u00b0 17.302.916/001-07, no valor total de R$ 691.492,19 (seiscentos e noventa e um mil, quatrocentos e noventa  e dois reais e oitenta e dezenove centavos), referente \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o da 2\u00ba Etapa do Lote VII da Central de Res\u00edduos S\u00f3lidos \u2013 CMR da Cidade de Salitre \u2013 CE, representante legal: Claudio Alves Pal\u00e1cio inscrito no CPF: 307.981.753-20. Araripe \u2013 CE, 25 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Quixel\u00f4 - Extrato de Terceiro Termo de Aditivo, referente ao Contrato N\u00ba: 2021.02.22.6.1 \u2013 Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 2021.02.22.6. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de assessoria e consultoria jur\u00eddica para atua\u00e7\u00e3o no Tribunal de Justi\u00e7a, Tribunal Regional Federal \u2013 5\u00ba Regi\u00e3o, Tribunal Regional do Trabalho -7\u00ba Regi\u00e3o, Tribunal Superior do Trabalho \u2013 TST, Superior Tribunal de Justi\u00e7a - STJ e Supremo Tribunal Federal \u2013 STF, junto a C\u00e2mara Municipal de Quixel\u00f4/CE. Amparo Legal: Lei N\u00ba 8.666/93, Art 57, Inciso II, \u00a7 2\u00ba. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Quixel\u00f4, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 12.467.577/0001-97. Contratada: Carlos Eduardo Maciel Pereira - Advogados Associados, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 14.800.860/0001-14. Prazo de Dura\u00e7\u00e3o: At\u00e9 31/12/2024. Signat\u00e1rios: Pela Contratante: Doroteu Hon\u00f3rio Guedes Filho; Pelo Contratado: Carlos Eduardo Maciel Pereira. Quixel\u00f4/CE, 29 de Dezembro de 2023.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CHOR\u00d3 - EXTRATO DO INSTRUMENTO ADITIVO - O MUNIC\u00cdPIO DE CHOR\u00d3 - CE, PESSOA JUR\u00cdDICA DE DIREITO P\u00daBLICO INTERNO, INSCRITA NO CNPJ/MF SOB O N\u00ba 63.386.627/0001-42, COM INTERVENI\u00caNCIA DA SECRETARIA DE SA\u00daDE, REPRESENTADO NESTE ATO, PELA SECRET\u00c1RIA DE SA\u00daDE, A SRA. JAMILLE MARIA PAZ MOURA, PORTADORA DO CPF N\u00ba 034.170.443-16 E RG N\u00ba 2005002068305 \u2013 SSP-CE, TORNA P\u00daBLICO E EXTRATO DO 1\u00ba TERMO ADITIVO DE TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O N\u00ba 2022.10.19.002, QUE ENTRE SI CELEBRAM, O MUNIC\u00cdPIO DE CHOR\u00d3-CE, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DE SA\u00daDE E O ASSOCIA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, SA\u00daDE, EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA, ESPORTE, LAZER E MEIO AMBIENTE \u2013 ABRASSE. OBJETO: O PRESENTE TERMO ADITIVO TEM POR OBJETIVO \u00c9 A REVIS\u00c3O E/OU A INCLUS\u00c3O DE VALORES DE ETAPAS DO PLANO DE TRABALHO DO REFERIDO TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O, E ACR\u00c9SCIMO DE APROXIMADAMENTE, 10,29% (DEZ V\u00cdRGULA VINTE NOVE POR CENTO) DO VALOR GLOBAL, ENSEJANDO NO AUMENTO COM DESPESAS COM PESSOAL EM VIRTUDE DA COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA UNI\u00c3O DESTINADA AO CUMPRIMENTO DO PISO SALARIAL NACIONAL DOS ENFERMEIRO, T\u00c9CNICOS E AUXILIARES DE ENFERMAGEM E PARTEIRAS, COMPREENDENDO O VALOR MENSAL DE 61.500,00 ( SESSENTA E UM MIL E QUINHENTOS REAIS ) E VALOR GLOBAL R$ 738.000,00 (SETECENTOS E TRINTA E OITO MIL REAIS), INICIANDO-SE A PARTIR DO DIA 21 DE SETEMBRO DE 2023, POR\u00c9M ESSES VALORES DEVERAM SER PAGOS RETROATIVOS A 1\u00ba DE MAIO DE 2023 PARA O COMPRIMENTO A LEI N\u00ba 14.343/2022, QUE INSTITUI O PISO SALARIAL NACIONAL DE ENFERMEIROS, T\u00c9CNICOS DE ENFERMAGEM, T\u00c9CNICOS E AUXILIARES DE ENFERMAGEM E PARTEIRAS. QUE TEM COMO OBJETO \u00c0 GEST\u00c3O, OPERACIONALIZA\u00c7\u00c3O E EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE, POR MEIO DE TERMO DE COLABORA\u00c7\u00c3O, PARA ATENDER \u00c0S DEMANDAS DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE CHOR\u00d3-CE, COMO OBJETIVO ESTABELECER EM REGIME DE COOPERA\u00c7\u00c3O M\u00daTUA ENTRE OS PART\u00cdCIPES, O REPASSE DE RECURSOS PARA O APOIO FINANCEIRO AO ASSOCIA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, SA\u00daDE, EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA, ESPORTE, LAZER E MEIO AMBIENTE \u2013 ABRASSE, VISANDO A REESTRUTURA\u00c7\u00c3O E AMPLIA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE AOS USU\u00c1RIOS DO SISTEMA \u00daNICO DE SA\u00daDE \u2013 SUS, ATRAV\u00c9S DOS EQUIPAMENTOS DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE CHOR\u00d3, BUSCANDO, AL\u00c9M DA EXCEL\u00caNCIA NO ATENDIMENTO AOS USU\u00c1RIOS, GARANTIR A ASSIST\u00caNCIA DE QUALIDADE E HUMANIZADA, OBEDECENDO AOS PRINC\u00cdPIOS DO SUS E DAS POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS DE SA\u00daDE PRECONIZADAS PELO MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE, EM CONFORMIDADE COM O PLANO DE TRABALHO, PARTE INTEGRANTE DESTE TERMO, INDEPENDENTE DE TRANSCRI\u00c7\u00c3O E DEMAIS REGULAMENTA\u00c7\u00d5ES. VIG\u00caNCIA: 21 DE SETEMBRO DE 2023 AT\u00c9 21 DE SETEMBRO DE 2024. ASSINA PELO ASSOCIA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, SA\u00daDE, EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA, ESPORTE, LAZER E MEIO AMBIENTE \u2013 ABRASSE - ASSINA PELA SECRET\u00c1RIA DE SA\u00daDE: JAMILLE MARIA PAZ MOURA"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE CRATO \u2013 RESULTADO DO JULGAMENTO DA HABILITA\u00c7\u00c3O - CONCORR\u00caNCIA N\u00b0 2023.11.20.1. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o Dos Servi\u00e7os De Engenharia Para Reforma Da Pra\u00e7a Do Cupim, Referente Ao Mapp 1072, Atrav\u00e9s Do Conv\u00eanio N\u00b0 210/2022 - (Lote 1) , Constru\u00e7\u00e3o Da Pra\u00e7a Da Brea, Referente Ao Mapp 1634, Atrav\u00e9s Do Conv\u00eanio N\u00b0 136/2022 - (Lote 2) ; Reforma De Pra\u00e7a Do Detran, Referente Ao Mapp 14 99, Atrav\u00e9s Do Conv\u00eanio N\u00b0 317/2 022 - (Lote 3) E Constru\u00e7\u00e3o Da Pra\u00e7a Do Lameiro, Referente Ao Mapp 1925, Atrav\u00e9s Do Conv\u00eanio N\u00b0 369/2022 - (Lote 4) . Celebrado Entre A Superintendencia De Obras P\u00fablicas - Sop E O Munic\u00edpio De Crato/Ce. A Comiss\u00e3o Permanente De Licita\u00e7\u00e3o Da Pmc Torna P\u00fablico Para Fins De Intima\u00e7\u00e3o E Conhecimento Dos Interessados, O Resultado Do Julgamento Da Fase De Habilita\u00e7\u00e3o. Empresas Habilitadas: Werton Engenharia & Arquitetura Ltda, Cnpj: 11.743.010/0001-33 (Lotes 1, 2, 3 E 4); Rm Clemente Candido Me, Cnpj: 35.214.818/0001-91 (Lotes 1, 2 E 3); Construtora Justo Junior Ltda, Cnpj: 07.266.893/0001-60 (Lotes 1, 2, 3 E 4); C.R.P Costa Constru\u00e7\u00f5es E Prestadora De Servi\u00e7os Eireli, Cnpj: 02.567.157/0001-29 (Lotes 1, 2, 3 E 4); Gr Maquinas Empreendimentos, Cnpj: 21.868.248/0001-49 (Lote 4); Fms Oliveira Me, Cnpj 46.319.340/0001-80(Lotes 2, 3 E 4); Abs Construtora E Empreendimentos Ltda, Cnpj: 26.472.069/0001-01 (Lotes 1, 2, 3 E 4); A.I.L. Construtora Ltda Me, Cnpj: 15.621.138/0001-85 (Lotes 1, 2, 3 E 4); Jao Constru\u00e7\u00f5es E Servi\u00e7os Ltda Me, Cnpj: 22.632.313/0001-03 (Lotes 2, 3 E 4); M Minervino Neto Empreendimentos Ltda, Cnpj: 63.312.771/0001-34 (Lotes 2 E 4);  Fhs Construtora Ltda, Cnpj: 27.843.749/0001-57(Lotes 1, 2, 3 E 4). Empresas Inabilitadas: Rm Clemente Candido Me, Cnpj: 35.214.818/0001-91 (Lote 4); Sun Light Brasil Ltda, Cnpj: 40.995.000/0001-93 (Lotes 1, 2, 3 E 4); Gr Maquinas Empreendimentos, Cnpj: 21.868.248/0001-49 (Lotes 1, 2 E 3); Fms Oliveira Me, Cnpj 46.319.340/0001-80(Lote 1); Jao Constru\u00e7\u00f5es E Servi\u00e7os Ltda Me, Cnpj: 22.632.313/0001-03 (Lote 1); M Minervino Neto Empreendimentos Ltda, Cnpj: 63.312.771/0001-34 (Lotes 1 E 3);  Dagy Constru\u00e7\u00f5es E Urbanismo Ltda, Cnpj: 33.313.191/0001-09 (Lotes 1, 2, 3 E 4).Em Face Do Resultado Referente \u00c0 Habilita\u00e7\u00e3o Das Empresas Licitantes, Fica Aberto O Prazo Recusal De 05(Cinco) Dias \u00dateis, Previsto No Art. 109, Inciso I, Al\u00ednea \u201cA\u201d Da Lei Federal N\u00ba. 8.666/93 E Suas Altera\u00e7\u00f5es Posteriores, Contados A Partir Da Publica\u00e7\u00e3o Do Presente Aviso. Maiores Informa\u00e7\u00f5es Atrav\u00e9s Do Telefone (88)3521.9600 Das 08h00min \u00c0s 14:00 Horas (Hor\u00e1rio Local). Crato-Ce, Em 26 De Janeiro De 2024.Val\u00e9ria Do Carmo Moura \u2013 Presidente Da Cpl/Pmc."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE PIRES FERREIRA-CE \u2013 T\u00edtulo: AVISO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Esporte \u2013 Regente: Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Processo Origin\u00e1rio: TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. TP/150923.01/SE \u2013 Objeto: CONSTRU\u00c7\u00c3O DE 03 ARENINHAS NO MUNIC\u00cdPIO DE PIRES FERREIRA-CE \u2013 HABILITADAS: MANDACARU CONSTRU\u00c7OES E EMPREENDIMENTOS LTDA; R S M PESSOA LTDA; L B CONSTRUCOES LTDA; MILLENIUM SERVI\u00c7OS LTDA; EMME ENGENHARIA \u2013 ME; NORTH EMPREENDIMENTOS E SERVICOS EIRELI; MAX & MIRANDA CONSTRUTORA LTDA; CONSTRUTORA AG LTDA; FJ2 CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI \u2013 INABILITADAS: REAL SERVICOS LTDA; W&R CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES EIRELI-EPP; LEXON SERVI\u00c7OS & CONSTRUTORA; CONSTRUTORA & SERVI\u00c7OS SOBRALENSE LTDA; M K SERVI\u00c7OS EM CONSTRU\u00c7\u00c3O E TRANSPORTE ESCOLAR EIRELI; R E SOUSA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; CONSBRAL CONSTRU\u00c7\u00d5ES & EMPREENDIMENTOS; IPN CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS EIRELI-ME; LIMPAX CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; TECTA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; CONSTRUTORA MORAES LTDA; RVP CONSTRUCOES & SERVICOS EIRELI; AQUA CONSTRUTORA E COMERCIO \u2013 ME; R.A.S. CONSTRU\u00c7\u00d5ES SERVI\u00c7OS EIRELI; FRANCISCO ANDERSON LUCIO 05880849309; TERRA CONSTRUTORA LTDA; ARCTURO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; CENPEL \u2013 CENTRO NORTE DE PROJETOS E EMPREENDIMENTOS LTDA \u2013 Comunicado: A partir da data de publica\u00e7\u00e3o deste aviso, fica aberto o prazo recursal nos termos do art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, e em n\u00e3o havendo recurso, fica a abertura dos envelopes de Propostas de Pre\u00e7os, marcada para o dia 06/02/2024 \u00e0s 08h30m \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o: Francisco Eric Batista Ximenes."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE CRATO \u2013 RESULTADO DO JULGAMENTO DA HABILITA\u00c7\u00c3O - CONCORR\u00caNCIA \u2013 N\u00b0 2023.12.01.1. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o Dos Servi\u00e7os De Engenharia Para Pavimenta\u00e7\u00e3o Em Diversas Localidades No Municipio De Crato/Ce. A Comiss\u00e3o Permanente De Licita\u00e7\u00e3o Da Pmc Torna P\u00fablico Para Fins De Intima\u00e7\u00e3o E Conhecimento Dos Interessados, O Resultado Do Julgamento Da Fase De Habilita\u00e7\u00e3o. Empresas Habilitadas: \u00c1guia Constru\u00e7\u00f5es E Incorpora\u00e7\u00f5es Ltda Epp, Cnpj: 12.049.385/0001-60; Amv Projetos & Constru\u00e7\u00f5es Ltda \u2013 Epp, Cnpj: 10.480.822/0001-70; Construtora Nelson De Oliveira Eireli Epp, Cnpj: 10.626.617/0001-70; Eletrocampo Servi\u00e7os E Constru\u00e7\u00f5es Ltda, Cnpj: 63.551.378/0001-01; Gr Maquinas Empreendimentos, Cnpj: 21.868.248/0001-49; Prime Empreendimentos, Incorporadora E Servi\u00e7os Ltda, Cnpj: 13.997.118/0001-88; Werton Engenharia & Arquitetura Ltda, Cnpj: 11.743.010/0001-33; Construtora Justo Junior Ltda, Cnpj: 07.266.893/0001-60; S A Engenharia Ltda, Cnpj: 22.102.225/0001-91; Coral Construtora Rodovalho De Alencar Ltda, Cnpj: 07.195.191/0001-33. Empresas Inabilitadas: Cjr Construtora Ltda, Cnpj: 48.948.570/0001-34; Klebio Landim De Fran\u00e7a Ltda (Klf Servi\u00e7os) Cnpj: 35.848.539/0001-80; C.R.P Costa Constru\u00e7\u00f5es E Prestadora De Servi\u00e7os Eireli, Cnpj: 02.567.157/0001-29; A.I.L. Construtora Ltda Me, Cnpj: 15.621.138/0001-85; Centro Norte Projetos E Empreendimentos Ltda, Cnpj: 05.502.041/0001-08.Em Face Do Resultado Referente \u00c0 Habilita\u00e7\u00e3o Das Empresas Licitantes, Fica Aberto O Prazo Recusal De 05(Cinco) Dias \u00dateis, Previsto No Art. 109, Inciso I, Al\u00ednea \u201cA\u201d Da Lei Federal N\u00ba. 8.666/93 E Suas Altera\u00e7\u00f5es Posteriores, Contados A Partir Da Publica\u00e7\u00e3o Do Presente Aviso. Maiores Informa\u00e7\u00f5es Atrav\u00e9s Do Telefone (88)3521.9600 Das 08h00min \u00c0s 14:00 Horas (Hor\u00e1rio Local). Crato-Ce, Em 26 De Janeiro De 2024. Val\u00e9ria Do Carmo Moura \u2013 Presidente Da Cpl/Pmc."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Independ\u00eancia - Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 001/2024 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico/Registro de Pre\u00e7os N\u00ba SS-PE019/23-SRP. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Secretaria da Sa\u00fade. Fornecedores):  MA Comercio e Distribuidora de Alimentos LTDA itens:1, 2, 3 e 4 no valor total de R$ 216.575,00 (duzentos e dezesseis mil e quinhentos e setenta e cinco reais). Comercial Kayo LTDA itens: 5 e 6 no valor total de R$ 48.990,00 (quarenta e oito mil e novecentos e noventa reais). Maria Adaglene Moreira de Sousa Gomes item: 7 no valor total de R$ 26.640,00 (vinte e seis mil e seiscentos e quarenta reais).Vig\u00eancia: 12 (doze) meses. Data de Assinatura: 23/01/2024. Procedimento Licitat\u00f3rio: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba SS-PE019/23-SRP, cujo objeto \u00e9 o Registro de Pre\u00e7os visando a futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios (carnes, aves, peixes, suinos), para atender as necessidades de demandas de interesse da Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Independ\u00eancia/CE. Assina pelo \u00f3rg\u00e3o Gerenciador: Ant\u00f4nio Edi Vieira Coutinho. Assinam pelos Fornecedores:  Marcio Augusto Alencar Rolim, Enioeldo Fernandes Farias e Maria Adaglene Moreira de Sousa Gomes Respectivamente. Independ\u00eancia/CE, 25/01/2024.ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE CRATO \u2013 RESULTADO DO JULGAMENTO DA HABILITA\u00c7\u00c3O - CONCORR\u00caNCIA N\u00b0 2023.11.27.1. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o Dos Servi\u00e7os De Engenharia Para Pavimenta\u00e7\u00e3o Em Pedra Tosca Em Diversas Ruas No Municipio, De Acordo Com O Conv\u00eanio N\u00b0 081/2023, Referente Ao Mapp 2261 Do Governo Do Estado E Celebrado Entre A Superintend\u00eancia De Obras P\u00fablicas-Sop E O Municipio De Crato/Ce. A Comiss\u00e3o Permanente De Licita\u00e7\u00e3o Da Pmc Torna P\u00fablico Para Fins De Intima\u00e7\u00e3o E Conhecimento Dos Interessados, O Resultado Do Julgamento Da Fase De Habilita\u00e7\u00e3o. Empresas Habilitadas: Jao Constru\u00e7\u00f5es E Servi\u00e7os Ltda Me, Cnpj: 22.632.313/0001-03; Construtora Justo Junior Ltda, Cnpj: 07.266.893/0001-60; Gr Maquinas Empreendimentos, Cnpj: 21.868.248/0001-49; S A Engenharia Ltda, Cnpj: 22.102.225/0001-91; C.R.P Costa Constru\u00e7\u00f5es E Prestadora De Servi\u00e7os Eireli, Cnpj: 02.567.157/0001-29; Coral Construtora Rodovalho De Alencar Ltda, Cnpj: 07.195.191/0001-33; Amparo Servi\u00e7ps Empreendimentos, Cnpj: 21.554.165/0001-85; N3 Empreendimentos E Participa\u00e7\u00f5es, Cnpj: 37.408.191/0001-35; Pablo E Gon\u00e7alves Pinheiro Ltda, Cnpj: 40.993.942/0001-32; A.I.L. Construtora Ltda Me, Cnpj: 15.621.138/0001-85; Dagy Constru\u00e7\u00f5es E Urbanismo Ltda, Cnpj: 33.313.191/0001-09; Abs Construtora E Empreendimentos Ltda, Cnpj: 26.472.069/0001-01; Werton Engenharia & Arquitetura Ltda, Cnpj: 11.743.010/0001-33. Empresas Inabilitadas: Klebio Landim De Fran\u00e7a Ltda (Klf Servi\u00e7os) Cnpj: 35.848.539/0001-80; Cjr Construtora Ltda, Cnpj: 48.948.570/0001-34; Teles Solu\u00e7\u00f5es Em Imoveis Ltda, Cnpj: 26.627.169/0001-60; Sun Light Brasil Ltda, Cnpj: 40.995.000/0001-93; Allenza Engenharia, Arquitetura E Constru\u00e7\u00e3o, Cnpj: 40.706.030/0001-32. Em Face Do Resultado Referente \u00c0 Habilita\u00e7\u00e3o Das Empresas Licitantes, Fica Aberto O Prazo Recusal De 05(Cinco) Dias \u00dateis, Previsto No Art. 109, Inciso I, Al\u00ednea \u201cA\u201d Da Lei Federal N\u00ba. 8.666/93 E Suas Altera\u00e7\u00f5es Posteriores, Contados A Partir Da Publica\u00e7\u00e3o Do Presente Aviso. Maiores Informa\u00e7\u00f5es Atrav\u00e9s Do Telefone (88)3521.9600 Das 08h00min \u00c0s 14:00 Horas (Hor\u00e1rio Local). Crato/ce, em 25 de janeiro de 2024.Val\u00e9ria Do Carmo Moura \u2013 Presidente da comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE IPU \u2013 EXTRATO DO CONTRATO DE EMPREITADA POR PRE\u00c7O GLOBAL \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 0172023TPINFRA \u2013 CONTRATANTE: Prefeitura Municipal de Ipu, localizado \u00e0 Pra\u00e7a Ab\u00edlio Martins, S/N, Centro, Ipu, CE, CNPJ n\u00ba 07.679.723/0001-08. CONTRATADA: NOVERGA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA - ME, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 49.784.187/0001-50, com endere\u00e7o na Rua Doutor Moreira da Rocha, n\u00ba 863, Sala 01, Bairro - Centro, Cep. 63.700-085, Crate\u00fas-CE. FUNDAMENTO LEGAL: Processo de Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 0172023TPINFRA. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para executar a Constru\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica na estrada que da acesso a CE 187 a Localidade de Ab\u00edlio Martins Zona Rural do Munic\u00edpio de Ipu - CE. PRE\u00c7O: R$ 1.117.242,21 (Um Milh\u00e3o, Cento Dezessete Mil, Duzentos e Quarenta e Dois Reais e Vinte e Um Centavos). PRAZOS: Validade do contrato 150 (cento e cinquenta) dias. ORIGEM DOS RECURSOS: As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o correr\u00e3o por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria N\u00ba 0901.04.122.0059.1.014, elemento de despesa 4.4.90.51.00, com recursos: Contrato de Repasse que Entre si Celebram a Uni\u00e3o Federal por Interm\u00e9dio do Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional, Representado pela Caixa Econ\u00f4mica Federal e o Munic\u00edpio de Ipu. DATA DO CONTRATO: Ipu, 24 de Janeiro de 2024 Signat\u00e1rios: CONTRATANTE: Prefeitura Municipal de Ipu - Raimundo Jos\u00e9 Arag\u00e3o Martins - Ordenador de Despesas da Secretaria de Infraestrutura. CONTRATADA: NOVERGA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA - ME - Rodrigo Higo Soares Marques - Representante Legal. Ipu-CE, 24 de Janeiro de 2024. Francisco Josemar Pereira Peres \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAREMA \u2013 RESULTADO DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 012/2023-CP \u2013 A Comiss\u00e3o de Contrata\u00e7\u00e3o comunica aos interessados o Resultado da Habilita\u00e7\u00e3o, referente \u00e0 Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 012/2023-CP, cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o de Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade, Tipo 01, na localidade de Torr\u00f5es, no Munic\u00edpio de Itarema, Cear\u00e1. EMPRESAS HABILITADAS: 01- AJ CONSTRUTORA E TRANSPORTE LTDA; 02- APOLO SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI; 03- CONSTRUTORA BORGES CARNEIRO LTDA; 04- EPYIO CONSTRTU\u00c7\u00d5ES & SERVI\u00c7OS LTDA; 05- LS SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 06- NOVO CAMINHO CONSTRUTORA LTDA; 07- QUANTUM COMERCIAL & T\u00c9CNICA LTDA; 08- CONSTRUTORA GV EMPREENDIMENTOS. EMPRESAS INABILITADAS: 09- AOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; 10- ARKTEC CONSTRUTORA E ARQUITETURA LTDA; 11- AVANTE EMPREEENDIMENTOS LTDA; 12- CONSTRUTORA MORAES LTDA; 13- MLN CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA; 14- RSM PESSOA EIRELI; 15- T. SOUSA DE OLIVEIRA ME; 16- THM CONSTRU\u00c7\u00c3O E MANUTEN\u00c7\u00c3O LTDA; 17- VIRG\u00cdLIO & JACYRA CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA. Fica a partir desta data aberto o prazo recursal, previsto no artigo 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, da Lei de licita\u00e7\u00f5es vigente. Maiores informa\u00e7\u00f5es no E-mail: licitacao@itarema.ce.gov.br e/ou no Telefone: (88) 3667-1133. Itarema-CE, 26 de Janeiro de 2024. Inez Helena Braga \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o.   "
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE CRATO \u2013 AVISO DE REVALIDA\u00c7\u00c3O DE PROPOSTA DE PRE\u00c7OS - CONCORR\u00caNCIA N\u00ba. 2023.08.07.2. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o Dos Servi\u00e7os De Engenharia Para Reforma, Constru\u00e7\u00e3o E Amplica\u00e7\u00e3o De Diversas Unidades Administrativas Vinculadas A Secretraia De Educa\u00e7\u00e3o Do Municipio De Crato/Ce.  A Comiss\u00e3o Permanente De Licita\u00e7\u00e3o Da Pmc Em Conformidade Com O Art. 64 \u00a73\u00ba, Da Lei Federal 8.666/93, Decorridos Os 60(Sessenta) Dias Da Data Da Entrega Das Propostas, Sem A Convoca\u00e7\u00e3o Para A Contrata\u00e7\u00e3o, Ficam O Licitantes Liberados Dos Compromissos Assumidos. Desta Forma, Solicitamos Das Empresas 3d Constru\u00e7\u00f5es Ltda, Cnpj: 07.930.565/0001-17; Servfort Loca\u00e7\u00f5es E Servi\u00e7os Diversos, Cnpj; 14.313.436/0001-45, \u00danicas Empresas Habilitadas No Processo Que Manifestem Concord\u00e2ncia Ou N\u00e3o Com A Prorroga\u00e7\u00e3o Do Prazo Da Validade De Suas Propostas De Pre\u00e7os. A Resposta Dever\u00e1 Ser Encaminhada Por Correspond\u00eancia Endere\u00e7ada A Comiss\u00e3o Permanente De Licita\u00e7\u00e3o No Endere\u00e7o: Prefeitura Municipal Do Crato, Pal\u00e1cio Alexandre Arraes, Largo J\u00falio Saraiva, S/N, Centro, Cep 63.100-347. No Prazo M\u00e1ximo De 03(Tr\u00eas) Dias \u00dateis Contados A Partir Da Data Da Publica\u00e7\u00e3o Deste Aviso. A Empresa Poder\u00e1 Antecipar Sua Resposta Enviando C\u00f3pia Em Anexo Para O E-Mail: Licitacrato@Gmail.Com. Caso A Empresa N\u00e3o Se Manifeste Quanto \u00c0 Concord\u00e2ncia Ou N\u00e3o Da Prorroga\u00e7\u00e3o Do Prazo De Validade De Sua Proposta De Pre\u00e7os Dentro Do Prazo M\u00e1ximo Estabelecido, A Comiss\u00e3o Interpretar\u00e1 Como Desist\u00eancia Da Empresa Em Continuar No Processo Licitat\u00f3rio Em Epigrafe. Crato-Ce, Em 25 De Janeiro De 2024.Val\u00e9ria Do Carmo Moura \u2013 Presidente Da Cpl/Pmc."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIDADE \u2013 AVISO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 12/2023-TP \u2013 A CPL da Pref. Municipal de Caridade torna p\u00fablico, o Resultado de Julgamento da Fase de Habilita\u00e7\u00e3o, ref. a Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 12/2023-TP, cujo OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para requalifica\u00e7\u00e3o e urbaniza\u00e7\u00e3o do Centro da cidade de Caridade/Ce, nos moldes do Conv\u00eanio 167/2023-SOP MAPP: 2579, Conforme Anexo I. EMP. HABILITADAS: 01-VK CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS LTDA - CNPJ: 09.042.893/0001-02; 02-LS SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI - CNPJ: 21.541.555/0001-10; 03-CONFAHT CONSTRUTORA & INCOPORADORA LTDA - CNPJ: 07.501.407/0001-41; 04-ABRAV CONSTRU\u00c7\u00d5ES SERVI\u00c7OS EVENTOS E LOCA\u00c7\u00d5ES EIRELI - CNPJ: 12.044.788/0001-17; 05-NR CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA - CNPJ: 18.635.562/0001-77; 06-ATL CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA - CNPJ: 04.302.210/0001-95; 07-APLA COMERCIO, SERVI\u00c7OS, PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI - CNPJ: 24.614.233/0001-42; 08-CONSTRUTORA MARTINS PROJETOS EIRELI - CNPJ: 07.838.885/0001-41; 09-ATUALVES CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA - CNPJ: 02.674.124/0001-88 e 10-WU CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS EIRELI - CNPJ: 10.932.123/0001-14, por atender o edital na \u00edntegra. A partir desta publica\u00e7\u00e3o ficam franqueadas vistas aos interessados e iniciado o prazo recursal, previsto no Art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da lei de licita\u00e7\u00f5es vigente. Caridade-CE, 25 de Janeiro de 2024. Jos\u00e9 Ribamar Leit\u00e3o Arruda \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTANA DO ACARA\u00da - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - CREDENCIAMENTO n\u00ba 1312.013/2023. A Prefeitura Municipal de Santana do Acara\u00fa, por interm\u00e9dio da Secretaria do Trabalho e da Assist\u00eancia Social, torna p\u00fablico o EDITAL do CREDENCIAMENTO n\u00ba 1312.013/2023, cujo objeto \u00e9 o Credenciamento de Profissionais de N\u00edvel M\u00e9dio (Orientador Social) e Superior (Psic\u00f3logo e Assistente Social), visando a Contrata\u00e7\u00e3o Tempor\u00e1ria para Preenchimento de Vagas nos Distritos e Sede do Munic\u00edpio, de responsabilidade da Secretaria do Trabalho e Assist\u00eancia Social do Munic\u00edpio de Santana do Acara\u00fa/CE. Pelos termos do adendo que hora se publica, fica alterados os seguintes termos e itens do edital: Prazos: O requerimento de credenciamento, acompanhado de toda a documenta\u00e7\u00e3o exigida de acordo com o item 03 deste edital, dever\u00e1 ser entregue, em envelope lacrado: Data e hor\u00e1rio: 30/01/2024 at\u00e9 o dia 05/02/2024, das 08:00 \u00e0s 13:00hs. Local: Secretaria do Trabalho e da Assist\u00eancia Social-SETAS. End: Rua Dr Manuel Joaquim, s/n  (ao lado da Delegacia de Pol\u00edcia). Maiores informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser adquiridas junto a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio, ou atrav\u00e9s do portal de licita\u00e7\u00f5es do TCE-Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1 ou no link: http://www.tcm.ce.gov.br/licitacoes ou no site a Prefeitura Municipal de Santana do Acara\u00fa. Santana do Acara\u00fa-CE, 29 de janeiro de 2024. Ana Kilvia de Melo Moura Sabino - Ordenadora de Despesas."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixeramobim. O Secret\u00e1rio de Desenvolvimento Urbano e Infraestrutura , torna p\u00fablico a REVOGA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00b0 0712040123-PERP nos termos do artigo 49 da Lei n\u00ba 8.666/93, cujo objeto: Registro de pre\u00e7os visando futuras e eventuais presta\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, manuten\u00e7\u00e3o corretiva, borracharia, e servi\u00e7os de lavagem para ve\u00edculos de diversas marcas e modelos, pertencentes a frota da secretaria, em virtude da necessidade da altera\u00e7\u00e3o do termo de refer\u00eancia e especifica\u00e7\u00f5es. Ant\u00f4nio Clidenor Genu\u00edno de Medeiros."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixeramobim - O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico o Resultado do Julgamento da Fase de Habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 0712140123-TP. Ap\u00f3s an\u00e1lise dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o, foram habilitadas as empresas: Construvasp Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda, CNPJ 50.484.244/0001-65; Consbral Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos Ltda, CNPJ 07.544.576/0001-69; PM & M Engenharia Ltda, CNPJ 02.290.672/0001-04; Novo Caminho Construtora Ltda, CNPJ 32.641.253/0001-30; Kronus Servi\u00e7os, Loca\u00e7\u00f5es e Constru\u00e7\u00f5es Eireli, CNPJ 37.239.818/0001-71; e Daterra Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda, CNPJ 10.477.919/0001-24. e foram inabilitadas as empresas: Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda, CNPJ 20.160.697/0001-75; Lexon Servi\u00e7os e Construtora, CNPJ 07.191.777/0001-20; RM Clemente Candido ME, CNPJ 35.214.818/0001-91; Abrav Constru\u00e7\u00f5es, Servi\u00e7os, Eventos e Loca\u00e7\u00f5es Ltda, CNPJ 12.044.788/0001-17. Portanto fica aberto o prazo recursal, conforme preceitua o artigo 109, inciso I, letra a, da Lei Federal N\u00ba 8.666/93. Maiores Informa\u00e7\u00f5es, na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o com endere\u00e7o Rua Monsenhor Salviano Pinto, 707, CEP 63.800-000, Quixeramobim/CE no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 12h ou pelo site www.tce.ce.gov.br/licitacoes. Jose Mac Dowel Teixeira Azevedo Neto."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixeramobim - O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico o Resultado do Julgamento da Fase de Habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 0710310123-TP. Ap\u00f3s an\u00e1lise dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o, foram habilitadas as empresas: PM & M Engenharia Ltda - 02.290.672/0001-04; RM Clemente Candido ME - 35.214.818/0001-91; Kronus Servi\u00e7os, Loca\u00e7\u00f5es e Constru\u00e7\u00f5es Eireli - 37.239.818/0001-71; Construvasp Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda - 50.484.244/0001-65; e Novo Caminho Construtora Ltda - 32.641.253/0001-30; e foram inabilitadas as empresas: Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es Ltda - 63.551.378/0001-01; Consbral Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos Ltda - 07.544.576/0001-69; Tecta constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda - 20.160.697/0001-75; Wercon Constru\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00f5es Ltda ME - 14.781.255/0001-43. Portanto fica aberto o prazo recursal, conforme preceitua o artigo 109, inciso I, letra a, da Lei Federal N\u00ba 8.666/93. Maiores Informa\u00e7\u00f5es, na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o com endere\u00e7o Rua Monsenhor Salviano Pinto, 707, CEP 63.800-000, Quixeramobim/CE no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 12h ou pelo site www.tce.ce.gov.br/licitacoes. Jose Mac Dowel Teixeira Azevedo Neto."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixeramobim - O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico o Resultado do Julgamento da Fase de Habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 0012140123-TP. Ap\u00f3s an\u00e1lise dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o, foram habilitadas as empresas: F2 Contabilidade e Assessoria Administrativa Limitada ME CNPJ 33.764.589/0001-53; Yzallon M. Lopes CNPJ 41.766.364/0001-64; Jose Edson de Melo Junior CNPJ 17.298.026/0001-68; e A V Assessoria Cont\u00e1bil, Servi\u00e7os e Inform\u00e1tica Ltda CNPJ 13.076.241/0001-41. E foi inabilitada a empresa: J&G Consultoria e Contabilidade - LTDA CNPJ 18.162.428/0001-04.  Portanto fica aberto o prazo recursal, conforme preceitua o artigo 109, inciso I, letra a, da Lei Federal N\u00ba 8.666/93. Caso n\u00e3o haja interposi\u00e7\u00e3o de recursos, fica desde j\u00e1 marcado a data para abertura de propostas no dia 06/02/2023, as 15h. Maiores Informa\u00e7\u00f5es, na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o com endere\u00e7o Rua Monsenhor Salviano Pinto, 707, CEP 63.800-000, Quixeramobim/CE no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 12h ou pelo site www.tce.ce.gov.br/licitacoes. Jose Mac Dowel Teixeira Azevedo Neto."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1. Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria de Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Turismo, Raimundo Fabiano de Oliveira Lopes, Secret\u00e1rio. Extrato das Atas de Registro de Pre\u00e7os resultante do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 12.002/2023-PERP: Ata N\u00ba 12.002/2023-A-SRP, Valor global: R$ 1.794.032,00 Contratada: Saniq Loca\u00e7\u00e3o de Banheiros Qu\u00edmicos e Toldos LTDA - ME, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Elp\u00eddio Luiz Pereira Neto; Ata N\u00ba 12.002/2023-B-SRP, Valor global: R$ 1.840.000,00 Contratada: Guiatelli Publicidade Eventos LTDA - EPP, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Edilson C\u00e9sar Cardoso de Ara\u00fajo; Ata N\u00ba 12.002/2023-C-SRP, Valor global: R$ 1.224.396,00 Contratada: Carlos Henrique Brito Rolim, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Carlos Henrique Brito Rolim; Ata N\u00ba 12.002/2023-D-SRP, Valor global: R$ 793.992,00 Contratada: Prisma Produ\u00e7\u00e3o Musical LTDA, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Jos\u00e9 Vandenilson Fernandes dos Santos.  Objeto: Registro de pre\u00e7os para futuras e eventuais contrata\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os de eventos por ocasi\u00e3o de comemora\u00e7\u00f5es, inaugura\u00e7\u00f5es, solenidades, datas comemorativas de interesse p\u00fablico municipal, semin\u00e1rios, palestras, treinamentos, eventos em geral, com fornecimento de estrutura, incluindo transporte, montagem e desmontagem para eventos realizados pela Secretaria.  Prazo de vig\u00eancia: 12 (doze) meses contados a partir de suas assinaturas. Data da assinatura: 25/01/2024."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Ic\u00f3 - A Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados uma RETIFICA\u00c7\u00c3O do Resultado da Fase de Habilita\u00e7\u00e3o referente \u00e0 Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 13.005/2023 - CP, cujo objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a constru\u00e7\u00e3o de um Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - CEI, localizado na margem da rodovia CE-282, s/n, Conjunto Gama no munic\u00edpio, declarando: L\u00ea  HABILITADA a empresa:  LA Loca\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os Ltda, CNPJ: 26.542.791/0001-75  e a empresa 07 - M K Servi\u00e7os em Constru\u00e7\u00e3o e Transporte Escolar Ltda, CNPJ 35.864.328/0001; 64 - M K Servi\u00e7os em Constru\u00e7\u00e3o e Transporte Escolar Ltda, CNPJ 35.864.328/0001-3, ficou em duplicidade, sendo assim ficam declarada habilitada a empresa, por atender as exig\u00eancias do edital. As demais informa\u00e7\u00f5es permanecem inalteradas. Maiores informa\u00e7\u00f5es junto a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, pelo e-mail licita.ico@outlook.com ou (88) 988637224 e fica declarado aberto o prazo recursal conforme prev\u00ea o Art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d. Michelle Roque Guedes."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Ic\u00f3 - A Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Rua Francisca Alves Morais s/n, Ger\u00eancia, 1\u00b0 Andar, nos uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados o ADENDO de modifica\u00e7\u00e3o de valor no edital da Concorr\u00eancia P\u00fablica  N. \u00b0 22.003/2023 - CP, cujo objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de engenharia para o gerenciamento, manuten\u00e7\u00e3o corretiva, amplia\u00e7\u00e3o, melhoramento e projeto de efici\u00eancia energ\u00e9tica do parque de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica de dom\u00ednio do munic\u00edpio, incluindo todos os custos de materiais, transporte, equipamentos, BDI, m\u00e3o de obra, encargos sociais e impostos necess\u00e1rio para realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os. ONDE SE L\u00ca:1.2 - O valor Global dos Servi\u00e7os de R$ R$ 8.163.833,31 (oito milh\u00f5es cento e sessenta e tr\u00eas mil, oitocentos e trinta e tr\u00eas reais e trinta e um centavos) conforme or\u00e7ado pela administra\u00e7\u00e3o. LEIA-SE: 1.2 O valor Global dos Servi\u00e7os de R$ 7.904.403,02 (sete milh\u00f5es, novecentos e quatro mil, quatrocentos e tr\u00eas reais e dois centavos) conforme or\u00e7ado pela administra\u00e7\u00e3o. As modifica\u00e7\u00f5es est\u00e3o dispon\u00edveis no endere\u00e7o acima, no site da Prefeitura Municipal de Ic\u00f3 (https://ico.ce.gov.br/licitacaolista.php) e no portal de licita\u00e7\u00f5es do TCE-CE (http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes/). Ficando assim a data de abertura do certame pra da 29/02/2024 as 09h. Informa\u00e7\u00f5es no tel. (88) 988637224 e no e\u2013mail: cplico@gmail.com. Michelle Roque Guedes."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante \u2013 Aviso de Retifica\u00e7\u00e3o do Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o \u2013 Concorr\u00eancia N\u00ba. 001.2023 \u2013 CP. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE, torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados a retifica\u00e7\u00e3o do resultado do julgamento dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o apresentados para a licita\u00e7\u00e3o acima referida. Fica alterado a rela\u00e7\u00e3o das empresas habilitadas e declarando inabilitada a empresa: Arcturo Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA. por descumprir o subitem 3.5 do edital. Conforme parecer t\u00e9cnico exarado pelo Sr. La\u00e9rcio Robert da Rocha Rodrigues (CREA N\u00ba. 55.176-D), anexado aos autos. Ficando dispon\u00edveis vistas ao processo e aberto o prazo para a interposi\u00e7\u00e3o de recursos referente a decis\u00e3o de julgamento. Caso o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de recursos administrativos decorra \u201cin albis\u201d, fica a sess\u00e3o de abertura da(s) proposta(s) de pre\u00e7o(s) marcada para o dia 05/02/2024 \u00e0s 10h. S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE, 26 de Janeiro de 2024. Vit\u00f3ria R\u00e9gia de Sousa Almeida - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Pereiro \u2013 Resultado da Fase Proposta de Pre\u00e7o - Secretaria de Obras e Urbanismo. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados o Resultado da fase proposta de pre\u00e7os alusiva \u00e0 Tomada de Pre\u00e7o N\u00b0 23.11.01/2023, cujo objeto \u00e9 a execu\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o em paralelep\u00edpedo em diversas ruas do Munic\u00edpio de Pereiro - CE, conforme projeto e or\u00e7amento em anexo, parte integrante deste processo, dispondo do seguinte resultado: a empresa Ideal Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, CNPJ N\u00ba 22.336.279/0001-11, apresentou menor valor entre as concorrentes, valor global de R$ 232.493,64 (duzentos e trinta e dois mil, quatrocentos e noventa e tr\u00eas reais e sessenta e quatro centavos), tudo conforme Ata e Mapa Comparativo de pre\u00e7o. A partir desta data fica aberto prazo recursal previsto no Art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e suas posteriores altera\u00e7\u00f5es. Pereiro - CE, 22 de janeiro de 2024. Ermilson dos Santos Queiroz \u2013 Presidente da CPL.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pereiro - Resultado da Fase Proposta de Pre\u00e7o. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados o resultado da fase proposta de pre\u00e7os alusiva \u00e0 Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 09.11.02/2023, cujo objeto \u00e9 a constru\u00e7\u00e3o de duas passagens molhadas localizadas nos s\u00edtios jenipapeiro e logradouro, junto a Secretaria de Obras e Urbanismo do Munic\u00edpio de Pereiro-CE, tudo conforme anexo I, dispondo do seguinte resultado: a empresa Klebio Landim de Franca LTDA - K L F Servi\u00e7os, CNPJ N\u00ba 35.848.539/0001-80, apresentou menor valor entre as concorrentes, valor global de R$ 235.266,77 (duzentos e trinta e cinco mil, duzentos e sessenta e seis reais e setenta e sete centavos), tudo conforme Ata e Mapa Comparativo de pre\u00e7o. A partir desta data fica aberto prazo recursal previsto no Art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Pereiro - CE, 26 de janeiro de 2024. Ermilson dos Santos Queiroz \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Brejo Santo \u2013 Secretaria da Sa\u00fade \u2013 Extrato do Termo de Homologa\u00e7\u00e3o. A Senhora Secret\u00e1ria Municipal, em cumprimento ao que disp\u00f5e a Lei Federal n\u00ba. 10.520/2002, subsidiada pela Lei Federal n\u00b0. 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, ap\u00f3s deliberar acerca dos autos do processo administrativo de licita\u00e7\u00e3o na modalidade de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. PE/SRP-12.14.3/2023-SMS, cujo objetivo \u00e9 o Registro de pre\u00e7os para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos diversos e medicamentos controlados, para atender as necessidades da Secretaria de Sa\u00fade da Prefeitura Municipal de Brejo Santo-Ce, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia, resolveu por Homologar o processo administrativo de licita\u00e7\u00e3o acima numerado, que foi Adjudicado em sess\u00e3o p\u00fablica eletr\u00f4nica em favor das empresas: Distribuidora de Produtos e Medicamentos Hospitalares Supermed LTDA, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba. 43.934.068/0001-50 e, por \u00faltimo a empresa Prohospital Comercio Holanda LTDA, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba. 09.485.574/0001-71, conforme termo de homologa\u00e7\u00e3o e adjudica\u00e7\u00e3o acostado nos autos do processo. Patr\u00edcia Rolim Rocha \u2013 Secret\u00e1ria Municipal da Sa\u00fade."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Caucaia - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.12.29.06 \u2013 SME. A Pregoeira Oficial da Prefeitura Municipal de Caucaia \u2013 Cear\u00e1, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que no pr\u00f3ximo dia 08 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 08h30min (oito horas e trinta minutos), atrav\u00e9s de endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.novobbmnet.com.br, estar\u00e1 realizando licita\u00e7\u00e3o, na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, crit\u00e9rio de julgamento Menor Pre\u00e7o por Item, tombado sob o n\u00ba 2023.12.29.06 - SME, com fins a Registro de Pre\u00e7os visando a futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de G\u00e1s Liquefeito de Petr\u00f3leo \u2013 GLP (recarga) e de botij\u00f5es envasados para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Caucaia/CE, o qual encontra-se na \u00edntegra na Sede da Comiss\u00e3o, situada a Rua Jos\u00e9 Valdeci Pinto Lima, 270, Padre Romualdo, Caucaia/CE. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o citado, no hor\u00e1rio de 08:00h \u00e0s 12:00h ou pelo site http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes. Caucaia/CE 26 de janeiro de 2024. Ingrid Gomes Moreira - Pregoeira Oficial."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Solon\u00f3pole - Extrato do Contrato N\u00ba 20240137 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N.\u00ba 2023.12.11.01-SRP. Objeto: registro de pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os a serem prestados na execu\u00e7\u00e3o do transporte escolar dos alunos matriculados na Rede P\u00fablica Municipal de Ensino Infantil, Fundamental e M\u00e9dio, por interm\u00e9dio da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o de Solon\u00f3pole/CE, tudo conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Projeto B\u00e1sico/Termo de Refer\u00eancia em anexo. Contratada: Lessa Loca\u00e7\u00f5es e Constru\u00e7\u00f5es LTDA EPP.  CNPJ n\u00ba 42.001.378/0001-50. Valor Total R$ 4.322.308,12 (quatro milh\u00f5es e trezentos e vinte e dois mil e trezentos e oito reais e doze centavos). Dota\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias: 0501 12 361 0022 2.028 \u2013 0501 12 362 0022 2.030 \u2013 Fonte: 1553000000/155000000/1571000000; Vig\u00eancia do Contrato: 12 (doze) meses. Exerc\u00edcio 2024. Signat\u00e1rios: Jos\u00e9 C\u00e9lio Pinheiro e Marcel Bezerra Sampaio Lessa. Data do Contrato: 24 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 C\u00e2mara Municipal de Crato. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico o resultado da fase de habilita\u00e7\u00e3o referente \u00e0 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 1312.01/2023, que tem por objeto a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de licen\u00e7a de uso de software dos m\u00f3dulos operacionais de recursos humanos e folha de pagamento, almoxarifado, patrim\u00f4nio, e software GED 100% WEB (Gest\u00e3o Eletr\u00f4nica de Documentos), arquivos salvos no formato \u201cPDF\u201d com, reconhecimento \u00d3tico dos Caracteres \u2013 OCR, indexa\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica, com utiliza\u00e7\u00e3o de Cloud Computing (armazenamento em nuvem), e disponibiliza\u00e7\u00e3o para consultar, pesquisar, compartilhar e imprimir os documentos digitalizados da C\u00e2mara Municipal de Crato/CE. Empresa habilitada: Data Business Software e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o LTDA., inscrito no CNPJ n\u00ba 21.428.500/0001-07, por atender \u00e0s exig\u00eancias constantes do edital. Empresa inabilitada: B2G Cainfotec Comprime LTDA., CNPJ N\u00ba 34.239.627/0001-11, por n\u00e3o apresentar comprovante de recolhimento da garantia de participa\u00e7\u00e3o descumprindo o item 6.2.4 \u201cc)\u201d e 2.2.7 do edital. Fica, ap\u00f3s a veicula\u00e7\u00e3o deste extrato, aberto prazo recursal previsto no art. 109, I, \u201ca\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93. A \u00edntegra do julgamento, encontra-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados. Maria Jail\u00e7a da Silva Lopes \u2013 Presidente da CPL. Crato - CE, 26 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Farias Brito - Aviso de Homologa\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n.\u00ba 2023.12.28.2. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos destinados ao cumprimento do estabelecido no Plano de Trabalho que visa \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o do tempo integral na Rede Municipal de Ensino atrav\u00e9s do Programa PAIC Integral, no Munic\u00edpio de Farias Brito/CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es apresentadas no Edital Convocat\u00f3rio. Licitante(s) Vencedor(es): a(s) empresa(s) N.O.R.T.E Comercio LTDA., inscrita no CNPJ n.\u00ba 50.706.360/0001-81, classificada no(s) Lote 01, com valor global de R$ 57.135,30 (cinquenta e sete mil cento e trinta e cinco reais e trinta centavos), Lote 02, com valor global de R$ 78.216,00 (setenta e dois mil duzentos e dezesseis reais), Lote 03, com valor global de R$ 19.999,98 (dezenove mil novecentos e noventa e nove reais e noventa e oito centavos), e Lote 04, com valor global de R$ 52.732,80 (cinquenta e dois mil setecentos e trinta e dois reais e oitenta centavos), de conformidade com o Mapa Comparativo de Pre\u00e7os acostado aos autos. Homologo a presente Licita\u00e7\u00e3o na forma da Lei n.\u00ba 8.666/93 \u2013 Aliomar Liberalino de Almeida J\u00fanior \u2013 Ordenador(a) de Despesas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Data da Homologa\u00e7\u00e3o: 19 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipaumirim \u2013 Aviso da Chamada P\u00fablica N\u00ba 001/2024. A Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Ipaumirim/CE torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que, a partir do dia 29 de janeiro de 2024 \u00e0s 08:00 horas, fica aberto o prazo para os interessados que desejarem se cadastrar na Chamada que ocorrer\u00e1 no dia 19/02/2024 para o objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios da agricultura familiar e do empreendedor familiar rural, para o atendimento ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, deveram comparecer \u00e0 Sede da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, com sede no bairro S\u00e3o Jose, 09 \u2013 Ipaumirim/CE. O edital e seus anexos encontram-se dispon\u00edveis no endere\u00e7o acima, das 08:00 \u00e0s 14:00 horas. Ipaumirim/CE, 29 de janeiro de 2024. Luana Evangelista de Souza Honor\u00e1rio \u2013 Ordenadora de Despesa da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o portaria N\u00ba 181/2022."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Canind\u00e9 \u2013 Aviso de Adiamento da Chamada P\u00fablica N\u00ba 001/2024-CH. A Comiss\u00e3o Especial de Qualifica\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o (CEQS) do Munic\u00edpio de Canind\u00e9-CE informa aos interessados que o prazo final para recebimento dos requerimentos e documentos do Chamamento P\u00fablico de entidades privadas, sem fins lucrativos, interessadas em se qualificarem como organiza\u00e7\u00e3o social, na \u00e1rea de sa\u00fade, no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Canind\u00e9/Ce, para habilita\u00e7\u00e3o para eventual e futuro gerenciamento, operacionaliza\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade dos equipamentos de Sa\u00fade da Rede Municipal, mediante futura celebra\u00e7\u00e3o de contrato de gest\u00e3o, nos termos do Edital da Chamada P\u00fablica N\u00ba 001/2024-CH, que iria findar em 01 de fevereiro de 2024, foi adiado at\u00e9 29 de fevereiro de 2024, os mesmos ser\u00e3o recebidos pela Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Canind\u00e9, localizada no Largo Francisco Xavier de Medeiros, SN, Imaculada Concei\u00e7\u00e3o, Canind\u00e9 - CE, no hor\u00e1rio de 07h30min \u00e0s 13h30min. Informa\u00e7\u00f5es: licitacao2017@outlook.com."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA DE V\u00c1RZEA ALEGRE - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2024.01.25.1. A Agente de Contrata\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de V\u00e1rzea Alegre, Estado do Cear\u00e1, torna p\u00fablico, que estar\u00e1 realizando, na sede da Prefeitura, atrav\u00e9s da plataforma eletr\u00f4nica: www.portaldevarzeaalegrece.com.br, com suporte t\u00e9cnico do sistema GM TECNOLOGIA (GM TECNOLOGIA & INFORMA\u00c7\u00c3O LTDA, certame licitat\u00f3rio, na modalidade Preg\u00e3o n\u00b0 2024.01.25.1, em sua forma eletr\u00f4nica, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados de arbitragem, maqueiro, gandula, seguran\u00e7a e confec\u00e7\u00e3o de uniformes padronizados, para atender as necessidades de eventos esportivos a serem realizados pela Secretaria de Esportes e Lazer do Munic\u00edpio de V\u00e1rzea Alegre - CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es apresentadas junto ao Edital Convocat\u00f3rio e seus anexos, com abertura marcada para o dia 09 de fevereiro de 2024, a partir das 09:00 horas. O in\u00edcio de acolhimento das propostas comerciais ocorrer\u00e1 a partir do dia 29 de Janeiro de 2024, \u00e0s 09:00 horas. Maiores informa\u00e7\u00f5es e entrega de editais nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: www.portaldevarzeaalegrece.com.br, www.tce.ce.gov.br/licitacoes, www.varzeaalegre.ce.gov.br. Informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas ainda pelo telefone (88) 3541-1337. V\u00e1rzea Alegre/CE, 25 de Janeiro de 2024. Maria Fernanda Bezerra - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE MANEJO DOS RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS DA REGI\u00c3O DO SERT\u00c3O CENTRAL \u2013 AVISO DE CONVOCA\u00c7\u00c3O. O Setor de Licita\u00e7\u00f5es do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Manejo dos Res\u00edduos S\u00f3lidos da Regi\u00e3o do Sert\u00e3o Central torna p\u00fablico que dar\u00e1 prosseguimento a licita\u00e7\u00e3o de Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 004/2023-TP/CONSERCE, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de assessoria e consultoria t\u00e9cnica administrativa, de interesse do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Manejo dos Res\u00edduos S\u00f3lidos da Regi\u00e3o do Sert\u00e3o Central \u2013 CONSERCE, com a divulga\u00e7\u00e3o do resultado da fase de habilita\u00e7\u00e3o, realizando sess\u00e3o p\u00fablica \u00e0s 09h00min, do dia 01 de fevereiro de 2024. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada \u00e0 Trav. Jos\u00e9 Jorge Matias, s/n, 1\u00ba andar, Campo Velho, Quixad\u00e1-CE, das 07:30 \u00e0s 11:30 e no site:www.tce.ce.gov.br. Quixad\u00e1-CE, 24 de janeiro de 2024. Jos\u00e9 Ivan de Paiva J\u00fanior - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE IBICUITINGA \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - EDITAL DE PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2501.01-2024-SRP-PE - Lei n\u00ba 14.133/2021. A Prefeitura Municipal de Ibicuitinga, torna p\u00fablico que no dia 08 de fevereiro de 2024 \u00e0s 09:00 horas, pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://compras.m2atecnologia.com.br/, estar\u00e1 realizando o in\u00edcio dos trabalhos da licita\u00e7\u00e3o na modalidade PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2501.01-2024-SRP-PE. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para futuras e ventuais Aquisi\u00e7\u00f5es de Materiais M\u00e9dico-hospitalares e Odontol\u00f3gicos, para atender as necessidades da Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Ibicuitinga-CE. Maiores informa\u00e7\u00f5es via Plataformas: https://compras.m2atecnologia.com.br/; https://www.gov.br/pncp/pt-br; https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/; licitacao@ibicuitinga.ce.gov.br; ou Presencial na sede da Prefeitura Municipal a partir da publica\u00e7\u00e3o deste aviso, no hor\u00e1rio das 08:00 \u00e0s 14:00 horas. Ibicuitinga - CE, 25 de janeiro de 2024. Luzia Aguiar Lopes - Pregoeira Oficial."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE ARACOIABA - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 002/2024. A Prefeitura Municipal de Aracoiaba atrav\u00e9s do Setor de Licita\u00e7\u00f5es comunica aos interessados que far\u00e1 realizar licita\u00e7\u00e3o na modalidade PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO, sob o N\u00b0 002/2024, tendo como objeto: AQUISI\u00c7\u00c3O DE G\u00c1S GLP 13GL PARA ATENDER A DEMANDA DAS DIVERSAS SECRETARIAS DO MUNIC\u00cdPIO DE ARACOIABA/CE. A abertura das propostas de pre\u00e7os ser\u00e1 \u00e0s 08h30min do dia 08 de Fevereiro de 2024. O edital e seus anexos estar\u00e3o dispon\u00edveis atrav\u00e9s do seguinte site: www.novobbmnet.com.br e www.tce.ce.gov.br. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o eletr\u00f4nico licitacaoaracoiabapma@gmail.com e atendimento presencial das 08:00 \u00e0 12:00 horas. Aracoiaba/CE, 26 de janeiro de 2024. Francisco Eudes Monte Silva - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE RUSSAS \u2013 AVISO DE REVOGA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 001.23.05.2023 \u2013 SEINFRA \u2013 O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Russas-CE torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados que a Licita\u00e7\u00e3o, na Modalidade Concorr\u00eancia P\u00fablica, cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia especializada para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca, em diversas vias p\u00fablicas no Munic\u00edpio de Russas/CE, de interesse da Secretaria de Infraestrutura e Servi\u00e7os Urbanos \u2013 SEINFRA, tiveram Revogados os atos administrativos que se seguem ap\u00f3s a fase de an\u00e1lise de habilita\u00e7\u00e3o, CONSIDERANDO o ATO ADMINISTRATIVO DE 15 DE DEZEMBRO DE 2023, do Chefe do Poder Executivo do Munic\u00edpio de Russas e CONSIDERANDO o DESPACHO N\u00ba 83780/2023, proferida nos autos do PROCESSO N\u00ba: 37862/2023-0 TCE/CE nos termos do art. 49 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e da s\u00famula 473 do STF. Russas-CE, 25 de Janeiro de 2024. Jorge Augusto Cardoso do Nascimento \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE PIRES FERREIRA \u2013 T\u00edtulo: AVISO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 Unidade Administrativa: Secretaria Municipal do Trabalho e Assist\u00eancia Social \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba TP/191223.02/SETAS \u2013 Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS ESPECIALIZADOS DE CONSULTORIA EM TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O PARA AUXILIAR O DESENVOLVIMENTO DOS PROGRAMAS, PROJETOS E SERVI\u00c7OS DA SECRETARIA DO TRABALHO E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE PIRES FERREIRA-CE \u2013 Esp\u00e9cie: Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o do resultado do julgamento do respectivo processo licitat\u00f3rio \u2013 Licitante: F OLIVEIRA DA SILVA SERVI\u00c7OS-ME, CNPJ n\u00ba 31.901.485/0001-18 \u2013 Valor global : R$ 420.000,00 (QUATROCENTOS E VINTE MIL REAIS). Data da Homologa\u00e7\u00e3o/Adjudica\u00e7\u00e3o: 26/01/2024 \u2013 Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Inciso VI, art. 43, Lei Federal n\u00ba 8.666/93 \u2013 Secret\u00e1rio e Ordenador de Despesas da Secretaria Municipal do Trabalho e Assist\u00eancia Social: M\u00e1rcio Damasceno Farias."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MORA\u00daJO \u2013 EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2401.01/2024-SRP \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 1112.01/2023-SRP \u2013 \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: Secretaria de Infraestrutura. REPRESENTANTE DO \u00d3RG\u00c3O GERENCIADOR: Francisco Carlos Ara\u00fajo Belchior; EMPRESA DETENTORA DO REGISTRO DE PRE\u00c7OS: VIA URBANA SERVICOS E EMPREENDIMENTOS LTDA, inscrita no CNPJ sob o N\u00ba 24.759.380/001-13, que venceu no VALOR GLOBAL de R$ 3.332.000,00 (Tr\u00eas Milh\u00f5es, Trezentos e Trinta e Dois Mil Reais). PRAZO: 12 meses a partir da assinatura da Ata de Registro de Pre\u00e7o. PROCESSO DE ORIGEM: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico para Registro de Pre\u00e7os n\u00b0 1112.01/2023-SRP; OBJETO: Registro de Pre\u00e7os visando Futuras e Eventuais Presta\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os de Manuten\u00e7\u00e3o Predial de Edifica\u00e7\u00f5es P\u00fablicas no Munic\u00edpio de Mora\u00fajo/Ce, conforme Termo de Refer\u00eancia. DATA DA ASSINATURA: 24 de Janeiro 2024. Francisco Carlos Ara\u00fajo Belchior \u2013 Ordenador de Despesas da Secretaria de Infraestrutura. Mora\u00fajo-CE, 29 de Janeiro de 2024. Francisco Higor Moreira Freire \u2013 Pregoeiro da Prefeitura Municipal de Mora\u00fajo."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Caucaia - Departamento de Gest\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o - Aviso de Atualiza\u00e7\u00e3o e Forma\u00e7\u00e3o de Banco de Fornecedores. A Prefeitura Municipal de Caucaia/CE, em cumprimento do disposto no \u00a7 1\u00ba do Art. 87 da Lei 14.133 de 1\u00ba de abril de 2021, comunica aos interessados que a atualiza\u00e7\u00e3o dos registros cadastrais existentes, o ingresso de novos interessados e a forma\u00e7\u00e3o de banco de fornecedores se dar\u00e1 exclusivamente atrav\u00e9s do s\u00edtio eletr\u00f4nico oficial (www.caucaia.ce.gov.br), nas seguintes op\u00e7\u00f5es: Servi\u00e7os Online > Empresa > Portal do Fornecedor (Solicitar CRC). Mais informa\u00e7\u00f5es junto ao Departamento de Gest\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es, situado a Rua Valdeci Pinto Lima (Rua D), n.\u00ba 270, Padre Romualdo, Caucaia, Cear\u00e1, CEP 61.601-055 ou pelo e-mail: cpl@pgm.caucaia.ce.gov.br. Roberta Serafim da Silva - Agente de Contrata\u00e7\u00e3o - Departamento de Gest\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o - Prefeitura Municipal de Caucaia."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Poranga - Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 20240124.001. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Tecnologia, da Prefeitura Municipal de Poranga. CNPJ N\u00ba 07.438.187/0001-59. Empresa Detentora do Registro de Pre\u00e7os: Joao Filho Pereira da Silva, CNPJ sob o n\u00ba 07.634.107/0001-30, Vencedora dos lotes 02, 07, 10, 16, 19, 26, 28, 29, 30, 32, 33, 34 e 35, com um valor total global de R$ 846.319,83 (oitocentos e quarenta e seis mil trezentos e treze reais e oitenta e tr\u00eas centavos). Prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os: 12 (doze) meses a partir da assinatura da Ata de Registro de Pre\u00e7os. Processo de licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 1411.2/2023. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de G\u00eaneros Aliment\u00edcios destinados as Escolas Municipais do Munic\u00edpio de poranga - CE. Signat\u00e1rio: Maria Pereira da Silva - Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Tecnologia, Joao Filho Pereira da Silva, Representante Legal: Joao Filho Pereira da Silva. Poranga - CE, 26 de janeiro de 2024. Maria Pereira da Silva - Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Tecnologia."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CATARINA. RESULTADO DO JULGAMENTO DA FASE DE HABILITA\u00c7\u00c3O. A Prefeitura Municipal de Catarina, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico para fins de intima\u00e7\u00e3o e conhecimento dos interessados, o Resultado do Julgamento da Fase de Habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 015/2023 \u2013 PMC, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo diversos para atender o centro administrativo, a secretaria municipal de educa\u00e7\u00e3o e suas unidades escolares deste Munic\u00edpio. EMPRESA HABILITADA: Vanessa Araujo Pereira \u2013 ME. EMPRESAS INABILITADAS: N. B. da Costa - ME, por descumprir o item \u201c3.2.4.2\u201d do Edital, Antonio Fl\u00e1vio Silva Nascimento \u2013 ME, por descumprir os itens \u201c3.2.2.5\u201d e \u201c3.2.3.3\u201d do Edital, J. C. D. de Vasconcelos \u2013 ME, por descumprir o item \u201c3.2.2.2\u201d do Edital, Francisco Rozildo dos Santos \u2013 ME, por descumprir o item \u201c3.2.3.3\u201d do Edital e J. A. Comercial Atacadista Ltda, por descumprir o item \u201c3.2.2.3\u201d do Edital. \u00c9 O RESULTADO. Fica a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o, aberto o prazo recursal nos termos do Art. 109, Inciso I, Al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei de Licita\u00e7\u00f5es, caso n\u00e3o haja interposi\u00e7\u00e3o de recurso, fica marcada a abertura das propostas de pre\u00e7os para o dia 06 de fevereiro de 2024 \u00e0s 10:00hs. Mais informa\u00e7\u00f5es pelo telefone (0XX88) 3556-1167. Catarina - CE, 26 de janeiro de 2024. Luiz Artemar Rodrigues Martins \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 65,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CATARINA. RESULTADO DO JULGAMENTO DA FASE DE HABILITA\u00c7\u00c3O. A Prefeitura Municipal de Catarina, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico para fins de intima\u00e7\u00e3o e conhecimento dos interessados, o Resultado do Julgamento da Fase de Habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 014/2023 \u2013 PMC, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as automotivas e acess\u00f3rios, destinados a reposi\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos a disposi\u00e7\u00e3o das Secretarias deste Munic\u00edpio, durante o exerc\u00edcio financeiro de 2024. EMPRESAS HABILITADAS: Francisco Rozildo dos Santos \u2013 ME, Madalena Leite Holanda \u2013 ME, F. A. de Lima Autope\u00e7as \u2013 ME, Eug\u00eanio Alves do Nascimento Ltda e J. A. Comercial Atacadista Ltda. \u00c9 O RESULTADO. Fica a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o, aberto o prazo recursal nos termos do Art. 109, Inciso I, Al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei de Licita\u00e7\u00f5es. Mais informa\u00e7\u00f5es pelo telefone (0XX88) 3556-1167. Catarina - CE, 26 de janeiro de 2024. Luiz Artemar Rodrigues Martins \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 65,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Poranga - Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 20240125.002. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Tecnologia, da Prefeitura Municipal de Poranga. CNPJ N\u00ba 07.438.187/0001-59. Empresa Detentora do Registro de Pre\u00e7os: RN Distribuidora de Alimentos LTDA, CNPJ sob o n\u00ba 12.622.231/0001-16, Vencedora dos lotes 01, 04, 08, 09, 11, 13, 17, 18, 20, 21 e 22, com um valor total global de R$ 1.152.202,46 (um milh\u00e3o cento e cinquenta e dois mil duzentos e dois reais e quarenta e seis centavos). Prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os: 12 (doze) meses a partir da assinatura da Ata de Registro de Pre\u00e7os. Processo de licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 1411.2/2023. Objeto: registro de pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados as Escolas Municipais do Munic\u00edpio de Poranga - CE. Signat\u00e1rio: Maria Pereira da Silva - Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Tecnologia, RN Distribuidora de Alimentos LTDA, Representante Legal: Rivaldo Dantas Bandeira Neto. Poranga - CE, 26 de janeiro de 2024. Maria Pereira da Silva - Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Tecnologia."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 65,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Poranga - Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 20240125.003. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Tecnologia, da Prefeitura Municipal de Poranga. CNPJ N\u00ba 07.438.187/0001-59. Empresa Detentora do Registro de Pre\u00e7os: Francisco das Chagas Batista da Silva Junior, CNPJ sob o n\u00ba 11.494.673/0001-61, Vencedora dos lotes 03, 05, 06, 14, 15, 23, 24, 25, 27, 31, 36, 37, 38, 39, 40 e 41, com um valor total global de R$ 818.174,14 (oitocentos e dezoito mil cento e setenta e quatro reais e quatorze centavos). Prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os: 12 (doze) meses a partir da assinatura da Ata de Registro de Pre\u00e7os. Processo de licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 1411.2/2023. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados as Escolas Municipais do Munic\u00edpio de Poranga - CE. Signat\u00e1rio: Maria Pereira da Silva - Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Tecnologia, Francisco das Chagas Batista da Silva Junior, Representante Legal: Francisco das Chagas Batista da Silva Junior. Poranga - CE, 26 de janeiro de 2024. Maria Pereira da Silva - Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Tecnologia."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 65,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Poranga - Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 20240125.004. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Tecnologia, da Prefeitura Municipal de Poranga. CNPJ N\u00ba 07.438.187/0001-59. Empresa Detentora do Registro de Pre\u00e7os: DMS Comercio e Distribuicao de Cafe LTDA, CNPJ sob o n\u00ba 33.174.960/0001-27, Vencedora do lote 12, com um valor total global de R$ 181.106,64 (cento e oitenta e um mil cento e seis reais e sessenta e quatro centavos). Prazo de validade da Ata de Registro de Pre\u00e7os: 12 (doze) meses a partir da assinatura da Ata de Registro de Pre\u00e7os. Processo de licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 1411.2/2023. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados as Escolas Municipais do Munic\u00edpio de Poranga - CE. Signat\u00e1rio: Maria Pereira da Silva - Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Tecnologia, DMS Comercio e Distribuicao de Cafe LTDA, Representante Legal: Eduardo Mesquita de Souza. Poranga - CE, 26 de janeiro de 2024. Maria Pereira da Silva - Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Tecnologia."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 65,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIR\u00c9 \u2013 AVISO DE JULGAMENTO DE RECURSOS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 013/2023/SME-TP \u2013 O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Carir\u00e9 torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados Indeferimento de recurso da Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Tomada de Pre\u00e7os, tombada sob o N\u00ba 013/2023/SME-TP, tendo como OBJETO a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o do projeto de reforma e amplia\u00e7\u00e3o da Escola Coronel Jo\u00e3o Fernandes na localidade de Jur\u00e9 no munic\u00edpio de Carir\u00e9-CE, conforme or\u00e7amento anexo ao Edital. As Interposi\u00e7\u00f5es de Recurso apresentadas pelas empresas: RAMILOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA e ELETROCAMPO SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA contra as suas inabilita\u00e7\u00f5es foram julgadas PROCEDENTES. O auto que justifica a decis\u00e3o ser\u00e1 divulgado em ata nos Sites: www.tce.ce.gov.br/licitacoes e www.carire.ce.gov.br. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Carir\u00e9 convoca as empresas habilitadas para a Abertura dos Envelopes de N\u00ba 02 \u201cProposta de Pre\u00e7o\u201d em 06 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 09h. Carir\u00e9-CE, 26 de Janeiro de 2024. Arn\u00f3bio de Azevedo Pereira \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 65,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIR\u00c9 \u2013 AVISO DE JULGAMENTO DE PROPOSTAS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 006/2023/SMI-TP \u2013 O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Carir\u00e9 torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados Resultado do Julgamento das Propostas Abertas da Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Tomada de Pre\u00e7os, tombada sob o N\u00ba 006/2023/SMI-TP, tendo como OBJETO a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o do projeto de constru\u00e7\u00e3o de 02 (Duas) pra\u00e7as, nas Localidades de Ararius e Angicos no Munic\u00edpio de Carir\u00e9-CE, conforme or\u00e7amento em anexo ao Edital. A empresa F. A. CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS EIRELI, sagrou-se VENCEDORA do certame com VALOR GLOBAL de R$ 428.429,01 (Quatrocentos e Vinte e Oito Mil, Quatrocentos e Vinte e Nove Reais e Um Centavo), ap\u00f3s atender a todas as exig\u00eancias convocat\u00f3rias. Fica declarado ent\u00e3o aberto o prazo para recursos conforme Art. 109, inciso 1, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei 8.666/93. As Atas da Sess\u00e3o de Julgamento das Propostas, bem como as Propostas das Licitantes, estar\u00e3o dispon\u00edveis nos Sites: www.tce.ce.gov.br/licitacoes e www.carire.ce.gov.br. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o citado ou pelo Fone: (88) 3646-1133. Arn\u00f3bio de Azevedo Pereira \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 65,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE CRATO \u2013 CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA ABERTURA DO ENVELOPE - CONCORR\u00caNCIA N\u00b0 2023.11.20.2. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o Dos Servi\u00e7os De Engenharia Para Recapeamento Asf\u00e1ltico Na Sede Do Municipio, De Acordo Com O Contrato De Repasse N\u00b0 873275/2018/Cidades/Caixa, Celebrado Pela Uni\u00e3o Federal, Por Interm\u00e9dio Do Minist\u00e9rio Das Cidades, Representado Pela Caixa Econ/\u00d5mica Federal E O Municipio Do Crato/Ce. A Comiss\u00e3o Permanente De Licita\u00e7\u00e3o Da Pmc Convoca Para Que Se Fa\u00e7a Presente Na Sess\u00e3o P\u00fablica De Licita\u00e7\u00e3o, O Representante Legal Da Empresa: Coral \u2013 Construtora Rodovalho Alencar Ltda, Cnpj: 07.195.191/0001-33, Ainda, Convocamos Os Demais Interessados Em Acompanharem O Transcorrer Da Sess\u00e3o P\u00fablica, Que Acontecer\u00e1 No Dia 31 De Janeiro De 2024, \u00c0s 09h:30m. (Hor\u00e1rio Local). Crato-Ce, Em 25 De Janeiro De 2024. Val\u00e9ria Do Carmo Moura \u2013 Presidente Da Cpl/Pmc."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 65,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE CRATO \u2013 CONVOCA\u00c7\u00c3O PARA ABERTURA DO ENVELOPE - CONCORR\u00caNCIA N\u00b0 2023.11.27.2. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o Dos Servi\u00e7os De Engenharia Para Pavimenta\u00e7\u00e3o Asf\u00e1ltica No Munic\u00edpio, De Acordo Com O Conv\u00eanio N\u00b0 082/2023, Referente Ao Mapp 2390 Do Governo Do Estado E Celebrado Entre A Superintend\u00eancia De Obras P\u00fablicas - Sop E O Munic\u00edpio De Crato/Ce. A Comiss\u00e3o Permanente De Licita\u00e7\u00e3o Da Pmc Convoca Para Que Se Fa\u00e7a Presente Na Sess\u00e3o P\u00fablica De Licita\u00e7\u00e3o, Os Representantes Legais Das Empresas: Coral \u2013 Construtora Rodovalho Alencar Ltda, Cnpj: 07.195.191/0001-33; Amparo Servi\u00e7os Empreendimentos, Cnpj: 21.554.165/0001-85, Ainda, Convocamos Os Demais Interessados Em Acompanharem O Transcorrer Da Sess\u00e3o P\u00fablica, Que Acontecer\u00e1 No Dia 31 De Janeiro De 2024, \u00c0s 08h:30m. (Hor\u00e1rio Local). Crato-Ce, Em 25 De Janeiro De 2024.Val\u00e9ria Do Carmo Moura \u2013 Presidente Da Cpl/Pmc."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 66,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Uruburetama. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o divulga o Resultado do Julgamento das Habilita\u00e7\u00f5es referentes a Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 015/2023.04 que trata da contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o da sede do Programa de Aquisi\u00e7\u00e3o de Alimentos \u2013 PAA \u2013 Leite junto a Secretaria de Assist\u00eancia Social do Munic\u00edpio de Uruburetama. Empresas habilitadas: 1. Lexon Serv. & Construtora Empreend. Ltda; 2. Vipon Empreend. Ltda; 3. AJ Const. e Transporte Ltda; 4. Plataforma Serv. e Constru\u00e7\u00f5es Ltda; 5. P2J Empreend. Ltda; 6. Mandacaru Const. & Empreend. Ltda; 7.  Delmar Const. Ltda; 8. Construvasp Const. & Serv. Ltda; 9. SERFI Const. e Serv. de Transporte Ltda; 10. Tecta Const. e Serv. Ltda; 11. JC de Aguiar Eng. e Constru\u00e7\u00f5es; 12. Master Serv. e Const. Ltda; 13. LS Serv. de Constru\u00e7\u00f5es Ltda; 14. Marea Loca\u00e7\u00e3o e Serv. Ltda; 15. WU Const. e Servi\u00e7os Ltda; 16. ML Entretenimentos, Asses. e Servi\u00e7os Ltda; 17. B&C Edifica\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00f5es Ltda; 18. E2 Const. e Servi\u00e7os Ltda; 19. ABRAV Const. Serv. Eventos e Loca\u00e7\u00f5es Ltda; 20. APLA Com\u00e9rcio, Serv. Projetos e Constru\u00e7\u00f5es Ltda e 21. Clezinaldo Constru\u00e7\u00f5es Ltda. A partir desta publica\u00e7\u00e3o, fica aberto o prazo recursal, previsto no Art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Uruburetama/CE, 26 de janeiro de 2024. Elinaldo Dutra \u2013 Presidente da CPL.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CRATO/CE - AVISO DE SUSPENS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2023.12.26.5. A Prefeitura Municipal de Crato, por interm\u00e9dio da pregoeira, comunica aos interessados que a licita\u00e7\u00e3o referente ao Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2023.12.26.5, objetivando  Sele\u00e7\u00e3o De Melhor Proposta Para Registro De Pre\u00e7os Visando Futuras E Eventuais Contrata\u00e7\u00f5es De Servi\u00e7os Especializados Em Manuten\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica, Preventiva E Corretiva, Incluindo A Reposi\u00e7\u00e3o De Pe\u00e7as Na Frota De Ve\u00edculos, Motocicletas, Tratores, M\u00e1quinas E Equipamentos Pertencentes \u00c0s Diversas Unidades Administrativas (Secretarias) Do Munic\u00edpio De Crato/Ce conforme edital e seus anexos,  est\u00e1 SUSPENSA , em virtude de serem realizadas modifica\u00e7\u00f5es no Termo de refer\u00eancia e no Edital. Banco do Brasil n\u00ba 1035060. A nova data da se\u00e7\u00e3o p\u00fablica ser\u00e1 informada atrav\u00e9s dos mesmos meios de divulga\u00e7\u00e3o utilizados anteriormente. Crato - CE, 25 de janeiro de 2024.Val\u00e9ria do Carmo Moura - Pregoeira"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 66,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE GUARACIABA DO NORTE-CE \u2013 AVISO DE REVOGA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 026/2023-SEINFRA. O Secret\u00e1rio de Infraestrutura e Servi\u00e7os P\u00fablicos do munic\u00edpio de Guaraciaba do Norte-CE, julga por bem, no exerc\u00edcio de novo ju\u00edzo de conveni\u00eancia, fundado em fatos supervenientes, e em prol do interesse p\u00fablico, REVOGAR, nos termos do disposto no art. 49 da Lei n\u00ba 8.666/93, a Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 026/2023-SEINFRA, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada constru\u00e7\u00e3o de pra\u00e7a de eventos na sede do munic\u00edpio de Guaraciaba do Norte-CE. Fica a partir desta data assegurado o prazo previsto no artigo 109, I, \u201cc\u201d, da Lei n\u00ba 8.666/93. Guaraciaba do Norte-Ce, 25 de janeiro de 2024. Ant\u00f4nio Edson Ara\u00fajo Pires \u2013 Secret\u00e1ria de Infraestrutura e Servi\u00e7os P\u00fablicos. GUARACIABA DO NORTE - CE, 26/01/2024. Ant\u00f4nio Edson Ara\u00fajo Pires - Secret\u00e1ria de Infraestrutura e Servi\u00e7os P\u00fablicos."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 66,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE BELA CRUZ \u2013 AVISO DE JULGAMENTO DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS - TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 001/24-TP-SJD - O MUNIC\u00cdPIO DE BELA CRUZ, ATRAV\u00c9S DA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O (CPL), TORNA P\u00daBLICO O RESULTADO DA AN\u00c1LISE E JULGAMENTO DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS DA LICITA\u00c7\u00c3O ACIMA REFERENCIADA QUE TEM POR OBJETIVO A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA REQUALIFICA\u00c7\u00c3O DO EST\u00c1DIO MUNICIPAL ORZET\u00c3O SEDE DO MUNIC\u00cdPIO DE BELA CRUZ, JUNTO A SECRETARIA DE JUVENTUDE E DESPORTO. A CPL DECLARA A EMPRESA V2 ENGENHARIA E ADMINISTRA\u00c7\u00c3O LTDA VENCEDORA DO CERTAME COM O MENOR VALOR GLOBAL DE R$ 2.217.096,26 (DOIS MILH\u00d5ES, DUZENTOS E DEZESSETE MIL, NOVENTA E SEIS REAIS E VINTE E SEIS CENTAVOS). OS AUTOS DO PROCESSO SE ENCONTRAM COM VISTA FRANQUEADA AOS INTERESSADOS, A PARTIR DA DATA DESTA PUBLICA\u00c7\u00c3O ABRE-SE PRAZO RECURSAL, CONFORME ART. 109, INCISO I, AL\u00cdNEA \u201cA\u201d, DA LEI 8.666/93. FERNANDO FRAN\u00c7A SILVEIRA - PRESIDENTE DA CPL."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 66,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 C\u00c2MARA MUNICIPAL DE OR\u00d3S - EXMO. SENHOR PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE OR\u00d3S- ESTADO DO CEAR\u00c1, VER. FRANCISCO SAMUEL NASCIMENTO ROM\u00c3O. REQUERIMENTO ADMINISTRATIVO N\u00ba 001/2024 REQUERENTE: VEREADOR ANDESON C\u00c2NDIDO VIEIRA (PDT) EU, ANDESON C\u00c2NDIDO VIEIRA, QUE O PRESENTE SUBSCREVE EM PLENO EXERC\u00cdCIO DE SUAS PRERROGATIVAS LEGAIS E REGIMENTAIS, CONFORME O ART. 91 DO REGIMENTO INTERNO DESTA CASA, BEM COMO ART. 27, \u00a7 2\u00ba DA LEI ORG\u00c2NICA DO MUNIC\u00cdPIO DE OR\u00d3S, REQUER LICENCIAR-SE, A PARTIR DESTA DATA, PARA EXERCER O CARGO DE SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL NESTE MUNIC\u00cdPIO DE OR\u00d3S-CE. CONFORME DISPOSI\u00c7\u00c3O DO ART. 91 \u00a7 3\u00ba DO REGIMENTO INTERNO, OPTO PELA REMUNERA\u00c7\u00c3O DO CARGO ELETIVO DE VEREADOR. GABINETE DO VEREADOR EM 23 DE JANEIRO DE 2024. ANDESON C\u00c2NDIDO VIEIRA VEREADOR"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 66,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 C\u00c2MARA MUNICIPAL DE OR\u00d3S - EXMO. SENHOR PRESIDENTE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE OR\u00d3S- ESTADO DO CEAR\u00c1, VER. FRANCISCO SAMUEL NASCIMENTO ROM\u00c3O. REQUERIMENTO ADMINISTRATIVO N\u00ba 002/2024 REQUERENTE: VEREADOR PORF\u00cdRIO VIANA RODRIGUES JUNIOR (PSD) EU, PORF\u00cdRIO VIANA RODRIGUES J\u00daNIOR, QUE O PRESENTE SUBSCREVE EM PLENO EXERC\u00cdCIO DE SUAS PRERROGATIVAS LEGAIS E REGIMENTAIS, CONFORME O ART. 91 DO REGIMENTO INTERNO DESTA CASA, BEM COMO ART. 27, \u00a7 2\u00ba DA LEI ORG\u00c2NICA DO MUNIC\u00cdPIO DE OR\u00d3S, REQUER LICENCIAR-SE, A PARTIR DESTA DATA, PARA EXERCER O CARGO DE SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL NESTE MUNIC\u00cdPIO DE OR\u00d3S-CE. CONFORME DISPOSI\u00c7\u00c3O DO ART. 91 \u00a7 3\u00ba DO REGIMENTO INTERNO, OPTO PELA REMUNERA\u00c7\u00c3O DO CARGO ELETIVO DE VEREADOR. GABINETE DO VEREADOR EM 23 DE JANEIRO DE 2024. PORF\u00cdRIO VIANA RODRIGUES J\u00daNIOR VEREADOR"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 66,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 51,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9 - EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O INEXIGIBILIDADE DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 18.01.01/2024 A Prefeitura Municipal de BATURIT\u00c9/CE, em cumprimento \u00e0 ratifica\u00e7\u00e3o procedida pelo Ordenador de Despesa da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE, faz publicar o extrato resumido do processo de Inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o, a seguir: OBJETO: PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS PROFISSIONAIS ART\u00cdSTICOS POR OCASI\u00c3O DAS FESTIVIDADES DO CARNAVAL 2024, COM APRESENTA\u00c7\u00c3O DO RAFA E PIPO MARQUES A REALIZAR-SE NO DIA 10 DE FEVEREIRO DE 2024. FAVORECIDA: RP PRODUCAO & EDICAO MUSICAL LTDA - ME, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 25.290.532/0001-31 VALOR GLOBAL: R$ 250.000,00 (duzentos e cinquenta mil reais). FUNDAMENTO LEGAL: art. 74, inciso II da Lei Federal n\u00ba 14.133/21. Declara\u00e7\u00e3o de INEXIGIBILIDADE emitida e RATIFICADA pelo Ordenador de Despesa da FUNDA\u00c7\u00c3O DE CULTURA E TURISMO DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9/CE."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 66,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 52,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Boa Viagem - Extrato da(s) Ata(s) de Registro de Pre\u00e7os - Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00b0 2023.10.24.001 \u2013 01, 2023.10.24.001 \u2013 02, 2023.10.24.001 \u2013 03 e 2023.10.24.001 \u2013 04 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.10.24.001. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de equipamentos e materiais hospitalares para atender as necessidades da Casa de Sa\u00fade Ad\u00edlia Maria do Munic\u00edpio de Boa Viagem/Ce. Da Vig\u00eancia: 12 (doze) meses. Data da Assinatura: 24 e 25 de janeiro de 2024. Empresa(s) Registrada(s): Nort Med Produtos hospitalares LTDA (ME) Valor de R$ 1.383.950,00 (um milh\u00e3o e trezentos e oitenta e tr\u00eas mil e novecentos e cinquenta reais), Londrihosp Importacao e Exportacao de Produtos Medico Hospitalares LTDA (EPP) Valor de R$ 175.000,00 (cento e setenta e cinco mil reais), Cirurgica Sao Felipe Produtos para Saude LTDA Valor de R$ 190.000,00 (cento e noventa mil reais) e Confiance Medical Produtos Medicos S.A. Valor de R$ 236.899,00 (duzentos e trinta e seis mil e oitocentos e noventa e nove reais). A(s) Ata(s) com os pre\u00e7os e demais informa\u00e7\u00f5es encontra-se disponibilizada para consulta na Prefeitura Municipal de Boa Viagem/Ce no Setor de Licita\u00e7\u00f5es. Boa Viagem/Ce, 25 de Janeiro de 2024. Ricardo Ferreira da Silva - Ordenador(a) de Despesas da Casa de Sa\u00fade Ad\u00edlia Maria."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 66,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 53,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de V\u00e1rzea Alegre - Aviso de Julgamento dos Envelopes de Propostas de Pre\u00e7os. A C\u00e2mara Municipal de V\u00e1rzea Alegre/CE, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, comunica que o Julgamento da(s) Propostas de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.12.26.001. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de consultoria t\u00e9cnica auxiliando no acompanhamento de procedimentos administrativos junto ao Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1/TCE de interesse da C\u00e2mara Municipal de V\u00e1rzea Alegre/CE, teve como Julgamento as Empresa(s) Classificada(s): 1. Giordano Mota - Sociedade Individual de Advocacia (ME). O Presidente em comum acordo com os membros proclamou vencedora do certame por apresentar pre\u00e7o global a Empresa Giordano Mota - Sociedade Individual de Advocacia (ME), CNPJ 36.187.677/0001-28, as demais informa\u00e7\u00f5es se encontra-se dispon\u00edvel na ata de abertura e julgamento das propostas de pre\u00e7os dispon\u00edvel no site http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes/, fica aberto o prazo recursal de 05 (cinco) dias \u00fateis, previsto no art. 109, Inciso I, Al\u00ednea b da Lei Federal n\u00b0 8.666/93, a partir do dia \u00fatil seguinte \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do resultado de julgamento acima referido. V\u00e1rzea Alegre/Ce, 26 de janeiro de 2024. Regis Aur\u00edcio da Silva Bezerra - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 67,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 54,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Itapaj\u00e9 - Resultado e Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os. A Prefeitura Municipal de Itapaj\u00e9, por meio da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico o resultado de julgamento das propostas de pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 23.10.2023.01-TP. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca em diversas localidades: Saco do Vento, S\u00e3o Matias e S\u00e3o Pedro do Munic\u00edpio de Itapaj\u00e9/Ce - MAPP 1301. Licitantes Classificados: R S M Pessoa EIRELI, Abrav Constru\u00e7\u00f5es Servi\u00e7os Eventos e Loca\u00e7\u00f5es EIRELI, WU Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, Itapaj\u00e9 Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI, Apla Com\u00e9rcio, Servi\u00e7os, Projetos e Constru\u00e7\u00f5es, Arrebita Servi\u00e7os de Constru\u00e7\u00f5es LTDA, Construtora Moraes LTDA e G K Engenharia e Solu\u00e7\u00f5es LTDA. Licitantes Desclassificados: Imperius Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA e Lexon Servi\u00e7os & Construtora Empreendimentos LTDA pelo descumprimento do item 6.1.1.1. do Edital e Vipon Enpreendimentos LTDA pelo descumprimento do item 6.1. do Edital. Empresa Classificada EM 1\u00ba Lugar: R S M Pessoa EIRELI, conforme mapa de julgamento de acordo com as regras do edital. Fica aberto o prazo recursal. Itapaj\u00e9, 24 de janeiro de 2024. Franciano Franca Cordeiro \u2013 Presidente da CPL de Itapaj\u00e9-Ce.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Potengi - Aviso de Chamada P\u00fablica n\u00ba 001/2024. O Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Potengi, Estado do Cear\u00e1, torna p\u00fablico que estar\u00e1 realizando Chamada P\u00fablica n\u00b0 001/2024, cujo objeto, \u00e9 a aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios da Agricultura Familiar e do Empreendedor Familiar Rural, para o atendimento ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE, no Munic\u00edpio de Potengi - CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es presentes no respectivo edital. Os interessados (Grupos Formais, Informais ou Fornecedores Individuais) dever\u00e3o apresentar a Documenta\u00e7\u00e3o para Habilita\u00e7\u00e3o e Projeto de Venda no per\u00edodo de 29 de janeiro \u00e0 19 de fevereiro de 2024, das 08h00min \u00e0s 16h00min, na sede da Secretaria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o, localizada \u00e0 Rua Francisco Rodrigues da Fonseca, S/N, Potengi \u2013 CE, CEP: 63.160 \u2013 000, considerando os dias \u00fateis. Maiores informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas na referida secretaria, no setor de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar. Potengi - CE, 26 de janeiro de 2024. C\u00edcero Ricardo Ferreira Lima - Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Potengi - CE."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 67,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 55,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Teju\u00e7uoca - Aviso de Revalida\u00e7\u00e3o e Abertura de Propostas - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.08.02.01 - TP - INFRA. A Prefeitura Municipal de Teju\u00e7uoca, convoca as empresas habilitadas para fazer revalida\u00e7\u00e3o das suas propostas de pre\u00e7os da licita\u00e7\u00e3o referente a Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.08.02.01 - TP - INFRA, cujo objeto \u00e9: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os de engenharia para pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica com CBUQ de ruas diversas do Munic\u00edpio de Teju\u00e7uoca do Munic\u00edpio de Teju\u00e7uoca atrav\u00e9s de Recurso Federal, a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 01 de fevereiro de 2024. A sess\u00e3o de abertura das propostas de pre\u00e7o ser\u00e1 no dia 02 de fevereiro de 2024, \u00e0s 09hrs, na sala da Comiss\u00e3o Rua Mamede Rodrigues Teixeira, 489 - Centro. Maiores informa\u00e7\u00f5es pelo telefone (85) 99299-2315, ou no portal https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/. Teju\u00e7uoca, 26 de janeiro de 2024. Jos\u00e9 Marcos de Pinho Brito - Presidente CPL."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 67,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 56,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Ipueiras \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 001/2024-CMI. A Pregoeira Oficial da C\u00e2mara Municipal de Ipueiras-CE, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que no pr\u00f3ximo dia 09 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 08h30min (oito horas e trinta minutos), atrav\u00e9s de endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://m2atecnologia.com.br/, estar\u00e1 realizando licita\u00e7\u00e3o, na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, crit\u00e9rio de julgamento Menor Pre\u00e7o Por Item, tombado sob o n\u00ba 001/2024-CMI, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de combust\u00edveis destinados ao abastecimento dos ve\u00edculos pertencentes \u00e0 C\u00e2mara Municipal de Ipueiras-CE, o qual encontra-se na \u00edntegra na Sede da Comiss\u00e3o de Preg\u00e3o, situada \u00e0 Rua Cel. Manoel Mour\u00e3o, s/n\u00ba, Centro, Ipueiras/CE. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o citado, no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 13h ou pelos sites https://www.camaraipueiras.ce.gov.br e http://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br. Ipueiras - CE, 26 de Janeiro de 2024. L\u00edlian Martins de Lima - Pregoeira Oficial."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 67,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 57,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 AVISO DE ADIAMENTO \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 021.12/2023-CP \u2013 A Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Itapipoca/CE \u2013 PRODESA comunica aos interessados o ADIAMENTO da Licita\u00e7\u00e3o Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00b0 021.12/2023-CP, com o seguinte OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a constru\u00e7\u00e3o do complexo civil e social Munic\u00edpio de Itapipoca/CE \u2013 PRODESA. Fica ADIADA para o dia 04 de Mar\u00e7o de 2024, \u00e1s 09h. Motivos: tendo em vista a necessidade de altera\u00e7\u00e3o no edital e no projeto Executivo. Para maiores informa\u00e7\u00f5es na sede da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o, com endere\u00e7o: Rua Ant\u00f4nio Oliveira Menezes, por tr\u00e1s do Camel\u00f3dromo, S/N\u00b0, Centro, Itapipoca/CE, no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 17h de segunda a sexta feira e nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos: site do www.tce.ce.gov.br/licita\u00e7\u00f5es e https://itapipoca.ce.gov.br/. Cleidiana Pereira de Ara\u00fajo \u2013 Presidente."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 67,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 58,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 C\u00e2mara Municipal de Cruz \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 001/2024-CMC. A Pregoeira Oficial da C\u00e2mara Municipal de Cruz - Ce, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que no pr\u00f3ximo dia 09 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 11h30min (onze horas e trinta minutos), atrav\u00e9s de endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://m2atecnologia.com.br/, estar\u00e1 realizando licita\u00e7\u00e3o, na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, crit\u00e9rio de julgamento Menor Pre\u00e7o Por Item, tombado sob o n\u00ba 001/2024-CMC,  cujo objeto \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de combust\u00edvel (gasolina comum), filtro e lubrificante, em proveito dos ve\u00edculos da C\u00e2mara Municipal de Cruz-Ce, o qual encontra-se na \u00edntegra na Sede da Comiss\u00e3o de Preg\u00e3o, situada \u00e0 Av. Deputado Amadeu Filomeno, s/n\u00ba, Aningas, Cruz/CE. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o citado, no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 13h ou pelos sites https://cmcruz.ce.gov.br e http://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br. Cruz - Ce, 26 de Janeiro de 2024. Emanuelly Nascimento Ribeiro - Pregoeira Oficial."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 67,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 59,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Pereiro - Inexigibilidade de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 2601.01/2024. A Prefeitura Municipal de Pereiro/CE, em cumprimento \u00e0 ratifica\u00e7\u00e3o procedida pelo Ordenador de Despesa da Secretaria Municipal de Cultura e Turismo da Prefeitura Municipal de Pereiro/CE, faz publicar o extrato resumido do processo de Inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o, a seguir: Objeto: presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os profissionais art\u00edsticos por ocasi\u00e3o das festividades do carnaval 2024, com apresenta\u00e7\u00e3o da Banda Farra de Bakana, a realizar-se no dia 11 de fevereiro de 2024. Favorecida: MK de Lima - ME (MKL Shows e Eventos no Brasil), inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 34.714.779/0001-29. Valor Global: R$ 25.000,00 (vinte e cinco mil reais). Fundamento Legal: art. 74, inciso II da Lei Federal n\u00ba 14.133/21. Declara\u00e7\u00e3o de Inexigibilidade emitida e Ratificada pelo Ordenador de Despesa da Secretaria Municipal de Cultura e Turismo da Prefeitura Municipal de Pereiro/CE. Pereiro/CE, 26 de janeiro de 2024. Roberto Pinheiro de Lima - Ordenador de Despesas da Secretaria Municipal de Cultura e Turismo."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 67,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 60,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de S\u00e3o Benedito - Resultado da Fase de Julgamento dos Pre\u00e7os. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de S\u00e3o Benedito/CE, torna p\u00fablico para o conhecimento dos interessados, que ap\u00f3s julgamento das Propostas de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.09.06.01, com fins de contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados em engenharia civil para a obra de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca na Zona Urbana e Rural do Munic\u00edpio de S\u00e3o Benedito/Ce, conforme Projeto b\u00e1sico, Obteve-se o seguinte resultado: Foi declarada Vencedora a Empresa: F.J. Construtora LTDA, CNPJ n\u00ba 11.049.189/0001-23, com o valor global R$ 684.376,55 (seiscentos e oitenta e quatro mil, trezentos e setenta e seis reais e cinquenta e cinco centavos) por apresentar o menor pre\u00e7o. Assim, fica aberto o prazo recursal conforme art. 109 da Lei n\u00b0 8.666/93. Maiores informa\u00e7\u00f5es na Sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Rua Paulo Marques, n\u00ba 378 - Centro, S\u00e3o Benedito/CE. S\u00e3o Benedito/CE, 26 de janeiro 2024. Ronaldo Lobo Damasceno - Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 67,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 61,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Teju\u00e7uoca - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.14.01 - TP \u2013 INFRA. A Prefeitura Municipal de Teju\u00e7uoca, Cear\u00e1, torna p\u00fablico que ser\u00e1 realizada no dia 19/02/2024, \u00e0s 09h00min, na Sede da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Teju\u00e7uoca, localizada na Rua Mamede Rodrigues Teixeira, 489, Centro, Teju\u00e7uoca, Cear\u00e1, a Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.12.14.01 - TP - INFRA, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em servi\u00e7os de engenharia para (constru\u00e7\u00e3o de galp\u00e3o com 2.000 m\u00b2) na sede do Mun\u00edcipio de Teju\u00e7uoca, responsabilidade da Secretaria de Infraestrutura do Munic\u00edpio de Teju\u00e7uoca/CE. Para aquisi\u00e7\u00e3o do Edital os interessados dever\u00e3o dirigir-se no endere\u00e7o da CPL, citado acima, no hor\u00e1rio entre 08h00min \u00e0s 12h00min ou atrav\u00e9s do site: https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/. Teju\u00e7uoca \u2013 CE, 26 de janeiro de 2024. Jos\u00e9 Marcos Pinho Brito \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 67,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 62,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de S\u00e3o Benedito - Resultado da Fase de Julgamento dos Pre\u00e7os. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de S\u00e3o Benedito/CE, torna p\u00fablico para o conhecimento dos interessados, que ap\u00f3s julgamento das Propostas de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.09.25.01, com fins de Contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados em engenharia civil para a obra de demoli\u00e7\u00e3o e constru\u00e7\u00e3o de pra\u00e7a no Centro do Distrito de Inhu\u00e7u, Munic\u00edpio de S\u00e3o Benedito/CE, Conforme Projeto B\u00e1sico, Obteve-se o seguinte resultado: Foi declarada Vencedora a Empresa: Moreira Mesquita Engenharia e Servi\u00e7os LTDA-ME, CNPJ n\u00ba 21.691.178/0001-04, com o valor global R$ 200.982,74 (duzentos  mil, novecentos e dezoito reais e onze centavos) por apresentar o menor pre\u00e7o. Assim, fica aberto o prazo recursal conforme art. 109 da Lei n\u00b0 8.666/93. Maiores informa\u00e7\u00f5es na Sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Rua Paulo Marques, n\u00ba 378 - Centro, S\u00e3o Benedito/CE. S\u00e3o Benedito/CE, 26 de janeiro 2024. Ronaldo Lobo Damasceno - Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 63,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crato \u2013 CPSMC. Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 90001/2024. Extrato de Contrato n\u00b0 2024.01.25.07. Partes: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC e a empresa DIGITAL SOLU\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ n\u00b0 10.380.969/0001-99. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de impressora destinada a impress\u00e3o de exames tomogr\u00e1ficos para atender as necessidades da Policl\u00ednica Aderson Tavares Bezerra, unidade de sa\u00fade gerenciada pelo Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crato \u2013 CPSMC. Valor Global de R$ 19.200,00 (Dezenove mil e duzentos reais). Signat\u00e1rios: Paulo de Tarso Cardoso Varela e Ant\u00f4nio Valencio da Silva Neto. CRATO/CE, 25/01/2024.ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE GUAI\u00daBA - AVISO DE REPUBLICA\u00c7\u00c3O DA LICITA\u00c7\u00c3O - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 00.010/2023-SRP Aviso de Republica\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 00.010/2023-SRP. Objeto: SELE\u00c7\u00c3O DE MELHOR PROPOSTA PARA REGISTRO DE PRE\u00c7OS VISANDO FUTURAS E EVENTUAIS AQUISI\u00c7\u00d5ES DE \u00c1GUA (ADICIONADA DE SAIS E MINERAL), VASILHAMES DE 20 LITROS E G\u00c1S LIQUEFEITO, PARA ATENDER AS DEMANDAS DAS DIVERSAS SECRETARIAS DO MUNIC\u00cdPIO DE GUAIUBA-CE. O prazo de cadastramento das Cartas Propostas ser\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 08h59min do dia 15 de Fevereiro de 2024, com abertura para an\u00e1lise das propostas \u00e0s 09h00min e Sess\u00e3o de Disputa de Lances \u00e0s 10h00min. O edital poder\u00e1 ser adquirido nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos www.bllcompras.com e www.tce.ce.gov.br a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o. Informa\u00e7\u00f5es: Na sede da Comiss\u00e3o Central de Licita\u00e7\u00e3o e Preg\u00f5es, na Rua. Pedro Augusto, n\u00ba 53, Centro, Guaiuba/CE ou licitacao.guaiuba87@outlook.com. Guaiuba/CE, 26 de Janeiro de 2024 \u2013 Rosicleia da Silva Magalh\u00e3es \u2013 Pregoeira da CCLP."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 64,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE GUAI\u00daBA - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 07.001/2024-SRP. Objeto: SELE\u00c7\u00c3O DE MELHOR PROPOSTA PARA REGISTRO DE PRE\u00c7O VISANDO FUTURAS E EVENTUAIS AQUISI\u00c7\u00d5ES DE CESTAS B\u00c1SICAS PARA CONCESS\u00c3O AS FAM\u00cdLIAS EM SITUA\u00c7\u00c3O DE RISCO/E OU VULNERABILIDADE SOCIAL, DE INTERESSE DA SECRETARIA DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL DE GUAIUBA/CE. O prazo de cadastramento das Cartas Propostas ser\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 08h59min do dia 09 de Fevereiro de 2024, com abertura para an\u00e1lise das propostas \u00e0s 09h00min e Sess\u00e3o de Disputa de Lances \u00e0s 10h00min. O edital poder\u00e1 ser adquirido nos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos www.bllcompras.com e www.tce.ce.gov.br a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o. Informa\u00e7\u00f5es: Na sede da Comiss\u00e3o Central de Licita\u00e7\u00e3o e Preg\u00f5es, na Rua. Pedro Augusto, n\u00ba 53, Centro, Guaiuba/CE ou licitacao.guaiuba87@outlook.com. Guaiuba/CE, 26 de Janeiro de 2024 \u2013 Rosicleia da Silva Magalh\u00e3es \u2013 Pregoeira da CCLP."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 65,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DO CRATO \u2013 CPSMC \u2013 AVISO DE ABERTURA DE PRAZO RECUSAL \u2013 Tendo em vista a manifesta\u00e7\u00e3o da licitante AMPLA PROJETOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E ENGENHARIA LTDA-ME \u2013 CNPJ N\u00ba 09.134.077/0001-29 em interpor recurso contra o julgamento tomado por esta Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o na fase de habilita\u00e7\u00e3o da CONCORR\u00caNCIA N\u00ba 2023.12.12, cujo objeto \u00e9 a CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE ENGENHARIA PARA REALIZAR AS OBRAS DE REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DA POLICL\u00cdNICA ADERSON TAVARES BEZERRA VISANDO A IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DO CENTRO DE ESPECIALIDADES EM REABILITA\u00c7\u00c3O IV E ATENDER NECESSIDADES DO CONSORCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC, e ainda por for\u00e7a dos itens 7.8 e 7.26 do instrumento convocat\u00f3rio, fica aberto, a partir do dia \u00fatil seguinte \u00e0 publica\u00e7\u00e3o oficial deste aviso, o prazo recursal tratado no art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei n\u00ba 8.666/93. Mais informa\u00e7\u00f5es: cpsmc.licitacoes@gmail.com. Crato/CE, 26 de janeiro de 2024. C\u00edcero Leosmar Parente Gomes - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00f5es"
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 66,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crato - EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 2024.01.25.13. PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2023.10.27. Objeto: REGISTRO DE PRE\u00c7OS VISANDO FUTURA E EVENTUAL AQUISI\u00c7\u00c3O DE FARDAMENTOS, UNIFORMES, JALECOS E PIJAMAS PARA ATENDER AS NECESSIDADES DAS UNIDADES GERENCIADAS PELO CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO - CPSMC, CONFORME ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES DETALHADAS CONSTANTES NO TERMO DE REFER\u00caNCIA. EMPRESA DETENTORA DO REGISTRO DE PRE\u00c7O: INFINITI CONFECC\u00c3O LTDA, CNPJ N\u00ba 23.829.339/0001-09, representada por CAMILO BAETA DE AVILA. Valor Global: R$ 101.788,00 (Cento e um mil, setecentos e oitenta e oito reais). Prazo: 12 (doze) meses a partir de sua publica\u00e7\u00e3o. Crato/CE, 25 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 67,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crato \u2013 CPSMC. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 2023.03.16. Extrato de Contrato n\u00b0 2024.01.24.06. Partes: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC e a empresa MCS ATACADISTA DE MEDICAMENTOS E PRODUTOS FARMAC\u00caUTICOS EIRELI, CNPJ n\u00b0 22.968.511/0001-34. Objeto: AQUISI\u00c7\u00c3O DE MEDICAMENTOS (CONTROLADOS E N\u00c3O CONTROLADOS) PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA POLICL\u00cdNICA B\u00c1RBARA PEREIRA DE ALENCAR E DA POLICL\u00cdNICA ADERSON TAVARES BEZERRA, UNIDADES DE SA\u00daDE GERENCIADOS PELO CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC. Valor Global de R$ 5.779,10 (Cinco Mil, Setecentos e Setenta e Nove Reais e Dez Centavos). Vig\u00eancia: 31 de dezembro de 2024, contados a partir da sua assinatura. Signat\u00e1rios: Paulo de Tarso Cardoso Varela e Sandra Domingues Almeida. CRATO/CE, - 25/01/2024."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 68,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crato - EXTRATO DA ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 2024.01.25.14. PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2023.10.27. Objeto: REGISTRO DE PRE\u00c7OS VISANDO FUTURA E EVENTUAL AQUISI\u00c7\u00c3O de FARDAMENTOS, UNIFORMES, JALECOS E PIJAMAS para atender as necessidades das unidades gerenciadas pelo Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crato - CPSMC, conforme especifica\u00e7\u00f5es detalhadas constantes neste Termo de Refer\u00eancia. CONFORME ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES DETALHADAS CONSTANTES NO TERMO DE REFER\u00caNCIA. EMPRESA DETENTORA DO REGISTRO DE PRE\u00c7O: RODRIGO AUGUSTO RODRIGUES ME, CNPJ N\u00ba 06.786.973/0001-84, representada por RODRIGO AUGUSTO RODRIGUES. Valor Global: R$ 38.579,73 (trinta e oito mil, quinhentos e setenta e nove reais e setenta e tr\u00eas centavos). Prazo: 12 (doze) meses a partir de sua publica\u00e7\u00e3o. Crato/CE, 25 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 69,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Crato \u2013 CPSMC. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 2023.03.16. Extrato de Contrato n\u00b0 2024.01.24.05. Partes: CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC e a empresa GB COM\u00c9RCIO E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O LTDA (EPP), CNPJ n\u00b0 10.782.385/0001-40. Objeto: AQUISI\u00c7\u00c3O DE MEDICAMENTOS (CONTROLADOS E N\u00c3O CONTROLADOS) PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA POLICL\u00cdNICA B\u00c1RBARA PEREIRA DE ALENCAR E DA POLICL\u00cdNICA ADERSON TAVARES BEZERRA, UNIDADES DE SA\u00daDE GERENCIADOS PELO CONS\u00d3RCIO P\u00daBLICO DE SA\u00daDE DA MICRORREGI\u00c3O DE CRATO \u2013 CPSMC. Valor Global de R$ 74.184,75 (Setenta e Quatro Mil, Cento e Oitenta e Quatro Reais e Setenta e Cinco Centavos). Vig\u00eancia: 31 de dezembro de 2024, contados a partir da sua assinatura. Signat\u00e1rios: Paulo de Tarso Cardoso Varela e Adriano Holanda Ferreira. CRATO/CE, - 25/01/2024."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 70,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Aurora - Extrato do Instrumento Contratual. A Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico o Extrato do Instrumento Contratual de n\u00ba. 2024.01.25.03, decorrente do Processo Administrativo N\u00ba. 2023.12.20.01, Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba.2023.12.20.01, Vinculado a Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba. 202401220002. Objeto: Registro de Pre\u00e7os destinado \u00e0 confec\u00e7\u00e3o de fardamento escolar e kit escolar (canetas,l\u00e1pis, borracha, cadernos e estojo personalizado), para os alunos da Rede Municipal de Ensino de Aurora/CE, tudo conforme Anexo I. Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 0701.12.361.0017.2.015 \u2013 1540000000, 0701.12.365.0023.2.024 \u2013 1540000000. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00. Contratada: M. L. C. Silva - (ML Com\u00e9rcio e Variedades \u2013 ME)  \u2013 CNPJ N\u00ba. 19.540.084/0001-84. Valor Global: R$ 167.469,50(cento e sessenta e sete mil, quatrocentos e sessenta e nove reais e cinquenta centavos). Vig\u00eancia do Contrato: at\u00e9 31 de dezembro de 2024. Assina Pela Contratada: Maria Laddyane Costa Silva. Assina pela Contratante: C\u00edcera Edana Tavares Luna. Aurora - CE, 25 de Janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 68,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 71,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Maracana\u00fa \u2013 Aviso de Retifica\u00e7\u00e3o do Edital da Chamada P\u00fablica \u2013 N\u00ba 08.014/2023. A Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o 2 da Prefeitura de Maracana\u00fa-CE, torna p\u00fablico para o conhecimento dos interessados que o Edital da Chamada P\u00fablica N\u00ba 08.014/2023, com fins \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios (perec\u00edveis, n\u00e3o perec\u00edveis e produtos especiais), oriundos da agricultura familiar, para compor os card\u00e1pios do ano letivo de 2024, regulares e espec\u00edficos, destinados aos estudantes da Rede Municipal de ensino de Maracana\u00fa Beneficiados pelo Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar (PNAE), a ser realizada \u00e0s 09:00 (nove) horas do dia 30 de janeiro de 2024, foi retificado em raz\u00e3o da n\u00e3o utiliza\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os m\u00e9dios como refer\u00eancia para nortear o certame. Em virtude do equ\u00edvoco, a nova data da licita\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 \u00e0s 09:00 (nove) horas do dia 28 (vinte e oito) de fevereiro de 2024. O Edital devidamente retificado poder\u00e1 ser retirado na sede da Comiss\u00e3o, localizada \u00e0 Avenida Durval Tomaz de Sousa, n\u00ba 150, Conjunto Jereissati I, Maracana\u00fa, Cear\u00e1, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 14:00 horas ou no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/. Mais informa\u00e7\u00f5es pelo telefone: 085 \u2013 3521.5168. Maracana\u00fa, em 26 de janeiro de 2024. Odilon Saldanha Pinto Neto \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o - 2."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 72,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixeramobim - A Secret\u00e1ria de Sa\u00fade, torna p\u00fablico a REVOGA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00b0 1311300423-PERP nos termos do artigo 49 da Lei n\u00ba 8.666/93, cujo objeto: Registro de pre\u00e7os visando futuras e eventuais presta\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os de guincho ou remo\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o preventiva, manuten\u00e7\u00e3o corretiva e borracharia, para ve\u00edculos de diversas marcas e modelos, pertencentes a frota da secretaria, em virtude da necessidade da altera\u00e7\u00e3o do termo de refer\u00eancia e especifica\u00e7\u00f5es. Ana Claudia Pimenta Fel\u00edcio Saldanha.Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Maracana\u00fa \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Edital e Anexo I Retificados \u2013 Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 10.048/2023\u2013CP. A Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o1 da Prefeitura de Maracana\u00fa-CE, torna p\u00fablico para o conhecimento dos interessados que o Edital da Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 10.048/2023-CP, com fins \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de empresa visando a urbaniza\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de lazer do jenipapeiro incluso constru\u00e7\u00e3o de quiosques, campo de futebol com vesti\u00e1rio e arquibancada, playground infantil, academia de terceira idade, palco de apresenta\u00e7\u00f5es, pier e mobili\u00e1rio urbano, em Maracana\u00fa/CE, teve altera\u00e7\u00f5es nas composi\u00e7\u00f5es M25285 e a inclus\u00e3o da composi\u00e7\u00e3o M18333 no Anexo I parte integrante do edital. Em virtude das retifica\u00e7\u00f5es, a nova data da licita\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 \u00e0s 09:00 (nove) horas do dia 05 de mar\u00e7o de 2024, assim como a cau\u00e7\u00e3o, caso seja a modalidade de garantia desejada, ser\u00e1 remarcada para at\u00e9 o dia 29 de janeiro de 2024. O Edital e anexo I retificados poder\u00e3o ser retirados na sede da Comiss\u00e3o, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 16:00 horas ou no site do TCE (Tribunal de Contas do Estado) do Cear\u00e1. Os demais termos permanecem inalterados. Anderson Gazetta de Sousa \u2013 Presidente da CEL1. Maracana\u00fa, Cear\u00e1, em 26 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 73,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 C\u00e2mara Municipal de Itarema. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, vem informar aos interessados o resultado do julgamento dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o e proposta, referente a licita\u00e7\u00e3o na modalidade Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba. 2023.12.15.01-TP, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de consultoria e assessoria t\u00e9cnica destinada a apoiar as organiza\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil do Munic\u00edpio de Itarema em rela\u00e7\u00e3o a constitui\u00e7\u00e3o legal, qualifica\u00e7\u00e3o dos profissionais e capta\u00e7\u00e3o de recursos visando fomentar a sustentabilidade das mesmas e a oferta de projetos, programas e servi\u00e7os \u00e0 popula\u00e7\u00e3o, em especial, mais vulner\u00e1vel. Onde fica Habilitada a empresa: Confianca Servicos LTDA, inscrito no CNPJ N\u00b0 23.585.365/0001-20. Na ocasi\u00e3o, havendo participa\u00e7\u00e3o apenas do representante da empresa habilitada, este n\u00e3o apresentando interesse em interpor recurso. Realizando o julgamento da proposta, fica classificada a empresa: Confianca Servicos LTDA, inscrito no CNPJ N\u00b0 23.585.365/0001-20, declarada vencedora por apresentar o menor valor, mais vantajoso para a administra\u00e7\u00e3o. Maiores informa\u00e7\u00f5es junto a comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o. Itarema, 17 de janeiro de 2024. L\u00edvia Maria Ribeiro de Souza \u2013 Presidente da Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 74,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Sobral - Aviso de Reabertura de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 01.12.2023-PE. O Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Sobral \u2013 CPSMS, informa aos interessados que a sess\u00e3o referente a reabertura do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 01.12.2023-PE, que tem como objeto os servi\u00e7os de coleta, transporte, tratamento, destina\u00e7\u00e3o final e incinera\u00e7\u00e3o de res\u00edduos das categorias \u201cA\u201d, \u201cB\u201d e \u201cE\u201d produzidos pelo CEO-R Reitor \u00cdcaro de Sousa Moreira e pela Policl\u00ednica Bernardo F\u00e9lix da Silva; Central de Licita\u00e7\u00f5es. In\u00edcio da Disputa: 09/02/2024 \u00e0s 09hs00min. Local: licitamaisbrasil.com.br. Edital dispon\u00edvel: Site www.tce.ce.gov.br/licitacoes cpsmsobral.ce.gov.br/licitacoes/ e https://licitamaisbrasil.com.br/. Manoel Aquino Loiola Neto - Pregoeiro. Sobral (CE), 26 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 75,
        "TEXTO": "Instituto Agropolos do Cear\u00e1 \u2013 Aviso de Manifesta\u00e7\u00e3o de Interesse N\u00ba 006/2024. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de 1 (um) consultor individual para fornecimento de servi\u00e7os de aprimoramento e sustenta\u00e7\u00e3o de sistemas da informa\u00e7\u00e3o e aplicativos, aderente \u00e0 din\u00e2mica de trabalho baseada em m\u00e9todos, comportamentos e mentalidade \u201c\u00e1geis\u201d, em conformidade com o Termo de Refer\u00eancia, no \u00e2mbito do Projeto de Desenvolvimento Rural Sustent\u00e1vel (PDRS/Projeto S\u00e3o Jos\u00e9 III \u2013 2\u00aa Fase). A Manifesta\u00e7\u00e3o de Interesse dever\u00e1 ser enviada para a Comiss\u00e3o Especial de Avalia\u00e7\u00e3o do Instituto Agropolos do Cear\u00e1, at\u00e9 \u00e0s 16h da data limite de 23/02/2024. O Edital e informa\u00e7\u00f5es, ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o, estar\u00e3o dispon\u00edveis \u00e0 Rua Padre Valdevino, 2160 \u2013 Dion\u00edsio Torres \u2013 Fortaleza/CE e/ou www.institutoagropolos.org.br. Fortaleza, 29 de janeiro de 2024. Francisco de Oliveira Rebou\u00e7as Neto \u2013 Presidente do Instituto Agropolos do Cear\u00e1."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 76,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Jardim - Extrato de Contrato - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.12.20.1. Partes: o Munic\u00edpio de Jardim, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e a empresa Ferreira e Luna Comercio e Servi\u00e7os Ltda. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Alimentos para a Merenda Escolar destinada a cada modalidade de ensino, referente ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar (PNAE), incluindo tamb\u00e9m os alimentos destinados a APAE de Jardim- CE, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Jardim -CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital Convocat\u00f3rio. Valor Total do Contrato: R$ 938.136,95 (novecentos e trinta e oito mil, cento e trinta e seis reais e noventa e cinco centavos). Vig\u00eancia Contratual: at\u00e9 31/12/2024. Signat\u00e1rios: In\u00eas Sampaio Neves Aires e Cicero Samuel de Sousa Luna."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 77,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Jardim - Extrato de Contrato - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.12.20.1. Partes: o Munic\u00edpio de Jardim, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e a empresa Diego Pereira Fechine. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Alimentos para a Merenda Escolar destinada a cada modalidade de ensino, referente ao Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar (PNAE), incluindo tamb\u00e9m os alimentos destinados a APAE de Jardim-CE, por interm\u00e9dio da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Jardim - CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital Convocat\u00f3rio. Valor Total do Contrato: R$ 480.006,60 (quatrocentos e oitenta mil, seis reais e sessenta centavos). Vig\u00eancia Contratual: at\u00e9 31/12/2024. Signat\u00e1rios: In\u00eas Sampaio Neves Aires e Diego Pereira Fechine. Data de Assinatura do Contrato: Jardim/CE, 26 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 78,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Cascavel \u2013 Aviso de Abertura de Prazo de Contraraz\u00f5es. A CPL, vem informar aos interessados acerca da licita\u00e7\u00e3o Tomada de Pre\u00e7o 2023.12.05.001, cujo o objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa para execu\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Pavimenta\u00e7\u00e3o em Pedra Tosca em diversas ruas na Sede do Munic\u00edpio de Cascavel-CE. Que a empresa FOCO LOCA\u00c7AO AMBIENTAL LTDA, apresentou recurso contra a decis\u00e3o da CPL, no que concerne ao julgamento das habilita\u00e7\u00f5es. Ficando, portanto, aberto o prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis para apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es com fulcro no inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d \u00a7 3\u00ba, ambos do art. 109 da lei 8.666/93. Os recursos impetrados estar\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados nos dias \u00fateis ap\u00f3s esta publica\u00e7\u00e3o no hor\u00e1rio de 08h000mim \u00e0s 12h00mim, na sala da CPL, Cascavel/CE, 26 de janeiro de 2024. Maria Liane dos Santos Oliveira \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 79,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE BELA CRUZ \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 007/24-PE-DIV\u2013OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS CONTINUADO DE LAVAGEM NOS VE\u00cdCULOS QUE COMP\u00d5EM A FROTA PR\u00d3PRIA DAS DIVERSAS SECRETARIAS DA PREFEITURA MUNICIPAL DE BELA CRUZ/CE, QUE SE REALIZAR\u00c1 NO DIA 08 DE FEVEREIRO DE 2024 (08/02/2024), \u00c0S 08:00HS PELO SITE WWW.NOVOBBMNET.COM.BR. REFERIDO EDITAL PODER\u00c1 SER ADQUIRIDO A PARTIR DA DATA DESTA PUBLICA\u00c7\u00c3O, NO HOR\u00c1RIO DE EXPEDIENTE AO P\u00daBLICO. FERNANDO FRAN\u00c7A SILVEIRA \u2013 PREGOEIRO."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 80,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PRFEITURA MUNICIPAL DE ACARA\u00da \u2013 AVISO DE CONVOCA\u00c7\u00c3O \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 0507.01/2023-CP \u2013 A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico a convoca\u00e7\u00e3o da empresa: COPA ENGENHARIA LTDA, inscrita no CNPJ 02.200.917/0001-65, conforme Processo N\u00ba 33817/2023-7, Resolu\u00e7\u00e3o 06/2024, expedida pelo Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1 - TCE/CE, que seja enviado Proposta de Pre\u00e7os escoimada de falhas, referente a Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 0507.01/2023-CP, cujo OBJETO: Pavimenta\u00e7\u00e3o em diversos distritos, Volta do Rio, Almescegas, Imb\u00e9, Curral Velho, Macajuba e Santa F\u00e9, no Munic\u00edpio de Acara\u00fa, Conv\u00eanio 934945/2022 \u2013 Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional, ficando estabelecido o prazo de 05(cinco) dias para apresenta\u00e7\u00e3o de Proposta Convalidada junto ao setor de Licita\u00e7\u00e3o. Paulo Costa Santos \u2013 Presidente da CPL. "
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 69,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 81,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ocara \u2013 Aviso de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba. 2301.01.2024 PE. Objeto: registro de pre\u00e7o para futura e eventual aquisi\u00e7\u00e3o de recarga de oxig\u00eanio medicinal, ar comprimido e cilindros destinados \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do Hospital e Maternidade Francisco Raimundo Marcos do Municipio de Ocara/CE. Credenciamento e recebimento das propostas escritas: at\u00e9 dia 08 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 09:00hs. Local: https://compras.m2atecnologia,com.br/ Informa\u00e7\u00f5es: fone (85) 3322-1088, de segunda a sexta das 08:00 \u00e0s 12:00hs ou atrav\u00e9s do site: www.tce.ce.gov.br. Ocara \u2013 CE, 25 de Janeiro de 2024. Regiane Severiano da Silva \u2013 Pregoeira/Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 82,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixeramobim - O Pregoeiro, torna p\u00fablico que a partir das 10h do dia 31/01/2024, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.bll.org.br -\u201cAcesso Identificado no link - acesso p\u00fablico\u201d, estar\u00e1 continuando a licita\u00e7\u00e3o de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 1310250123-PERP, cujo objeto: Registro de pre\u00e7os visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de pneus e c\u00e2maras de ar, para manuten\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos da frota, de interesse da Secretaria Municipal da Sa\u00fade.  Maiores Informa\u00e7\u00f5es: na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o com endere\u00e7o Rua Monsenhor Salviano Pinto, 707, CEP 63.800-000, Quixeramobim/CE, no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 17h ou pelo site www.municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/ e www.bll.org.br. Max Ronny Pinheiro.Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Quixel\u00f4 - Extrato de Contrato, referente \u00e0 Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba. 2024.01.12.1. Fundamento da Contrata\u00e7\u00e3o: Art. 75, Inciso II da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021. Partes: C\u00e2mara Municipal de Quixel\u00f4 e a empresa Cristiano George Oliveira Rodrigues ME, inscrita no CNPJ n. 26.745.506/0001-13. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os especializados a serem prestados na assessoria e consultoria t\u00e9cnica administrativa, na condu\u00e7\u00e3o de rotinas nos servi\u00e7os de controle interno, na observa\u00e7\u00e3o e adequa\u00e7\u00e3o dos procedimentos e cumprimentos das normas legais e vigentes junto \u00e0 C\u00e2mara Municipal de Quixel\u00f4/CE. Valor Total do Contrato: R$ 54.000,00 (cinq\u00fcenta e quatro mil reais). Vig\u00eancia do Contrato: 12 (doze) meses. Signat\u00e1rios: Doroteu Hon\u00f3rio Guedes Filho e Cristiano George Oliveira Rodrigues."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 83,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Boa Viagem - Extrato da(s) Ata(s) de Registro de Pre\u00e7os - Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00b0 2023.12.26.003 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.12.26.003. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de materiais de limpeza e expediente para atender as necessidades da Casa de Sa\u00fade Ad\u00edlia Maria do Munic\u00edpio de Boa Viagem/CE. Da Vig\u00eancia: 12 (doze) meses. Data da Assinatura: 25 de Janeiro de 2024. Empresa(s) Registrada(s): MT Martins Batista LTDA (ME) Valor de R$ 258.540,04 (duzentos e cinquenta e oito mil e quinhentos e quarenta reais e quatro centavos). A(s) Ata(s) com os pre\u00e7os e demais informa\u00e7\u00f5es encontra-se disponibilizada para consulta na Prefeitura Municipal de Boa Viagem/Ce no Setor de Licita\u00e7\u00f5es. Boa Viagem/Ce, 25 de janeiro de 2024. Ricardo Ferreira da Silva - Ordenador(a) de Despesas da Casa de Sa\u00fade Ad\u00edlia Maria."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 84,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipaumirim - Aviso de Julgamento Final. O Presidente da CPL da Prefeitura Municipal de Ipaumirim/CE, torna p\u00fablico, que fora conclu\u00eddo o julgamento referente \u00e0 fase de proposta de pre\u00e7os do Certame Licitat\u00f3rio na modalidade Tomada de Pre\u00e7os n\u00b0 2023.07.20.1, sendo o seguinte: A L S Construcoes, Servicos e Eventos EIRELI, com proposta no valor global de R$ 77.836,28 (setenta e sete mil oitocentos e trinta e seis reais e vinte e oito centavos). Por sua vez a empresa S Stanislau da Silva teve sua proposta considerada desclassificada. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sede da CPL, sito na Rua Cel. Gustavo Lima, 230, Centro, no hor\u00e1rio das 8h \u00e0s 12h. Ipaumirim/CE, 18 de janeiro de 2024. Luis Felipe Valentim de Souza - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 85,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1. A Secret\u00e1ria e Ordenadora de Despesas da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico a Homologa\u00e7\u00e3o e Adjudica\u00e7\u00e3o da Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba: 08.001/2023-CP. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em constru\u00e7\u00e3o civil, para execu\u00e7\u00e3o de reforma de diversas unidades escolares do munic\u00edpio. EMPRESAS: JL Empreendimentos e Constru\u00e7\u00f5es EIRELI, Endere\u00e7o: Rua Dom Pedro II, N\u00ba 817, Andar A, Sala 01, Centro, Crate\u00fas/CE, CNPJ: 14.026.525/0001-00, Valor Global: R$ 9.685.695,52; Medeiros Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA - ME, Endere\u00e7o: Rua Celeste Maria de Jesus, N\u00ba 171, SALA 01, Chico Leandro, Pedra Branca/CE, CNPJ: 07.615.710/0001-75, Valor Global: 1.314.252,97. Em conformidade com a Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Ver\u00fazia Jardim de Queiroz."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 86,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE GUAIUBA/CE - CHAMAMENTO P\u00daBLICO \u2013 A Prefeitura Municipal de Guaiuba/CE, atrav\u00e9s do Setor de Servi\u00e7os/Compras, com base no Art. 34, Lei n\u00ba 8.666/93, comunica aos interessados que o Munic\u00edpio receber\u00e1 os documentos para cadastro de fornecedores por via eletr\u00f4nica atrav\u00e9s do e-mail: crcguaiuba@guaiuba.ce.gov.br. Maiores informa\u00e7\u00f5es no hor\u00e1rio das 8h \u00e0s 14h e tamb\u00e9m pelo endere\u00e7o de e-mail supracitado. GUAIUBA/CE, 26 de JANEIRO de 2024. JO\u00c3O AVELANGE PEIXOTO BEZERRA - DIRETOR DO SETOR DE SERVI\u00c7OS/ COMPRAS."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 87,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Jaguaruana - Errata ao Aviso de 1\u00b0 Aditivo Prorroga\u00e7\u00e3o de Prazo ao Contrato n\u00ba 0106.01/2023-CMJ. Onde se l\u00ea: Objeto: loca\u00e7\u00e3o de um im\u00f3vel localizado na Rua Joaquim Rebou\u00e7as de Almeida n\u00ba 476 destinado ao funcionamento do arquivo da C\u00e2mara Municipal, junto a C\u00e2mara Municipal de Vereadores do Munic\u00edpio de Jaguaruana-Cear\u00e1; Leia-se: Objeto: loca\u00e7\u00e3o de um im\u00f3vel localizado na Rua Coronel Raimundo Francisco n\u00ba 1783 destinado ao funcionamento do arquivo da C\u00e2mara Municipal, junto a C\u00e2mara Municipal de Vereadores do Munic\u00edpio de Jaguaruana-Cear\u00e1."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 88,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Campos Sales - Aviso de Prosseguimento \u2013 Concorr\u00eancia N\u00ba2023.11.06.30-CP-SEDUC. A Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Campos Sales/CE, torna p\u00fablico que estar\u00e1 dando prosseguimento ao Certame Licitat\u00f3rio na modalidade Concorr\u00eancia. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de complementa\u00e7\u00e3o da constru\u00e7\u00e3o do projeto espa\u00e7o educativo urbano - 12 salas - Bairro Portal da Cidade, em Campos Sales-CE, Data e Hor\u00e1rio da Abertura das Propostas de Pre\u00e7os: 31 de janeiro de 2024 \u00e0s 09:00 horas. Campos Sales/CE, 26 de janeiro de 2024. Luclessian Calixto da Silva Alves - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 70,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 89,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ocara \u2013 Aviso de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba. 2401.01.2024 PE. Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados \u00e0 merenda escolar para atender as necessidades da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Municipio de Ocara/CE. Credenciamento e recebimento das propostas escritas: at\u00e9 dia 08 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 13:00hs. Local: https://compras.m2atecnologia,com.br/ Informa\u00e7\u00f5es: fone (85) 3322-1088, de segunda a sexta das 08:00 \u00e0s 12:00hs ou atrav\u00e9s do site: www.tce.ce.gov.br. Ocara \u2013 CE, 25 de Janeiro de 2024. Regiane Severiano da Silva \u2013 Pregoeira/Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "29-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 72,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 90,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE TAMBORIL \u2013 AVISO DE ABERTURA DAS PROPOSTAS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 011/2023-TP \u2013 OBJETO: Execu\u00e7\u00e3o de constru\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o de passagens molhadas em diversas localidades no Munic\u00edpio de Tamboril/CE. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos Habilitados e a quem interessar que dia 30 de Janeiro de 2024, \u00e0s 16h estar\u00e3o abrindo as Propostas de Pre\u00e7os da Licita\u00e7\u00e3o supra em sess\u00e3o p\u00fablica. Tamboril-CE, 29 de Janeiro de 2024. Pedro Hugo Saraiva Barbosa \u2013 Presidente da CPL.AVISOInformamos que, a venda do Di\u00e1rio Oficial do Estado \u00e9 feitaexclusivamente na Casa do Cidad\u00e3o, no endere\u00e7o abaixo:Casa do Cidad\u00e3o do Shopping Benfica: Av. Carapinima n\u00ba2200 - Benfica.MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ESPELOS TELEFONES: (085) 3101-2252 / 3101-2250 (Benfica)3466-4025 / 3466-4911 (Casa Civil)Hor\u00e1rio de atendimento: 09h \u00e0s 12h13h30 \u00e0s 15hDESTINADO(A)"
    }
]