[
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "PODER EXECUTIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "DECRETO N\u00ba35.852, de 31 de janeiro de 2024.INSTITUI O GRUPO DE TRABALHO INSTITUCIONAL VOLTADO PARA EXECU\u00c7\u00c3O DAS A\u00c7\u00d5ES PREPARAT\u00d3RIAS PARA O ENCONTRO DO G-20.O GOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 88, inciso IV e VI, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; CONSIDERANDO a import\u00e2ncia de planejar, organizar e executar as a\u00e7\u00f5es que possibilitar\u00e3o a realiza\u00e7\u00e3o das reuni\u00f5es do G-20 previstas para ocorrer em Fortaleza, em 2014; DECRETA:Art. 1\u00ba Fica institu\u00eddo, nos termos deste Decreto, Grupo de Trabalho Interinstitucional com a finalidade de planejar, organizar e executar as tarefas relacionadas \u00e0 recep\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 nas reuni\u00f5es do G-20 a se realizarem em Fortaleza.Art. 2\u00ba O Grupo de Trabalho de Prepara\u00e7\u00e3o para o Encontro do G-20 tem como atribui\u00e7\u00f5es, entre outras, as seguintes:I - criar centro de coordena\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica focado no G20 buscando assegurar que todas as atividades e preparativos estejam alinhados e sejam executados de forma eficiente, contando com a participa\u00e7\u00e3o de todos os integrantes do Grupo;II \u2013 definir, juntamente com o Governo Federal e as secretarias de Estado envolvidas, como ser\u00e3o as participa\u00e7\u00f5es durante o evento no que diz respeito a discursos de boas-vindas, stands de divulga\u00e7\u00e3o de projetos, organiza\u00e7\u00e3o de momentos conjuntos com a sociedade civil e empresas privadas;III - articular com os \u00f3rg\u00e3os de seguran\u00e7a e a aduana federal para garantir a seguran\u00e7a dos participantes e a fluidez nos procedimentos de entrada no pa\u00eds e estabelecer um gabinete de gest\u00e3o de conting\u00eancias para lidar com quaisquer emerg\u00eancias ou imprevistos;IV - garantir que os locais das reuni\u00f5es estejam adequadamente equipados com infraestrutura necess\u00e1ria (tradu\u00e7\u00e3o simult\u00e2nea, salas de imprensa, conex\u00e3o de internet de alta velocidade, equipamentos audiovisuais, etc.) e supervisionar como ser\u00e1 a log\u00edstica de transporte e acomoda\u00e7\u00e3o para os participantes, incluindo a facilita\u00e7\u00e3o de acesso nos aeroportos;V - envolver diversas secretarias (Cultura, Turismo, Povos Ind\u00edgenas, Igualdade Racial, Educa\u00e7\u00e3o, Trabalho e Emprego, Desenvolvimento Econ\u00f4mico) na elabora\u00e7\u00e3o de programas culturais, educacionais e de neg\u00f3cios.Art. 3\u00ba O Grupo de Trabalho ser\u00e1 composto por:I - representante da Chefia da Casa Civil;II - representante da Secretaria das Rela\u00e7\u00f5es Internacionais;III \u2013 representante da Procuradoria-Geral do Estado;IV \u2013 representante da Secretaria da Fazenda;V - representante da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o;VI - representante da Secretaria da Cultura;VII - representante da Secretaria do Turismo;VIII - representante da secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa e Social;IX - representante da Secretaria do Desenvolvimento Econ\u00f4mico;X - representante da Secretaria do Trabalho;XI - representante da assessoria especial de chefia de gabinete;XII - representante da Casa Militar;\u00a7 1\u00ba Tamb\u00e9m integram o Grupo de Trabalho, como convidados:I - representante do Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores;II - representante da Secretaria de Comunica\u00e7\u00e3o da Presid\u00eancia do G-20;III - representante do Minist\u00e9rio da Fazenda;IV - representante do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o;V - representante do Minist\u00e9rio do Trabalho;VI - representante da Pol\u00edcia Federal;VII - representante da Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal;VIII - representante da Fraport \u2013 Fortaleza;IX - representante da Prefeitura de Fortaleza;X - representante da ABIH-CE/Rede Hoteleira de Fortaleza;\u00a7 2\u00ba A Casa Civil encaminhar\u00e1 of\u00edcio a todos os \u00f3rg\u00e3os e entidades participantes do Grupo de Trabalho, para que sejam indicados os seus representantes titulares e suplentes;\u00a7 3\u00ba A indica\u00e7\u00e3o dos representantes do Grupo de Trabalho ser\u00e1 formalizada atrav\u00e9s de of\u00edcio \u00e0 Casa Civil, dispensada a edi\u00e7\u00e3o de ato pr\u00f3prio.\u00a7 4\u00ba O representante da Casa Civil presidir\u00e1 o Grupo de Trabalho.\u00a7 5\u00ba O representante da Secretaria das Rela\u00e7\u00f5es Internacionais assumir\u00e1 a secretaria executiva do Grupo de Trabalho.\u00a7 6\u00ba O trabalho dos membros do Grupo de Trabalho n\u00e3o ser\u00e1 remunerado, sendo considerado de relevante interesse p\u00fablico.\u00a7 7\u00ba Os \u00f3rg\u00e3os e entidades integrantes do Grupo de Trabalho indicar\u00e3o 1 (um) suplente, que substituir\u00e1 o titular nas suas faltas e impedimentos, os quais ser\u00e3o designados na forma do \u00a7 1\u00ba, deste artigo.Art. 4\u00ba O Poder Executivo garantir\u00e1 os meios necess\u00e1rios para o adequado funcionamento do Grupo de Trabalho de Atos Preparat\u00f3rios do Encontro do G-20.Art. 5\u00ba Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, DO GOVERNO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 31 de janeiro de 2024.Elmano de Freitas da CostaGOVERNADOR DO ESTADO DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 1,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA COAFI CC 864/2023 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA CASA CIVIL, no uso da compet\u00eancia que lhe foi outorgada pelo Secret\u00e1rio de Estado Chefe da Casa Civil, atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 07/2023, de 11 de janeiro de 2023, publicada no Di\u00e1rio Oficial de 11 de janeiro de 2023, RESOLVE CONCEDER 04 (quatro) e 1/2 (meia) di\u00e1rias, a servidora, pertencente a estrutura organizacional da Casa Civil, lotada na Coordenadoria Administrativa do Complexo Mais Inf\u00e2ncia de Barbalha/CSMI, MARIA BETILDE SAMPAIO CORREIA, ocupante do cargo de Assessor Especial II, matr\u00edcula n\u00ba 30001745, por viagem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de participar de eventos oficiais, a cidade de Fortaleza/CE, no per\u00edodo de 04 a 08 de dezembro do ano em curso, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando o valor de R$ 346,95 (trezentos e quarenta e seis reais e noventa e cinco centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10\u00ba, classe III, do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 29 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA CC N\u00ba007/2024.DESIGNA AGENTE P\u00daBLICO PARA O EXPEDIENTE QUE INDICA.O SECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram conferidas pela Lei Estadual n\u00ba 16.710 de 21 de dezembro de 2018, e em conformidade com o art. 8\u00ba, o inciso III do art. 39, o \u00a7 3\u00ba do art. 40, e o art. 41, da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, e com o art. 71 do Decreto n\u00ba 33.417, de 30 de dezembro de 2019, RESOLVE DESIGNAR o servidor LUIS SERGIO RAMOS BORRALHO, matr\u00edcula 0888912-0, para responder interina e cumulativamente, sem preju\u00edzo de suas atribui\u00e7\u00f5es, pelo expediente do cargo de Coordenadoria de Material e Patrim\u00f4nio da Casa Civil, por 10 (dez) dias, no per\u00edodo do dia 22 a 31 de janeiro de 2024, e, por mais 10 (dez) dias, no per\u00edodo do dia 01 a 10 de fevereiro de 2024, em decorr\u00eancia do gozo de f\u00e9rias da servidora TANIA SUZIE DINIZ CAMPELO, matr\u00edcula 3000178-8.CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 30 de janeiro de 2024.Maximiliano C\u00e9sar Pedrosa Quintino de MedeirosSECRET\u00c1RIO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "APOSTILAMENTO AO CONTRATO N\u00ba11/2024, CELEBRADO ENTRE O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA CASA CIVIL, E A COMPANHIA ENERG\u00c9TICA DO CEAR\u00c1 \u2013 COELCE, PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA.O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, Meireles, Fortaleza-CE, CEP: 60.120-000, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02, devidamente representado por seu SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, FRANCISCO JOS\u00c9 MOURA CAVALCANTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e em conformidade com o art. 136, caput, da Lei Federal n\u00ba 14.133/21, resolve expedir o presente APOSTILAMENTO ao CONTRATO N\u00ba 11/2024, a fim de DESIGNAR, como GESTORA DO CONTRATO, BEATRIZ RIBEIRO FERNANDES, matr\u00edcula 300013-7-0, e, como FISCAL DO CONTRATO, MARIA MAYARA DE AMORIM MARTINS, matr\u00edcula n\u00ba 300014-3-5, a partir do dia 04 de janeiro de 2024.Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es contida no contrato supracitado, devendo este apostilamento ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Cear\u00e1.CASA CIVIL, Fortaleza, Cear\u00e1, 29 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 151/2023CONTRATANTE: ESTADO DO CEAR\u00c1, por meio da CASA CIVIL, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situada na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, Meireles, Fortaleza-CE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02 CONTRATADA: CEAR\u00c1 DIESEL S.A, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 63.388.441/0001-22, com sede na Av. Aguanambi, n\u00ba 2269, F\u00e1tima, Fortaleza-CE, CEP 60.055-401. OBJETO: Constitui objeto deste contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de 01 (um) ve\u00edculo adap-tado, tipo furg\u00e3o, zero quil\u00f4metro, para garantir servi\u00e7o itinerante humanizado e especializado no atendimento \u00e0 popula\u00e7\u00e3o de L\u00e9sbicas, Gays, Bissexuais, Travestis e Transexuais \u2013 LGBT em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia, omiss\u00e3o e/ou viola\u00e7\u00e3o de direitos, motivados pela orienta\u00e7\u00e3o sexual e/ou identidade de g\u00eanero, no \u00e2mbito do Programa Integrado de Preven\u00e7\u00e3o e Redu\u00e7\u00e3o de Viol\u00eancia do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PReVio, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230001 - SPS, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto, bem como, o Programa de Preven\u00e7\u00e3o e Redu\u00e7\u00e3o da Viol\u00eancia no Estado do Cear\u00e1 \u2013 PreVio, vinculado \u00e0 Casa Civil, atrav\u00e9s da altera\u00e7\u00e3o 01 no Contrato de Empr\u00e9stimo n\u00ba 5237/OC-BR FORO: Fortaleza-CE. VIG\u00caNCIA: A partir da sua publica\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: R$ 449.730,00 (quatrocentos e quarenta e nove mil, setecentos e trinta reais) pagos em parcela \u00fanica, at\u00e9 30 (trinta) dias contados da data da apresenta\u00e7\u00e3o da nota fiscal/fatura devidamente atestada pelo gestor da contrata\u00e7\u00e3o. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 30100014.14.422.135.15485.03.449052.1.754.3220059.1.4.01. DATA DA ASSINATURA: 06 de dezembro de 2023. SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante, CONTRATANTE, Marcelo Figueiredo de Oliveira, CONTRATADA e Ives Moraes de Castelo Branco, CONTRATADA.Sebasti\u00e3o Gomes Matos NetoCOORDENADOR DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA DA CASA CIVIL, EM SUBSTITUI\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 154/2023CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da CASA CIVIL, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 09.469.891/0001-02, com sede na Avenida Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, Bairro Meireles, Fortaleza \u2013 CE, \u00d3rg\u00e3o Executor do Contrato de Empr\u00e9stimo n\u00b0 5237/OC-BR (Altera\u00e7\u00e3o n\u00b0 01). CONTRATADA: TERRA DO SOL COM\u00c9RCIO DE VE\u00cdCULOS LTDA., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 17.161.125/0001-04, com sede na Rua Presidente Costa e Silva, n\u00b0 3101, Monte Alegre, CEP.: 63.905-690, Quixad\u00e1 - CE. OBJETO: Constitui objeto deste contrato a aquisi\u00e7\u00e3o de 01 (um) ve\u00edculo automotor (autom\u00f3vel), motor a partir de 1.0, zero-quil\u00f4metro (modelo/ano igual ou superior a data de entrega), com 05 (cinco) portas, 07 (sete) lugares, na cor prata, para atender as necessidades da Casa da Mulher Brasileira do Estado do Cear\u00e1 - CBM/CE, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230019 - SPS, e seus anexos, o Contrato de Empr\u00e9stimo N\u00ba 5237/OC-BR Altera\u00e7\u00e3o n\u00b0 1, os preceitos do direito p\u00fablico, a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. FORO: Fortaleza - CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: R$ 121.990,00 (cento e vinte e um mil e novecentos e noventa reais) pagos em at\u00e9 30 (trinta) dias contados da data da apresenta\u00e7\u00e3o da nota fiscal/fatura devidamente atestada pelo gestor da contrata\u00e7\u00e3o. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 30100014.14.422.131.15462.03.449052.1.754.3220059.1.4.01. DATA DA ASSINATURA: 07 de dezembro de 2023. SIGNAT\u00c1RIOS: Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante, Secret\u00e1rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da CASA CIVIL e K\u00e1tia Cilene Sampaio, empresa TERRA DO SOL COM\u00c9RCIO DE VE\u00cdCULOS LTDA.Sabrine Gondim LimaCOORDENADORA DA ASSESSORIA JUR\u00cdDICA DA CASA CIVIL"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAO ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da CASA CIVIL, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00b0 09.469.891/0001-02, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, bairro Meireles, CEP: 60.120-00, Fortaleza-CE, neste ato representada pelo Exmo. Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante, Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil, RESOLVE RECONHECER a d\u00edvida assumida em face da empresa Empresa CENTRAL DE TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 04.491.662/0001-62, em raz\u00e3o dos servi\u00e7os efetivamente prestados no m\u00eas de dezembro de 2023, decorrente do contrato n\u00ba 008/2022, N\u00ba SACC 1230314, conforme Processo NUP 30001.000664/2024-13, no valor total de R$ 132.272,39 (cento e trinta e dois mil, duzentos e setenta e dois reais, trinta e nove centavos), devendo ser custeada como Indeniza\u00e7\u00e3o, a ser paga na Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 30100003.04.122.421.20178.15.339092.1.5009100000.0. O Termo de Reconhecimento de D\u00edvida encontra-se em conson\u00e2ncia com a justificativa da Coordenadoria Administrativo Financeiro da Casa Civil. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 31 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "CASA CIVIL",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAO ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da CASA CIVIL, inscrito no CNPJ/MF sob o n\u00b0 09.469.891/0001-02, situado na Av. Bar\u00e3o de Studart, n\u00ba 505, bairro Meireles, CEP: 60.120-00, Fortaleza-CE, neste ato representada pelo Senhor Francisco Jos\u00e9 Moura Cavalcante, Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Casa Civil, RESOLVE RECONHECER a d\u00edvida assumida em face da empresa CENTRAL DE TERCERIZA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 04.491.662/0001-62, referente ao Contrato n\u00ba. 07/2022, SAC 1230322, compet\u00eancia de DEZEMBRO/2023, em raz\u00e3o do servi\u00e7o efetivamente prestado e atestado pela gestora do contrato no m\u00eas de dezembro de 2023, espelhada atrav\u00e9s do Processo NUP 30001.000663/2024-61, no valor de R$ 494.639,30 (quatrocentos e noventa e quatro mil, seiscentos e trinta e nove reais e trinta centavos), devendo portanto ser custeada como Despesa de Exerc\u00edcio Anterior (DEA), a ser paga atrav\u00e9s da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria n\u00ba. 30100003.04.122.421.20178.15.339092.1.5009100000.0. Observe-se que o presente Termo encontra-se em conson\u00e2ncia com a justificativa do Coordenador Administrativo Financeiro da Casa Civil acostada \u00e0s fls. 134 do NUP em refer\u00eancia. CASA CIVIL, em Fortaleza-CE, 31 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Moura CavalcanteSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O ( A ) PROCURADOR GERAL no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) EDNA MARIA MOURA COSTA LIMA, matr\u00edcula 30002377, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Assessor T\u00e9cnico , s\u00edmbolo DAS-1, integrante da Estrutura organizacional do(a) PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO, a partir de 01 de Fevereiro de 2024. PROCURADORIA-GERAL DO ESTADO, Fortaleza, 30 de janeiro de 2024.Rafael Machado MoraesPROCURADOR GERAL"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3OLICITA\u00c7\u00c3O REGIDA PELA LEI N\u00ba13.303/2016 N\u00ba20240004A SECRETARIA DA CASA CIVIL torna p\u00fablica a Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 20240004, regida pela Lei N\u00ba 13.303/2016 de interesse da Companhia de G\u00e1s do Cear\u00e1- CEG\u00c1S, cujo objeto \u00e9 LICITA\u00c7\u00c3O COM CRIT\u00c9RIO DE JULGAMENTO MENOR PRE\u00c7O PARA PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE ENGENHARIA PARA EXECU\u00c7\u00c3O, MONTAGEM, ADAPTA\u00c7\u00c3O E CONVERS\u00c3O DE RAMAIS INTERNOS PARA G\u00c1S NATURAL CANALIZADO EM FORTALEZA E REGI\u00c3O METROPOLITANA, conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Edital e seus Anexos. ENDERE\u00c7O E DATA DA SESS\u00c3O PARA RECEBIMENTO E ABERTURA DOS ENVELOPES: Av. Dr. Jos\u00e9 Martins Rodrigues, N\u00ba 150, Bairro: Edson Queiroz, CEP: 60811-520\u2013Fortaleza-CE, no dia 16 de abril de 2024 \u00e0s 15:00h. FORNECIMENTO DO EDITAL: no site www.seplag.ce.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Ant\u00f4nio An\u00e9sio de Aguiar MouraPRESIDENTE DA COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O 06"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230001A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 00052023 COMPRASNET, de interesse da ADECE, cujo OBJETO \u00e9 Servi\u00e7o de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o-TIC, para prover uma solu\u00e7\u00e3o automatizada de controle e gest\u00e3o dos bens imobili\u00e1rios da Ag\u00eancia de Desenvolvimento do Estado do Cear\u00e1 S.A - ADECE, incluindo as atividades de treinamento, implanta\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o do sistema a ser contratado, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.\u00canio Jos\u00e9 Gondim Guimar\u00e3esPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba2023 0020A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba Comprasnet 1812 2023, de interesse da CASA CIVIL, cujo OBJETO \u00e9 presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva de 13(treze) aparelhos de ar condicionado, instalados na Coordenadoria de Gest\u00e3o do Escrit\u00f3rio em Bras\u00edlia - COGEB, com fornecimento de pe\u00e7as, m\u00e3o de obra, materiais e equipamentos, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital e seus anexos. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br, www.comprasgovernamentais.gov.br e http://www.gov.br/pncp/pt-br PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Francisco Jos\u00e9 Machado de OliveiraPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230020A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 09322023 Comprasnet, de interesse da SAP, cujo OBJETO \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais de consumo para oficina de cadeira de rodas, instalada na Unidade Prisional Francisco H\u00e9lio Viana de Ara\u00fajo \u2013 UP PACATUBA, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.\u00canio Jos\u00e9 Gondim Guimar\u00e3esPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230025A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 17592023 - Comprasnet, de interesse da COGERH, cujo OBJETO \u00e9 Aquisi\u00e7\u00e3o de material hidromec\u00e2nico para constru\u00e7\u00e3o da rede de distribui\u00e7\u00e3o da adutora de abastecimento da comunidade rural da Serra do M\u00e3ozinha no Munic\u00edpio de Abaiara \u2013 Ce (PARTE B), de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital, cumpridas as formalidades legais, a(s) licitante(s) interessada(s) foi(ram) inabilitada(s) e/ou desclassificada(s), resultando FRACASSADA a licita\u00e7\u00e3o. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Marcos Ant\u00f4nio Frota RibeiroPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230127A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 14962023 Comprasnet, de interesse da CAGECE, cujo OBJETO \u00e9 Registro de Pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de TUBOS PVC-O. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios www.portal-compras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br. PROCURADORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Simone Alencar RochaPREGOEIRA"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "PROCURADORIA GERAL DO ESTADO",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "AVISO DE RESULTADO FINAL DE LICITA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba2023 0884A SECRETARIA DA CASA CIVIL, torna p\u00fablico o RESULTADO de conclus\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o n\u00ba 884/2023 - Comprasnet, de interesse da SESA, cujo OBJETO \u00e9 Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de Material M\u00e9dico Hospitalar, nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste edital e seus anexos, cumpridas as formalidades legais, as licitantes interessadas foram inabilitadas e/ou desclassificadas, resultando FRACASSADA a licita\u00e7\u00e3o. As informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser consultadas nos s\u00edtios http://www.portalcompras.ce.gov.br e www.comprasgovernamentais.gov.br e http://www.gov.br/pncp/pt-br PROCURA-DORIA GERAL DO ESTADO, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Robinson de Borba e VelosoPREGOEIRO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba035/2024 - A PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o disposto no Art. 31 do Regimento deste Conselho, aprovado pelo Decreto n\u00ba 29.159, de 16 de janeiro de 2008, e ainda o que consta no processo n\u00ba 10959949/2023, resolve designar CARLA CHRISTINA PEREIRA, graduada em Fisioterapia, Especialista em Sa\u00fade da Mulher e Fisioterapia Dermatofuncional e Mestre em Sa\u00fade Coletiva, para proceder a verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via no Centro Educacional de Tiangu\u00e1, localizado na Rua Zeca Teles de Menezes, N 271, Bairro: Centro, Munic\u00edpio: Tiangu\u00e1 \u2013 Cear\u00e1, CEP: 62.320-000, objetivando o Reconhecimento do curso t\u00e9cnico em Podologia, Modalidade Presencial - Eixo - Tecnol\u00f3gico: Ambiente e Sa\u00fade, concedendo-lhe o prazo de 30 (trinta) dias, para apresenta\u00e7\u00e3o de circunstanciado relat\u00f3rio \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara de Educa\u00e7\u00e3o Superior e Profissional deste Conselho. CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, aos 29 de janeiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3ORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba036/2024 - A PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o disposto no Art. 31 do Regimento deste Conselho, aprovado pelo Decreto n\u00ba 29.159, de 16 de janeiro de 2008, e ainda o que consta no processo n\u00ba 07915774/2023, resolve designar TEREZA MARIA DE OLIVEIRA, graduada em Ci\u00eancias Econ\u00f4micas, P\u00f3s-graduada em Administra\u00e7\u00e3o e Mestrado em Administra\u00e7\u00e3o com \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o em Neg\u00f3cios Internacionais, Doutora em Administra\u00e7\u00e3o, para proceder a verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via no INSTITUTO EDUCACIONAL SOBRALENSE - IES, localizado na Av. Deputado Jo\u00e3o Frederico Ferreira Gomes, N\u00b0 1135, Bairro: Campos dos Velhos, Munic\u00edpio: Sobral \u2013 CE, CEP: 62.030-235, objetivando a Renova\u00e7\u00e3o de Reconhecimento do curso t\u00e9cnico em Transa\u00e7\u00f5es Imobili\u00e1rias modalidade presencial, Eixo-Tecnol\u00f3gico: Gest\u00e3o e Neg\u00f3cios, concedendo-lhe o prazo de 30 (trinta) dias, para apresenta\u00e7\u00e3o de circunstanciado relat\u00f3rio \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara de Educa\u00e7\u00e3o Superior e Profissional deste Conselho. CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, aos 17 de janeiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3ORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba037/2024 - A PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista os termos do artigo 37, Lei n\u00ba 4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964, RESOLVE reconhecer a d\u00edvida dos CREDORES abaixo nominados, devendo ser custeada como Despesas de Exerc\u00edcios Anteriores (DEA), a ser paga atrav\u00e9s das seguintes dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: 69100001.04.122.421.20237.15.339092.1.5009100000.0 69100001.04.126.421.20359.15.339092.1.5009100000.0PROCESSOCREDOR55555555VALOR30021.000406/2023-18 Dezembro/20223EMPRESA BRASILEIRA DE CORREIOS E TEL\u00c9GRAFOS 34.028.316/0010-02R$ 1.177,8730021.000400/2023-32 Novembro/2023OI S.A EM RECUPERA\u00c7\u00c3O JUDICIAL 76.535.764/0001-43R$ 2.128,8430021.000409/2023-43 Dezembro/2023OI S.A EM RECUPERA\u00c7\u00c3O JUDICIAL 76.535.764/0001-43R$ 8,0730021.000335/2023-45 Maio/2023TELEF\u00d4NICA BRASIL S.A 02.558.157/0001-62R$ 1.813,1030021.000050/2024-95 Dezembro/20223TELEF\u00d4NICA BRASIL AS 02.558.157/0001-62R$ 1.812,80PROCESSOCREDOR55555555VALOR30021.000281/2023-18 CONTRATO N\u00ba 11/2023 Dezembro/2023EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1 -ETICE 03.773.788/0001-67R$ 3.982,1530021.000047/2024-71 Dezembro/2023VENEZA SERVI\u00c7OS ADMINISTRATIVOS LTDA 11.399.787/0001-22R$ 88.507,0530021.000399/2023-46 Diss\u00eddio Coletivo Janeiro-Agosto/23VENEZA SERVI\u00c7OS ADMINISTRATIVOS LTDA 11.399.787/0001-22R$ 28.241,16TOTALR$ 127,671,04Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1Registre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba038/2024 - A PRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o disposto no Art. 31 do Regimento deste Conselho, aprovado pelo Decreto n\u00ba 29.159, de 16 de janeiro de 2008, e ainda o que consta no processo n\u00ba 10928490/2023, resolve designar CARLA CHRISTINA PEREIRA, graduada em Fisioterapia, Especialista em Sa\u00fade da Mulher e Fisioterapia Dermatofuncional e Mestre em Sa\u00fade Coletiva, para proceder a verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via no Instituto Chronos, localizado na Rua Salmito Ferreira de Almeida, S/N, Bairro: Cruzeiro, Muni-c\u00edpio: S\u00e3o Benedito \u2013 Cear\u00e1, CEP: 62.370-000, objetivando o Reconhecimento do curso t\u00e9cnico em Podologia, Modalidade Presencial - Eixo - Tecnol\u00f3gico: Ambiente e Sa\u00fade, concedendo-lhe o prazo de 30 (trinta) dias, para apresenta\u00e7\u00e3o de circunstanciado relat\u00f3rio \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara de Educa\u00e7\u00e3o Superior e Profissional deste Conselho. CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, em Fortaleza, aos 29 de janeiro de 2024.Ada Pimentel Gomes Fernandes VieiraPRESIDENTE DO CONSELHO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3ORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "ASSESSORIA ESPECIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE TRANSFER\u00caNCIA DE BEM PATRIMONIAL N\u00ba01/2023TRANSMITENTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da ASSESSORIA ESPECIAL DA VICE-GOVERNADORIA, situado \u00e0 Avenida Bar\u00e3o de Studart n\u00ba 598, Meireles, Fortaleza-CE, 60.120-000, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 33.400.188/0001-14 BENEFICI\u00c1RIA: CASA CIVIL, com sede no Pal\u00e1cio da Aboli\u00e7\u00e3o, situado na Avenida Bar\u00e3o de Studart n\u00ba 505, Meireles, Fortaleza-CE, CEP 60120-000, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 09.469.891/0001-02 OBJETO: Constitui objeto deste instrumento a transfer\u00eancia patrimonial, em car\u00e1ter de doa\u00e7\u00e3o, dos equipamentos de TI abaixo discriminados, do patrim\u00f4nio da Assessoria Especial da Vice-Governadoria para a Casa Civil, para atendimento exclusivo do Programa de Preven\u00e7\u00e3o e Redu\u00e7\u00e3o de Viol\u00eancia no Estado Do Cear\u00e1 \u2013 PreVio, sendo esses equipamentos incorporados como material de consumo, conforme tabela a seguir: ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES B\u00c1SICAS 1 MICRO-COMPUTADOR, MEMORIA RAM 8 GB PADRAO DDR 4, PROCESSADOR INTEL I5, DESKTOP, UNIDADE DE DISCO 256 TOMBO 1660 2 MICROCOMPUTADOR, MEMORIA RAM 8 GB PADRAO DDR 4, PROCESSADOR INTEL I5, DESKTOP, UNIDADE DE DISCO 256 TOMBO 1662 3 MICROCOMPUTADOR, MEMORIA RAM 8 GB PADRAO DDR 4, PROCESSADOR INTEL I5, DESKTOP, UNIDADE DE DISCO 256 TOMBO 1664 4 MICROCOMPUTADOR, MEMORIA RAM 8 GB PADRAO DDR 4, PROCESSADOR INTEL I5, DESKTOP, UNIDADE DE DISCO 256 TOMBO 1666 5 MICROCOMPUTADOR, MEMORIA RAM 8 GB PADRAO DDR 4, PROCESSADOR INTEL I5, DESKTOP, UNIDADE DE DISCO 256 TOMBO 1668 6 MICROCOMPUTADOR, MEMORIA RAM 8 GB PADRAO DDR 4, PROCESSADOR INTEL I5, DESKTOP, UNIDADE DE DISCO 256 TOMBO 1670 7 MICROCOMPUTADOR, MEMORIA RAM 8 GB PADRAO DDR 4, PROCESSADOR INTEL I5, DESKTOP, UNIDADE DE DISCO 256 TOMBO 1672 8 MICROCOMPUTADOR, MEMORIA RAM 8 GB PADRAO DDR 4, PROCESSADOR INTEL I5, DESKTOP, UNIDADE DE DISCO 256 TOMBO 1674 9 MICROCOMPUTADOR, MEMORIA RAM 8 GB PADRAO DDR 4, PROCESSADOR INTEL I5, DESKTOP, UNIDADE DE DISCO 256 TOMBO 1676 10 MICROCOMPUTADOR, MEMORIA RAM 8 GB PADRAO DDR 4, PROCESSADOR INTEL I5, DESKTOP, UNIDADE DE DISCO 256 TOMBO 1678 11 MICROCOMPUTADOR, MEMORIA RAM 8 GB PADRAO DDR 4, PROCESSADOR INTEL I5, DESKTOP, UNIDADE DE DISCO 256 TOMBO 1680 12 MICROCOMPUTADOR, MEMORIA RAM 8 GB PADRAO DDR 4, PROCESSADOR INTEL I5, DESKTOP, UNIDADE DE DISCO 256 TOMBO 1699 13 MICROCOMPUTADOR, MEMORIA RAM 8 GB PADRAO DDR 4, PROCESSADOR INTEL I5, DESKTOP, UNIDADE DE DISCO 256 TOMBO 1700 ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES B\u00c1SICAS 1 NOTEBOOK, ULTRABOOK, 16GB RAM, 512GB SSD M.2, TELA LED 14\u201d - 14,5\u00bf, LICENCA WINDOWS 10, PONTUACAO MI TOMBO 1691 2 NOTEBOOK, ULTRABOOK, 16GB RAM, 512GB SSD M.2, TELA LED 14\u201d - 14,5\u00bf, LICENCA WINDOWS 10, PONTUACAO MI TOMBO 1692 N\u00ba DO PROCESSO: Processo Administrativo NUP 30001.005669/2023-43 FUNDAMEN-TA\u00c7\u00c3O LEGAL: A presente transfer\u00eancia patrimonial far-se-\u00e1 com fundamento no disposto na Lei Estadual n\u00ba 13.476/2004, e est\u00e1 vinculado ao Processo Administrativo NUP 30001.005669/2023-43 FORO: Fortaleza/CE PAL\u00c1CIO DA ABOLI\u00c7\u00c3O, em Fortaleza , 22 de dezembro de 2023.Jo\u00e3o Marcos de Abreu TeixeiraASSESSOR JUR\u00cdDICO, EM EXERC\u00cdCIO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba19/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o que consta do processo NUP 18001.002715/2024-38, RESOLVE NOTIFICAR O FALECIMENTO do(a) servidor(a) PAULO SILAS ROCHA, matr\u00edcula n\u00ba. 0984561-5; Policial Penal, conforme Certid\u00e3o expedida pelo 1\u00ba Cart\u00f3rio 1\u00ba Of\u00edcio de Notas e Registros, datado de 06 de janeiro de 2023, o \u00f3bito ocorreu em 01 de janeiro de 2023, com fundamento no art. 64, inciso II da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974 e incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00ba 20.768, de 11 de junho de 1990. SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 24 de janeiro de 2024.Rafael de Jesus BeserraSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial do Estado N\u00ba 014 \u2013 S\u00e9rie 3 \u2013 Ano XVI, P\u00e1gina 20, de 19 de janeiro de 2024, que publicou a Exonera\u00e7\u00e3o de Of\u00edcio da servidora, DANIELLE CARVALHO DE ARA\u00daJO, matr\u00edcula: 4724631-8, do cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Chefe de Plant\u00e3o, s\u00edmbolo DAS2, integrante da Estrutura Organizacional da Secretaria da Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria e Ressocializa\u00e7\u00e3o; Onde se l\u00ea: a partir de 27 de Dezembro 2024 LEIA-SE: a partir de 27 de Dezembro 2023 SECRETARIA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Lu\u00eds Mauro Albuquerque Ara\u00fajoSECRET\u00c1RIO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O PENITENCI\u00c1RIA E RESSOCIALIZA\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba022/2024 - O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e CONSIDERANDO a necessidade da ado\u00e7\u00e3o de medidas para o cumprimento da determina\u00e7\u00e3o emanada da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 7143/2023, oriunda do Processo n\u00ba: 33765/2020-4, do Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1,- TCE; CONSIDERANDO ainda, que \u00e9 de suma import\u00e2ncia o monitoramento por parte da alta dire\u00e7\u00e3o da SOP em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o das recomenda\u00e7\u00f5es e determina\u00e7\u00f5es apontadas nos relat\u00f3rios de auditorias ou resolu\u00e7\u00f5es advindas dos \u00f3rg\u00e3os de controles internos e externos, no sentido de sanar fragilidades, tornando mais eficaz a condu\u00e7\u00e3o dos processos que tratam da execu\u00e7\u00e3o de Obras P\u00fablicas de Engenharia de Edifica\u00e7\u00f5es e Rodovias, resolve: DETERMINAR: que, a \u00e1rea de engenharia escolha de forma t\u00e9cnica o tipo de solu\u00e7\u00e3o a ser adotada em qualquer obra ou servi\u00e7o de engenharia, levando em considera\u00e7\u00e3o estudos e levantamentos de campo, nos termos preconizados no art. 6\u00ba, IX, c/c o art. 7\u00ba, \u00a7 2\u00ba, II da Lei n\u00ba 8.666/1993 ou nos art. e par\u00e1grafos da lei 14.133/2021 que vier suceder os mencionados artigos da lei 8.666/1993. SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 24 de janeiro de 2024.Francisco Quintino Vieira NetoSUPERINTENDENTERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba023/2024 - O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e CONSIDERANDO a necessidade da ado\u00e7\u00e3o de medidas para o cumprimento da determina\u00e7\u00e3o emanada da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 1815/2023, oriunda do Processo n\u00ba: 06486/2017-5, do Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1,- TCE; CONSIDERANDO ainda, que \u00e9 de suma import\u00e2ncia o monitoramento por parte da alta dire\u00e7\u00e3o da SOP em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o das recomenda\u00e7\u00f5es e determina\u00e7\u00f5es apontadas nos relat\u00f3rios de auditorias ou resolu\u00e7\u00f5es advindas dos \u00f3rg\u00e3os de controles internos e externos, no sentido de sanar fragilidades, tornando mais eficaz a condu\u00e7\u00e3o dos processos que tratam da execu\u00e7\u00e3o de Obras P\u00fablicas de Engenharia de Edifica\u00e7\u00f5es e Rodovias, resolve: DETERMINAR: que, I \u2013 em futuras licita\u00e7\u00f5es de obras e servi\u00e7os de engenharia, na elabora\u00e7\u00e3o do Projeto B\u00e1sio sejam observados, obrigatoriamente, os elementos/requisitos constantes dos artigos 6\u00ba e 7\u00ba da lei n\u00ba 8.666/93, ou artigo 6\u00ba da lei n\u00ba 14.133/2021, conforme legisla\u00e7\u00e3o adotada, sob pena de responsabiliza\u00e7\u00e3o solid\u00e1ria dos atores envolvidos em sua elabora\u00e7\u00e3o, processamento do certame e respectiva contrata\u00e7\u00e3o; II \u2013 nos pagamentos das obriga\u00e7\u00f5es, seja obedecida, rigorosamente, a ordem cronol\u00f3gica das datas de suas exigibilidades, para cada fonte diferenciada de recursos, nos termos do artigo 5\u00ba da lei n\u00ba 8.666/93 ou art. 141 da lei n\u00ba 14.133/2021, conforme legisla\u00e7\u00e3o adotada na contrata\u00e7\u00e3o; III \u2013 quando na ocasi\u00e3o de paralisa\u00e7\u00f5es e/ou rescis\u00f5es de contratos de obras, seja realizada vigil\u00e2ncia adequada para a guarda e preven\u00e7\u00e3o de danos nos referidos equipamentos, consoantes os art. 23 e 70 da CF/88 e art. 5\u00ba da LOTCE; IV \u2013 quando da elabora\u00e7\u00e3o de projeto b\u00e1sico de obra remanescente, seja realizada vistoria para averiguar poss\u00edvel necessidade de reposi\u00e7\u00e3o de materiais ou refazimento de servi\u00e7os, observando o art. 6\u00ba, IX, da lei n\u00ba 8.666/93 ou art. 6\u00ba, XXV, da lei n\u00b0 14.133/2021, conforme legisla\u00e7\u00e3o adotada na contrata\u00e7\u00e3o pretendida, e V \u2013 em licita\u00e7\u00f5es de obras e servi\u00e7os de engenharia que utilizem recursos federais, os projetos sejam submetidos \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o e valida\u00e7\u00e3o pelo ente financiador antes da realiza\u00e7\u00e3o do certame e da licita\u00e7\u00e3o, evitando a altera\u00e7\u00e3o do projeto b\u00e1sico ap\u00f3s a celebra\u00e7\u00e3o do contrato. SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 24 de janeiro de 2024.Francisco Quintino Vieira NetoSUPERINTENDENTERegistre-se e cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0039/2024 \u2013 GESPE - O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS DA SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS PUBLICAS - SOP, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, resolve compor uma comiss\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o, conforme quadro discriminativo abaixo, para acompanhar, fiscalizar, realizar as medi\u00e7\u00f5es e emitir termo de recebimento provis\u00f3rio.CONTRATO N\u00ba001/2024COMPOSI\u00c7\u00c3O DA COMISS\u00c3OPERFILNOMEMATRICULACREAPRESIDENTEENG.\u00ba ROBERTO COLARES DE HOLANDA JUNIOR3000081143280 DFISCALENG.\u00ba VIRNA GOMES DE PAULA7002531045168-DSUPLENTEENG.\u00ba HEBERT ALAN BATISTA MAGALH\u00c3ES7002381452680-DOBRA: PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RODOVIA CE 216, NO TRECHO: MARCO ENTR, BR- 402, COM EXTENS\u00c3O DE 25,70 KM DISTRITO OPERA-CIONAL: 03\u00ba D.O - ITAPIPOCA. Conforme contrato celebrado com a empresa CONSTRAM /CORAL. SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS PUBLICAS, em 26 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE DA SUPARRegistre-se, publique\u2013se e cumpra-se."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "CONSELHO DELIBERATIVOATA DE REUNI\u00c3OATA 04/2024 \u2013 CONSELHO DELIBERATIVO DA SOP \u2013 Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas. Ata da Reuni\u00e3o por Videoconfer\u00eancia do Conselho Deli-berativo da SOP aos 22 dias do m\u00eas de janeiro de 2024. Conselheiros: Francisco Quintino Vieira Neto - Superintendente da SOP, na qualidade de Presidente e os demais membros: Jos\u00e9 Ilo de Oliveira Santiago, Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar Paula, Francisca Mayana Freitas Luz, Camila Augusta Passos Chaves, Diana Cordeiro Sanford de Medeiros, Maria Salete Lucena Fernandes de Azevedo, Antonio Caio de Abreu Timb\u00f3, Aline Sales Cordeiro da Cruz, Cl\u00e1udio Henrique Ferraz de Brito, Silvio Gentil Campos Junior, Hermano Zenaide Filho, Jos\u00e9 S\u00e9rgio Fontenele de Azevedo, Sabrine Gondim Lima, Fabr\u00edcio Coutinho Ibiapina e Fl\u00e1vio Joaquim Sales de Castro e Silva. Em sess\u00e3o realizada \u00e0s oito horas e quarenta e cinco minutos do dia vinte e dois do m\u00eas de janeiro de dois mil e vinte e quatro, o Superintendente \u2013 Francisco Quintino Vieira Neto na qualidade de Presidente do Conselho Deliberativo da Institui\u00e7\u00e3o, se reuniu com os demais dirigentes da Autarquia. Processos em tramita\u00e7\u00e3o \u2013 Deliberados: RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba02/2024/CD \u2013 CONSELHO DELIBERATIVO DA SOP. O Conselho Deliberativo da SOP, em sess\u00e3o realizada remotamente \u00e0s oito horas e trinta minutos do dia vinte e dois de janeiro de dois mil e vinte e quatro, por unanimidade de seus membros presentes e, considerando a autoridade do Sr. Superintendente da SOP, RESOLVE: Deliberar os seguintes Processos Admi-nistrativos: Aditivo de execu\u00e7\u00e3o e/ou vig\u00eancia \u2013 Contrato: Processo NUP: 43022.004475/2023-74 - Aditivo de vig\u00eancia ao contrato n\u00ba. 050/2023 \u2013 Objeto: Servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva em pr\u00e9dios p\u00fablicos \u2013 SOP \u2013 Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas; Processo NUP: 43022.004661/2023-63 - Aditivo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia ao contrato n\u00ba. 171/2023 \u2013 Objeto: Manuten\u00e7\u00e3o no Hospital do Cora\u00e7\u00e3o \u2013 Almoxarifado, em Fortaleza-CE; Processo NUP: 43022.004823/2023-63 - Aditivo de vig\u00eancia ao contrato n\u00ba. 031/2023 \u2013 Objeto: Manuten\u00e7\u00e3o quartel do Raio/POG de Quixeramobim-CE; Processo NUP: 43022.004858/2023-01 - Aditivo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia ao contrato n\u00ba. 026/2023 \u2013 Objeto: Manuten\u00e7\u00e3o da EEP Monsenhor Odorico de Andrade, no muni-c\u00edpio de Tau\u00e1-CE; Processo NUP: 43022.004321/2023-32 - Aditivo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia ao contrato n\u00ba. 220/2021 \u2013 Objeto: Conclus\u00e3o da constru\u00e7\u00e3o de um cinema, no munic\u00edpio de Itaitinga-CE; Processo NUP: 43022.004970/2023-33 - Aditivo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia ao contrato n\u00ba. 142/2021 \u2013 Objeto: Pavimenta\u00e7\u00e3o de trecho V da Avenida do Contorno, de Juazeiro do Norte-CE; Processo NUP: 43022.000044/2024-70 - Aditivo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia ao contrato n\u00ba. 086/2021 \u2013 Objeto: Constru\u00e7\u00e3o de Delegacia de Juazeiro do Norte-CE. Facultada a palavra aos conselheiros para manifesta\u00e7\u00e3o, o Conselho aprovou os processos administrativos, os quais ser\u00e3o devidamente instru\u00eddos para provid\u00eancias pelo setor jur\u00eddico da SOP Outros Assuntos: O Presidente deu ci\u00eancia ao colegiado do Programa de Recupera\u00e7\u00e3o Funcional das rodovias estaduais. Um dos principais investimentos para manuten\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o das rodovias estaduais, os servi\u00e7os de recupera\u00e7\u00e3o funcional alcan\u00e7aram a marca de 650 quil\u00f4metros de interven\u00e7\u00f5es ao longo do segundo semestre de 2023, em todas as regi\u00f5es cearenses. O programa tem o objetivo de devolver plenas condi\u00e7\u00f5es de tr\u00e1fego a segmentos que precisam de algum reparo, al\u00e9m de estender a vida \u00fatil da malha vi\u00e1ria. A escolha dos itiner\u00e1rios que entram no programa \u00e9 feita a partir de estudo t\u00e9cnico, que identifica as rodovias que est\u00e3o danificadas e quais os servi\u00e7os adequados para cada uma delas. At\u00e9 o fim de dezembro, cerca de 320 km de pavimento foram recuperados e outros 330 est\u00e3o com obras e estudos em curso. As interven\u00e7\u00f5es incluem os servi\u00e7os de reciclagem de base com adi\u00e7\u00e3o de brita, imprima\u00e7\u00e3o, Tratamento Superficial Duplo (TSD) e microrrevestimento. Al\u00e9m do Programa de Recupera\u00e7\u00e3o Funcional, a SOP realiza melhorias rotineiras em sua malha vi\u00e1ria por meio de contratos de servi\u00e7os, executados anualmente, como Conserva e Manuten\u00e7\u00e3o e CBUQ, e de obras rodovi\u00e1rias de implanta\u00e7\u00e3o, pavimenta\u00e7\u00e3o, duplica\u00e7\u00e3o e restaura\u00e7\u00e3o executadas pelo Cear\u00e1 de Ponta a Ponta. Em seguida, a conselheira e diretora de Planejamento e Finan\u00e7as (DIPLAF) - Diana Sanford informou que est\u00e1 sendo desenvolvido pela equipe de tecnologia da SOP, um sistema para o controle de Conv\u00eanios. Relatou que as prefeituras municipais far\u00e3o a solicita\u00e7\u00e3o da celebra\u00e7\u00e3o do conv\u00eanio \u00e0 Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas atrav\u00e9s do sistema, encaminhando toda a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para an\u00e1lise e aprova\u00e7\u00e3o da equipe t\u00e9cnica da ger\u00eancia de conv\u00eanios (GECOV). O acesso ser\u00e1 por meio de login e senha individual e cada prefeitura poder\u00e1 acompanhar o andamento do processo at\u00e9 a sua celebra\u00e7\u00e3o. A conselheira complementou que o sistema est\u00e1 na fase final de desenvolvimento, com previs\u00e3o de in\u00edcio dos testes pilotos a partir do dia 02 (dois) de fevereiro do corrente ano. No primeiro momento, duas prefeituras ser\u00e3o convidadas a participarem do projeto piloto e a equipe de desenvolvimento do sistema de conv\u00eanios ouvir\u00e1 sugest\u00f5es, d\u00favidas, diagnosticando as inconsist\u00eancias e apresentando as melhorias necess\u00e1rias. Nada mais havendo a tratar, o Presidente encerrou a reuni\u00e3o do Conselho Deliberativo. SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Francisco Quintino Vieira NetoPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "CONSELHO DELIBERATIVOATA DE REUNI\u00c3OATA 05/2024 \u2013 CONSELHO DELIBERATIVO DA SOP \u2013 Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas. Ata da Reuni\u00e3o por Videoconfer\u00eancia do Conselho Deli-berativo da SOP aos 25 dias do m\u00eas de janeiro de 2024. Conselheiros: Francisco Quintino Vieira Neto - Superintendente da SOP, na qualidade de Presidente e os demais membros: Jos\u00e9 Ilo de Oliveira Santiago, Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar Paula, Francisca Mayana Freitas Luz, Camila Augusta Passos Chaves, Diana Cordeiro Sanford de Medeiros, Maria Salete Lucena Fernandes de Azevedo, Antonio Caio de Abreu Timb\u00f3, Aline Sales Cordeiro da Cruz, Cl\u00e1udio Henrique Ferraz de Brito, Silvio Gentil Campos Junior, Hermano Zenaide Filho, Jos\u00e9 S\u00e9rgio Fontenele de Azevedo, Sabrine Gondim Lima, Fabr\u00edcio Coutinho Ibiapina e Fl\u00e1vio Joaquim Sales de Castro e Silva. Em sess\u00e3o realizada \u00e0s oito horas do dia vinte e cinco do m\u00eas de janeiro de dois mil e vinte e quatro, o Superintendente \u2013 Francisco Quintino Vieira Neto na qualidade de Presidente do Conselho Deliberativo da Institui\u00e7\u00e3o, se reuniu com os demais dirigentes da Autarquia. Processos em tramita\u00e7\u00e3o \u2013 Deliberados: RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba32/2024/CD \u2013 CONSELHO DELIBERATIVO DA SOP. O Conselho Deliberativo da SOP, em sess\u00e3o realizada remotamente \u00e0s oito horas e trinta minutos do dia vinte e dois de janeiro de dois mil e vinte e quatro, por unanimidade de seus membros presentes e, considerando a autoridade do Sr. Superintendente da SOP, RESOLVE: Deliberar os seguintes Processos Administrativos: Aditivo de Valor \u2013 Contrato: Processo NUP: 43022.003517/2023-18 \u2013 Aditivo de valor ao contrato n\u00ba006/2023 \u2013 Objeto: Manuten\u00e7\u00e3o da Delegacia de Pol\u00edcia Civil do munic\u00edpio de Massap\u00ea-CE. Celebra\u00e7\u00e3o de Conv\u00eanio: Processo N\u00ba: 08535940/2023 \u2013 Prefeitura de Solon\u00f3pole-CE - Contrato n\u00ba 144/2023 \u2013 Objeto: Requali-fica\u00e7\u00e3o do Est\u00e1dio Municipal de Solon\u00f3pole-CE. Aditivo de execu\u00e7\u00e3o e/ou vig\u00eancia \u2013 Contrato: Processo NUP: 43022.004825/2023-52 - Aditivo de vig\u00eancia ao contrato n\u00ba. 236/2023 \u2013 Objeto: Manuten\u00e7\u00e3o nos banheiro do Campus Itaperi \u2013 EUCE, em Fortaleza-CE; Processo NUP: 43022.00173/2024-68 - Aditivo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia ao contrato n\u00ba. 038/2023 \u2013 Objeto: Manuten\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio da Delegacia de Corea\u00fa-CE; Processo NUP: 43022.005205/2023-31 - Aditivo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia ao contrato n\u00ba. 049/2023 \u2013 Objeto: Manuten\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio da Delegacia de Pentecoste-CE; Processo NUP: 43022.004709/2023-33 - Aditivo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia ao contrato n\u00ba. 234/2022 \u2013 Objeto: Reforma do Centro de Conven\u00e7\u00f5es do Cariri, no munic\u00edpio do Crato-CE; Processo NUP: 43022.004201/2023-35 - Aditivo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia ao contrato n\u00ba. 229/2022 \u2013 Objeto: Constru\u00e7\u00e3o de um canil no GAP - Grupo de Apoio Penitenci\u00e1ria, no munic\u00edpio de Aquiraz-CE. Facultada a palavra aos conselheiros para manifesta\u00e7\u00e3o, o Conselho aprovou os processos administrativos, os quais ser\u00e3o devidamente instru\u00eddos para provid\u00eancias pelo setor jur\u00eddico da SOP. Outros Assuntos: A conselheira e diretora de Projetos de Edifica\u00e7\u00f5es \u2013 Aline Cordeiro, informou ao colegiado que foi marcada a licita\u00e7\u00e3o da reforma e restauro do Museu do Cear\u00e1. O Museu do Cear\u00e1, espa\u00e7o que integra a Rede P\u00fablica de Equipamentos Culturais do Cear\u00e1 (Rece), da Secretaria da Cultura do Cear\u00e1 (Secult Cear\u00e1), \u00e9 a primeira institui\u00e7\u00e3o museol\u00f3gica oficial criada no estado. O restauro do hist\u00f3rico Palacete Senador Alencar, sede do Museu desde 1990, contar\u00e1 com R$ 4.5 milh\u00f5es de aporte e adv\u00e9m do Fundo de Defesa dos Direitos Difusos do Estado do Cear\u00e1 (FDID). O recurso ser\u00e1 voltado a moderniza\u00e7\u00e3o do Museu, incluindo a atualiza\u00e7\u00e3o dos espa\u00e7os de exposi\u00e7\u00e3o e novas orienta\u00e7\u00f5es de acessibilidade. A Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas do Cear\u00e1 (SOP) participar\u00e1 do processo de reforma e restauro e acompanhar\u00e1 desde a licita\u00e7\u00e3o at\u00e9 a entrega da obra. Nada mais havendo a tratar, o Presidente encerrou a reuni\u00e3o do Conselho Deliberativo. SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Francisco Quintino Vieira NetoPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba109/2021NUP: 43022.000047/2024-11I \u2013 ESP\u00c9CIE: QUINTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 109/2021, FIRMADO ENTRE A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP E A EMPRESA SIGNUS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E ASSESSORIA T\u00c9CNICA LTDA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, criada pela Lei estadual n.\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019,, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: SIGNUS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E ASSESSORIA T\u00c9CNICA LTDA., inscrita no CNPJ/MF sob n\u00b0. 23.726.292/0001-40; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Marcos Mac\u00eado, n\u00ba 1333 sala 1802, Bairro Aldeota, CEP: 60150-190 Fortaleza-CE; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 57, \u00a71\u00ba, incisos II c/c IV da Lei Federal n\u00ba. 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, artigo 55 da Lei Federal n\u00ba 9.784/99, tudo de acordo com o Processo NUP 43022.000047/2024-11, parte integrante deste termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O aditivo ora epigrafado tem por escopo prorrogar os prazos de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia do contrato n\u00ba 109/2021, cujo objeto consiste na realiza\u00e7\u00e3o das obras de reforma do 5\u00ba BPM (Pres\u00eddio Militar), no Munic\u00edpio de Fortaleza \u2013 Ce. O prazo de execu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias corridos, a contar de 13 de janeiro de 2024 findando em 10 de julho de 2024. O prazo de vig\u00eancia ser\u00e1 prorrogado por mais 210 (duzentos e dez) dias corridos, a contar de 13 de abril de 2024, findando em 09 de agosto de 2024; IX \u2013 VALOR GLOBAL: SEM ALTERA\u00c7\u00c3O X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 13/04/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes deste termo, que as partes reciprocamente aceitam; XII \u2013 DATA: 26/01/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e ALEXANDRE JOS\u00c9 DE LUCENA RODRIGUES (REPRESENTANTE DA CONTRATADA).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba140/2021I \u2013 ESP\u00c9CIE: 3\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 140/2021/SOP NUP n\u00ba. 43022.004813/2023-28, que entre si celebram, de um lado, a SUPERIN-TEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, e, de outro lado MARQUINHOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI. II - CONTRATANTE: SUPERINTENDENCIA DE OBRAS PUBLICAS - SOP, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00b0 2775 - Terreo - bairro: Castelao, Fortaleza/CE, CEP: 60.861-211, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 33.866.288/0001-30, neste ato representada Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7oes, Sr. GADYEL GONCALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, inscrito no CPF sob no n\u00b0 769.878.683-87, residente e domiciliado na Rua: Vilebaldo Aguiar, 521, apt\u00b0 1702, bairro: Coco, Fortaleza-CE, CEP: 60192-010 IV \u2013 CONTRATADA: MARQUINHOS CONSTRU\u00c7\u00d5ES EIRELI, estabelecida na Rua Santa Terezinha, n\u00ba 400-A, bairro: Centro, Indepen-d\u00eancia-CE, CEP: inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 11.757.747/0001-05, aqui denominada CONTRATADA, neste ato representada por seu s\u00f3cio, Sr. ANT\u00d4NIO MARCOS COUTINHO GOMES, brasileiro, solteiro, empres\u00e1rio, inscrito no CPF de n\u00ba 970.006.553-72, residente e domiciliado na Rua Santa Terezinha, n\u00ba 400, altos Independ\u00eancia, s\u00e3o Vicente/CE, CEP n\u00ba 63.640-000, firmam o presente aditivo nos seguintes termos: VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido termo fundamenta-se no art. 57, \u00a71\u00ba, inciso VI da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 com suas altera\u00e7\u00f5es, Cl\u00e1usula Quarta do Contrato, tudo de acordo com os elementos contidos no processo supracitado, parte integrante deste Termo. VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O aditivo ora epigrafado tem como finalidade prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 140/2021, cujo objeto consiste na CONSTRU\u00c7\u00c3O DE 30 (TRINTA) ARENINHAS DO TIPO II, NA REGI\u00c3O METROPOLITANA DE FORTALEZA NOS MUNIC\u00cdPIOS DE S\u00c3O GON\u00c7ALO DO AMARANTE, ITAITINGA, PINDORETAMA, CAUCAIA, CHOROZINHO, MARACANA\u00da, PACATUBA, AQUIRAZ, PACAJ\u00daS, HORIZONTE, EUZ\u00c9BIO, CASCAVEL E MARANGUAPE NO ESTADO DO CEAR\u00c1. 1.2 \u2013 O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado por mais 12 (doze) meses, a contar de 01/02/2024 findando em 01/02/2025 IX VALOR GLOBAL:R$ SEM ALTERA\u00c7\u00c3O X DA VIG\u00caNCIA: 01/02/ 2025 XI DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais Cl\u00e1usulas XII DATA: 24/01/2024 XIII SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA ( SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES DA SOP) e ANT\u00d4NIO MARCOS COUTINHO GOMES (CONTRATADA).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba028/2022NUP: 43022.000051/2024-71I \u2013 ESP\u00c9CIE: QUINTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N.\u00ba 028/2022/SOP, FIRMADO ENTRE A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS (SOP) E A EMPRESA CONSTRUTORA BEIJA-FLOR ME; II - CONTRATANTE:SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, inscrita no CNPJ n\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, Sr. GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, inscrito no CPF sob no n\u00ba 769.878.683-87; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: CONSTRUTORA BEIJA-FLOR LTDA., inscrito no CNPJ sob o n\u00ba. 09.586.891/0001-84, neste ato representada por seu s\u00f3cio administrador Sr. FRANCISCO ANT\u00d4NIO BEZERRA DO VALE, brasileiro, casado, empres\u00e1rio, portador do RG n\u00ba. 320916797 SSP/CE, inscrito no CPF sob o n\u00ba. 919.900.413-53; V \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Rua: Thomas Edson, n\u00ba. 1387 \u2013 pavimento 1, Bairro Itaperi, CEP: 60.714-070, Fortaleza/CE; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O termo aditivo em alus\u00e3o fundamenta-se no Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso VI, \u00a72\u00ba, da Lei Federal n.\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, tudo de acordo com o Processo NUP 43022.000051/2024-71, parte integrante do referido Termo, independentemente de transcri\u00e7\u00e3o; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: 1.1. O aditivo ora epigrafado tem como finalidade prorrogar os prazos de execu\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00ba. 028/2022/SOP, cujo objeto \u00e9 a CONSTRU\u00c7\u00c3O DE 08 (OITO) RESERVAT\u00d3RIOS ELEVADOS DE 100M\u00b3 E DE 08 (OITO) CISTERNAS DE 100M\u00b3 EM DIVERSAS UNIDADES PRISIONAIS/CE, em Regime de Empreitada por Pre\u00e7o Unit\u00e1rio, conforme descrito no subitem 1.4 do edital;1.2. O prazo de execu\u00e7\u00e3o fica prorrogado por mais 90 (noventa) dias a contar de 22/01/2024, findando no dia 21/04/2024.. IX \u2013 VALOR GLOBAL: Sem Altera\u00e7\u00e3o; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: Sem Altera\u00e7\u00e3o; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes do presente termo, que as partes reciprocamente aceitam; XII \u2013 DATA: 2901/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e FRANCISCO ANT\u00d4NIO BEZERRA DO VALE (REPRESENTANTE DA CONTRATADA).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba163/2022NUP: 43022.000017/2024-05I \u2013 ESP\u00c9CIE: SEXTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 163/2022 FIRMADO ENTRE A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP E A EMPRESA A. L. TEIXEIRA PINHEIRO LTDA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representada Superintendente Adjunto de Rodovias, Sr. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, casado, divorciado, engenheiro civil, (CREA N\u00ba 4688D), inscrito no CPF sob no n\u00ba 104.929.333-91; III \u2013 ENDERE\u00c7O: situada na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775, Castel\u00e3o, Fortaleza-CE, CEP 60861-211; IV \u2013 CONTRATADA: A. L TEIXEIRA PINHEIRO LTDA, inscrita no CNPJ/MF sob n\u00ba 69.374.585/0001-06, neste ato representado pelo Sr. ANT\u00d4NIO LUIZ TEIXEIRA PINHEIRO, brasileiro, casado, engenheiro civil, inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 223.181.273-87, Carteira de Identidade CREA-CE n\u00ba 10368/D; V \u2013 ENDERE\u00c7O: estabelecida na Rod. Humberto Teixeira, s/n \u2013 CE 060 \u2013 Km 367, bairro Barreia, CEP.63.500-005, Iguatu/CE; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido termo fundamenta-se no art. 57, \u00a71\u00ba, inciso II, \u00a72\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e Art. 55 da Lei n\u00ba 9.784/1999 com suas altera\u00e7\u00f5es, Cl\u00e1usula Quarta do Contrato, tudo de acordo com os elementos contidos no processo supracitado, parte integrante deste Termo; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: 1.1 \u2013 O aditivo ora epigrafado tem como finalidade prorrogar os prazos de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia do Contrato n\u00ba 163/2022, cujo objeto consiste na EXECU\u00c7\u00c3O DA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O DA RODOVIA CE-279, TRECHO: ENTR. BR-020 (VILA JOAQUIM MOREIRA) \u2013 UMBUZEIRO \u2013 ENTR. CE-277 (PARAMBU), COM EXTENS\u00c3O DE 28,64KM; 1.2 \u2013 O prazo de execu\u00e7\u00e3o fica prorrogado por mais 66 (sessenta e seis) dias corridos, a contar de 15/01/2024 findando em 21/03/2024; 1.3 \u2013 O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado por mais 120 (cento e vinte) dias corridos, a contar de 21/05/2024 findando em 18/09/2024; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Sem Altera\u00e7\u00e3o X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 18/09/2024; XI \u2013 DA RATIFI-CA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato original, do qual passa a fazer parte integrante este Termo, independente da transcri\u00e7\u00e3o; XII \u2013 DATA: 26/01/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS DA SOP) E ANT\u00d4NIO LUIZ TEIXEIRA PINHEIRO (CONTRATADA).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba354/2022I \u2013 ESP\u00c9CIE: 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 354/2022/SOP NUP n\u00ba. 43022.004600/2023-04, que entre si celebram, de um lado, a SUPERIN-TEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, e, de outro lado \u00d4MEGA DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS ALIMENT\u00cdCIOS LTDA. II - CONTRA-TANTE: SUPERINTENDENCIA DE OBRAS PUBLICAS - SOP, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00b0 2775 - Terreo - bairro: Castelao, Fortaleza/CE, CEP: 60.861-211, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 33.866.288/0001-30, neste ato representada Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7oes, Sr. GADYEL GONCALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, inscrito no CPF sob no n\u00b0 769.878.683-87, residente e domiciliado na Rua: Vilebaldo Aguiar, 521, apt\u00b0 1702, bairro: Coco, Fortaleza-CE, CEP: 60192-010 IV \u2013 CONTRATADA: \u00d4MEGA DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS ALIMENT\u00cdCIOS LTDA., inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 41.600.131/0001-97, estabelecida na Rua Tereza Cristina, n\u00ba 1258, Centro, CEP: 60.015-141, Fortaleza-CE, doravante denominado Contratada, neste ato representado por seu representante legal, Sr. FRANCISCO ARRUDA DIAS AGUIAR, brasileiro, empres\u00e1rio, portador do RG n\u00ba 8904002000214 SSP/CE, inscrito no CPF sob o n\u00ba 116.390.753- 72, residente e domiciliado na Av. Rui Barbosa, n\u00ba 343, Bloco Patr\u00edcia, apto: 2001, Bairro: Aldeota, Fortaleza-CE, CEP: 60.115-220, Fortaleza-CE VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido termo fundamenta-se no art. 65, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d e \u00a71\u00ba, da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, tudo de acordo com o processo supramencionado, como parte integrante deste Termo VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: presente ADITIVO tem por objeto a supress\u00e3o de servi\u00e7os e valores, com reflexo financeiro negativo ao Contrato n\u00ba354/2022, o que resulta em uma supress\u00e3o de valor de R$ 11.910,00 (onze mil, novecentos e dez reais), correspondente a 0,06% do valor inicial do contrato. IX VALOR GLOBAL:R$ 11.910,00 X DA VIG\u00caNCIA: 19/09/2024 XI DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais Cl\u00e1usulas XII DATA: 25/01/2024 XIII SIGNA-T\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA ( SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES DA SOP) e FRANCISCO ARRUDA DIAS AGUIAR (REPRESENTANTE DA EMPRESA CONTRATADA).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba033/2023NUP: 43022.005192/2023-08I \u2013 ESP\u00c9CIE: SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 033/2023 QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP E A EMPRESA SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, inscrita no CNPJ n\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada por seu Superin-tendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, SR. GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, inscrito no CPF sob no n\u00ba 769.878.683-87; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: SALINAS EMPRE-ENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 73.694.788/0001-57, CGF sob no 06.446.885-2, aqui denominada CONTRATADA, neste ato representada por seu procurador, Sr. FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA, brasileiro, solteiro, gerente de contratos, portador do RG sob o n\u00ba 2005002108641-SSP-CE, inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 482.976.231-49; V \u2013 ENDERE\u00c7O: estabelecida na Rua Francisco Jos\u00e9 Albuquerque Pereira, n\u00ba 800, Cajazeiras, Fortaleza \u2013 CE, CEP 60864-520; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso IV, \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, Cl\u00e1u-sula Oitava, subitens 8.1, 8.2 e 8.4 do instrumento contratual, tudo de acordo com o Processo Administrativo NUP 43022.005192/2023-08, parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: 1.1 \u2013 O Aditivo ora epigrafado tem por finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia ao Contrato n\u00ba. 033/2023, cujo objeto consiste na Manifesta\u00e7\u00e3o Preventiva e Corretiva do Pr\u00e9dio do Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Ambiental de Juazeiro do Norte \u2013 CE; 1.2 - O prazo de execu\u00e7\u00e3o fica prorrogado por mais 90 (noventa) dias corridos, a contar de 23 de fevereiro de 2024, findando em 22 de maio de 2024; 1.3 - O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado por mais 90 (noventa) dias corridos, a contar de 10 de mar\u00e7o de 2024, findando em 10 de junho de 2024. IX \u2013 VALOR GLOBAL: Sem Altera\u00e7\u00e3o; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 10/06/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes deste termo, que as partes reciprocamente aceitam; XII \u2013 DATA: 23/01/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA (SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONST. LTDA).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba039/2023NUP: 43022.000106/2024-43I \u2013 ESP\u00c9CIE: QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 039/2023 QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP E A EMPRESA SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, inscrita no CNPJ n\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada por seu Superin-tendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, SR. GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, inscrito no CPF sob no n\u00ba 769.878.683-87; III \u2013 ENDERE\u00c7O: com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: SALINAS EMPRE-ENDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 73.694.788/0001-57, CGF sob no 06.446.885-2, aqui denominada CONTRATADA, neste ato representada por seu procurador, Sr. FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA, brasileiro, solteiro, gerente de contratos, portador do RG sob o n\u00ba 2005002108641-SSP-CE, inscrito no CPF/MF sob o n\u00ba 482.976.231-49; V \u2013 ENDERE\u00c7O: estabelecida na Rua Francisco Jos\u00e9 Albuquerque Pereira, n\u00ba 800, Cajazeiras, Fortaleza \u2013 CE, CEP 60864-520; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 57, \u00a71\u00ba, inciso IV, \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, Cl\u00e1usula Oitava, subitens 8.1, 8.2 e 8.4 do instrumento contratual, tudo de acordo com o Processo Administrativo NUP 43022.000106/2024-43, parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: 1.1 \u2013 O Aditivo ora epigrafado tem por finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia ao Contrato n\u00ba. 039/2023, cujo objeto consiste na execu\u00e7\u00e3o da manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva no Pr\u00e9dio do Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Ambiental de Juazeiro do Norte/Ce, com fornecimento de m\u00e3o de obra, materiais e pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o, por percentual de desconto sobre a tabela de servi\u00e7o da SEINFRA 27.1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da contratada; 1.2 - O prazo de execu\u00e7\u00e3o fica prorrogado por mais 60 (sessenta) dias corridos, a contar de 21 de janeiro de 2024, findando em 20 de mar\u00e7o de 2024; 1.3 - O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado por mais 60 (sessenta) dias corridos, a contar de 04 de abril de 2024, findando em 02 de agosto de 2024.; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Sem Altera\u00e7\u00e3o; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 02/08/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes do presente termo, que as partes reciprocamente aceitam; XII \u2013 DATA: 24/01/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e FL\u00c1VIO NARC\u00c9LIO CAMPELO VIANA (SALINAS EMPREENDIMENTOS E CONST. LTDA).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba060/2023NUP: 43022.005201/2023-52I \u2013 ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 60/2023 QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS PUBLICAS \u2013 SOP E A EMPRESA CETUS CONSTRUTORA EIRELI; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS - SOP, criada pela Lei estadual n.\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019,, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada CONTRATANTE; III \u2013 ENDERE\u00c7O: Com sede na Av. Alberto Craveiro, n.\u00ba 2775, Bairro Castel\u00e3o - Fortaleza-Ce, CEP: 60.860-901; IV \u2013 CONTRATADA: CETUS CONSTRUTORA EIRELI, inscrita no CNPJ n\u00ba 32.227.070/0001-73; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Com sede na Av. In\u00eas Brasil, n\u00ba 268, Bela Vista, Castel\u00e3o, Fortaleza-CE, CEP: 60807-540; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente aditivo contratual tem como fundamento o art. 57, \u00a7 1\u00ba, II, e \u00a7 2\u00ba, da Lei n\u00ba.8.666/93, tudo de acordo com o processo n\u00ba 43022.005201/2023-52, como parte integrante deste termo; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O Aditivo ora epigrafado tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia do Contrato n\u00ba. 60/2023, cujo objeto \u00e9 a manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva do pr\u00e9dio da Delegacia de Bela Cruz \u2013 CE. O prazo de execu\u00e7\u00e3o fica prorrogado por mais 90 (noventa) dias. O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado por mais 90 (noventa) dias, a contar de 23/02/2024, findando em 27/05/2024; IX \u2013 VALOR GLOBAL: SEM ALTERA\u00c7\u00d5ES X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 28/05/2024 XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ficam ratificadas as demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato original, que n\u00e3o colidirem com os ajustes deste termo, que as partes reciprocamente aceitam; XII \u2013 DATA: 19/01/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e TALES EMANUEL VER\u00cdSSIMO PEREIRA ARA\u00daJO (CETUS CONSTRUTORA EIRELI).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba070/2023NUP: 43022.005002/2023-44I \u2013 ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO ADITIVO AO CONTRATO N.\u00ba 070/2023, QUE ENTRE SI CELEBRAM A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS (SOP) E A EMPRESA CETUS CONSTRUTORA EIRELI; II - CONTRATANTE: SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS, criada pela Lei n\u00ba 16.880, de 22 de maio de 2019, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, doravante denominada SOP, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, servidor p\u00fablico, portador da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 94002027320 e do CPF n\u00b0 769.878.683-87; III \u2013 ENDERE\u00c7O: situada na Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775, Castel\u00e3o, Fortaleza-CE, CEP 60861-211; IV \u2013 CONTRATADA: CETUS CONSTRUTORA EIRELI, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 32.227.070/0001-73, neste ato representada pelo Sr. TALES EMANUEL VER\u00cdSSIMO PEREIRA ARA\u00daJO, brasileiro, solteiro, engenheiro civil, portador do R.G sod n\u00ba 2.482.346 SSP-RN, inscrito no CPF/MF n\u00ba 101.762.164-08; V \u2013 ENDE-RE\u00c7O: com sede na Rua: In\u00eas Brasil, n\u00ba 298, bairro Castel\u00e3o, CEP: 60.867-540; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido aditivo fundamenta-se na Lei n.\u00ba 16.880, de 22/05/2019, no disposto no processo administrativo n.\u00ba 43022.005002/2023-44, enquanto parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o, no contrato primitivo n\u00ba 070/2023, bem como com o art. 57, \u00a7 1\u00ba, inciso VI da Lei Federal n\u00ba 8.666/93; VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O presente instrumento tem como objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de Vig\u00eancia por mais 180 (cento e oitenta) dias corridos ao Contrato n\u00ba 070/2023, encerrando-se no dia 22/08/2024; IX \u2013 VALOR GLOBAL: Sem Altera\u00e7\u00e3o; X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 22/08/2024; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do Contrato original, do qual passa a fazer parte integrante o presente Termo, independente da transcri\u00e7\u00e3o; XII \u2013 DATA: 24/01/2024; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES DA SOP) e TALES EMANUEL VER\u00cdSSIMO PEREIRA ARA\u00daJO (Representante da CONTRATADA).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba121/2023I \u2013 ESP\u00c9CIE: 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 121/2023/SOP NUP n\u00ba. 43022.004708/2023-99, que entre si celebram, de um lado, a SUPERIN-TEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, e, de outro lado PIO ENGENHARIA E ARQUITETURA LTDA. II - CONTRATANTE: SUPERINTEN-DENCIA DE OBRAS PUBLICAS - SOP, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00b0 2775 - Terreo - bairro: Castelao, Fortaleza/CE, CEP: 60.861-211, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 33.866.288/0001-30, neste ato representada Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7oes, Sr. GADYEL GONCALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, inscrito no CPF sob no n\u00b0 769.878.683-87, residente e domiciliado na Rua: Vilebaldo Aguiar, 521, apt\u00b0 1702, bairro: Coco, Fortaleza-CE, CEP: 60192-010 IV \u2013 CONTRATADA: PIO ENGENHARIA E ARQUITETURA LTDA, estabelecida na Rua: Almeida Prado, n\u00ba 154, sala 06, Papicu, Fortaleza/CE, CEP: 60.176-085, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 05.755.332/0001-08, CGF sob o no 06.682.0669, aqui denominada CONTRATADA, neste ato representada por seu s\u00f3cio-administrador, CARLOS HENRIQUE DUMMAR ANTERO, brasileiro, casado, engenheiro civil, portador do RG n\u00ba 2000002089344, e CPF n\u00ba 005.125.463-80, residente e domiciliado na Av. Beira Mar, n\u00ba 2780, Apt\u00ba. 1004, Meireles, CEP: 60.165-120. VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O aludido termo aditivo fundamenta-se no artigo 65, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, tudo de acordo com PROCESSO NUP 43022.004708/2023-99, parte integrante deste Termo, independente de transcri\u00e7\u00e3o. VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O aditivo ora epigra-fado tem como finalidade a supress\u00e3o de servi\u00e7os, com reflexo financeiro negativo ao Contrato n\u00ba121/2023/SOP, cujo objeto consiste na contrata\u00e7\u00e3o de empresa para CONTRATA\u00c7\u00c3O DO REMANESCENTE DA CONSTRU\u00c7\u00c3O DE 22 (VINTE E DUAS) ARENINHAS TIPO II, NA REGI\u00c3O DO LITORAL OESTE - VALE DO CURU, NOS MUNIC\u00cdPIOS DE AMONTADA, APUIAR\u00c9S, GENERAL SAMPAIO, IRAU\u00c7UBA, MIRA\u00cdMA, PENTE-COSTE, TURURU, UMIRIM, TEJU\u00c7UOCA, URUBURETAMA, S\u00c3O LU\u00cdS, PARACURU, PARAIPABA, TRAIRI E O Contrato em alus\u00e3o sofrer\u00e1 uma supress\u00e3o de servi\u00e7os no valor de (-) R$ 13.892,70 (treze mil, oitocentos e noventa e dois reais e setenta centavos), correspondente a -0,23% (zero v\u00edrgula vinte e tr\u00eas por cento) do valor original do contrato, em conformidade com o Parecer T\u00e9cnico (fls. 03/04) do Processo NUP n\u00ba 43022.004576/2023-03 (em apenso), bem como com a Manifesta\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica de fls. 031, do Processo NUP n\u00ba 43022.004708/2023-99, colacionado aos autos.ITAPAJ\u00c9, NO ESTADO DO CEAR\u00c1. IX VALOR GLOBAL:R$ 13.892,70 X DA VIG\u00caNCIA: 19/11/2025 XI DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais Cl\u00e1usulas XII DATA: 26/01/2024 XIII SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA ( SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES DA SOP) e CARLOS HENRIQUE DUMMAR ANTERO (REPRESENTANTE DA CONTRATADA).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba162/2023I \u2013 ESP\u00c9CIE: 1\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 162/2023/SOP NUP n\u00ba. 43022.004600/2023-04, que entre si celebram, de um lado, a SUPERIN-TEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP, e, de outro lado R.R. PORTELA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS LTDA \u2013 ME II - CONTRA-TANTE: SUPERINTENDENCIA DE OBRAS PUBLICAS - SOP, com sede na Av. Alberto Craveiro, n\u00b0 2775 - Terreo - bairro: Castelao, Fortaleza/CE, CEP: 60.861-211, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 33.866.288/0001-30, neste ato representada Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7oes, Sr. GADYEL GONCALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, inscrito no CPF sob no n\u00b0 769.878.683-87, residente e domiciliado na Rua: Vilebaldo Aguiar, 521, apt\u00b0 1702, bairro: Coco, Fortaleza-CE, CEP: 60192-010 IV \u2013 CONTRATADA: R.R. PORTELA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS LTDA \u2013 ME., devidamente qualificada no termo origin\u00e1rio, doravante denominada CONTRATADA, neste ato representada por seu representante legal, Sr. FRANCISCO RENAN DE AZEVEDO PORTELA VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente aditivo contratual tem como fundamento o art. 57, \u00a7 1\u00ba, II, e \u00a7 2\u00ba, da Lei n\u00ba.8.666/93, tudo de acordo com o processo n\u00ba 43022.004802/2023-48, como parte integrante deste termo VII \u2013 FORO: Fortaleza \u2013 Ce; VIII \u2013 OBJETO: O Aditivo ora epigrafado tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia do Contrato n\u00ba. 162/2023, cujo objeto \u00e9 o remanescente da obra de constru\u00e7\u00e3o do Quartel Padr\u00e3o para o Corpo de Bombeiro Militar do Cear\u00e1, no Munic\u00edpio de Camocim - CE. 2.2 \u2013 O prazo de execu\u00e7\u00e3o fica prorrogado por mais 120 (cento e vinte) dias. 2.3 \u2013 O prazo de vig\u00eancia fica prorrogado por mais 150 (cento e cinquenta) dias, a contar de 28/06/2024, findando em 27/11/2024. IX VALOR GLOBAL:R$ SEM ALTERA\u00c7\u00c3O X DA VIG\u00caNCIA: 27/11/2024 XI DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais Cl\u00e1usulas XII DATA: 26/01/2024 XIII SIGNAT\u00c1RIOS: GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA ( SUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES DA SOP) e FRANCISCO RENAN DE AZEVEDO PORTELA (RR PORTELA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS LTDA \u2013 ME).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.000254/2024-68EXTRATO QUARTO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba131/2021I - ESP\u00c9CIE: QUARTO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 131/2021, CELEBRADO ENTRE A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP/CE, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza \u2013 CE, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es, Sr. GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA, brasileiro, casado, inscrito no CPF sob no n\u00ba 769.878.683-87, residente e domiciliado na Rua Vilebaldo Aguiar, n\u00ba 521, ap. 1702, Bairro Coc\u00f3, CEP: 60.192-010, Fortaleza-CE, e, de outro lado, o MUNIC\u00cdPIO DE ACARA\u00da-CE, devidamente qualificado no termo origin\u00e1rio, neste ato representado pela prefeita municipal Sra. ANA FL\u00c1VIA RIBEIRO MONTEIRO, devidamente qualificada no termo origin\u00e1rio, doravante denominado CONVENENTE; II - OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 180 (cento e oitenta) dias, findando em 13/09/2024.; III - VALOR GLOBAL: 2.625.723,82 ( dois milh\u00f5es, seiscentos e vinte e cinco mil, setecentos e vinte e tr\u00eas reais e oitenta e dois centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais Clausulas; V - DATA E ASSINANTES: 24/01/2024; GADYEL GON\u00c7ALVES DE AGUIAR PAULA (Superintendente Adjunto de Edifica\u00e7\u00f5es da SOP) e ANA FL\u00c1VIA RIBEIRO MONTEIRO (Prefeita do Munic\u00edpio de Acara\u00fa-CE).Gadyel Gon\u00e7alves de Aguiar PaulaSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE EDIFICA\u00c7\u00d5ES"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 43022.000252/2024-79EXTRATO TERCEIRO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba125/2022I - ESP\u00c9CIE: TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 125/2022, CELEBRADO ENTRE A SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS P\u00daBLICAS \u2013 SOP/CE, com sede \u00e0 Av. Alberto Craveiro, n\u00ba 2775 \u2013 T\u00e9rreo \u2013 Castel\u00e3o, CEP: 60.861-211, Fortaleza \u2013 CE, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 33.866.288/0001-30, neste ato representada por seu Superintendente Adjunto de Rodovias, SR. JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO, brasileiro, divorciado, engenheiro civil, inscrito no CPF sob no n\u00ba 104.929.333-91, residente e domiciliado na Rua das Oitocicas, n\u00ba 413, Bairro: Jeronimo de Medeiros Prado, CEP: 62.044-400, Sobral- CE, e, de outro lado, o MUNIC\u00cdPIO DE ITAREMA \u2013 CE, devidamente qualificado no termo origin\u00e1rio, neste ato representado pelo prefeito municipal Sr. ELIZEU CHARLES MONTEIRO, devidamente qualificado no termo origin\u00e1rio, doravante denominado CONVENENTE; II - OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 180 (cento e oitenta) dias, findando em 26/08/2024.; III - VALOR GLOBAL: 1.595.247,12 ( hum milh\u00e3o, quinhentos e noventa e cinco mil, duzentos e quarenta e sete reais e doze centavos ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Ratificam-se as demais Clausulas; V - DATA E ASSINANTES: 23/01/2024; JOS\u00c9 ILO DE OLIVEIRA SANTIAGO (Superintendente Adjunto de Rodovias da SOP) e ELIZEU CHARLES MONTEIRO (Prefeito do Munic\u00edpio de Itarema \u2013 CE).Jos\u00e9 Ilo de Oliveira SantiagoSUPERINTENDENTE ADJUNTO DE RODOVIAS"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba01/2023PART\u00cdCIPES: SECRETARIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR \u2013 SECITECE, inscrita no CNPJ/MF n\u00ba 73.642.415/0001-32, e ESCOLA DE SA\u00daDE P\u00daBLICA DO CEAR\u00c1 PAULO MARCELO MARTINS RODRIGUES \u2013 ESP/CE, autarquia, vinculada \u00e0 Secretaria da Sa\u00fade do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 73.695.868/0001-27. OBJETO: Este acordo tem por objeto o estabelecimento de coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-cient\u00edfica entre a SECITECE e a ESP/CE para execu\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es de Pesquisa, Desenvolvimento e Inova\u00e7\u00e3o (P,D&I) em sa\u00fade em projetos de acelera\u00e7\u00e3o de startups apoiados pela SECITECE e projetos de inova\u00e7\u00e3o desenvolvidos pela ESP/CE. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: A presente coopera\u00e7\u00e3o fundamenta-se: I. Nos elementos contidos no processo administrativo NUP: 31001.000553/2023-81; II. Na Lei de Cria\u00e7\u00e3o da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1 Paulo Marcelo Martins Rodrigues, n\u00ba 12.140, de 22 de junho de 1993, alterada pelas Leis 12.738 de 14 de outubro de 1997 e Lei n\u00ba 17.476, 10 de maio de 2021, Decreto Governamental n\u00ba 35.544, de 22 de junho de 2023; na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 01/21 que trata dos par\u00e2metros da Pol\u00edtica de inova\u00e7\u00e3o da ESP; III. Na Lei Federal n\u00ba 14.133, de 1\u00ba de abril de 2021, no que couber, na Lei Federal n\u00b0 13.019, de 31 de julho de 2014, a Lei n\u00ba 10.973, de 02 de dezembro de 2004, o Decreto n\u00b0 9.283, de 7 de fevereiro de 2018, a Lei n\u00ba 13.423 de 11 de janeiro de 2016; IV. Demais legisla\u00e7\u00f5es aplicadas \u00e0 mat\u00e9ria necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. VIG\u00caNCIA: A vig\u00eancia deste Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica ser\u00e1 de 48 (quarenta e oito) meses, contados a partir da data de assinatura. FORO: Fica eleito o Foro do munic\u00edpio de Fortaleza, Estado do Cear\u00e1, para dirimir quaisquer quest\u00f5es decorrentes da execu\u00e7\u00e3o deste Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica que n\u00e3o puderem ser resolvidas na esfera administrativa. DATA DA ASSINATURA: 30 de novembro de 2023. SIGNAT\u00c1RIOS: Sandra Maria Nunes Monteiro, Secretaria de Ci\u00eancia, Tecnologia e Educa\u00e7\u00e3o Superior, e Luciano Pamplona de G\u00f3es Cavalcanti, Superintendente da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1. SECRETARIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR, em Fortaleza, 30 de novembro de 2023.Rafael Arruda MaiaCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba17/2024 - A PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, a viajarem em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de parti-ciparem da reuni\u00e3o com outros \u00f3rg\u00e3os e universidades p\u00fablicas, a fim de realizar tratativas no que se refere a Pol\u00edtica de A\u00e7\u00f5es Afirmativas, modalidade cotas raciais, no dia 25/01/2024, \u00e0s 9h, na sede do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Trabalho em Fortaleza, \u00e0 Av. Almirante Barroso, 466 \u2013 Praia de Iracema, Fortaleza \u2013 CE, conforme Of\u00edcio n.\u00ba 1301.2024 do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Trabalho, Procuradoria Regional do Trabalho 7\u00aa Regi\u00e3o , concedendo-lhes meia di\u00e1ria , de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea b, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Estadual Vale do Acara\u00fa. FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL VALE DO ACARA\u00da, em Sobral-CE, 23 de janeiro de 2024 .Izabelle Mont\u2019Alverne Napole\u00e3o AlbuquerqueREITORAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba17/2024, DE 23 DE JANEIRO DE 2024NOME CARGO/FUN\u00c7\u00c3O N\u00cdVELPER\u00cdODO ROTEIRODI\u00c1RIASTOTALQUANT.VALORACR\u00c9SCIMO Ana \u00cdris Tom\u00e1s Vasconcelos DNS-3 \u2013 Pr\u00f3-Reitor III 25/01/2024Sobral-CE/Fortaleza-CE/Sobral-CE 0,5 77,10 53,97 53,97 J\u00f4nia T\u00edrcia Parente Jardim Albuquerque DNS-3 \u2013 Pr\u00f3-Reitor III 25/01/2024Sobral-CE/Fortaleza-CE/Sobral-CE 0,5 77,10 53,97 53,97"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EDITAL N\u00ba02/2024- FUNECE, 24 DE JANEIRO DE 2024SELE\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA DE 2024 PARA PROFESSOR TEMPOR\u00c1RIO DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 \u2013 FUNECE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, estatut\u00e1rias e regimentais, torna p\u00fablica a realiza\u00e7\u00e3o da Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica de 2024 para Professor Tempor\u00e1rio da FUNECE.1. DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES1.1. Esta Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica est\u00e1 regulamentada pelas normas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital, pela legisla\u00e7\u00e3o pertinente e pelos seguintes instrumentos legais:a) Emenda Constitucional No 42, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 de 15/09/1999;b) Lei Complementar No 14, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 de 15/09/1999;c) Lei Complementar No 105, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 de 26/12/2011;d) Lei Complementar No 176, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 de 16/03/2018;e) Emenda Constitucional n\u00ba 89, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 de 17/05/2017;f) Leis No 17.432, de 25/03/2021 e No 17.455, de 24/04/2021 e suas altera\u00e7\u00f5es, que institui pol\u00edtica p\u00fablica social e afirmativa consistente na reserva de vagas para candidatos negros em concursos p\u00fablicos destinados ao provimento de cargos ou empregos no \u00e2mbito dos \u00f3rg\u00e3os e das entidades do poder executivo estadual e os Decretos N\u00ba 34.534, de 03/02/2022, N\u00ba34.726, de 12/05/2022, N\u00ba34.773, de 26/05/2022 e N\u00ba 34.821, de 27/06/2022, que regulamentam a Lei Estadual N\u00ba 17.432, de 25/03/2021 que trata de reserva de vagas para candidatos negros e reserva de vagas para pessoas com defici\u00eancia em concursos p\u00fablicos destinados ao provimento de cargos ou empregos no \u00e2mbito dos \u00f3rg\u00e3os e das entidades do poder executivo estadual;g) Estatuto da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Estadual do Cear\u00e1/FUNECE e o Regimento da Universidade Estadual do Cear\u00e1.h) Resolu\u00e7\u00e3o No 1032/2014-CONSU, de 16/01/2014, que estabelece normas para a realiza\u00e7\u00e3o de sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de professor substituto/tempor\u00e1rio da FUNECE;i) Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba1387/2017 CONSU, de 18/12/2017, que disp\u00f5e sobre a gest\u00e3o do trabalho dos professores substitutos/tempor\u00e1rios do sistema FUNECE-UECE;j) Resolu\u00e7\u00e3o No 4616/2021-CEPE, de 08/03/2021, que aprova a matriz de setores de estudos dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UECE;k) Resolu\u00e7\u00e3o No 1657/2021-CONSU, de 01/04/2021, que institui as inst\u00e2ncias e os procedimentos de heteroidentifica\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Estadual do Cear\u00e1;l) Lei N\u00ba 17.732, de 29/10/2021 que disp\u00f5e sobre a Comiss\u00e3o Central e as Comiss\u00f5es Coordenadoras dos Concursos P\u00fablicos realizados no \u00e2mbito do poder executivo do Estado do Cear\u00e1;m) Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 01/2022/SEPLAG, de 02/01/2023, que disp\u00f5e sobre crit\u00e9rios e procedimentos gerais para autoriza\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o dos concursos p\u00fablicos no \u00e2mbito do poder executivo estadual, para provimento de cargos efetivos e contrata\u00e7\u00e3o de empregos p\u00fablicos e regulamenta\u00e7\u00e3o do funcionamento de Comiss\u00e3o Central e das Comiss\u00f5es Coordenadoras de Concursos p\u00fablicos.1.2. As atribui\u00e7\u00f5es de Professor Tempor\u00e1rio s\u00e3o as elencadas na legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel bem como no Estatuto da FUNECE/UECE e no Regimento da UECE, respeitando-se as restri\u00e7\u00f5es e exig\u00eancias inerentes ao regular exerc\u00edcio profissional de determinadas profiss\u00f5es.1.3. A Sele\u00e7\u00e3o regulamentada por este Edital destina-se a selecionar candidatos para:a) contrata\u00e7\u00e3o dos aprovados e classificados visando ao preenchimento das vagas por Unidade e Setor de Estudos/\u00c1rea at\u00e9 o limite constante do Anexo I;b) forma\u00e7\u00e3o de Banco de Cadastro Reserva por Setor de Estudos/\u00c1rea, constitu\u00eddo pelos candidatos aprovados e classificados, em cada Setor de Estudos/\u00c1rea, al\u00e9m do limite das vagas constantes do Anexo I;1.4. O Banco de Cadastro de Reserva de que trata a al\u00ednea b do subitem anterior visa suprir eventuais desist\u00eancias, exclus\u00f5es de candidatos ou abertura de novas vagas, dentro do prazo de validade da Sele\u00e7\u00e3o.1.5. Os conte\u00fados dos Anexos I, II, III e IV, que s\u00e3o partes integrantes deste Edital, est\u00e3o descritos a seguir:Anexo I \u2013 Unidades de Ensino da UECE e respectivos Setores de Estudos/\u00c1reas a elas vinculados, com vagas e regime de trabalho.Anexo II \u2013 Conte\u00fado dos 10 (dez) pontos referentes aos Setores de Estudos/\u00c1reas das Unidades de Ensino da UECE.Anexo III \u2013 Exig\u00eancias espec\u00edficas de forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica e outras exig\u00eancias a serem comprovadas no ato da contrata\u00e7\u00e3o para os Setores de Estudos/\u00c1reas indicados neste Anexo.Anexo IV \u2013 Disciplinas que comp\u00f5em os Setores de Estudos/\u00c1reas constantes desta Sele\u00e7\u00e3o.1.6. A Sele\u00e7\u00e3o compreender\u00e1 as seguintes etapas, ambas de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e classificat\u00f3rio:1\u00aa Etapa \u2013 Prova Escrita Dissertativa.2\u00aa Etapa \u2013 Prova Did\u00e1tica.1.7. A Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica de que trata este Edital ser\u00e1 executada sob a responsabilidade t\u00e9cnica e operacional da Comiss\u00e3o Coordenadora de Concurso Docente \u2013 CCCD, cujos membros s\u00e3o nomeados mediante portaria expedida pelo Presidente da FUNECE e ser\u00e1 coordenado pela Comiss\u00e3o Coordenadora de Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica, nomeada pela Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o/SEPLAG, nos termos da Lei N\u00ba 17.732, de 29/10/20211.8. As Provas Escrita Dissertativa e Did\u00e1tica de todos os Setores de Estudos/\u00c1rea ser\u00e3o aplicadas em Fortaleza/Cear\u00e1, em local e hor\u00e1rio a serem divulgados por meio de comunicados emitidos pela Comiss\u00e3o organizados da Sele\u00e7\u00e3o e ser\u00e3o disponibilizados no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.cev.uece.br1.9 O prazo decadencial de impugna\u00e7\u00e3o de quaisquer cl\u00e1usulas deste edital ser\u00e1 de at\u00e9 02 (dois ) dias \u00fateis antes do in\u00edcio das inscri\u00e7\u00f5es.1.9.1 As impugna\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser formuladas por escrito, por meio de pe\u00e7a devidamente protocolada no Protocolo geral da UECE, que encaminhar\u00e1 via SUITE (Sistema \u00fanico integrado de tramita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica) para a presid\u00eancia da Comiss\u00e3o da Sele\u00e7\u00e3o, que ter\u00e1 at\u00e9 02 (dois) dias \u00fateis para responder.1.9.2 N\u00e3o ser\u00e3o aceitos pedidos de impugna\u00e7\u00e3o fora dos prazos previstos no item 1.9, nem aqueles que sejam apresentados de modo diverso do previsto no item 1.9.1.2. REQUISITOS PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O2.1. S\u00e3o requisitos b\u00e1sicos para contrata\u00e7\u00e3o de Professor Tempor\u00e1rio da FUNECE:a) Ter sido aprovado e classificado nesta Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica.b) Ser brasileiro nato ou naturalizado, ou ter nacionalidade portuguesa e estar amparado pelo estatuto de igualdade entre brasileiros e portugueses, ou, ainda, ser estrangeiro com visto permanente deferido.c) Estar em dia com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais.d) Os candidatos do sexo masculino devem estar em dia com as obriga\u00e7\u00f5es militares.e) Ser portador de diploma de gradua\u00e7\u00e3o obtido em curso reconhecido, expedido por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino Superior nacional credenciada, ou por Institui\u00e7\u00f5es estrangeiras, desde que revalidado nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente.f) Atender outras exig\u00eancias e/ou apresentar outros documentos que se fizerem necess\u00e1rios \u00e0 \u00e9poca da contrata\u00e7\u00e3o.g) Ter cumprido as normas e condi\u00e7\u00f5es deste Edital e da Resolu\u00e7\u00e3o mencionada na al\u00ednea h do subitem 1.1 deste Edital.2.2 A comprova\u00e7\u00e3o dos requisitos acima mencionados ser\u00e1 feita por ocasi\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o.3. DAS VAGAS RESERVADAS \u00c0S PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA3.1. Reservar-se-\u00e3o \u00e0s pessoas com defici\u00eancia 5% (cinco por cento) das vagas estabelecidas neste Edital, de acordo com os Decretos N\u00ba 34.534, de 03/02/2022, N\u00ba 34.726, de 12/05/2022 e N\u00ba 34.821, de 27/06/2022que regulamenta a Lei N\u00ba 17.432, de 23/03/2021.3.2 A reserva de vagas para pessoas com defici\u00eancia ser\u00e1 obrigat\u00f3ria sempre que o n\u00famero de vagas ofertadas para cada setor de estudos/\u00e1rea for superior a 5 (cinco).3.3 Nas sele\u00e7\u00f5es com distribui\u00e7\u00e3o de vagas por regionaliza\u00e7\u00e3o, especialidade e g\u00eanero, sempre que o n\u00famero de vagas por especialidade, regi\u00e3o ou g\u00eanero for inferior a 5 (cinco), a terceira vaga ser\u00e1 reservada a candidatos com defici\u00eancia. Nessa situa\u00e7\u00e3o, o n\u00famero de vagas reservadas na sele\u00e7\u00e3o para pessoas com defici\u00eancia n\u00e3o poder\u00e1 ultrapassar o correspondente \u00e0 incid\u00eancia no percentual total de 5% (cinco por cento)3.4. Caso a aplica\u00e7\u00e3o do percentual de 5% (cinco por cento) resulte em n\u00famero fracion\u00e1rio, o quantitativo de vagas a ser reservado ser\u00e1 aumentado para o n\u00famero inteiro subsequente caso a fra\u00e7\u00e3o seja superior a 0,5 (cinco d\u00e9cimos), ou diminu\u00eddo para o inteiro imediatamente anterior, se a fra\u00e7\u00e3o for inferior a 0,5 (cinco d\u00e9cimos), observado sempre o patamar limite para a reserva de vagas.3.5. Ser\u00e1 considerada Pessoa com Defici\u00eancia (PcD) aquela que seja enquadrada: no art. 2\u00ba da Lei Federal N\u00ba 13.146/2015 (Estatuto da Pessoa com Defi-ci\u00eancia); nas categorias discriminadas no art. 4\u00ba do Decreto Federal N\u00ba 3.298/1999, com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas pelo Decreto Federal n\u00ba 5.296/2004; no \u00a7 1\u00ba do art. 1\u00ba da Lei Federal n\u00ba 12.764, de 27 de dezembro de 2012 (Transtorno do Espectro Autista); na Lei Federal n\u00ba 14.126, de 22 de mar\u00e7o de 2021, que classifica a vis\u00e3o monocular como defici\u00eancia para todos os efeitos legais, observados os dispositivos da Conven\u00e7\u00e3o Internacional sobre os Direitos das Pessoas com Defici\u00eancia e seu Protocolo Facultativo, ratificados pelo decreto federal n\u00ba 6.949/2009.3.5.1. Aplica-se, no que couber, com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Pessoa com Defici\u00eancia (PcD) as normas e disposi\u00e7\u00f5es do Decreto Federal N\u00ba 9.508/2018.3.6. Para as pessoas consideradas deficientes, na forma descrita neste Edital, que pretendem fazer uso das prerrogativas que lhe s\u00e3o facultadas pelo inciso VIII do artigo 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988 \u00e9 assegurado o direito de inscri\u00e7\u00e3o na Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica objeto deste Edital, desde que a defici\u00eancia apresentada seja compat\u00edvel com as atribui\u00e7\u00f5es do cargo de sua op\u00e7\u00e3o na Sele\u00e7\u00e3o.3.7 Os seguintes conceitos, defini\u00e7\u00f5es e descri\u00e7\u00f5es s\u00e3o disposi\u00e7\u00f5es do Decreto Federal N\u00ba 3.298/1999, com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas pelo Decreto Federal n\u00ba 5.296/2004:I. Defici\u00eancia \u2013 toda perda ou anormalidade de uma estrutura ou fun\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, fisiol\u00f3gica ou anat\u00f4mica que gere incapacidade para o desem-penho de atividade, dentro do padr\u00e3o considerado normal para o ser humano;II. Defici\u00eancia Permanente \u2013 aquela que ocorreu ou se estabilizou durante um per\u00edodo de tempo suficiente para n\u00e3o permitir recupera\u00e7\u00e3o ou ter probabilidade de que se altere, apesar de novos tratamentos;III. Incapacidade \u2013 uma redu\u00e7\u00e3o efetiva e acentuada da capacidade de integra\u00e7\u00e3o social, com necessidade de equipamentos, adapta\u00e7\u00f5es, meios ou recursos especiais para que a pessoa com defici\u00eancia possa receber ou transmitir informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao seu bem-estar pessoal e ao desempenho de fun\u00e7\u00e3o ou atividade a ser exercida.IV. Defici\u00eancia F\u00edsica - altera\u00e7\u00e3o completa ou parcial de um ou mais segmentos do corpo humano, acarretando o comprometimento da fun\u00e7\u00e3o f\u00edsica, apresentando-se sob a forma de paraplegia (perda total das fun\u00e7\u00f5es motoras dos membros inferiores), paraparesia (perda parcial das fun\u00e7\u00f5es motoras dos membros inferiores), monoplegia (perda total das fun\u00e7\u00f5es motoras de um s\u00f3 membro - podendo ser superior ou inferior), monoparesia (perda parcial das fun\u00e7\u00f5es motoras de um s\u00f3 membro (podendo ser superior ou inferior), tetraplegia (perda total das fun\u00e7\u00f5es motoras dos membros inferiores e superiores), tetraparesia (perda parcial das fun\u00e7\u00f5es motoras dos membros inferiores e superiores), triplegia (perda total das fun\u00e7\u00f5es motoras em tr\u00eas membros), triparesia (perda parcial das fun\u00e7\u00f5es motoras em tr\u00eas membros), hemiplegia (perda total das fun\u00e7\u00f5es motoras em um hemisf\u00e9rio do corpo - direito ou esquerdo), hemiparesia (perda parcial das fun\u00e7\u00f5es motoras em um hemisf\u00e9rio do corpo - direito ou esquerdo), ostomia (procedimento cir\u00fargico que consiste na desconex\u00e3o de algum trecho do tubo digestivo, do aparelho respirat\u00f3rio, urin\u00e1rio, ou outro qualquer, e a abertura de um orif\u00edcio externo, por onde o tubo ser\u00e1 ligado), amputa\u00e7\u00e3o (perda total de determinado segmento de um membro - superior ou inferior), aus\u00eancia de membro (falta de membro (s) (superior ou inferior), paralisia cerebral (les\u00e3o de uma ou mais \u00e1rea do sistema nervoso central, tendo como consequ\u00eancia altera\u00e7\u00f5es psicomotoras, podendo ou n\u00e3o causar defici\u00eancia mental), nanismo, membros com deformidade cong\u00eanita ou adquirida, exceto as deformidades est\u00e9ticas e as que n\u00e3o produzam dificuldades para o desempenho das fun\u00e7\u00f5es;V. Defici\u00eancia Auditiva - perda bilateral parcial ou total, de quarenta e um decib\u00e9is (dB) ou mais, aferida por audiograma nas frequ\u00eancias de 500HZ, 1.000HZ, 2.000HZ e 3.000HZ;VI. Defici\u00eancia Visual \u2013 cegueira, na qual a acuidade visual \u00e9 igual ou menor que 0,05 no melhor olho, com a melhor corre\u00e7\u00e3o \u00f3ptica; a baixa vis\u00e3o, que significa acuidade visual entre 0,3 e 0,05 no melhor olho, com a melhor corre\u00e7\u00e3o \u00f3ptica; os casos os quais a somat\u00f3ria das medidas de campo visual em ambos os olhos for igual ou menor do que 60\u00ba; ou a ocorr\u00eancia simult\u00e2nea de qualquer das condi\u00e7\u00f5es anteriores;VII. Defici\u00eancia Mental \u2013 funcionamento intelectual significativamente inferior \u00e0 m\u00e9dia, com manifesta\u00e7\u00e3o antes dos dezoito anos e limita\u00e7\u00f5es associadas a duas ou mais \u00e1reas de habilidades adaptativas, tais como: comunica\u00e7\u00e3o; cuidado pessoal; habilidades sociais; utiliza\u00e7\u00e3o dos recursos da comunidade; sa\u00fade e seguran\u00e7a; habilidades acad\u00eamicas; lazer e trabalho;VIII. Defici\u00eancia M\u00faltipla \u2013 associa\u00e7\u00e3o de duas ou mais defici\u00eancias.3.8 Os candidatos que, no ato da inscri\u00e7\u00e3o, se declararem Pessoas com Defici\u00eancia (PcD) e tiverem seu pedido de inscri\u00e7\u00e3o como deficiente deferidos (aceitos) pela CCCD/FUNECE, caso classificados na Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica, ter\u00e3o seus nomes inclu\u00eddos na lista geral de classificados (ampla disputa e deficientes), e em lista especial, contendo somente os nomes dos candidatos que pleiteiam as vagas reservadas para pessoas com defici\u00eancia.3.9 A contrata\u00e7\u00e3o dos candidatos aprovados na Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica e classificados observar\u00e1 a ordem de classifica\u00e7\u00e3o, os crit\u00e9rios de altern\u00e2ncia e proporciona-lidade, levando em considera\u00e7\u00e3o a classifica\u00e7\u00e3o da ampla concorr\u00eancia e da reserva de vagas para candidatos com defici\u00eancia.3.10 O candidato que pleiteia vaga como Pessoa com Defici\u00eancia dever\u00e1 informar esta condi\u00e7\u00e3o no Requerimento Eletr\u00f4nico de Isen\u00e7\u00e3o ou de Inscri\u00e7\u00e3o (se for pagante) e observar as disposi\u00e7\u00f5es do item 3 deste Edital.3.11 Ressalvadas as disposi\u00e7\u00f5es especiais previstas na legisla\u00e7\u00e3o, a pessoa com defici\u00eancia participar\u00e1 desta Sele\u00e7\u00e3o, em igualdade de condi\u00e7\u00f5es com os demais candidatos no que diz respeito:I. ao conte\u00fado da prova;II. \u00e0 avalia\u00e7\u00e3o e aos crit\u00e9rios de aprova\u00e7\u00e3o;III. ao hor\u00e1rio e ao local de aplica\u00e7\u00e3o da prova; eIV. \u00e0 nota m\u00ednima exigida para os demais candidatos.3.12 As condi\u00e7\u00f5es especiais, previstas no par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 4\u00ba Decreto Federal N\u00ba 9.508/2018, dever\u00e3o ser solicitadas \u00e0 CCCD/FUNECE, mediante envio do formul\u00e1rio padronizado de solicita\u00e7\u00e3o de condi\u00e7\u00f5es especiais, disponibilizado no site www.cev.uece.br, durante o per\u00edodo das inscri\u00e7\u00f5es, ficando o deferimento (aceita\u00e7\u00e3o) do pedido condicionado \u00e0 indica\u00e7\u00e3o constante em atestado m\u00e9dico.3.13 At\u00e9 a data estabelecida no Cronograma de Eventos da Sele\u00e7\u00e3o, o candidato que solicitar inscri\u00e7\u00e3o como Pessoa com Defici\u00eancia dever\u00e1 enviar digita-lizado, no formato PDF, pelo sistema eletr\u00f4nico de inscri\u00e7\u00e3o, o que segue:a) C\u00f3pia digital simples (sem autentica\u00e7\u00e3o em cart\u00f3rio) do documento de identidade em frente e verso;b) C\u00f3pia digital simples (sem autentica\u00e7\u00e3o em cart\u00f3rio) do CPF;c) Ficha Eletr\u00f4nica de Isen\u00e7\u00e3o ou de Inscri\u00e7\u00e3o;d) Atestado M\u00e9dico, preferencialmente em formul\u00e1rio padronizado, disponibilizado no site , totalmente preenchido ou outro atestado expedido no prazo m\u00e1ximo de 12 (doze) meses antes do t\u00e9rmino das inscri\u00e7\u00f5es, atestando a esp\u00e9cie e o grau ou n\u00edvel de defici\u00eancia, com expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7a \u2013 CID, bem como a prov\u00e1vel causa da defici\u00eancia;e) Exames complementares, referentes \u00e0 defici\u00eancia visual, auditiva ou outra defici\u00eancia, se for o caso.3.13.1. O atestado m\u00e9dico dever\u00e1 conter as informa\u00e7\u00f5es referentes \u00e0s defici\u00eancias que est\u00e3o descritas na al\u00ednea \u201cd\u201d do subitem 3.11 deste Edital.3.13.2. O envio das imagens dos documentos listados no subitem 3.11 \u00e9 da exclusiva responsabilidade do candidato. A CCCD/FUNECE n\u00e3o ter\u00e1 nenhuma responsabilidade por problema de qualquer natureza que impe\u00e7a a chegada dessa documenta\u00e7\u00e3o a seu destino, seja de forma ileg\u00edvel ou incompleta, de ordem t\u00e9cnica dos computadores, decorrente de falhas de comunica\u00e7\u00e3o, bem como por fatores que impossibilitem o envio de forma satisfat\u00f3ria e completa de tal documenta\u00e7\u00e3o.3.14 O candidato que pleiteia vaga como Pessoa com Defici\u00eancia que n\u00e3o realizar a inscri\u00e7\u00e3o conforme as instru\u00e7\u00f5es constantes nas al\u00edneas do subitem anterior, perder\u00e1 o direito de concorrer \u00e0 reserva de vagas e sua participa\u00e7\u00e3o na Sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 pela concorr\u00eancia da ampla disputa, desde que n\u00e3o atenda satisfatoriamente, no prazo estabelecido em Comunicado da CCCD/FUNECE, solicita\u00e7\u00e3o referente \u00e0 regulariza\u00e7\u00e3o de sua situa\u00e7\u00e3o com rela\u00e7\u00e3o ao atestado m\u00e9dico ou exames complementares.3.15 Ser\u00e3o convocados, por Comunicado da CCCD/FUNECE, antes da homologa\u00e7\u00e3o do Resultado Final da Sele\u00e7\u00e3o, os candidatos inscritos como Pessoa com Defici\u00eancia (PcD), habilitados para a Avalia\u00e7\u00e3o de T\u00edtulos, para se submeterem \u00e0 Avalia\u00e7\u00e3o Biopsicossocial, a ser realizada sob a responsabilidade da CCCD/FUNECE, para:a) Confirmar ou n\u00e3o a defici\u00eancia do candidato;b) Avaliar a compatibilidade da defici\u00eancia do candidato com as atribui\u00e7\u00f5es do cargo para a qual fez op\u00e7\u00e3o na Sele\u00e7\u00e3o.3.16 Normas, condi\u00e7\u00f5es e informa\u00e7\u00f5es relacionadas com a Avalia\u00e7\u00e3o Biopsicossocial constar\u00e3o de Comunicado da CCCD/FUNECE de convoca\u00e7\u00e3o espec\u00edfico para este fim, a ser divulgado no site www.cev.uece.br.3.17 A n\u00e3o observ\u00e2ncia, pelo candidato, de qualquer das disposi\u00e7\u00f5es deste item 3, implicar\u00e1 a perda do direito de concorrer \u00e0s vagas reservadas \u00e0s pessoas com defici\u00eancia ou de ser contratado para ocupar tais vagas.3.18 O candidato que optar por concorrer \u00e0 vaga reservada \u00e0 pessoa com defici\u00eancia e n\u00e3o for classificado na avalia\u00e7\u00e3o biopsicossocial ser\u00e1 eliminado da Sele\u00e7\u00e3o.3.19 Na hip\u00f3tese de n\u00e3o haver inscri\u00e7\u00e3o, aprova\u00e7\u00e3o ou n\u00famero de candidatos com defici\u00eancia aprovados suficiente para ocupar as vagas reservadas para esse fim, as vagas remanescentes ser\u00e3o revertidas para a ampla concorr\u00eancia e ser\u00e3o preenchidas pelos demais candidatos aprovados, observada a ordem de classifica\u00e7\u00e3o4. DAS VAGAS RESERVADAS PARA CANDIDATOS NEGROS4.1. Reservar-se-\u00e3o \u00e0s pessoas negras 20% (vinte por cento) das vagas estabelecidas neste Edital, de acordo com as Leis estaduais N\u00ba 17.432, de 25/03/2021 e N\u00ba 17.455, de 24/04/2021, e suas altera\u00e7\u00f5es e os Decretos N\u00ba 34.534, de 03/02/2022 e N\u00ba 34.726, de 12/05/2022 que regulamentam a Lei N\u00ba 17.432, de 23/03/2021.4.2 De acordo com o par\u00e1grafo 1\u00ba da Lei 17.432 a reserva de vagas para candidatos negros ser\u00e1 obrigat\u00f3ria sempre que o n\u00famero de vagas ofertadas para cada setor de estudos/\u00e1rea for igual ou superior a 5 (cinco).4.3 Nas Sele\u00e7\u00f5es p\u00fablicas com distribui\u00e7\u00e3o de cargos por regionaliza\u00e7\u00e3o, especialidade e g\u00eanero, sempre que o n\u00famero de vagas por especialidade, regi\u00e3o ou g\u00eanero for inferior a 5 (cinco), a segunda vaga ser\u00e1 reservada a candidatos negros. Nessa situa\u00e7\u00e3o, o n\u00famero de vagas reservadas nesta sele\u00e7\u00e3o para pessoas negras n\u00e3o poder\u00e1 ultrapassar o correspondente \u00e0 incid\u00eancia no percentual total de 20% (vinte por cento).4.4 Caso a aplica\u00e7\u00e3o do percentual de 20% (vinte por cento) resulte em n\u00famero fracionado, o quantitativo de vagas a serem reservadas ser\u00e1 aumentado para o n\u00famero inteiro subsequente caso a fra\u00e7\u00e3o seja superior a 0,5 (cinco d\u00e9cimos), ou diminu\u00eddo para o inteiro imediatamente anterior, se a fra\u00e7\u00e3o for inferior a 0,5 (cinco d\u00e9cimos), observado sempre o patamar limite para a reserva de vagas.4.5 Os candidatos negros participar\u00e3o da Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica em igualdade de condi\u00e7\u00f5es com os demais candidatos, no que tange ao local de aplica\u00e7\u00e3o de prova, ao hor\u00e1rio, ao conte\u00fado, \u00e0 corre\u00e7\u00e3o das provas, aos crit\u00e9rios de avalia\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o, \u00e0 pontua\u00e7\u00e3o m\u00ednima exigida e a todas as demais normas de reg\u00eancia desta Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica.4.6 Os candidatos negros poder\u00e3o concorrer tanto \u00e0s vagas reservadas quanto as vagas destinadas \u00e0 ampla concorr\u00eancia, n\u00e3o sendo computado para efeito de preenchimento das vagas reservadas aquele candidato que obtiver aprova\u00e7\u00e3o dentro das vagas ofertadas \u00e0 ampla concorr\u00eancia.4.7 A desist\u00eancia de candidato negro aprovado em vaga reservada importar\u00e1 no preenchimento para o candidato optante pelo ingresso por meio de cota racial imediatamente em seguida posicionado.4.8 O acesso \u00e0 reserva de vagas dar-se-\u00e1 pela manifesta\u00e7\u00e3o formal do candidato na qual se autodeclare negro (preto ou pardo) por ocasi\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es, observados os crit\u00e9rios fen\u00f3tipos relativos \u00e0 cor e ra\u00e7a conforme previsto na legisla\u00e7\u00e3o vigente. A ancestralidade, por si s\u00f3, n\u00e3o poder\u00e1 ser fundamento para a autodeclara\u00e7\u00e3o4.8.1 Caso o candidato inscreva-se para concorrer \u00e0 vaga reservada para autodeclarado negro, dever\u00e1 enviar, pelo sistema eletr\u00f4nico da Sele\u00e7\u00e3o, escaneado em PDF, o termo de autodeclara\u00e7\u00e3o devidamente preenchido e assinado, juntamente com um documento oficial de identifica\u00e7\u00e3o.4.9 Os procedimentos de heteroidentifica\u00e7\u00e3o para valida\u00e7\u00e3o dos documentos de inscri\u00e7\u00e3o e verifica\u00e7\u00e3o fenot\u00edpicas dos candidatos aprovados na Sele\u00e7\u00e3o, autodeclarados negros (pretos os pardos), ser\u00e3o realizados pela Comiss\u00e3o de Heteroidentifica\u00e7\u00e3o da Universidade Estadual do Cear\u00e1, nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 1.657/2021-CONSU/UECE e na forma da Portaria Normativa N\u00ba 04, de 06/04/2018, oriunda do Minist\u00e9rio do Planejamento, Desenvolvimento e Gest\u00e3o/Secretaria de Pessoas, e informados em Comunicado espec\u00edfico a ser publicado no site www.cev.uece.br.4.10 A Comiss\u00e3o Coordenadora de Concurso Docente/CCCD da UECE expedir\u00e1 lista de classifica\u00e7\u00e3o de candidatos aprovados optantes pelas vagas reser-vadas para cotas \u00e9tnico-raciais, os quais ser\u00e3o convocados, por meio de comunicados divulgados no site da Sele\u00e7\u00e3o (www.cev.uece.br) para verifica\u00e7\u00e3o e valida\u00e7\u00e3o da autodeclara\u00e7\u00e3o prestada.4.11 A expedi\u00e7\u00e3o de parecer negativo exarado pela Comiss\u00e3o de Heteroidentifica\u00e7\u00e3o da FUNECE acerca da autodeclara\u00e7\u00e3o prestada importa na elimina\u00e7\u00e3o do candidato, ainda que tenha obtido nota suficiente para aprova\u00e7\u00e3o na ampla concorr\u00eancia, independente de alega\u00e7\u00e3o de boa-f\u00e9.4.12 No caso de n\u00e3o haver candidatos negros aprovados nas provas ou nos processos de verifica\u00e7\u00e3o e valida\u00e7\u00e3o de autodeclara\u00e7\u00e3o, ou de n\u00e3o haver candidatos aprovados em n\u00famero suficiente para as vagas reservadas aos candidatos negros, as vagas remanescentes ser\u00e3o revertidas para a ampla concorr\u00eancia e ser\u00e3o preenchidas pelos demais candidatos aprovados, observada a ordem de classifica\u00e7\u00e3o.5.DO PROCEDIMENTO DE HETEROIDENTIFICA\u00c7\u00c3O COMPLEMENTAR \u00c0 AUTODECLARA\u00c7\u00c3O DE CANDIDATO NEGRO (PRETO OU PARDO)5.1 Considera-se procedimento de heteroidentifica\u00e7\u00e3o a identifica\u00e7\u00e3o por terceiros da condi\u00e7\u00e3o autodeclarada de candidato negro (preto ou pardo).5.2 Ser\u00e1 aplicado nos procedimentos de heteroidentifica\u00e7\u00e3o de que trata este Edital, as normas e disposi\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 1657, de 01/04/2021, do Conselho Universit\u00e1rio da Universidade Estadual do Cear\u00e1, que institui as inst\u00e2ncias e os procedimentos de heteroidentifica\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Estadual do Cear\u00e1, e d\u00e1 outras provid\u00eancias5.2.1 De conformidade com a lei estadual N\u00ba 17.436, de 25/03/2021, alterada pela lei estadual N\u00ba 17.455, de 27/04/2021, ser\u00e1 observado, no que couber, nos procedimentos de heteroidentifica\u00e7\u00e3o, disposi\u00e7\u00f5es da Portaria Normativa N\u00ba 04/2018, expedida pelo extinto Minist\u00e9rio do Planejamento, Desenvolvimento e Gest\u00e3o.5.3 Ser\u00e3o convocados, por Comunicado da CCCD/FUNECE, antes da homologa\u00e7\u00e3o do Resultado Final do Concurso, os candidatos inscritos no Concurso que se autodeclararam negros (preto ou pardo), habilitados para a Avalia\u00e7\u00e3o de T\u00edtulos, para se submeterem ao Procedimento de Heteroidentifica\u00e7\u00e3o, a ser realizada sob a responsabilidade da CCCD/FUNECE e do NUAPCR/UECE \u2013 N\u00facleo de Acompanhamento de Pol\u00edtica de Cotas \u00c9tnico-Raciais da UECE.5.4 Os candidatos ser\u00e3o chamados, antes da divulga\u00e7\u00e3o do resultado final da Sele\u00e7\u00e3o, para participarem do procedimento de heteroidentifica\u00e7\u00e3o por interm\u00e9dio de instrumento convocat\u00f3rio, contendo a rela\u00e7\u00e3o dos nomes dos candidatos convocados, normas e informa\u00e7\u00f5es sobre o procedimento de heteroidentifica\u00e7\u00e3o.5.4.1 Poder\u00e1 ser solicitado ao candidato que confirme, em momento oportuno, sua participa\u00e7\u00e3o no procedimento de heteroidentifica\u00e7\u00e3o.5.5 O procedimento de heteroidentifica\u00e7\u00e3o ser\u00e1 filmado para fins de registro da avalia\u00e7\u00e3o e para uso da Comiss\u00e3o de Heteroidentifica\u00e7\u00e3o.5.5.1 O candidato que se recusar a ser filmado no procedimento de heteroidentifica\u00e7\u00e3o ser\u00e1 eliminado do Concurso P\u00fablico, sendo dispensada a convoca\u00e7\u00e3o suplementar de candidatos n\u00e3o habilitados para tal procedimento.5.6 A Comiss\u00e3o de Heteroidentifica\u00e7\u00e3o utilizar\u00e1 exclusivamente o crit\u00e9rio fenot\u00edpico para aferi\u00e7\u00e3o da condi\u00e7\u00e3o declarada pelo candidato.5.6.1 Ser\u00e3o consideradas as caracter\u00edsticas fenot\u00edpicas do candidato no momento da realiza\u00e7\u00e3o do procedimento de heteroidentifica\u00e7\u00e3o, sendo vedado o uso de subterf\u00fagios para simula\u00e7\u00e3o das caracter\u00edsticas fenot\u00edpicas, sob pena de elimina\u00e7\u00e3o do Concurso P\u00fablico.5.6.2 N\u00e3o ser\u00e3o considerados quaisquer registros ou documentos pret\u00e9ritos eventualmente apresentados, inclusive imagem e certid\u00f5es referentes a confirma\u00e7\u00e3o em procedimentos de heteroidentifica\u00e7\u00e3o realizados em concursos p\u00fablicos federais, estaduais, distritais e municipais.5.7 A Comiss\u00e3o de Heteroidentifica\u00e7\u00e3o deliberar\u00e1 pela maioria de seus membros, sob forma de parecer motivado.5.7.1 As delibera\u00e7\u00f5es da Comiss\u00e3o de Heteroidentifica\u00e7\u00e3o ter\u00e3o validade apenas para este Concurso.5.7.2 \u00c9 vedado \u00e0 Comiss\u00e3o de Heteroidentifica\u00e7\u00e3o deliberar na presen\u00e7a dos candidatos.5.7.3 O teor do parecer motivado ser\u00e1 de acesso restrito ao candidato, nos termos do art. 31 da lei federal n\u00ba 12.527, de 18 de novembro de 2011.5.8 Ser\u00e1 eliminado do Concurso o candidato que:a) n\u00e3o for considerado negro (preto ou pardo) pela Comiss\u00e3o de Heteroidentifica\u00e7\u00e3o;b) se recusar a ser filmado;c) prestar declara\u00e7\u00e3o falsa;d) n\u00e3o comparecer ao procedimento de heteroidentifica\u00e7\u00e3o.5.8.1 A elimina\u00e7\u00e3o de candidato n\u00e3o enseja o dever de convocar suplementarmente candidatos n\u00e3o convocados para o procedimento de heteroidentifica\u00e7\u00e3o.5.8.2 Na hip\u00f3tese de constata\u00e7\u00e3o de declara\u00e7\u00e3o falsa, o candidato ser\u00e1 eliminado do Concurso e, se houver sido contratado, ficar\u00e1 sujeito \u00e0 anula\u00e7\u00e3o da sua admiss\u00e3o ao servi\u00e7o, ap\u00f3s procedimento administrativo em que lhe sejam assegurados o contradit\u00f3rio e a ampla defesa, sem preju\u00edzo de outras san\u00e7\u00f5es cab\u00edveis.5.9 O enquadramento ou n\u00e3o do candidato na condi\u00e7\u00e3o de pessoa negra (preto ou pardo) n\u00e3o configura ato discriminat\u00f3rio de qualquer natureza.5.10 Os candidatos negros (pretos ou pardos) concorrer\u00e3o concomitantemente \u00e0s vagas reservadas para negros e \u00e0s vagas destinadas \u00e0 ampla concorr\u00eancia, de acordo com a sua classifica\u00e7\u00e3o no Concurso.5.11 O resultado preliminar do procedimento de heteroidentifica\u00e7\u00e3o ser\u00e1 divulgado no endere\u00e7o eletr\u00f4nico do Concurso (www.uece.br/cev) e ser\u00e1 facultado ao candidato interpor recurso questionando tal resultado.6. DOS SETORES DE ESTUDOS/\u00c1REAS6.1 . Por Setor de Estudos/\u00c1rea deve-se entender uma \u00e1rea de conhecimento correspondente a um conjunto de disciplinas, de uma mesma Unidade de Ensino, que apresente afinidades e objetivos cient\u00edficos e pedag\u00f3gicos comuns ou, excepcionalmente, uma \u00fanica disciplina da mesma Unidade de Ensino.6.2 Os Setores de Estudos/\u00c1reas constantes deste Edital s\u00e3o fixados exclusivamente para efeito desta Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica, uma vez que as atribui\u00e7\u00f5es e fun\u00e7\u00f5es dos docentes n\u00e3o se vincular\u00e3o a campos espec\u00edficos de conhecimento, devendo as atividades de ensino, pesquisa e extens\u00e3o, serem distribu\u00eddas de forma que harmonizem os interesses dos Colegiados de Curso e as preocupa\u00e7\u00f5es cient\u00edfico-culturais de seus professores.6.3 Aos professores aprovados e contratados, ser\u00e3o atribu\u00eddas tanto disciplinas do Setor de Estudos/\u00c1rea listadas no Anexo IV, quanto, tamb\u00e9m, disciplinas que lhe sejam afins ou correlatas.7. DA ISEN\u00c7\u00c3O DO PAGAMENTO DA TAXA DE INSCRI\u00c7\u00c3O7.1. Poder\u00e1 ser isento do pagamento da taxa de inscri\u00e7\u00e3o da sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica, de acordo com as Leis Estaduais N\u00ba 12.559/95; N\u00ba 13.844/2006; e N\u00ba 14.859/2010, o candidato que se enquadrar em uma das categorias seguintes, devendo anexar \u00e0 Ficha eletr\u00f4nica de Isen\u00e7\u00e3o, a documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria referente a cada categoria, digitalizada no formato PDF, on-line.7.1.1. Categoria A - Doador de Sangue no Estado do Cear\u00e1;a) Certid\u00e3o expedida pelo Centro de Hematologia e Hemoterapia do Cear\u00e1 (HEMOCE) que comprovem, no m\u00ednimo, duas doa\u00e7\u00f5es no per\u00edodo de um ano, tendo sido a \u00faltima realizada no prazo m\u00e1ximo de 12 (doze) meses anteriores \u00e0 data do \u00faltimo dia do per\u00edodo de isen\u00e7\u00e3o.b) C\u00f3pia simples (sem autentica\u00e7\u00e3o), em frente e verso, do documento de identidade e do CPF.7.1.2. Categoria B - Aluno que estuda ou concluiu o ensino m\u00e9dio em Entidades de Ensino p\u00fablico;a) Declara\u00e7\u00e3o ou certificado emitido por entidade de ensino p\u00fablico regularmente reconhecida por \u00f3rg\u00e3o p\u00fablico competente atestando que o candi-dato estuda ou concluiu o ensino m\u00e9dio nessa institui\u00e7\u00e3o;b) C\u00f3pia simples (sem autentica\u00e7\u00e3o), em frente e verso, do documento de identidade e do CPF.7.1.3. Categoria C \u2013 Pessoa com Defici\u00eancia;a) Atestado m\u00e9dico original ou c\u00f3pia simples que comprove a condi\u00e7\u00e3o de pessoa com defici\u00eancia que \u00e9 aquela que seja enquadrada: no art. 2\u00ba da Lei Federal N\u00ba 13.146/2015 (Estatuto da Pessoa com Defici\u00eancia); nas categorias discriminadas no art. 4\u00ba do Decreto Federal N\u00ba 3.298/1999, com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas pelo Decreto Federal n\u00ba 5.296/2004; no \u00a7 1\u00ba do art. 1\u00ba da Lei Federal n\u00ba 12.764, de 27 de dezembro de 2012 (Transtorno do Espectro Autista); na Lei Federal n\u00ba 14.126, de 22 de mar\u00e7o de 2021, que classifica a vis\u00e3o monocular como defici\u00eancia para todos os efeitos legais. No atestado dever\u00e1 constar a esp\u00e9cie e o grau ou n\u00edvel da defici\u00eancia, com expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7a (CID), bem como a prov\u00e1vel causa da defici\u00eancia. No site da Sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 disponibilizado o formul\u00e1rio padronizado de atestado m\u00e9dico para comprova\u00e7\u00e3o de defici\u00eancia;b) C\u00f3pia simples (sem autentica\u00e7\u00e3o), em frente e verso, do documento de identidade e do CPF.7.1.4. Categoria D \u2013 Pessoa cuja fam\u00edlia perceba renda de at\u00e9 2 (dois) sal\u00e1rios-m\u00ednimosa) Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social (CTPS) dos membros da fam\u00edlia que colaboram com a renda familiar, c\u00f3pia simples (sem autentica\u00e7\u00e3o) das p\u00e1ginas que cont\u00e9m a fotografia, a identifica\u00e7\u00e3o do portador, a anota\u00e7\u00e3o do \u00faltimo contrato de trabalho e da primeira p\u00e1gina subsequente, destinada para anota\u00e7\u00e3o de contrato de trabalho que esteja em branco; e se for o caso, c\u00f3pias de outras p\u00e1ginas da carteira que sejam necess\u00e1rias para complementar as informa\u00e7\u00f5es solicitadas;b) C\u00f3pia simples (sem autentica\u00e7\u00e3o), em frente e verso, do documento de identidade do candidato e dos membros da fam\u00edlia que colaboram com a renda familiar;c) C\u00f3pia simples (sem autentica\u00e7\u00e3o) do contracheque do candidato e dos membros da fam\u00edlia que colaboram com a renda familiar, referente ao primeiro ou segundo m\u00eas imediatamente anterior ao m\u00eas em que ser\u00e1 solicitada a isen\u00e7\u00e3o;d) C\u00f3pia simples (sem autentica\u00e7\u00e3o) de contratos de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e/ou recibo de pagamento aut\u00f4nomo (RPA), no caso de o(s) membro(s) da fam\u00edlia ser(em) aut\u00f4nomo(s).7.1.5 Categoria E \u2013 Pessoa Hipossuficiente.a) Documento de identidade e CPF.b) C\u00f3pia simples (sem autentica\u00e7\u00e3o) de um dos documentos a seguir:i. fatura de energia el\u00e9trica que demonstre o consumo de at\u00e9 80 kWh mensais; ouii. fatura de \u00e1gua que demonstre o consumo de at\u00e9 10 (dez) metros c\u00fabicos mensais; ouiii. Comprovante de Cadastramento em Programas Sociais do Governo Federal (Cad\u00danico), emitido pelo site (https://aplicacoes.mds.gov.br/sagi/consulta_cidadao/) do Minist\u00e9rio da Cidadania \u2013 Secretaria Especial do Desenvolvimento Social, com sistema de autentica\u00e7\u00e3o por chave de segu-ran\u00e7a, no qual ser\u00e1 verificada se a renda familiar \u00e9 de at\u00e9 meio sal\u00e1rio m\u00ednimo por membro do n\u00facleo familiar e se a \u00faltima atualiza\u00e7\u00e3o cadastral foi realizada at\u00e9 dois anos contados retroativamente ao primeiro dia do per\u00edodo de solicita\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o para Sele\u00e7\u00e3o.7.1.5.1 N\u00e3o ser\u00e1 aceita declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho ou qualquer documento produzido unilateralmente pela parte interessada, para efeito de isen\u00e7\u00e3o de pessoa hipossuficiente.7.1.5.2 No caso da fatura de consumo de \u00e1gua ou energia, em nome de terceiro (pai, m\u00e3e, av\u00f4 , av\u00f3, tio, tia, irm\u00e3o, irm\u00e3, esposo, esposa, companheiro, companheira ou outro) deve ser anexado documento que comprove v\u00ednculo do titular da conta com o requerente.7.2 Para efeito deste Edital, no que concerne ao somat\u00f3rio dos rendimentos dos membros da fam\u00edlia para composi\u00e7\u00e3o da renda familiar, ser\u00e3o considerados os rendimentos do pai, da m\u00e3e, do pr\u00f3prio candidato, do c\u00f4njuge (companheiro (a)) do candidato, de irm\u00e3o(s), filho(s) ou de pessoas que compartilhem da renda familiar. Os nomes de todos dever\u00e3o ser informados pelo candidato no Requerimento Eletr\u00f4nico de Solicita\u00e7\u00e3o de Isen\u00e7\u00e3o.7.3. Para solicitar a isen\u00e7\u00e3o do pagamento da taxa de inscri\u00e7\u00e3o, o interessado dever\u00e1 realizar os seguintes procedimentos:a) Acessar o endere\u00e7o eletr\u00f4nico da Sele\u00e7\u00e3o Publica (www.cev.uece.br), impreterivelmente, nos dias previstos no Cronograma de Eventos da Sele\u00e7\u00e3o.b) Preencher o Requerimento Eletr\u00f4nico de Solicita\u00e7\u00e3o de Isen\u00e7\u00e3o da Taxa de Inscri\u00e7\u00e3o (Ficha de Isen\u00e7\u00e3o) optando por um dos setores de estudos/\u00e1rea constante no Edital e indicar na Ficha de Isen\u00e7\u00e3o se est\u00e1 concorrendo \u00e0s vagas reservadas para pessoa com defici\u00eancia (PcD), ou candidato negro (preto ou pardo), se for o caso.se houver oferta de vaga reservada para o setor de estudos/\u00e1rea. Em qualquer circunst\u00e2ncia, a pessoa com defici\u00eancia (PcD) poder\u00e1 solicitar isen\u00e7\u00e3o da taxa de inscri\u00e7\u00e3o, mesmo que n\u00e3o haja reserva de vaga para deficientes, para o setor de estudo/\u00e1rea de op\u00e7\u00e3o do candidato.c) Enviar a documenta\u00e7\u00e3o pertinente a sua categoria de isen\u00e7\u00e3o, digitalizada no formato PDF, on-line, pelo sistema eletr\u00f4nico de isen\u00e7\u00e3o.7.4. O candidato com pedido de isen\u00e7\u00e3o deferido (aceito), ter\u00e1 a sua documenta\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o analisada, para confirmar ou n\u00e3o sua inscri\u00e7\u00e3o na Sele\u00e7\u00e3o. A documenta\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o dever\u00e1, obrigatoriamente, ser enviada pelo sistema de envio da documenta\u00e7\u00e3o de Inscri\u00e7\u00e3o dentro do per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o definido no Cronograma de eventos. Caso a documenta\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o seja enviada, esteja incompleta ou n\u00e3o esteja de acordo com o Edital, a inscri\u00e7\u00e3o da Isen\u00e7\u00e3o deferida ser\u00e1 cancelada.7.5. A rela\u00e7\u00e3o com os nomes dos candidatos com pedido de isen\u00e7\u00e3o deferido (aceito) e indeferido (n\u00e3o aceito) ser\u00e1 disponibilizada no endere\u00e7o eletr\u00f4nico da Sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica (www.cev.uece.br) na data prevista no Cronograma de Eventos da Sele\u00e7\u00e3o.7.5.1. O candidato dispor\u00e1 de 2 (dois) dias corridos seguintes ao da divulga\u00e7\u00e3o do indeferimento de isen\u00e7\u00e3o para contest\u00e1-lo, o que dever\u00e1 ser feito exclusiva-mente mediante o preenchimento do formul\u00e1rio digital que estar\u00e1 dispon\u00edvel no site www.cev.uece.br, a partir das 08h00min do primeiro dia at\u00e9 \u00e0s 17h00min do \u00faltimo dia do prazo recursal. Ap\u00f3s esse per\u00edodo, n\u00e3o ser\u00e3o aceitos pedidos de revis\u00e3o.7.5.2. O candidato que tiver seu pedido de isen\u00e7\u00e3o indeferido, se sua situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o for alterada com recurso administrativo, dever\u00e1 efetuar sua inscri\u00e7\u00e3o de acordo com os procedimentos estabelecidos para os candidatos n\u00e3o isentos (pagantes), caso queira participar do Certame.7.6. As informa\u00e7\u00f5es prestadas no Requerimento Eletr\u00f4nico de Solicita\u00e7\u00e3o de Isen\u00e7\u00e3o da Taxa de Inscri\u00e7\u00e3o da Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica, bem como a documenta\u00e7\u00e3o que a ela for anexada, s\u00e3o da inteira responsabilidade do candidato, respondendo este por qualquer erro ou falsidade.7.7. Ap\u00f3s o envio do Requerimento Eletr\u00f4nico de Solicita\u00e7\u00e3o de Isen\u00e7\u00e3o da Taxa de Inscri\u00e7\u00e3o da Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica, acompanhada dos documentos compro-bat\u00f3rios, n\u00e3o ser\u00e1 permitida a complementa\u00e7\u00e3o de documenta\u00e7\u00e3o.7.8. N\u00e3o ser\u00e1 considerada, no recurso administrativo, a juntada de qualquer documento, incluindo-se aqueles que deveriam acompanhar o Requerimento Eletr\u00f4nico de Solicita\u00e7\u00e3o de Isen\u00e7\u00e3o da Taxa de Inscri\u00e7\u00e3o da Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica.7.9. Os documentos de comprova\u00e7\u00e3o relacionados ao processo de solicita\u00e7\u00e3o de isen\u00e7\u00e3o e em seus subitens ter\u00e3o validade somente para esta Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica, n\u00e3o ser\u00e3o fornecidas c\u00f3pias dos mesmos.7.10. N\u00e3o ser\u00e1 aceito o Requerimento Eletr\u00f4nico de Solicita\u00e7\u00e3o de Isen\u00e7\u00e3o da Taxa de Inscri\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica por outro meio que n\u00e3o seja o que est\u00e1 estabelecido neste Edital.7.11. A CCCD/UECE, a seu crit\u00e9rio, poder\u00e1 pedir a apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos originais para confer\u00eancia, ficando o candidato ciente de que o n\u00e3o aten-dimento desta exig\u00eancia poder\u00e1 acarretar a n\u00e3o concess\u00e3o da isen\u00e7\u00e3o pleiteada.7.12 O candidato que tiver taxa de isen\u00e7\u00e3o deferida (aceita) e que tenha efetuado o pagamento da taxa de inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 considerado n\u00e3o isento, a isen\u00e7\u00e3o ser\u00e1 cancelada e n\u00e3o haver\u00e1 devolu\u00e7\u00e3o da taxa recolhida.7.13 N\u00e3o ser\u00e1 concedida isen\u00e7\u00e3o da taxa de inscri\u00e7\u00e3o:a) se a documenta\u00e7\u00e3o for enviada fora do prazo ou de forma diferente do estabelecido neste Edital;b) se a documenta\u00e7\u00e3o estiver incompleta, faltando algum documento ou parte dele, seja frente ou verso;c) se o documento for apresentado de forma ileg\u00edvel, total ou parcialmente, n\u00e3o permitindo a correta leitura de todos as informa\u00e7\u00f5es constantes do documento;d) se o documento apresentado contiver emendas ou rasuras;e) se o arquivo digital estiver corrompido, n\u00e3o sendo poss\u00edvel abrir o documento enviado para visualizar seu conte\u00fado;f) se a documenta\u00e7\u00e3o apresentada n\u00e3o possuir informa\u00e7\u00f5es suficientes para concess\u00e3o da isen\u00e7\u00e3o da taxa de inscri\u00e7\u00e3o;g) se contiver fatura de \u00e1gua ou energia constando o consumo 0 (zero);h) se contiver fatura de \u00e1gua ou energia em nome de terceiro, tais como pais, av\u00f3s, tio(a), irm\u00e3(o), c\u00f4njuge, companheiro(a), etc., e n\u00e3o ter sido apresentado documento de comprova\u00e7\u00e3o convincente de v\u00ednculo com o terceiro e tamb\u00e9m de resid\u00eancia no endere\u00e7o que consta na fatura;i) se contiver fatura de \u00e1gua ou energia apresentada pelo requerente que reside por aluguel no endere\u00e7o que conste na fatura e n\u00e3o estiver acompa-nhado do contrato de loca\u00e7\u00e3o, tendo como locat\u00e1rio o requerente, ou seus pais ou av\u00f3s.j) a documenta\u00e7\u00e3o nele contida n\u00e3o possuir informa\u00e7\u00f5es suficientes para concess\u00e3o da isen\u00e7\u00e3o da taxa de inscri\u00e7\u00e3o;k) se o documento apresentado n\u00e3o esteja de conformidade com o Edital;l) se n\u00e3o constar na certid\u00e3o do HEMOCE as datas de realiza\u00e7\u00e3o das duas doa\u00e7\u00f5es de sangue;m) se o comprovante de doa\u00e7\u00e3o de sangue for emitido somente pelo FUJISAN;n) se for apresentado como comprovante de doa\u00e7\u00e3o de sangue somente a carteira de doador;o) se for constatado ind\u00edcio de fraude e/ou falsifica\u00e7\u00e3o de documentos;p) se n\u00e3o for observado o prazo e os hor\u00e1rios estabelecidos no Cronograma de Eventos;q) se o requerente n\u00e3o se enquadrar em uma das categorias de isen\u00e7\u00e3o descritas no Edital;r) se houver omiss\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es ou se elas forem inver\u00eddicas.8. DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES8.1. As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o feitas, exclusivamente, pela internet, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.cev.uece.br.8.2. As inscri\u00e7\u00f5es ter\u00e3o in\u00edcio no primeiro dia \u00fatil depois de decorrido o prazo de 15 (quinze) dias corridos, contados a partir da data de circula\u00e7\u00e3o (inclusive) do Di\u00e1rio Oficial que publicar este Edital, ficando abertas por um per\u00edodo de 15 (quinze) dias corridos.8.3. A partir das 23h59min horas do \u00faltimo dia de inscri\u00e7\u00e3o, o acesso \u00e0 internet para gera\u00e7\u00e3o da ficha de inscri\u00e7\u00e3o e do Documento de Arrecada\u00e7\u00e3o Estadu-al-DAE ser\u00e1 bloqueado.8.3.1. O DAE poder\u00e1 ser pago at\u00e9 o primeiro dia \u00fatil ap\u00f3s o encerramento do per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o.8.4. N\u00e3o ser\u00e3o aceitos pedidos de inscri\u00e7\u00e3o condicional ou extempor\u00e2neos.8.5. Ser\u00e1 da inteira responsabilidade do candidato a verifica\u00e7\u00e3o de que sua documenta\u00e7\u00e3o, a ser enviada no per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o, est\u00e1 de acordo com as exig\u00eancias deste Edital.8.6. A taxa de inscri\u00e7\u00e3o, no valor de R$ 150,00 (Cento e cinquenta reais), dever\u00e1 ser paga exclusivamente por meio do DAE que ser\u00e1 disponibilizado na internet.8.6.1. N\u00e3o haver\u00e1, sob nenhuma hip\u00f3tese, devolu\u00e7\u00e3o da taxa de inscri\u00e7\u00e3o.8.6.2. Objetivando evitar \u00f4nus desnecess\u00e1rio, o candidato dever\u00e1 orientar-se no sentido de recolher o valor de inscri\u00e7\u00e3o somente ap\u00f3s tomar conhecimento de todos os requisitos exigidos para a presente Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica e para a contrata\u00e7\u00e3o no caso de aprova\u00e7\u00e3o.8.7. Cada candidato poder\u00e1 inscrever-se para concorrer em apenas um dos Setores de Estudos/\u00c1reas da Sele\u00e7\u00e3o.8.8. A inscri\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 a aceita\u00e7\u00e3o t\u00e1cita das condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital, dos instrumentos legais que regulamentam a Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica e das instru-\u00e7\u00f5es baixadas pela Comiss\u00e3o Coordenadora de Concurso Docente, dos quais n\u00e3o poder\u00e1 o candidato alegar desconhecimento, discord\u00e2ncia ou inconformidade.8.9 Ao se inscrever, o candidato declara concordar que seu nome e os resultados das fases da presente sele\u00e7\u00e3o sejam divulgados no site da sele\u00e7\u00e3o www.cev.uece.br., bem como por qualquer outro meio disposto na legisla\u00e7\u00e3o vigente.8.10. Todos os comunicados e/ou instru\u00e7\u00f5es emanadas pela Comiss\u00e3o Coordenadora de Concurso Docente ser\u00e3o publicados no site www.cev.uece.br.8.11. Para concluir sua inscri\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s o preenchimento do Formul\u00e1rio Eletr\u00f4nico de Inscri\u00e7\u00e3o, o candidato dever\u00e1 enviar, on-line, por upload em link espe-c\u00edfico para este fim, a seguinte documenta\u00e7\u00e3o de Inscri\u00e7\u00e3o, em formato pdf:a) Documento de identidade de brasileiro nato ou naturalizado ou de cidad\u00e3o portugu\u00eas, ou de estrangeiro com visto permanente deferido;b) Hist\u00f3rico escolar referente a curso de gradua\u00e7\u00e3o (bacharelado ou de licenciatura plena reconhecidos) ou de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o lato sensu ou stricto sensu, comprovando ter cursado, com aproveitamento, disciplina do Setor de Estudos/\u00c1rea de sua op\u00e7\u00e3o ou, em casos excepcionais, a comprova\u00e7\u00e3o de afinidade ou correla\u00e7\u00e3o com o Setor de Estudos/\u00c1rea pode ser feita por meio de documento de conclus\u00e3o de Curso de Capacita\u00e7\u00e3o em \u00e1rea relacionada ao Setor, a crit\u00e9rio da Comiss\u00e3o Coordenadora de Concurso Docente.c) Diploma ou Certificado de Curso de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o de maior grau que o requerente seja portador. Este documento ser\u00e1 usado, se necess\u00e1rio, como crit\u00e9rio de desempate na elabora\u00e7\u00e3o da listagem de classifica\u00e7\u00e3o.8.12 No Requerimento Eletr\u00f4nico de Inscri\u00e7\u00e3o, o candidato indicar\u00e1 o Setor de Estudos, a Unidade Acad\u00eamica de sua op\u00e7\u00e3o e informar\u00e1 a condi\u00e7\u00e3o de Pessoa com Defici\u00eancia (PcD), ou candidato negro (preto ou pardo), se for o caso.8.13 Ap\u00f3s o preenchimento do Requerimento Eletr\u00f4nico de Inscri\u00e7\u00e3o, o candidato poder\u00e1 fazer altera\u00e7\u00f5es que sejam permitidas pelo sistema digital da Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica, pela internet, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico (www.cev.uece.br), desde que sejam feitas dentro do prazo estabelecido no Cronograma de Eventos.8.14.1. No sistema digital desta Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica N\u00c3O ser\u00e3o permitidas altera\u00e7\u00f5es por meio eletr\u00f4nico do:a) Nome do candidato;b) N\u00famero do CPF.8.14.2. As altera\u00e7\u00f5es do Requerimento Eletr\u00f4nico de Inscri\u00e7\u00e3o que n\u00e3o s\u00e3o permitidas (nome e CPF) pelo sistema da Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica de que tratam as al\u00edneas do subitem anterior dever\u00e3o ser feitas, at\u00e9 \u00e0 data limite estabelecida no Cronograma de Eventos, por via eletr\u00f4nica, atrav\u00e9s do e-mail (cccd@uece.br), enviando o formul\u00e1rio padronizado, disponibilizado no site da Sele\u00e7\u00e3o, devidamente preenchido e a c\u00f3pia da identidade (frente e verso), devidamente digitalizados.8.15 Os requerimentos de inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e3o analisados pela Comiss\u00e3o Coordenadora de Concurso Docente, que indeferir\u00e1 liminarmente a inscri\u00e7\u00e3o requerida que se apresente sem a documenta\u00e7\u00e3o exigida, n\u00e3o se admitindo a juntada de qualquer documento ap\u00f3s o t\u00e9rmino do per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o estabelecido neste Edital.8.16 A CCCD/FUNECE n\u00e3o se responsabilizar\u00e1 por pedido de inscri\u00e7\u00e3o que n\u00e3o tenha sido recebido por motivo de ordem t\u00e9cnica dos computadores, falhas de comunica\u00e7\u00e3o ou por outros fatores que impossibilitem a transfer\u00eancia dos dados.8.17 A Comiss\u00e3o Coordenadora de Concurso Docente divulgar\u00e1 na internet, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.cev.uece.br, a rela\u00e7\u00e3o dos candidatos com reque-rimentos de inscri\u00e7\u00e3o deferidos e dos candidatos com requerimentos indeferidos em per\u00edodo estabelecido no Cronograma de Eventos da Sele\u00e7\u00e3o.8.18 O candidato dispor\u00e1 de 2 (dois) dias corridos seguintes ao da divulga\u00e7\u00e3o do indeferimento de inscri\u00e7\u00e3o para contest\u00e1-lo, o que dever\u00e1 ser feito exclu-sivamente mediante o preenchimento do formul\u00e1rio digital que estar\u00e1 dispon\u00edvel no site www.cev.uece.br, a partir das 08h00min do primeiro dia at\u00e9 \u00e0s 17h00min do \u00faltimo dia do prazo recursal. Ap\u00f3s esse per\u00edodo, n\u00e3o ser\u00e3o aceitos pedidos de revis\u00e3o.9. DAS CONDI\u00c7\u00d5ES ESPECIAIS9.1 Para efeito deste Edital s\u00e3o consideradas, dentre outras, como condi\u00e7\u00f5es especiais: sala especial e utiliza\u00e7\u00e3o de recursos especiais.9.2 O atendimento \u00e0s condi\u00e7\u00f5es especiais solicitadas ficar\u00e1 sujeito \u00e0 an\u00e1lise de viabilidade e razoabilidade do pedido, pela Comiss\u00e3o Coordenadora de Concurso Docente-CCCD/FUNECE.9.3. O candidato que necessitar de tratamento diferenciais para realiza\u00e7\u00e3o das provas dever\u00e1 requer\u00ea-lo por meio de formul\u00e1rio padronizado, disponibilizado no site www.cev.uece.br, solicitando e especificando as condi\u00e7\u00f5es especiais de que necessita acompanhado de atestado m\u00e9dico, que respalde sua solicita\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia de estabelecido no Cronograma de eventos da Sele\u00e7\u00e3o, enviando a solicita\u00e7\u00e3o para o email da Comiss\u00e3o Coordenadora de Concurso Docente por e-mail (cccd@uece.br).9.4. Situa\u00e7\u00f5es ocasionadas por acidente, parto ou doen\u00e7a s\u00fabita que venham a ocorrer ap\u00f3s o per\u00edodo estabelecido para solicita\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es especiais dever\u00e3o ser comunicadas imediatamente \u00e0 Comiss\u00e3o Coordenadora de Concurso Docente-CCCD/FUNECE., que avaliar\u00e1 a possibilidade de conceder aten-dimento especial aos candidatos.9.5 O candidato adventista que tenha sua prova did\u00e1tica marcada para ser realizada em hor\u00e1rio compreendido entre o por do sol de uma sexta feira e o por do sol de um s\u00e1bado dever\u00e1 solicitar, antes da realiza\u00e7\u00e3o do sorteio do ponto da prova did\u00e1tica, altera\u00e7\u00e3o do hor\u00e1rio de sua aula em raz\u00e3o de motivo religioso.9.5.1 O candidato dever\u00e1 enviar, em tempo h\u00e1bil, documento assinado por pessoa competente que comprove sai filia\u00e7\u00e3o \u00e0 Igreja Adventista, para o email cccd@uece.br.9.5.2 Caso seja atendido o pleito do candidato ser\u00e1 definido nova data e/ou hor\u00e1rio para o sorteio do tema e da realiza\u00e7\u00e3o da aula did\u00e1tica.10. DAS BANCAS EXAMINADORAS10.1. Conclu\u00edda a fase das inscri\u00e7\u00f5es, a Comiss\u00e3o Coordenadora de Concurso Docente designar\u00e1, ouvida a Unidade de Ensino interessada, se necess\u00e1rio, a Banca Examinadora para cada Setor de Estudos/\u00c1rea, constitu\u00edda por 3 (tr\u00eas) membros titulares e 01 (um) membro suplente, com titula\u00e7\u00e3o m\u00ednima de Mestre, com gradua\u00e7\u00e3o ou p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em \u00e1rea afim ou correlata ao Setor de Estudos/\u00c1rea, vinculados \u00e0 FUNECE ou \u00e0 outra Institui\u00e7\u00e3o de Ensino Superior ou, ainda, aposentados.10.1.1. Nas situa\u00e7\u00f5es em que comprovadamente haja car\u00eancia de profissionais com maior qualifica\u00e7\u00e3o, poder\u00e3o ser aceitos na composi\u00e7\u00e3o da Banca Exami-nadora membros com titula\u00e7\u00e3o m\u00ednima de Especialista.10.1.2. A Presid\u00eancia e a Secretaria das Bancas examinadoras ser\u00e3o escolhidas entre seus membros, por seus pares, devendo preferencialmente a Presid\u00eancia ficar a cargo de um professor da FUNECE.10.1.3. O membro suplente dever\u00e1 assumir suas fun\u00e7\u00f5es no caso de impedimento de um dos membros titulares, em qualquer das fases do Certame.10.1.4. \u00c9 da responsabilidade das Dire\u00e7\u00f5es das Unidades de Ensino e das Coordena\u00e7\u00f5es dos Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o a que o Setor de Estudos/\u00c1rea est\u00e1 vincu-lado, a verifica\u00e7\u00e3o se a \u00e1rea dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o ou p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o cursados pelos componentes da Banca Examinadora tem afinidade ou correla\u00e7\u00e3o com o Setor de Estudos/\u00c1rea. 10.2. Com rela\u00e7\u00e3o a qualquer dos candidatos inscritos para um Setor de Estudos/\u00c1rea, nenhum dos integrantes da Banca Examinadora designada para este Setor de Estudos/\u00c1rea poder\u00e1:a) Ser c\u00f4njuge ou ex-c\u00f4njuge, companheiro (a) ou ex-companheiro (a);b) Ter o grau de parentesco consangu\u00edneo ou de afinidade at\u00e9 3\u00ba grau, a seguir listado: pai, m\u00e3e, filho (a), sogro (a), padrasto ou madrasta do candidato ou de seu respectivo c\u00f4njuge ou companheiro (a), enteado (a), genro ou nora, av\u00f4 ou av\u00f3, neto (a), irm\u00e3o (\u00e3), pais dos sogros (av\u00f4/av\u00f3 do c\u00f4njuge ou companheiro (a)), filhos do enteado (a), cunhado (a), bisav\u00f4 e bisav\u00f3, bisneto (a), tio (a), sobrinho (a), av\u00f3s dos sogros, bisnetos do c\u00f4njuge ou companheiro (a);c) Ser ou ter sido s\u00f3cio em atividade profissional, devidamente constitu\u00edda e registrada em \u00f3rg\u00e3os competentes;d) Ser ou ter sido orientador ou coorientador acad\u00eamico em n\u00edvel igual ou superior ao de Especializa\u00e7\u00e3o;e) Estar colaborando ou ter colaborado em trabalhos de pesquisa de Est\u00e1gio P\u00f3s-Doutoral ou em outros trabalhos de pesquisa, inclusive coautorias de quaisquer trabalhos de cunho acad\u00eamico, nos quais o candidato, j\u00e1 graduado, tenha participado;f) Encontrar-se em outras situa\u00e7\u00f5es de impedimento ou suspei\u00e7\u00e3o previstas na legisla\u00e7\u00e3o vigente.10.3. Cada membro da banca Examinadora dever\u00e1 firmar Declara\u00e7\u00e3o de compromisso e confidencialidade, atestando que n\u00e3o se enquadra em nenhuma das condi\u00e7\u00f5es de impedimento previstas no item 9.2. e de manter absoluto sigilo em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s atividades do processo de sele\u00e7\u00e3o.11. DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE REALIZA\u00c7\u00c3O DAS PROVAS11.1. As provas ser\u00e3o realizadas somente na cidade de Fortaleza, Cear\u00e1, em conformidade com o Cronograma de Eventos da Sele\u00e7\u00e3o e de informa\u00e7\u00f5es complementares divulgadas no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.cev.uece.br.11.2. Os hor\u00e1rios de realiza\u00e7\u00e3o das provas ser\u00e3o os oficiais de Fortaleza/Cear\u00e1.11.2.1. N\u00e3o ser\u00e1 enviada para o endere\u00e7o do candidato correspond\u00eancia individualizada. O candidato inscrito dever\u00e1 obter as informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias sobre sua aloca\u00e7\u00e3o nas salas de prova no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.cev.uece.br.11.3. O candidato \u00e9 o \u00fanico respons\u00e1vel pela identifica\u00e7\u00e3o correta do local de realiza\u00e7\u00e3o das provas da Sele\u00e7\u00e3o, devendo comparecer ao mesmo com antece-d\u00eancia de 60 (sessenta) minutos do hor\u00e1rio previsto para o seu in\u00edcio, portando caneta azul ou preta, o documento oficial e original de identifica\u00e7\u00e3o (dentro da validade) e outros materiais e equipamentos que sejam necess\u00e1rios.11.4. Somente ser\u00e3o considerados documentos de identidade v\u00e1lidos para acesso \u00e0s salas de aplica\u00e7\u00e3o das provas Escrita e Did\u00e1tica os seguintes documentos: carteiras e/ou c\u00e9dulas de identidade expedidas pelas Secretarias de Seguran\u00e7a P\u00fablica, pelas For\u00e7as Armadas, pelo Corpo de Bombeiros, pelo Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores e pela Pol\u00edcia Militar; Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social (CTPS); Carteiras funcionais do Minist\u00e9rio P\u00fablico e da Magistratura; Passaporte Brasileiro; Identidades para Estrangeiros; carteiras profissionais expedidas por \u00d3rg\u00e3os ou Conselhos de Classe que, por Lei Federal, valem como documento de identidade, bem como a Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (com fotografia, na forma da Lei n\u00ba 9.503/97).11.5. N\u00e3o ser\u00e3o aceitos como documento de identidade para efeito de se submeter \u00e0s provas, entre outros, fotoc\u00f3pias de documentos de identidade ou de outros documentos, mesmo autenticadas; certid\u00e3o de nascimento ou de casamento; t\u00edtulo de eleitor; t\u00edtulo de eleitor, mesmo com biometria, disponibilizada por aplicativo digital; cadastro de pessoa f\u00edsica (CPF); certificado de reservista; carteira nacional de habilita\u00e7\u00e3o (motorista)/CNH, sem fotografia; CNH disponibilizada por aplicativo digital, mesmo que impressa; protocolo de solicita\u00e7\u00e3o de carteira de identidade civil; carteira de identidade funcional n\u00e3o regulamentada por lei, nem carteira de estudante; imagem da identidade civil em tela de celular ou outros dispositivos eletr\u00f4nicos.11.6. Caso o candidato se encontre impossibilitado de apresentar, no dia da realiza\u00e7\u00e3o das provas, o documento original de identidade, por motivo de perda, roubo ou furto, dever\u00e1 entregar c\u00f3pia de documento que ateste o registro da ocorr\u00eancia em \u00f3rg\u00e3o policial, (Boletim de Ocorr\u00eancia), expedido h\u00e1, no m\u00e1ximo 60 (sessenta) dias contados retroativamente a partir do dia da prova (inclusive). Nesta ocasi\u00e3o o candidato ser\u00e1 submetido \u00e0 identifica\u00e7\u00e3o especial, compre-endendo coleta de dados, de assinatura e de impress\u00e3o digital em formul\u00e1rio pr\u00f3prio.11.7. Para o candidato que n\u00e3o portar documento oficial de identidade, o Boletim de Ocorr\u00eancia de que trata o subitem 11.6, em sua forma original ou foto-c\u00f3pia autenticada, somente ser\u00e1 aceito para a realiza\u00e7\u00e3o da prova quando apresentado juntamente com outro documento de identifica\u00e7\u00e3o que contenha foto e assinatura ou simplesmente foto do candidato.11.8. Caso o candidato n\u00e3o entregue uma fotoc\u00f3pia do Boletim de Ocorr\u00eancia de que trata o subitem anterior \u00e0 coordena\u00e7\u00e3o local, o original ficar\u00e1 retido pelo Coordenador para que seja providenciada sua fotoc\u00f3pia e devolvido para o candidato em um prazo m\u00e1ximo de 48 horas na Secretaria da CCCD na sede da CEV/UECE, em Fortaleza, no Campus do Itaperi.11.9. Tamb\u00e9m ser\u00e1 submetido \u00e0 identifica\u00e7\u00e3o especial, tratada no subitem 11.6, o candidato cujo documento original de identidade apresentar d\u00favidas quanto a sua fisionomia ou sua assinatura.11.10. O candidato enquadrado nos subitens 11.6, 11.8 e 11.9, dever\u00e1 comparecer na Secretaria da CCCD na sede da CEV, portando documento de identidade original, para regularizar sua situa\u00e7\u00e3o, de acordo com o Cronograma de Eventos da Sele\u00e7\u00e3o.11.11. O candidato submetido \u00e0 Identifica\u00e7\u00e3o Especial e Condicional que n\u00e3o regularizar sua situa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 eliminado do Certame.11.12. N\u00e3o ser\u00e1 permitido ao candidato entrar no local de realiza\u00e7\u00e3o das provas da Sele\u00e7\u00e3o ap\u00f3s o seu in\u00edcio.11.13. \u00c9 vedado ao candidato realizar prova fora do local, da data e do hor\u00e1rio predeterminados.11.14. N\u00e3o haver\u00e1 segunda chamada ou repeti\u00e7\u00e3o de prova em nenhuma hip\u00f3tese, qualquer que seja o motivo alegado.11.15. O n\u00e3o comparecimento do candidato na data, no local e no hor\u00e1rio predeterminado para realiza\u00e7\u00e3o das provas, qualquer que seja o motivo alegado, acarretar\u00e1 sua elimina\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do Certame.11.16. O candidato somente poder\u00e1 realizar as provas em sala constante no Cart\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o que ser\u00e1 disponibilizado no endere\u00e7o eletr\u00f4nico do Processo Seletivo.11.17. Por medida de seguran\u00e7a, ap\u00f3s o in\u00edcio das provas e at\u00e9 o seu t\u00e9rmino, s\u00f3 ser\u00e1 permitida a ida do candidato ao banheiro ap\u00f3s autoriza\u00e7\u00e3o, quando o candidato dever\u00e1 ser acompanhado por um fiscal.11.18. Ser\u00e1 eliminado do Certame o candidato que se enquadrar, dentre outras, em pelo menos uma das situa\u00e7\u00f5es abaixo:a) Chegar ao local de prova ap\u00f3s ter sido autorizado o seu in\u00edcio;b) Durante a realiza\u00e7\u00e3o da prova, for surpreendido em comunica\u00e7\u00e3o com outro candidato ou pessoa n\u00e3o autorizada;c) Desrespeitar membro da equipe de fiscaliza\u00e7\u00e3o e/ou de Coordena\u00e7\u00e3o, assim como proceder de forma a perturbar a ordem e a tranquilidade neces-s\u00e1rias \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o das provas, quer seja em sala de prova ou nas depend\u00eancias do local de prova;d) Descumprir qualquer das instru\u00e7\u00f5es das provas;e) Utilizar quaisquer dos itens previstos nos itens 12.4 e12.5 deste edital;f) Fizer, em qualquer documento, declara\u00e7\u00e3o falsa ou inexata;g) Tendo sido submetido \u00e0 Identifica\u00e7\u00e3o Especial e Condicional e n\u00e3o ter regularizado sua situa\u00e7\u00e3o dentro do prazo estabelecido no Cronograma de Eventos da Sele\u00e7\u00e3o;h) N\u00e3o atender as disposi\u00e7\u00f5es do presente Edital, e de seus Anexos, de eventuais altera\u00e7\u00f5es ou de comunicados, avisos e instru\u00e7\u00f5es da Comiss\u00e3o Coordenadora de Concurso Docente \u2013 CCCD.11.19. Todas as provas (Dissertativa e Did\u00e1tica) referentes aos Setores de Estudos/\u00e1reas de Ensino de l\u00edngua inglesa e literatura, Lingua inglesa e L\u00edngua inglesa e tradu\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser realizadas em l\u00edngua inglesa.11.20. A Prova Escrita Dissertativa para a \u00e1rea de L\u00edngua Brasileira de Sinais (Libras) dever\u00e1 ser redigida em L\u00edngua Portuguesa, considerando, entretanto, a especificidade dos candidatos surdos ou deficientes auditivos, conforme orientam as diretrizes da Portaria N\u00ba 3.284/2003, do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, notadamente no art. 2\u00ba, \u00a71\u00ba, Inciso III, al\u00edneas (a) e (b). A Prova Did\u00e1tica dos candidatos \u00e0s vagas de L\u00edngua Brasileira de Sinais (Libras) dever\u00e1 ser minis-trada em LIBRAS.12. DA PROVA ESCRITA DISSERTATIVA (1\u00aa Etapa)12.1. A Prova Escrita Dissertativa, que ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de 4 (quatro) horas e destina-se a avaliar o grau de conhecimentos do candidato em rela\u00e7\u00e3o ao programa do Setor de Estudos/\u00c1rea, ser\u00e1 realizada no mesmo dia e hora para todos os candidatos inscritos \u00e0s vagas ofertadas para um mesmo Setor de Estudos/\u00c1rea e constar\u00e1 de disserta\u00e7\u00e3o sobre um \u00fanico ponto sorteado no in\u00edcio da aplica\u00e7\u00e3o da Prova.12.1.1. Um mesmo sorteio poder\u00e1 servir para mais de um Setor de Estudos/\u00c1rea/Unidade de Ensino desde que haja viabilidade operacional para esse proce-dimento.12.1.2. O tempo m\u00ednimo de perman\u00eancia do candidato na sala de aplica\u00e7\u00e3o da Prova Escrita Dissertativa ser\u00e1 de trinta (30) minutos ap\u00f3s o in\u00edcio da prova.12.2. O programa de cada Setor de Estudos/\u00c1rea ser\u00e1 constitu\u00eddo de 10 (dez) pontos, os quais se destinar\u00e3o ao sorteio do tema para a realiza\u00e7\u00e3o da Prova Escrita Dissertativa e da Prova Did\u00e1tica.12.3. Somente ter\u00e3o acesso \u00e0s salas de aplica\u00e7\u00e3o da Prova Escrita Dissertativa os candidatos devidamente identificados e inscritos para o Setor de Estudos/\u00c1rea, nelas alocados, os membros das respectivas Bancas Examinadoras, representantes da Comiss\u00e3o Coordenadora de Concurso Docente, representantes da Comiss\u00e3o Executiva do Vestibular, pessoal credenciado e o pessoal da fiscaliza\u00e7\u00e3o.12.4. Ser\u00e1 vedado ao candidato usar de qualquer fonte de consulta e instrumento de c\u00e1lculo, durante a prova, exceto daqueles voltados para pessoas com necessidades especiais.12.5. Por medida de seguran\u00e7a, n\u00e3o ser\u00e1 permitido ao candidato, durante a realiza\u00e7\u00e3o das provas, portar (manter ou carregar consigo, levar ou conduzir), dentro da sala de prova, nos corredores ou nos banheiros:I. Armas de qualquer natureza.Caso o candidato esteja portando arma, antes do in\u00edcio da prova dever\u00e3o ser adotadas as seguintes rotinas:(i) O candidato dever\u00e1 se encaminhar \u00e0 Coordena\u00e7\u00e3o Local para o acautelamento da arma, consistindo da retirada de todos os proj\u00e9teis (balas) da arma;(ii) A arma e proj\u00e9teis dever\u00e3o ser colocados em saco pl\u00e1stico com fechamento de seguran\u00e7a, fornecido pela coordena\u00e7\u00e3o, o qual ser\u00e1 colocado debaixo da carteira, tendo o candidato como fiel deposit\u00e1rio de tal saco.II. Equipamentos eletr\u00f4nicos (telefone celular, smartphone, calculadora, tablet, pen drive, mp3 player, fones de ouvido, qualquer tipo de rel\u00f3gio digital ou anal\u00f3gico, agenda eletr\u00f4nica, notebook, qualquer receptor ou transmissor de dados e mensagens, gravador, etc.).Caso o candidato, ao entrar na sala de prova, porte consigo algum dos equipamentos e/ou objetos dever\u00e1 seguir as seguintes rotinas:(i) Dever\u00e3o ser desligados;(ii) Os equipamentos de menor volume dever\u00e3o, obrigatoriamente, ser colocados em embalagem porta-objetos, disponibilizada pelo fiscal no ingresso do candidato na sala;(iii) Todos os equipamentos dever\u00e3o ser acomodados embaixo da carteira do candidatoIII. Bolsas, livros, jornais, impressos em geral ou qualquer outro tipo de publica\u00e7\u00e3o;Caso o candidato, ao entrar na sala de prova, porte consigo algum desses objetos dever\u00e1 seguir as seguintes rotinas:(i) O candidato dever\u00e1 informar ao fiscal de sala que est\u00e1 de posse de tais objetos;(ii) Todos os objetos dever\u00e3o ser acomodados embaixo da carteira do candidato.IV. \u00d3culos esportivo, bon\u00e9s, chap\u00e9us, len\u00e7os de cabelo, bandanas ou outros objetos que n\u00e3o permitam a perfeita visualiza\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o auricular;Caso o candidato, ao entrar na sala de prova, porte consigo algum desses objetos dever\u00e1 seguir as seguintes rotinas:(i) O candidato dever\u00e1 informar ao fiscal de sala que est\u00e1 de posse de tais objetos;(ii) Todos os objetos dever\u00e3o ser acomodados embaixo da carteira do candidato.V. Objetos contendo metais, tais como: pulseiras, gravata, chaveiro, chaves eletr\u00f4nicas, controle de alarme de ve\u00edculos;Caso o candidato, ao entrar na sala de prova, porte consigo algum desses objetos dever\u00e1 seguir as seguintes rotinas:(i) O candidato dever\u00e1 informar ao fiscal de sala que est\u00e1 de posse de tais objetos;(ii) Os equipamentos de menor volume dever\u00e3o, obrigatoriamente, ser colocados em embalagem porta-objetos, disponibilizada pelo fiscal no ingresso do candidato na sala;(iii) Todos os objetos dever\u00e3o ser acomodados embaixo da carteira do candidato.VI. Outros objetos, tais como: cart\u00e3o magn\u00e9tico (cart\u00e3o de cr\u00e9dito, carteira de estudante, cart\u00e3o de bilhete \u00fanico, vale transporte eletr\u00f4nico e asse-melhados), carteira (de c\u00e9dulas, de documentos, que contenham material que tenha qualquer relacionamento com provas), bem como outros objetos n\u00e3o mencionados nos incisos de \u201cI\u201d a \u201cV\u201d, que a ju\u00edzo da CCCD/UECE, n\u00e3o possam ser conduzidos durante a prova.Caso o candidato, ao entrar na sala de prova, porte consigo algum desses objetos dever\u00e1 seguir as seguintes rotinas:(i) O candidato dever\u00e1 informar ao fiscal de sala que est\u00e1 de posse de tais objetos;(ii) Os equipamentos de menor volume dever\u00e3o, obrigatoriamente, ser colocados em embalagem porta-objetos, disponibilizada pelo fiscal no ingresso do candidato na sala;(iii) Todos os objetos dever\u00e3o ser acomodados embaixo da carteira do candidato.12.5.1. Os objetos colocados embaixo da carteira somente poder\u00e3o ser retirados pelo candidato ap\u00f3s a entrega da prova respondida, ao sair da sala em car\u00e1ter definitivo.12.5.2. N\u00e3o se enquadram nestas exig\u00eancias de proibi\u00e7\u00e3o: moedas, clips, grampos, chaves sem chaveiro, caneta e outros objetos correlatos (l\u00e1pis, lapiseira, borracha, corretivo de qualquer natureza, etc.), c\u00e9dulas, lanches, \u00e1gua, embalagens vazias, len\u00e7os, carteira (de c\u00e9dulas, de documentos, desde que n\u00e3o conte-nham material que tenha qualquer relacionamento com provas).12.5.3. Se o candidato for flagrado portando os objetos de que trata o subitem 12.5., a fiscaliza\u00e7\u00e3o dever\u00e1 recolher tais objetos, vistori\u00e1-los, se estiverem nas condi\u00e7\u00f5es acima estabelecidas, acomod\u00e1-los em embalagem porta-objetos e providenciar sua guarda embaixo da carteira do candidato.12.5.4. Caso o candidato flagrado portando tais objetos, se negue a entregar ou n\u00e3o permita realizar a vistoria mencionada ou a vistoria identifique que o objeto n\u00e3o se encontra nas condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no subitem 12.5. o candidato ser\u00e1 eliminado.12.5.5. Ap\u00f3s o t\u00e9rmino de sua prova, o candidato s\u00f3 poder\u00e1 utilizar seu telefone celular e outros equipamentos ou objetos de comunica\u00e7\u00e3o fora das \u00e1reas de circula\u00e7\u00e3o e acesso \u00e0s salas de prova.12.6. De modo algum, a corre\u00e7\u00e3o da prova escrita dissertativa incidir\u00e1 sobre as folhas de rascunho do candidato, as quais devem ser entregues ao fiscal no final da prova, para serem descartadas posteriormente.12.7. O candidato que identificar a prova (na capa ou folhas de provas) fora do local expressamente indicado para tal ser\u00e1 eliminado do Certame. As provas ser\u00e3o corrigidas pela Banca Examinadora, mantendo-se o sigilo dos candidatos, sendo identificadas por meio de c\u00f3digos gerados pela Comiss\u00e3o Coordenadora de Concurso Docente-CCCD antes da corre\u00e7\u00e3o das mesmas.12.8 Cada membro da Banca Examinadora corrigir\u00e1 a Prova Escrita Dissertativa e atribuir\u00e1 nota, na escala num\u00e9rica de 0 (zero) a 10 (dez), com uma casa decimal.12.8.1. No julgamento da Prova Escrita Dissertativa cada membro da Banca Examinadora atribuir\u00e1 sua nota considerando os seguintes crit\u00e9rios:a) dom\u00ednio dos conte\u00fados, evidenciando a compreens\u00e3o do tema, objeto da prova (zero a cinco pontos);b) dom\u00ednio e precis\u00e3o no uso de conceitos (zero a dois pontos);c) coer\u00eancia no desenvolvimento das ideias e capacidade argumentativa (zero a dois pontos).d) clareza, coer\u00eancia e coes\u00e3o textual com uso correto da l\u00edngua portuguesa ou estrangeira (para os setores de estudo/\u00e1reas relativos a l\u00ednguas estrangeiras, cujo edital explicita a realiza\u00e7\u00e3o das provas em l\u00ednguas estrangeiras) (zero a um ponto).12.8.2. A nota de cada examinador ser\u00e1 a soma das pontua\u00e7\u00f5es atribu\u00eddas nos 4 (quatro) aspectos acima mencionados.12.9. A nota final da Prova Escrita Dissertativa (NPED) de cada candidato corresponder\u00e1 \u00e0 m\u00e9dia aritm\u00e9tica simples, das notas a ele atribu\u00eddas pelos tr\u00eas examinadores, com arredondamento para duas casas decimais.12.10 Somente participar\u00e3o da Prova did\u00e1tica (2\u00aa etapa) da Sele\u00e7\u00e3o os candidatos aprovados na Prova Escrita dissertativa que forem classificados at\u00e9 o limite do qu\u00edntuplo das vagas existentes para cada setor de estudo, respeitando-se as vagas de cada segmento (ampla disputa, cota racial e pessoa com defici\u00eancia), considerando-se os candidatos empatados na \u00faltima classifica\u00e7\u00e3o.12.11. Ficar\u00e1 reprovado e, consequentemente, eliminado da Sele\u00e7\u00e3o, o candidato que n\u00e3o comparecer \u00e0 Prova Escrita Dissertativa no dia e hor\u00e1rio marcados ou que obtiver nota final da Prova Escrita Dissertativa (NPED) inferior a 7,0 (sete v\u00edrgula zero) ou nota individual de qualquer dos examinadores inferior a 6,0 (seis v\u00edrgula zero).13. DA PROVA DID\u00c1TICA (2\u00aa ETAPA)13.1. A Prova Did\u00e1tica constar\u00e1 de aula, com dura\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 50 (cinquenta) e m\u00e1xima de 60 (sessenta) minutos, sobre um \u00fanico ponto do programa do respectivo Setor de Estudos/\u00c1rea, que ser\u00e1 sorteado com 48 (quarenta e oito) horas corridas de anteced\u00eancia, excluindo-se do sorteio o ponto da Prova Escrita Dissertativa.13.1.1. O candidato que utilizar tempo inferior a 50 (cinquenta) minutos para a apresenta\u00e7\u00e3o de sua aula ter\u00e1 redu\u00e7\u00e3o de 0,2 (zero v\u00edrgula dois) pontos da nota final que lhe for atribu\u00edda por cada membro da Banca Examinadora, por cada minuto n\u00e3o utilizado do tempo m\u00ednimo de 50 (cinquenta) minutos, at\u00e9 o limite de 40 (quarenta) minutos.13.1.2. O candidato que utilizar tempo inferior a 40 (quarenta) minutos para a apresenta\u00e7\u00e3o da sua Prova Did\u00e1tica ser\u00e1 automaticamente eliminado da Sele\u00e7\u00e3o e a Banca Examinadora n\u00e3o avaliar\u00e1 a respectiva aula, n\u00e3o gerando nota correspondente a essa fase.13.1.3. O candidato que ultrapassar 60 (sessenta) minutos ter\u00e1 sua aula encerrada pela Banca Examinadora, a qual avaliar\u00e1 a aula sem a sua finaliza\u00e7\u00e3o.13.1.4. O tempo total da Prova Did\u00e1tica ser\u00e1 mensurado pelo Presidente da Banca Examinadora, que dever\u00e1 anunciar a cada candidato o hor\u00e1rio do in\u00edcio e t\u00e9rmino de sua prova.13.2. O sorteio do ponto de cada candidato submetido a um mesmo Setor de Estudos/\u00c1rea se far\u00e1 com a presen\u00e7a de um membro da Comiss\u00e3o Coordenadora de Concurso Docente, com intervalo de uma hora e pela ordem alfab\u00e9tica dos candidatos aprovados na Prova Escrita Dissertativa, estabelecendo-se assim o intervalo e a sequ\u00eancia de realiza\u00e7\u00e3o da Prova Did\u00e1tica, 48 (quarenta e oito) horas ap\u00f3s o sorteio.13.2.1. A data, o local e o hor\u00e1rio de sorteio dos pontos ser\u00e3o divulgados juntamente com o resultado da Prova Escrita Dissertativa.13.2.2. A data do sorteio referente aos v\u00e1rios Setores de Estudos/\u00c1reas poder\u00e1 n\u00e3o ser a mesma para todos os Setores de Estudos.13.2.3. Quando o candidato n\u00e3o estiver presente ou representado, na hora estabelecida para o sorteio de seu ponto, o sorteio se realizar\u00e1 independente da presen\u00e7a do candidato, cabendo a este informar-se do ponto sorteado, n\u00e3o podendo pleitear adiamento do hor\u00e1rio previsto para o in\u00edcio de sua Prova Did\u00e1tica.13.2.4. A representa\u00e7\u00e3o de que trata o item 13.2.3 dever\u00e1 ser feita mediante autoriza\u00e7\u00e3o por escrito e dever\u00e1 vir acompanhada de fotoc\u00f3pia de Documento de Identidade do candidato.13.2.5. O resultado do sorteio ser\u00e1 divulgado na internet, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.cev.uece.br, ap\u00f3s o sorteio de cada hor\u00e1rio.13.3. Caber\u00e1 ao candidato providenciar todos os recursos did\u00e1ticos necess\u00e1rios \u00e0 ministra\u00e7\u00e3o de sua aula e o respectivo plano de aula que dever\u00e1 ser entregue a cada um dos membros da Banca Examinadora ao iniciar a exposi\u00e7\u00e3o, n\u00e3o tendo a FUNECE a obriga\u00e7\u00e3o de disponibilizar qualquer material ou instrumento necess\u00e1rios \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da Prova Did\u00e1tica do candidato.13.3.1. A n\u00e3o entrega do plano de aula \u00e0 Banca Examinadora ser\u00e1 levada em considera\u00e7\u00e3o ao ser julgado a al\u00ednea f do subitem 13.11.13.4. Depois de autorizado a ingressar na sala da Prova Did\u00e1tica, o candidato dispor\u00e1 de, no m\u00e1ximo, 10 (dez) minutos para preparar os equipamentos e outros materiais que ser\u00e3o utilizados na aula.13.4.1. O tempo de prepara\u00e7\u00e3o do equipamento ou outros materiais para a aula n\u00e3o est\u00e1 inclu\u00eddo na dura\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 50 (cinquenta) minutos da aula.13.5. No caso de haver algum candidato faltoso, n\u00e3o poder\u00e1 ser antecipado o in\u00edcio da Prova Did\u00e1tica do pr\u00f3ximo candidato.13.6. Durante a exposi\u00e7\u00e3o, n\u00e3o ser\u00e1 permitido aos membros da Banca Examinadora manifestarem-se com rela\u00e7\u00e3o \u00e0s coloca\u00e7\u00f5es do candidato nem fazerem questionamentos. Qualquer questionamento que a Banca Examinadora julgar necess\u00e1rio, visando esclarecer determinados pontos, somente poder\u00e1 ser feito ap\u00f3s o encerramento da aula.13.7. N\u00e3o ser\u00e1 permitido ao candidato assistir \u00e0 Prova Did\u00e1tica de qualquer um de seus concorrentes13.8. Ser\u00e1 permitido ao candidato convidar pessoas para assistirem \u00e0 ministra\u00e7\u00e3o de sua aula, exceto se \u00e0 \u00e9poca existirem Decretos Estaduais que estabele\u00e7am medidas preventivas direcionadas a evitar a dissemina\u00e7\u00e3o de pandemias no Estado do Cear\u00e1, onde em virtude das medidas de distanciamento e a fim de evitar aglomera\u00e7\u00e3o nas salas de aplica\u00e7\u00e3o de prova, poder-se-\u00e1 restringir o acesso \u00e0s salas, durante a Prova Did\u00e1tica, somente ao candidato, bancas examinadoras, fiscais, membros da CCCD e pessoal de apoio t\u00e9cnico-administrativo em quantitativo m\u00ednimo estritamente necess\u00e1rio \u00e0s atividades inerentes ao certame.13.9. O p\u00fablico n\u00e3o poder\u00e1 interromper ou questionar o candidato.13.10. Ser\u00e1 realizada a grava\u00e7\u00e3o audiovisual da Prova Did\u00e1tica (Aula) de cada candidato.13.10.1 O candidato dever\u00e1 seguir as instru\u00e7\u00f5es de posicionamento, ministrando sua aula na \u00e1rea predeterminada pela CCCD/UECE, de forma que a c\u00e2mera possa filmar o candidato e o quadro da sala de aula;13.10.2 O candidato n\u00e3o poder\u00e1 afixar cartazes ou banners com fita adesiva no quadro branco, devendo, para tanto, se for necess\u00e1rio, trazer consigo cavalete, trip\u00e9, ou assemelhados, para exposi\u00e7\u00e3o de cartazes ou banners, ficando ciente que tais materiais dever\u00e3o ficar dentro do enquadramento da \u00e1rea determinada para filmagem.13.10.3 O candidato n\u00e3o poder\u00e1 modificar a arruma\u00e7\u00e3o dos bir\u00f4s ou cadeiras da sala e nem utilizar proje\u00e7\u00f5es em data show ou assemelhados ou escrever no quadro branco para fora da \u00e1rea determinada para filmagem.13.10.4. A grava\u00e7\u00e3o ser\u00e1 feita exclusivamente pela CEV/UECE n\u00e3o sendo permitidas grava\u00e7\u00f5es pelos candidatos ou eventuais acompanhantes ou p\u00fablico externo;13.10.5. N\u00e3o ser\u00e3o fornecidas aos candidatos c\u00f3pias dessas grava\u00e7\u00f5es.13.11. Cada examinador atribuir\u00e1 sua nota \u00e0 Prova Did\u00e1tica, na escala de 0 (zero) a 10 (dez), com uma casa decimal, imediatamente ap\u00f3s o seu t\u00e9rmino, julgando a capacidade do candidato relativa \u00e0s seguintes habilidades:a) dom\u00ednio do assunto e coer\u00eancia com o tema (zero a cinco pontos);b) distribui\u00e7\u00e3o do tempo de aula em rela\u00e7\u00e3o aos conte\u00fados (zero a um ponto);c) atualiza\u00e7\u00e3o, sistematiza\u00e7\u00e3o e s\u00edntese (zero a um ponto);d) comunica\u00e7\u00e3o, clareza e flu\u00eancia verbal (zero a um ponto);e) metodologias e t\u00e9cnicas de ensino adotadas (zero a um ponto);f) qualidade e coer\u00eancia na execu\u00e7\u00e3o do plano de aula (zero a um ponto).13.12. A Nota da Prova Did\u00e1tica (NPD) de cada candidato corresponder\u00e1 \u00e0 m\u00e9dia aritm\u00e9tica simples das notas a ele atribu\u00eddas pelos tr\u00eas examinadores, com arredondamento para duas casas decimais.13.13. Ficar\u00e1 reprovado e, consequentemente, eliminado da Sele\u00e7\u00e3o, o candidato que n\u00e3o comparecer \u00e0 Prova Did\u00e1tica no dia e hor\u00e1rio marcados ou que obtiver Nota da Prova Did\u00e1tica (NPD) inferior a 7,0 (sete v\u00edrgula zero) ou nota individual de qualquer dos examinadores inferior a 6,0 (seis v\u00edrgula zero) ou n\u00e3o utilizar o tempo m\u00ednimo de 40 (quarenta) minutos na aula.14. DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O14.1. A m\u00e9dia final de classifica\u00e7\u00e3o dos candidatos resultar\u00e1 da m\u00e9dia aritm\u00e9tica ponderada das notas por eles obtidas nas Provas a que se submeteram, atribuindo-se peso 2 (dois) \u00e0 Prova Escrita Dissertativa e peso 1 (um) \u00e0 Prova Did\u00e1tica, arredondada para duas casas decimais.14.2. A classifica\u00e7\u00e3o dos candidatos na Sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 feita por Setor de Estudos/\u00c1rea, seguindo rigorosamente a ordem decrescente da nota final por eles obtida.14.3. No caso de igualdade na classifica\u00e7\u00e3o final, dar-se-\u00e1 prefer\u00eancia sucessivamente ao candidato que:a) tiver idade igual ou superior a 60 (sessenta) anos, at\u00e9 o \u00faltimo dia de inscri\u00e7\u00e3o nesta Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica, conforme artigo 27, par\u00e1grafo \u00fanico, do Estatuto do Idoso \u2013 Lei Federal no 10.741/2003;b) obtiver maior nota na Prova Escrita Dissertativa;c) tiver o t\u00edtulo de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o de maior n\u00edvel, que ser\u00e1 comprovado pela documenta\u00e7\u00e3o entregue pelo candidato no ato da inscri\u00e7\u00e3o;d) tiver maior idade (dia/m\u00eas/ano), para os candidatos n\u00e3o alcan\u00e7ados pelo Estatuto do Idoso.14.3.1. Persistindo o empate entre os candidatos, depois de aplicados todos os crit\u00e9rios do subitem 14.3, o desempate dar-se-\u00e1 atrav\u00e9s do sistema de sorteio.14.3.1.1. Os candidatos empatados ser\u00e3o ordenados de acordo com seu n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o, de forma crescente ou decrescente, conforme o resultado do primeiro pr\u00eamio da extra\u00e7\u00e3o da Loteria Federal imediatamente anterior ao dia de aplica\u00e7\u00e3o da Prova Escrita Dissertativa, segundo os crit\u00e9rios a seguir:14.3.1.1.1. Se a soma dos algarismos do n\u00famero sorteado no primeiro pr\u00eamio da Loteria Federal for par, a ordem ser\u00e1 crescente.14.3.1.1.2. Se a soma dos algarismos da Loteria Federal for \u00edmpar, a ordem ser\u00e1 decrescente.15. DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS15.1. As m\u00e9dias aritm\u00e9ticas mencionadas neste Edital ser\u00e3o arredondadas de acordo com as seguintes regras:a) Soma-se a cada uma delas 5 (cinco) mil\u00e9simos;b) Do n\u00famero decimal resultante, desprezam-se as casas decimais a partir da terceira ordem (inclusive);c) A nota do candidato, em cada situa\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 o n\u00famero com duas casas decimais obtido conforme estabelecido na al\u00ednea b deste subitem.15.2. O candidato aprovado e classificado al\u00e9m do n\u00famero de vagas para um determinado Setor de Estudos/\u00c1rea, vinculado a uma unidade de Ensino da UECE, poder\u00e1 ser contratado, se for do interesse e da conveni\u00eancia da FUNECE, para ocupar vaga ociosa ou que venha a surgir para Setor de Estudos/\u00c1rea de mesma denomina\u00e7\u00e3o que o de sua op\u00e7\u00e3o, mesmo que em outra Unidade de Ensino da UECE, durante o prazo de validade da Sele\u00e7\u00e3o.15.3. Para efeito da contrata\u00e7\u00e3o de que trata o subitem anterior, para cada Setor de Estudos/\u00c1rea vinculado a Unidades de Ensino da UECE que possua candidatos aprovados e classificados al\u00e9m do n\u00famero de vagas, ser\u00e3o feitas listagens de reclassifica\u00e7\u00e3o que compor\u00e3o o Banco de Cadastro de Reserva.15.3.1. A reclassifica\u00e7\u00e3o dos candidatos das listagens de que trata o subitem anterior ser\u00e1 feita da seguinte forma:a) Para os Setores de Estudos/\u00c1reas com a mesma denomina\u00e7\u00e3o, com c\u00f3digos de identifica\u00e7\u00e3o diferentes e vinculados a mais de uma Unidade de Ensino da UECE, os candidatos classificados al\u00e9m do n\u00famero de vagas ser\u00e3o reclassificados em uma \u00fanica listagem referente a tal Setor de Estudos/\u00c1rea, pela ordem decrescente de sua m\u00e9dia final;15.4. No momento da reclassifica\u00e7\u00e3o, havendo igualdade de m\u00e9dia final entre dois ou mais candidatos, ser\u00e3o utilizados os crit\u00e9rios de desempate mencio-nados neste Edital.15.5. A convoca\u00e7\u00e3o de candidatos para o preenchimento de vagas ociosas ou que venham a surgir em uma Unidade de Ensino da UECE ser\u00e1 feita de acordo com as seguintes regras:a) Inicialmente, ser\u00e3o convocados os candidatos que comp\u00f5em o Banco de Cadastro de Reserva das Sele\u00e7\u00f5es anteriores, que se encontram em plena validade, se houver;b) N\u00e3o havendo candidatos na situa\u00e7\u00e3o descrita na al\u00ednea a, anterior, ser\u00e3o convocados, inicialmente, os candidatos excedentes integrantes da listagem original de classifica\u00e7\u00e3o do Setor de Estudos/\u00c1rea no qual ocorreu o surgimento de vaga, se houver.c) N\u00e3o havendo candidatos na situa\u00e7\u00e3o descrita na al\u00ednea b, anterior, ser\u00e3o convocados os candidatos do Banco de Cadastro de Reserva desta Sele\u00e7\u00e3o integrantes da listagem de reclassifica\u00e7\u00e3o do Setor de Estudos/\u00c1rea em que ocorreu o surgimento de vagas, se houver.15.6. O candidato de Banco de Cadastro de Reserva que, quando chamado para preencher alguma vaga ociosa ou surgida, n\u00e3o aceitar o chamamento ser\u00e1 consi-derado desistente do seu lugar no Banco de Reserva, permanecendo, assim, apenas, na listagem original do Setor de Estudos/\u00c1rea de sua op\u00e7\u00e3o, desta Sele\u00e7\u00e3o.15.7. Os candidatos poder\u00e3o interpor recurso administrativo contra decis\u00e3o da Banca Examinadora ou infring\u00eancia \u00e0 norma estabelecida neste Edital, em qualquer das etapas da Sele\u00e7\u00e3o, \u00e0 Comiss\u00e3o Coordenadora de Concurso Docente, como \u00faltima inst\u00e2ncia recursal, no prazo de 2 (dois) dias corridos da divulga\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o recorrida.15.7.1. Os recursos dever\u00e3o ser interpostos exclusivamente mediante o preenchimento do formul\u00e1rio digital que estar\u00e1 dispon\u00edvel no site www.cev.uece.br, a partir das 08h00min do primeiro dia at\u00e9 \u00e0s 17h00min do \u00faltimo dia do prazo recursal.15.8. Os documentos entregues pelo candidato no ato da inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e3o integrados ao arquivo da FUNECE e n\u00e3o ser\u00e3o devolvidos nem ser\u00e3o fornecidas fotoc\u00f3pias aos candidatos.15.9. N\u00e3o ser\u00e3o aceitos pedidos de repeti\u00e7\u00e3o ou segunda chamada de Provas.15.10. A Comiss\u00e3o Coordenadora de Concurso Docente n\u00e3o se responsabilizar\u00e1 por:a) Boleto banc\u00e1rio cujo c\u00f3digo de barra for digitado erroneamente e o pagamento redirecionado para outro fim que n\u00e3o o da taxa de inscri\u00e7\u00e3o desta Sele\u00e7\u00e3o.b) Problemas decorrentes do processo de recebimento da taxa de inscri\u00e7\u00e3o desta Sele\u00e7\u00e3o, por parte da institui\u00e7\u00e3o financeira arrecadadora, que possam acarretar indeferimento do pedido de inscri\u00e7\u00e3o do candidato.c) Por documento entregue pelo candidato que n\u00e3o seja considerado satisfat\u00f3rio para concess\u00e3o da isen\u00e7\u00e3o da taxa de inscri\u00e7\u00e3o desta Sele\u00e7\u00e3o.15.10.1. Os pedidos de inscri\u00e7\u00e3o indeferidos poder\u00e3o ser reanalisados pela Comiss\u00e3o Coordenadora de Concurso Docente, de of\u00edcio ou na fase de recursos, que poder\u00e1 tomar provid\u00eancias para tornar sem efeito o indeferimento.15.11. Ser\u00e1 eliminado da Sele\u00e7\u00e3o o candidato que se enquadrar em, pelo menos, uma das seguintes situa\u00e7\u00f5es:a) N\u00e3o comparecer \u00e0 Prova Escrita Dissertativa ou \u00e0 Prova Did\u00e1tica;b) Na aplica\u00e7\u00e3o da Prova Escrita Dissertativa ou da Prova Did\u00e1tica desrespeitar membros da coordena\u00e7\u00e3o do Certame, membros da Banca Exami-nadora ou integrantes da equipe de fiscaliza\u00e7\u00e3o;c) Proceder de forma a perturbar a ordem e a tranquilidade necess\u00e1rias \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o das provas quer seja em sala de prova ou nas depend\u00eancias do local de prova;d) Obtiver na Prova Escrita Dissertativa ou na Prova Did\u00e1tica nota inferior a 6,0 (seis v\u00edrgula zero), atribu\u00edda por, pelo menos, um dos tr\u00eas examinadores;e) Utilizar tempo inferior a 40 minutos na Prova Did\u00e1tica;f) Fizer, em qualquer documento, declara\u00e7\u00e3o falsa ou inexata.g) Descumprir qualquer das normas referentes \u00e0s Provas;h) Tendo sido submetido \u00e0 Identifica\u00e7\u00e3o Especial e Condicional, n\u00e3o regularizar sua situa\u00e7\u00e3o dentro do prazo estabelecido;i) N\u00e3o atender \u00e0s determina\u00e7\u00f5es do presente Edital, de seus Anexos e de eventuais altera\u00e7\u00f5es.15.12. As normas e disposi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital e seus anexos e as datas referentes \u00e0 Sele\u00e7\u00e3o poder\u00e3o sofrer eventuais altera\u00e7\u00f5es, atualiza\u00e7\u00f5es ou acr\u00e9scimos, enquanto n\u00e3o consumada a provid\u00eancia ou evento que lhe disser respeito, circunst\u00e2ncias que ser\u00e3o mencionadas em Comunicado a ser baixado pela Comiss\u00e3o Coordenadora de Concurso Docente e divulgado no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.cev.uece.br.15.13. O candidato que fizer qualquer declara\u00e7\u00e3o falsa ou inexata ao se inscrever ou n\u00e3o cumprir as regras estabelecidas neste Edital e na Resolu\u00e7\u00e3o que disciplina a Sele\u00e7\u00e3o, ou as instru\u00e7\u00f5es baixadas pela Comiss\u00e3o Coordenadora de Concurso Docente ter\u00e1 cancelada sua inscri\u00e7\u00e3o, sendo anulados todos os atos dela decorrentes, ainda que tenha sido aprovado e classificado na Sele\u00e7\u00e3o.15.14. A aprova\u00e7\u00e3o na Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica n\u00e3o assegura ao candidato aprovado o direito de ser contratado pela FUNECE, mas, apenas, a expectativa do direito de ser contratado, seguindo rigorosamente a ordem de classifica\u00e7\u00e3o, ficando a concretiza\u00e7\u00e3o deste ato condicionada \u00e0 observ\u00e2ncia das disposi\u00e7\u00f5es legais pertinentes e, sobretudo, ao interesse e \u00e0 conveni\u00eancia da Institui\u00e7\u00e3o.15.15. Havendo candidato aprovado em Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica anterior para Professor Tempor\u00e1rio para Setor de Estudos/\u00c1rea/Unidade de Ensino, no prazo de sua validade, este ter\u00e1 prefer\u00eancia na contrata\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao candidato aprovado para o mesmo Setor de Estudos/\u00c1rea/Unidade de Ensino que conste na Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica regulamentada por este Edital.15.16. O prazo de validade desta Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica ser\u00e1 de um ano, contado a partir da data de circula\u00e7\u00e3o do Di\u00e1rio Oficial do Estado que publicar a Resolu\u00e7\u00e3o que homologar o resultado da Sele\u00e7\u00e3o, prorrog\u00e1vel apenas uma vez, por igual per\u00edodo.15.17. A publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1 substitui declara\u00e7\u00f5es, certid\u00f5es relativas \u00e0 classifica\u00e7\u00e3o, m\u00e9dia ou notas obtidas pelo candidato na Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica regulamentada por este Edital.15.18. O candidato aprovado nesta Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica e convocado para contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 submetido ao regime jur\u00eddico da Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho (CLT) e ser\u00e1 contratado com 20 (vinte) ou 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, conforme consta neste Edital.15.19. A remunera\u00e7\u00e3o est\u00e1 indicada na tabela seguinte:REGIMEPROF. GRADUADOPROF. ESPECIALISTAPROF. MESTREPROF DOUTOR40 HORASR$ 2.313,44R$ 3.139,68R$ 4.957,38R$ 6.609,7920 HORASR$ 1.156,72R$ 1.569,84R$ 2.478,69R$ 3.304,9015.20. A lota\u00e7\u00e3o dos candidatos contratados ser\u00e1 feita por Unidade de Ensino, de acordo com o Setor de Estudos/\u00c1rea de op\u00e7\u00e3o do candidato.15.21. O candidato convocado para contrata\u00e7\u00e3o que n\u00e3o aceitar ou n\u00e3o comparecer ou tiver impedimento de ser admitido para o Setor de Estudos/\u00c1rea de sua op\u00e7\u00e3o, perder\u00e1 o direito \u00e0 vaga, ser\u00e1 eliminado da Sele\u00e7\u00e3o e ser\u00e1 substitu\u00eddo pelo candidato imediatamente subsequente na lista de classifica\u00e7\u00e3o do mesmo Setor de Estudos/\u00c1rea e Unidade de Ensino.15.22. Os casos omissos ser\u00e3o resolvidos pelo Presidente da FUNECE, ouvida a Comiss\u00e3o Coordenadora de Concurso Docente.FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 24 de janeiro de 2024.D\u00e1rcio \u00cdtalo Alves TeixeiraVICE-PRESIDENTE, NO EXERC\u00cdCIO DA PRESID\u00caNCIASandra Maria Nunes MonteiroSECRET\u00c1RIA DA CI\u00caNCIA, TECNOLOGIA E EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIORANEXO IEDITAL N\u00ba02/2024 - FUNECE, 24 DE JANEIRO DE 2024SELE\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA PARA PROFESSOR TEMPOR\u00c1RIO DE 2024Unidades de Ensino da UECE e respectivos Setores de Estudos/\u00c1reas a elas vinculados, com vagas e regime de trabalho.UNIDADECURSOC\u00d3DIGOSETORTOTALCOTA RACIALPCDADREGIMECentro de Ci\u00eancias da Sa\u00fade - CCS/FortalezaEduca\u00e7\u00e3o F\u00edsica1Biodin\u00e2mica do movimento100140hCentro de Ci\u00eancias da Sa\u00fade - CCS/FortalezaEduca\u00e7\u00e3o F\u00edsica2Esportes adaptados100140hCentro de Ci\u00eancias da Sa\u00fade - CCS/FortalezaEduca\u00e7\u00e3o F\u00edsica3Meio ambiente e pr\u00e1ticas de aventura100140hCentro de Ci\u00eancias da Sa\u00fade - CCS/FortalezaEduca\u00e7\u00e3o F\u00edsica4Pol\u00edticas e programas de sa\u00fade, cultura, lazer e esportes100140hCentro de Ci\u00eancias da Sa\u00fade - CCS/FortalezaEnfermagem5Administra\u00e7\u00e3o e gerenciamento de Servi\u00e7os de sa\u00fade e Enfermagem210140hCentro de Ci\u00eancias da Sa\u00fade - CCS/FortalezaEnfermagem6Enfermagem em doen\u00e7as infecciosas e parasit\u00e1rias100140hCentro de Ci\u00eancias da Sa\u00fade - CCS/FortalezaEnfermagem7Enfermagem em sa\u00fade da crian\u00e7a e do adolescente311140hCentro de Ci\u00eancias da Sa\u00fade - CCS/FortalezaEnfermagem8Enfermagem em sa\u00fade da mulher210140hCentro de Ci\u00eancias da Sa\u00fade - CCS/FortalezaEnfermagem9Farmacologia100140hUNIDADECURSOC\u00d3DIGOSETORTOTALCOTA RACIALPCDADREGIMECentro de Ci\u00eancias da Sa\u00fade - CCS/FortalezaEnfermagem10Pesquisa em sa\u00fade100140hCentro de Ci\u00eancias da Sa\u00fade - CCS/FortalezaEnfermagem11Pr\u00e1ticas pedag\u00f3gicas no ensino da sa\u00fade210140hCentro de Ci\u00eancias da Sa\u00fade - CCS/FortalezaMedicina12Anatomia Humana e cirurgia geral210120hCentro de Ci\u00eancias da Sa\u00fade - CCS/FortalezaMedicina13Cl\u00ednica cir\u00fargica/Ortopedia100120hCentro de Ci\u00eancias da Sa\u00fade - CCS/FortalezaMedicina14Cl\u00ednica m\u00e9dica/Gastroenterologia100120hCentro de Ci\u00eancias da Sa\u00fade - CCS/FortalezaMedicina15Cl\u00ednica m\u00e9dica/Geriatria100120hCentro de Ci\u00eancias da Sa\u00fade - CCS/FortalezaMedicina16Cl\u00ednica m\u00e9dica/Hematologia100120hCentro de Ci\u00eancias da Sa\u00fade - CCS/FortalezaMedicina17Cl\u00ednica m\u00e9dica/Imunologia100120hCentro de Ci\u00eancias da Sa\u00fade - CCS/FortalezaMedicina18Cl\u00ednica m\u00e9dica/Pneumologia100120hCentro de Ci\u00eancias da Sa\u00fade - CCS/FortalezaMedicina19Sa\u00fade mental e Psiquiatria210120hCentro de Ci\u00eancias da Sa\u00fade - CCS/FortalezaMedicina20Cl\u00ednica m\u00e9dica/Medicina integral, familiar e comunit\u00e1ria310220hCentro de Ci\u00eancias da Sa\u00fade - CCS/FortalezaMedicina21Medicina legal e tanatologia100120hCentro de Ci\u00eancias da Sa\u00fade - CCS/FortalezaMedicina22Parasitologia humana/Microbiologia humana100120hCentro de Ci\u00eancias da Sa\u00fade - CCS/FortalezaMedicina23Cl\u00ednica m\u00e9dica/Pediatria100120hCentro de Ci\u00eancias da Sa\u00fade - CCS/FortalezaMedicina24Sa\u00fade coletiva e Epidemiologia831440hCentro de Ci\u00eancias da Sa\u00fade - CCS/FortalezaNutri\u00e7\u00e3o25Pr\u00e1ticas pedag\u00f3gicas no ensino da sa\u00fade100140hCentro de Ci\u00eancias e Tecnologia - CCT/FortalezaF\u00edsica26F\u00edsica contempor\u00e2nea511340hCentro de Ci\u00eancias e Tecnologia - CCT/FortalezaMatem\u00e1tica27Matem\u00e1tica aplicada411240hCentro de Educa\u00e7\u00e3o-CED/FortalezaPedagogia28Arte e Educa\u00e7\u00e3o100140hCentro de Educa\u00e7\u00e3o-CED/FortalezaPedagogia29Planejamento e avalia\u00e7\u00e3o educacional310240hCentro de Educa\u00e7\u00e3o-CED/FortalezaPedagogia30Ensino de matem\u00e1tica100140hCentro de Educa\u00e7\u00e3o-CED/FortalezaPedagogia31Forma\u00e7\u00e3o Docente e Identidade do Professor210140hCentro de Educa\u00e7\u00e3o-CED/FortalezaPedagogia32Multiculturalidades, diversidade \u00e9tnico-racial e culturas afro-brasileiras e ind\u00edgenas.100140hCentro de Estudos Sociais Aplicados - CESA/FortalezaAdministra\u00e7\u00e3o33Gest\u00e3o da inova\u00e7\u00e3o100140hCentro de Estudos Sociais Aplicados - CESA/FortalezaAdministra\u00e7\u00e3o34Gest\u00e3o de projetos e estrat\u00e9gias100140hCentro de Estudos Sociais Aplicados - CESA/FortalezaCi\u00eancias Cont\u00e1beis35Contabilidade gerencial 310240hCentro de Humanidades - CH/FortalezaCi\u00eancias Sociais36Ci\u00eancia Pol\u00edtica100140hCentro de Humanidades - CH/FortalezaCi\u00eancias Sociais37Sociologia cl\u00e1ssica e contempor\u00e2nea100140hCentro de Humanidades - CH/FortalezaLetras38L\u00edngua Inglesa e Tradu\u00e7\u00e3o410340hCentro de Humanidades - CH/FortalezaLetras39L\u00edngua Brasileira de Sinais - Libras521240hCentro de Humanidades - CH/FortalezaFilosofia40Problemas Metaf\u00edsicos210140hCentro de Humanidades - CH/FortalezaM\u00fasica41Canto coral e t\u00e9cnica vocal100140hCentro de Humanidades - CH/FortalezaM\u00fasica42Composi\u00e7\u00e3o100140hCentro de Humanidades - CH/FortalezaM\u00fasica43Educa\u00e7\u00e3o musical100140hCentro de Humanidades - CH/FortalezaPsicologia44Psicologia da aprendizagem100140hCentro de Humanidades - CH/FortalezaPsicologia45Psicologia e Psican\u00e1lise100140hCentro de Humanidades - CH/FortalezaPsicologia46Psicologia hist\u00f3rico-cultural210140hCentro de Humanidades - CH/FortalezaPsicologia47Psicologia humanista100140hFaculdade de Veterin\u00e1ria-FAVET/FortalezaMedicina Veterin\u00e1ria48Cl\u00ednica cir\u00fargica de pequenos animais100140hFaculdade de Veterin\u00e1ria-FAVET/FortalezaMedicina Veterin\u00e1ria49Cl\u00ednica cir\u00fargica de grandes animais100140hFaculdade de Veterin\u00e1ria-FAVET/FortalezaMedicina Veterin\u00e1ria50Diagn\u00f3stico por imagem em Medicina Veterin\u00e1ria100140hFaculdade de Veterin\u00e1ria-FAVET/FortalezaMedicina Veterin\u00e1ria51Especialidades em medicina interna de pequenos animais: cardiologia100120hFaculdade de Veterin\u00e1ria-FAVET/FortalezaMedicina Veterin\u00e1ria52Especialidades em medicina interna de pequenos animais: oftalmologia100120hFaculdade de Veterin\u00e1ria-FAVET/FortalezaMedicina Veterin\u00e1ria53Especialidades em medicina interna de pequenos animais: oncologia100120hFaculdade de Veterin\u00e1ria-FAVET/FortalezaMedicina Veterin\u00e1ria54Especialidades em medicina interna de pequenos animais: pr\u00e1tica cl\u00ednica em Medicina Veterin\u00e1ria210120hFaculdade de Veterin\u00e1ria-FAVET/FortalezaMedicina Veterin\u00e1ria55Farmacologia geral e cl\u00ednica verterin\u00e1ria100140hFaculdade de Veterin\u00e1ria-FAVET/FortalezaMedicina Veterin\u00e1ria56Medicina Veterin\u00e1ria preventiva100140hFaculdade de Veterin\u00e1ria-FAVET/FortalezaMedicina Veterin\u00e1ria57Parasitologia veterin\u00e1ria100140hFaculdade de Veterin\u00e1ria-FAVET/FortalezaMedicina Veterin\u00e1ria58Patologia veterin\u00e1ria100140hFaculdade de Veterin\u00e1ria-FAVET/FortalezaMedicina Veterin\u00e1ria59Produ\u00e7\u00e3o e sanidade em animais de companhia100140hFaculdade de Veterin\u00e1ria-FAVET/FortalezaMedicina Veterin\u00e1ria60Produ\u00e7\u00e3o e sanidade em su\u00ednos100120hFaculdade de Veterin\u00e1ria-FAVET/FortalezaMedicina Veterin\u00e1ria61Projetos especiais em produ\u00e7\u00e3o animal100140hFaculdade de Veterin\u00e1ria-FAVET/FortalezaMedicina Veterin\u00e1ria62Urg\u00eancias e emerg\u00eancias em Medicina Veterin\u00e1ria100140hFaculdade de Educa\u00e7\u00e3o de Itapipoca- FACEDI/ItapipocaCi\u00eancias Sociais63Sociologia cl\u00e1ssica e contempor\u00e2nea311140hFaculdade de Educa\u00e7\u00e3o de Itapipoca- FACEDI/ItapipocaCi\u00eancias Sociais64Ci\u00eancia Pol\u00edtica210140hFaculdade de Educa\u00e7\u00e3o de Itapipoca- FACEDI/ItapipocaPedagogia65Educa\u00e7\u00e3o e trabalho 100140hFaculdade de Educa\u00e7\u00e3o de Itapipoca- FACEDI/ItapipocaPedagogia66L\u00edngua Brasileira de Sinais - Libras100140hFaculdade de Educa\u00e7\u00e3o de Crate\u00fas - FAEC/Crate\u00fasHist\u00f3ria67Hist\u00f3ria da Am\u00e9rica100140hUNIDADECURSOC\u00d3DIGOSETORTOTALCOTA RACIALPCDADREGIMEFaculdade de Educa\u00e7\u00e3o de Crate\u00fas - FAEC/Crate\u00fasHist\u00f3ria68Hist\u00f3ria do Brasil210140hFaculdade de Educa\u00e7\u00e3o de Crate\u00fas - FAEC/Crate\u00fasPedagogia69Educa\u00e7\u00e3o e trabalho100140hFaculdade de Filosofia Dom Aureliano Matos - FAFIDAM/Limoeiro do NorteCi\u00eancias Biol\u00f3gicas70Pesquisa em educa\u00e7\u00e3o no contexto de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas100140hFaculdade de Filosofia Dom Aureliano Matos - FAFIDAM/Limoeiro do NorteF\u00edsica71F\u00edsica b\u00e1sica 2- \u00d3ptica e Eletromagnetismo100140hFaculdade de Filosofia Dom Aureliano Matos - FAFIDAM/Limoeiro do NorteHist\u00f3ria72Ensino de Hist\u00f3ria100140hFaculdade de Filosofia Dom Aureliano Matos - FAFIDAM/Limoeiro do NorteHist\u00f3ria73Hist\u00f3ria do Brasil100140hFaculdade de Filosofia Dom Aureliano Matos - FAFIDAM/Limoeiro do NorteLetras74L\u00edngua Brasileira de Sinais - Libras100140hFaculdade de Filosofia Dom Aureliano Matos - FAFIDAM/Limoeiro do NorteLetras75L\u00edngua inglesa 100140hFaculdade de Filosofia Dom Aureliano Matos - FAFIDAM/Limoeiro do NorteMatem\u00e1tica76Matem\u00e1tica Aplicada310240hFaculdade de Filosofia Dom Aureliano Matos - FAFIDAM/Limoeiro do NortePedagogia77Ensino de Geografia100140hFaculdade de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Letras do Sert\u00e3o Central - FECLESC/Quixad\u00e1Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas78Pesquisa em educa\u00e7\u00e3o no contexto de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas100140hFaculdade de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Letras do Sert\u00e3o Central - FECLESC/Quixad\u00e1F\u00edsica79F\u00edsica b\u00e1sica 1- Mec\u00e2nica e Termodin\u00e2mica210140hFaculdade de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Letras do Sert\u00e3o Central - FECLESC/Quixad\u00e1Hist\u00f3ria80Ensino de Hist\u00f3ria210140hFaculdade de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Letras do Sert\u00e3o Central - FECLESC/Quixad\u00e1Hist\u00f3ria81Hist\u00f3ria do Brasil100140hFaculdade de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Letras do Sert\u00e3o Central - FECLESC/Quixad\u00e1Letras82L\u00edngua Brasileira de Sinais - Libras100140hFaculdade de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Letras do Sert\u00e3o Central - FECLESC/Quixad\u00e1Letras83L\u00edngua inglesa310240hFaculdade de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Letras do Sert\u00e3o Central - FECLESC/Quixad\u00e1Letras84Literatura311140hFaculdade de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Letras do Sert\u00e3o Central - FECLESC/Quixad\u00e1Matem\u00e1tica85Matem\u00e1tica aplicada310240hFaculdade de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Letras de Iguatu - FECLI- Campus Momba\u00e7aArtes Visuais86L\u00edngua Brasileira de Sinais - Libras100140hFaculdade de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Letras de Iguatu - FECLI- Campus Momba\u00e7aArtes Visuais87Ensino e pesquisa em Artes visuais100140hFaculdade de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Letras de Iguatu - FECLI- Campus Momba\u00e7aArtes Visuais88Po\u00e9ticas visuais100140hFaculdade de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Letras de Iguatu - FECLI- Campus IguatuCi\u00eancias Biol\u00f3gicas89Qu\u00edmica aplicada a Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas100140hFaculdade de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Letras de Iguatu - FECLI- Campus IguatuF\u00edsica90F\u00edsica b\u00e1sica 1- Mec\u00e2nica e Termodin\u00e2mica100140hFaculdade de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Letras de Iguatu - FECLI- Campus IguatuF\u00edsica91F\u00edsica b\u00e1sica 2- \u00d3ptica e Eletromagnetismo100140hFaculdade de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Letras de Iguatu - FECLI- Campus IguatuLetras92L\u00edngua Brasileira de Sinais - Libras100140hFaculdade de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Letras de Iguatu - FECLI- Campus IguatuLetras93L\u00edngua inglesa100140hFaculdade de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Letras de Iguatu - FECLI- Campus IguatuPedagogia94Planejamento e avalia\u00e7\u00e3o educacional100140hCentro de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias e Tecnologia da Regi\u00e3o dos Inhamuns-CECITEC/Tau\u00e1Pedagogia95Planejamento e avalia\u00e7\u00e3o educacional 200240hTOTAL148307111PcD \u2013 Vaga reservada para Pessoa com Defici\u00eancia; AD \u2013 Ampla DisputaANEXO IIConte\u00fado dos 10 (dez) pontos referentes aos Setores de Estudos/\u00c1reas das Unidades de Ensino da UECE.Setor 1 - Biodin\u00e2mica do movimento - CCS1. Tipos de contra\u00e7\u00e3o muscular e fun\u00e7\u00f5es desempenhadas pelos m\u00fasculos.2. Moviementos articulares de membros superiores e inferiores.3. Movimentos do pesco\u00e7o, tronco e c\u00edngulo do membro inferior: planos e eixos e m\u00fasculos envolvidos.4. Conceitos cinem\u00e1ticos, lineares e angulares para an\u00e1lise do movimento humano.5. Conceitos cin\u00e9ticos, lineares e angulares para an\u00e1lise do movimento humano.6. Equil\u00edbrio e movimento humano: centro de gravidade, estabilidade e balan\u00e7o.7. Movimento humano em meio flu\u00eddo: natureza dos flu\u00eddos, flutuabilidade, arrasto, for\u00e7a de sustenta\u00e7\u00e3o e propuls\u00e3o.8. Testes, medidas e avalia\u00e7\u00e3o: fundamentos aplicados \u00e0 educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica.9. Bateria de Testes de Aptid\u00e3o F\u00edsica nos contextos de sa\u00fade e de desempenho.10. Avalia\u00e7\u00e3o das capacidades motoras no contexto dos esportes.Setor 2 - Esportes adaptados - CCS1. A Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica no processo de inclus\u00e3o da pessoa com defici\u00eancia na pr\u00e1tica esportiva: legisla\u00e7\u00e3o e fiscaliza\u00e7\u00e3o.2. O esporte adaptado/paral\u00edmpico para pessoas/atletas com defici\u00eancias f\u00edsicas, visuais, auditivas e intelectuais no mundo e no Brasil.3. O esporte para pessoas com defici\u00eancias m\u00faltiplas: caracter\u00edsitcas, classifica\u00e7\u00f5es e compet\u00eancias esportivas.4. Avalia\u00e7\u00e3o funcional, crit\u00e9rios de elegibilidade e classifica\u00e7\u00e3o dos diferentes tipos de defici\u00eancia para participa\u00e7\u00e3o desportiva.5. Eventos competitivos para pessoas/atletas com defici\u00eancias: os eventos, principais caracter\u00edsitcas e competi\u00e7\u00f5es esportivas.6. Par\u00e2metros fisiol\u00f3gicos envolvidos com o desempenho no esporte adaptado/paral\u00edmpico.7. Par\u00e2metros biomec\u00e2nicos envolvidos com o desempenho no esporte adaptado/paral\u00edmpico.8. Planejamento de atividades desportivas para pessoas com defici\u00eancias.9. Avalia\u00e7\u00e3o do rendimento esportivo no esporte adaptado/paral\u00edmpico.10. O Est\u00e1gio Supervisionado aplicado ao esporte adaptado/paral\u00edmpico.Setor 3 - Meio ambiente e pr\u00e1ticas de aventura - CCS1. Hist\u00f3rico, evolu\u00e7\u00e3o e contexto sociocultural dos esportes radicais e de aventura ao longo dos anos.2. Esportes Radicais e de Aventura: caracter\u00edsticas, modalidades e seu desenvolvimento em diferentes contextos e ambientes.3. Hist\u00f3ria, caracteriza\u00e7\u00e3o, regras, fundamentos t\u00e9cnicos b\u00e1sicos e espec\u00edficos da Orienta\u00e7\u00e3o.4. M\u00e9todos de ensino e aprendizagem do Surfe para inicia\u00e7\u00e3o e especializa\u00e7\u00e3o esportiva.5. Avalia\u00e7\u00e3o e gerenciamento de risco em esportes radiciais e de aventura.6. Os Esportes Radicais e de Aventura e o mercado de trabalho no Brasil.7. Os Esportes Radicais e de Aventura: contexto de aplica\u00e7\u00e3o e impacto social.8. Cultura, esportes radicais e de aventurae meio ambiente na atualidade.9. Diferentes modalidades de esportes radicais e de aventura: implica\u00e7\u00f5es na preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente de pr\u00e1tica.10. Est\u00e1gio supervisionado em Esportes Radiciais e de Aventura.Setor 4 - Pol\u00edticas e programas de sa\u00fade, cultura, lazer e esportes - CCS1. Trajet\u00f3ria de constru\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o do SUS e seu significado hist\u00f3rico e pol\u00edtico.2. Pol\u00edticas p\u00fablicas e programas de sa\u00fade, esporte, lazer e cultura no Brasil e no Cear\u00e1.3. Fundamentos t\u00e9cnico-metodol\u00f3gicos para a elabora\u00e7\u00e3o, execu\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o de projetos em atividade f\u00edsica, sa\u00fade, cultura e lazer.4. Forma\u00e7\u00e3o do profisisonal de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica e sua inser\u00e7\u00e3o em pr\u00e1ticas de sa\u00fade coletiva.5. O lazer na natureza como possibilidade de interven\u00e7\u00e3o do profissional de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica.6. Determinantes pol\u00edticos, socioecon\u00f4micos, ambientais e institucionaisndo processo sa\u00fade/doen\u00e7a, a partir do conceito ampliado de sa\u00fade.7. Sa\u00fade e qualidade de vida da popula\u00e7\u00e3o no atual contexto da sociedade brasileira.8. O Sistema Nacional de Esporte no Brasil.9. Financiamento de pol\u00edticas p\u00fablicas de sa\u00fade, esporte, cultura e lazer.10. Est\u00e1gio Supervisionado aplicado \u00e0 Sa\u00fade e/ou Lazer e Esporte.Setor 5 - Administra\u00e7\u00e3o e gerenciamento de Servi\u00e7os de sa\u00fade e Enfermagem - CCS1. Processo administrativo. Teorias administrativas e sua rela\u00e7\u00e3o com a enfermagem.2. Filosofia, estrutura e organiza\u00e7\u00e3o do Servi\u00e7o de Enfermagem. Manual, regimento interno, normas e rotinas de enfermagem.3. Lideran\u00e7a, comunica\u00e7\u00e3o, motiva\u00e7\u00e3o, negocia\u00e7\u00e3o, processo decis\u00f3rio e gerenciamento de conflitos na enfermagem. \u00c9tica e administra\u00e7\u00e3o em enfermagem.4. Gest\u00e3o de materiais, de recursos f\u00edsicos e ambientais e decustos na enfermagem.5. Sa\u00fade do trabalhador de enfermagem e riscos ocupacionais. Educa\u00e7\u00e3o continuada/permanente em enfermagem.6. Gest\u00e3o de recursos humanos na enfermagem: recrutamento, sele\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o de desempenho.7. Supervis\u00e3o como instrumento de ger\u00eancia. Papel e perfil do supervisor na vis\u00e3o gerencial moderna. Etapas do processo de supervis\u00e3o.8. Qualidade da assist\u00eancia de enfermagem e indicadores de mensura\u00e7\u00e3o.9. Seguran\u00e7a do paciente e gerenciamento de risco.10. Gest\u00e3o da cl\u00ednica em enfermagem e ger\u00eancia do cuidado.Setor 6 - Enfermagem em doen\u00e7as infecciosas e parasit\u00e1rias - CCS1. Biosseguran\u00e7a e medidas de isolamento no contexto das doen\u00e7as infecciosas.2. Hepatites virais: aspectos cl\u00ednicos e atua\u00e7\u00e3o do enfermeiro.3. Dengue: aspectos cl\u00ednicos e atua\u00e7\u00e3o do enfermeiro.4. Sarampo: aspectos cl\u00ednicos e atua\u00e7\u00e3o do enfermeiro.5. HIV/AIDS: aspectos cl\u00ednicos e atua\u00e7\u00e3o do enfermeiro.6. T\u00e9tano: aspectos cl\u00ednicos e atua\u00e7\u00e3o do enfermeiro.7. COVID 19: aspectos cl\u00ednicos e atua\u00e7\u00e3o do enfermeiro.8. Meningites bacterianas: aspectos cl\u00ednicos e atua\u00e7\u00e3o do enfermeiro.9. Tuberculose: aspectos cl\u00ednicos e atua\u00e7\u00e3o do enfermeiro.10. Hansen\u00edase: aspectos cl\u00ednicos e atua\u00e7\u00e3o do enfermeiro.Setor 7 - Enfermagem em sa\u00fade da crian\u00e7a e do adolescente - CCS1. As pol\u00edticas de aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade da crian\u00e7a. Viol\u00eancia e direitos da crian\u00e7a e do aolescente (ECA).2. Os primeiros minutos de vida: a aten\u00e7\u00e3o ao rec\u00e9m-nascido na sala de parto.3. O crescimento e o desenvolvimento infantil.4. A Aten\u00e7\u00e3o Integrada \u00e0s Doen\u00e7as Prevalentes na Inf\u00e2ncia (AIDPI). Diretrizes, t\u00e9cnicas e operacionaliza\u00e7\u00e3o.5. A sistematiza\u00e7\u00e3o da assist\u00eancia de enfermagem \u00e0 crian\u00e7a com problemas neurol\u00f3gicos.6. A sistematiza\u00e7\u00e3o da assist\u00eancia de enfermagem \u00e0 crian\u00e7a com problemas traumato-ortop\u00e9dicos.7. A sistematiza\u00e7\u00e3o da assist\u00eancia de enfermagem \u00e0 crian\u00e7a com problemas genito-urin\u00e1rios.8. A sistematiza\u00e7\u00e3o da assist\u00eancia de enfermagem \u00e0 crian\u00e7a com problemas gastrointestinais.9. A sistematiza\u00e7\u00e3o da assist\u00eancia de enfermagem \u00e0 crian\u00e7a com problemas respirat\u00f3rios.10. As principais emerg\u00eancias pedi\u00e1tricas.Setor 8 - Enfermagem em sa\u00fade da mulher - CCS1. O exame f\u00edsico e anamnese como ferramentas para assist\u00eancia de enfermagem ao parto humanizado.2. Hemorragias na gravidez: primeiro, secundo e terceiro trimestres. Manejo cl\u00ednico e assist\u00eancia de enfermagem com protocolo do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.3. Processo de cuidar em enfermagem dirigida ao atendimento das necessidades em sa\u00fade da mulher, priorizando a assit\u00eancia com tecnologias leves.4. As boas pr\u00e1ticas e asssit\u00eancia de enfermagem \u00e0 gestante no pr\u00e9-parto, parto e puerp\u00e9rio.5. C\u00e2ncer do colo do \u00fatero e da mama: aspectos epidemiol\u00f3gicos, incid\u00eancia, preval\u00eancia e a\u00e7\u00f5es educativas.6. Semiologia e proped\u00eautica da gravidez e cuidados cl\u00ednicos de enfermagem \u00e0 gestante de risco habitual.7. Pr\u00e9 ecl\u00e2mpsia, ecl\u00e2mpsia, toxemia grav\u00eddica, s\u00edndrome hellp e assist\u00eancia cl\u00ednica de enfermagem na gravidez de risco.8. Mecanismo do parto: tempos mec\u00e2nicos, per\u00edodos cl\u00ednicos e assist\u00eancia de enfermagem no segundo per\u00edodo no parto de risco habitual.9. Pr\u00e9-natal de risco habitual e alto risco.10. L\u00edquido amni\u00f3tico: polidr\u00e2mnio, oligoidr\u00e2mnio, ramo, causas maternas e fetais, e cuidados de enfermagem na preven\u00e7\u00e3o de agravos.Setor 9 - Farmacologia - CCS1. Farmacocin\u00e9tica: vias de admistra\u00e7\u00e3o, absor\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o, metabolismo e excre\u00e7\u00e3o dos f\u00e1rmacos.2. Receptores de f\u00e1rmacos e farmacodin\u00e2mica.3. F\u00e1rmacos adren\u00e9rgicos e antiadren\u00e9rgicos.4. Farmacos colin\u00e9rgicos e anticolin\u00e9rgicos.5. Antibi\u00f3ticos antibacterianos.6. F\u00e1rmacos antihipertensivos e agentes diur\u00e9ticos.7. F\u00e1rmacos sedativos-hipn\u00f3ticos e f\u00e1rmacos antidepressivos.8. Glicocortic\u00f3ides.9. Analg\u00e9sicos, antipir\u00e9ticos e antiinflamat\u00f3rios.10. F\u00e1rmacos utilizados no controle da diabetes.Setor 10 - Pesquisa em sa\u00fade - CCS1. Contribui\u00e7\u00e3o da pesquisa em sa\u00fade para a pr\u00e1tica baseada em evid\u00eancias.2. Aspectos te\u00f3ricos e conceituais:m\u00e9todo cient\u00edfico, tipo de conhecimento e ci\u00eancia.3. Etapas para elabora\u00e7\u00e3o de projeto de pesquisa.4. Pesquisa qualitativa.5. Pesquisa quantitativa.6. Pesquisa com m\u00e9todos mistos.7. Delineamento dos estudos de revis\u00e3o.8. Resolu\u00e7\u00f5es vigentes sobre \u00e9tica em pesquisa.9. Tecnologia da informa\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o.10. An\u00e1lise e interpreta\u00e7\u00e3o de dados.Setor 11 - Pr\u00e1ticas pedag\u00f3gicas no ensino da sa\u00fade - CCS1. Pol\u00edticas de educa\u00e7\u00e3o voltadas para o ensino da sa\u00fade.2. Diretrizes Curriculares Nacionais para os cursos da sa\u00fade.3. Utiliza\u00e7\u00e3o de Tecnologias da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o.4. Forma\u00e7\u00e3o do profissional da sa\u00fade.5. Metodologias ativas no processo ensino aprendizagem.6. Avalia\u00e7\u00e3o do ensino e da aprendizagem numa perspectiva formativa.7. Educa\u00e7\u00e3o permanente em sa\u00fade.8. Did\u00e1tica do ensino superior.9. Teorias de aprendizagem: teorias behavioristas, teorias cognitivas teorias humanistas e teorias socioculturais.10. Planejamento educacional.Setor 12 - Anatomia Humana e cirurgia geral - CCS1. Generalidades do Sistema Respirat\u00f3rio2. Anatomia Aplicada do Trato Gastrointestina3. Generalidades do Cora\u00e7\u00e3o e grandes vasos4. Anatomia Aplicada dos Rins e vias urin\u00e1rias5. Generalidades do Sistema Reprodutor Masculino6. Generalidades do Sistema Reprodutor Feminino7. Anatomia Aplicada da Vasculariza\u00e7\u00e3o dos Membros Superiores e Inferiores8. Anatomia Aplicada da Parede Abdominal e das h\u00e9rnias inguinais9. Anatomia Aplicada da Vasculariza\u00e7\u00e3o do Sistema Nervoso Central10. Anatomia Aplicada da Vasculariza\u00e7\u00e3o da Cabe\u00e7a e Pesco\u00e7oSetor 13 - Cl\u00ednica cir\u00fargica/Ortopedia - CCS1. Fraturas e luxa\u00e7\u00f5es (conceitos)2. Deformidades da coluna vertebral3. Deformidades angulares dos membros inferiores4. Fraturas expostas5. Les\u00f5es traum\u00e1ticas do ombro6. Patologia do P\u00e97. Patologia do Quadril8. Fraturas do membro superior9. Les\u00f5es tumorais e infecciosas dos ossos10. Fraturas do membro inferior.Setor 14 - Cl\u00ednica m\u00e9dica/Gastroenterologia - CCS1. Exame cl\u00ednico do abdome2. Diarreias3. Parasitoses intestinais.4. Sangramento do aparelho digest\u00f3rio.5. Hepatites virais6. Esofagites7. Cirrose hep\u00e1tica.8. Tumores g\u00e1stricos9. S\u00edndromes de m\u00e1-absor\u00e7\u00e3o.10. Doen\u00e7a inflamat\u00f3ria intestinal.Setor 15 - Cl\u00ednica m\u00e9dica/Geriatria - CCS1. Avalia\u00e7\u00e3o geri\u00e1trica ampla2. Caracter\u00edsticas do processo sa\u00fade-doen\u00e7a no idoso3. Altera\u00e7\u00f5es cognitivas do envelhecimento4. S\u00edndromes motoras: quedas, osteoartrose, osteoporose, imobilismo5. Farmacoterapia do idoso6. Promo\u00e7\u00e3o e aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade do idoso7. Sistema Cardiovascular do idoso8. S\u00edndromes neuropsiqui\u00e1tricas: dem\u00eancia, delirium, depress\u00e3o9. Cuidados Paliativos em geriatria-principios e indica\u00e7\u00f5es10. S\u00edndromes geri\u00e1tricasSetor 16 - Cl\u00ednica m\u00e9dica/Hematologia - CCS1. Anemias.2. P\u00farpuras3. Dist\u00farbios da Hemostasia4. Trombofilias5. Manifesta\u00e7\u00f5es hematol\u00f3gicas das doen\u00e7as sist\u00eamicas Infec\u00e7\u00f5es nos pacientes oncohematol\u00f3gicos6. Leucemias agudas e cr\u00f4nicas7. Linfomas e doen\u00e7as linfoproliferativas8. Discrasias de c\u00e9lulas plasm\u00e1ticas9. S\u00edndromes Mielodispl\u00e1sicas10. Doen\u00e7as Mieloproliferativas cr\u00f4nicasSetor 17 - Cl\u00ednica m\u00e9dica/Imunologia - CCS1. Imunidade inata.2. Ativa\u00e7\u00e3o do linf\u00f3cito3. Imunidade adquirida especifica4. Ontogenia e filogenia5. Imunodefici\u00eancia6. Receptores de membrana para ant\u00edgenos7. Hipersensibilidade8. A intera\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria para ant\u00edgenos9. Transplante10. AnticorposSetor 18 - Cl\u00ednica m\u00e9dica/Pneumologia - CCS1. Semiologia do Aparelho respirat\u00f3rio2. Radiografia e Tomografia computadorizada de T\u00f3rax3. Pneumonias4. Turbeculose pulmonar.5. Neoplasias Pulmonares6. Doen\u00e7a Bronco-Pulmonar Obstrutiva Cr\u00f4nica7. Doen\u00e7as da Circula\u00e7\u00e3o Pulmonar8. Doen\u00e7as da Pleura9. Doen\u00e7as pulmonares Ocupacionais10. S\u00edndrome do Desconforto Respirat\u00f3rio AgudoSetor 19 - Sa\u00fade mental e Psiquiatria - CCS1. Elementos de Hist\u00f3ria da Psiquiatria e da Psicopatologia2. Modelo e Organiza\u00e7\u00e3o da Rede de Aten\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade Mental do SUS/Br3. Elementos da Epidemiologia Psiqui\u00e1trica4. L\u00f3gica da Rela\u00e7\u00e3o entre Exame Mental e Entrevista Psiqui\u00e1trica5. Caracteriza\u00e7\u00e3o das Fun\u00e7\u00f5es Mentais6. Psicofarmacoterapia dos Processos Neur\u00f3ticos7. Psicofarmacoterapia dos Processos Psic\u00f3ticos8. Psicoterapia dos Processos Neur\u00f3ticos9. Psicoterapia dos Processos Psic\u00f3ticos10. Compreens\u00e3o Comparativa entre CID-10 (OMS) e DSM-5 (AAP)Setor 20 - Cl\u00ednica m\u00e9dica/Medicina integral, familiar e comunit\u00e1ria - CCS1. -Princ\u00edpios da Medicina de Fam\u00edlia e Comunidade2. A contribui\u00e7\u00e3o da Medicina de Fam\u00edlia e Comunidade para os sistemas de sa\u00fade do mundo3. Preven\u00e7\u00e3o Quatern\u00e1ria na pr\u00e1tica do m\u00e9dico de fam\u00edlia e comunidade4. Comunica\u00e7\u00e3o cl\u00ednica na pr\u00e1tica do m\u00e9dico de fam\u00edlia e comunidade5. M\u00e9todo Cl\u00ednico Centrado na Pessoa na pr\u00e1tica do m\u00e9dico de familia e comunidade6. Forma\u00e7\u00e3o em Medicina de Fam\u00edlia e Comunidade no Brasil e no mundo7. Prontu\u00e1rio eletr\u00f4nico e uso de sistema de classifica\u00e7\u00e3o na pr\u00e1tica do m\u00e9dico de fam\u00edlia e comunidade8. Gest\u00e3o da cl\u00ednica na pr\u00e1tica do m\u00e9dico de fam\u00edlia e comunidade9. Abordagem de problemas cr\u00f4nicos pelo m\u00e9dico de fam\u00edlia e comunidade10. Estrat\u00e9gias de resolu\u00e7\u00e3o de problemas cl\u00ednicos pelo m\u00e9dico de fam\u00edlia e comunidadeSetor 21 - Medicina legal e tanatologia - CCS1. Divis\u00e3o da Medicina Legal; conceito e defini\u00e7\u00e3o da Medicina Legal; Conceito de les\u00e3o corporal2. Conceito de per\u00edcias m\u00e9dico legais; tipos de per\u00edcias; documentos m\u00e9dico-legais.3. Antropologia forense: no\u00e7\u00f5es gerais.4. Traumatologia forense: no\u00e7\u00f5es gerais.5. Asfixiologia forense: no\u00e7\u00f5es gerais.6. Tanatologia forense: no\u00e7\u00f5es gerais7. Toxicologia forense: no\u00e7\u00f5es gerais e Embriaguez alco\u00f3lica: aspectos m\u00e9dico-legais8. Sexologia forense: no\u00e7\u00f5es gerais.9. Causas jur\u00eddicas da morte; Necr\u00f3psia m\u00e9dico-legal.10. C\u00f3digo de \u00c9tica M\u00e9dica; Deontologia e Diceologia M\u00e9dica.Setor 22 - Parasitologia humana/Microbiologia humana - CCS1. Classifica\u00e7\u00e3o, Morfologia e ultraestrutura de Microrganismos2. Cultivo, crescimento e exig\u00eancias nutricionais dos microrganismos3. Controle do crescimento microbianos: m\u00e9todos f\u00edsicos, qu\u00edmicos e fisico-qu\u00edmicos4. Caacter\u00edsticas gerais e diagn\u00f3stico laboratorial dos fungos5. V\u00edrus, Vir\u00f3ides e prions: caracteriza\u00e7\u00e3o, replica\u00e7\u00e3o e patog\u00eanese6. Caracter\u00edsticas, particularidades e fisiologia das Arqueobact\u00e9rias7. Caracter\u00edsticas, particularidades e fisiologia das cianobact\u00e9rias8. Bact\u00e9rias e suas rela\u00e7\u00f5es com ciclos Biogeoqu\u00edmicos9. Principais grupos de Protozo\u00e1rios e Metazo\u00e1rios parasitos do homem e seus vetores10. Platelmintos e Nematelmintos parasitos do homemSetor 23 - Cl\u00ednica m\u00e9dica/Pediatria - CCS1. Asma Br\u00f4nquica, Lactente Sibilante e diagn\u00f3sticos diferenciais2. Pneumonias na crian\u00e7a3. Infec\u00e7\u00f5es das Vias A\u00e9reas Superiores na crian\u00e7a;4. Diarreia aguda e cr\u00f4nica5. Diagn\u00f3stico diferencial das doen\u00e7as exantem\u00e1ticas na crian\u00e7a6. Dist\u00farbios do Desenvolvimento Infantil7. Diagn\u00f3stico Diferencial das Anemias Carenciais8. Desnutri\u00e7\u00e3o e obesidade na inf\u00e2ncia9. Adolescencia10. PuericulturaSetor 24 - Sa\u00fade coletiva e Epidemiologia - CCS1. Princ\u00edpios diretrizes, estrat\u00e9gias, avan\u00e7os e consolida\u00e7\u00e3o do Sistema \u00f9nico de Sa\u00fade-SUS2. .Hist\u00f3ria e modelos de organiza\u00e7\u00e3o da aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade no Brasil3. Controle social do Sistema \u00danico de Sa\u00fade-SUS4. Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade e a Estrat\u00e9gia Sa\u00fade da Fam\u00edlia5. Planejamento Estrat\u00e9gico Situacional na Sa\u00fade6. Conceitos e enfoques da Avalia\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade7. Epidemiologia de agravos doen\u00e7as n\u00e3o transmiss\u00edveis8. A medida das doen\u00e7as: indicadores de sa\u00fade9. A Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade e a Preven\u00e7\u00e3o das Doen\u00e7as10. Educa\u00e7\u00e3o interprofissional na forma\u00e7\u00e3o em sa\u00fade e seus fundamentos t\u00e9cnico-conceituaisSetor 25 - Pr\u00e1ticas pedag\u00f3gicas no ensino da sa\u00fade - CCS1. Pol\u00edticas de educa\u00e7\u00e3o voltadas para o ensino da sa\u00fade.2. Diretrizes Curriculares Nacionais para os cursos da sa\u00fade.3. Utiliza\u00e7\u00e3o de Tecnologias da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o.4. Forma\u00e7\u00e3o do profissional da sa\u00fade.5. Metodologias ativas no processo ensino aprendizagem.6. Avalia\u00e7\u00e3o do ensino e da aprendizagem numa perspectiva formativa.7. Educa\u00e7\u00e3o permanente em sa\u00fade.8. Did\u00e1tica do ensino superior.9. Teorias de aprendizagem: teorias behavioristas, teorias cognitivas teorias humanistas e teorias socioculturais.10. Planejamento educacional.Setor 26 - F\u00edsica contempor\u00e2nea - CCT1. Cinem\u00e1tica relativ\u00edstica.2. A luz como part\u00edcula.3. A dualidade onda part\u00edcula.4. Din\u00e2mica relativ\u00edstica.5. A radia\u00e7\u00e3o eletromagn\u00e9tica.6. O modelo at\u00f4mico de Bohr: o modelo de Bohr7. Fus\u00e3o e fiss\u00e3o nuclear.8. As bases da f\u00edsica qu\u00e2ntica.9. Interfer\u00eancia e difra\u00e7\u00e3o.10. As bases da cosmologia.Setor 27 - Matem\u00e1tica aplicada - CCT1. Matrizes e Determinantes.2. Sistemas Lineares.3. Modelagem com EDOs de primeira ordem.4. Equa\u00e7\u00f5es aut\u00f4nomas e din\u00e2mica populacional.5. Equa\u00e7\u00f5es exatas e fatores integrantes.6. Aproxima\u00e7\u00f5es num\u00e9ricas: o m\u00e9todo de Euler.7. Teorema Fundamental do C\u00e1lculo e aplica\u00e7\u00f5es.8. Polin\u00f4mio de Taylor e aplica\u00e7\u00f5es.9. Espa\u00e7os de probabilidade.10. Probabilidade Condicional.Setor 28 - Arte e Educa\u00e7\u00e3o - CED1. O ensino de Artes no Brasil: avan\u00e7os e recuos do estado da arte da disciplina, na atualidade.2. A pr\u00e1tica pedag\u00f3gica no ensino das artes na contemporaneidade e sua articula\u00e7\u00e3o com a Base Nacional Curricular Comum-BNCC.3. Principais pressupostos te\u00f3ricos e metodol\u00f3gicos do ensino de arte e sua articula\u00e7\u00e3o com as atividades pr\u00e1tico-pedag\u00f3gicas nas principais linguagens art\u00edsticas.4. O campo de saber art\u00edstico na forma\u00e7\u00e3o do pedagogo.5. As delimita\u00e7\u00f5es do campo de ensino de artes e suas conceitua\u00e7\u00f5es, de acordo com o conhecimento da \u00e1rea de estudo e em confronto com a pol\u00edtica educacional brasileira sua concep\u00e7\u00e3o e trajet\u00f3ria.6. O papel do arte-educador nas escolas e nos diversos espa\u00e7os educativos de artes.7. Elementos das Artes C\u00eanicas: leitura, contextualiza\u00e7\u00e3o e viv\u00eancia de artes c\u00eanicas na educa\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as, jovens e adultos.8. Artes da cena no contexto escolar: Educa\u00e7\u00e3o Infantil, o Ensino Fundamental e EJA.9. Elementos fundamentais da M\u00fasica: leitura, contextualiza\u00e7\u00e3o e viv\u00eancia da m\u00fasica na educa\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as, jovens e adultos.10. A rela\u00e7\u00e3o entre Literatura infantil e arte: narra\u00e7\u00e3o de hist\u00f3ria, performance e saberes da oralidade.Setor 29 - Planejamento e avalia\u00e7\u00e3o educacional - CED1. Agenda globalmente estruturada da educa\u00e7\u00e3o: o lugar do planejamento e da avalia\u00e7\u00e3o.2. Os organismos internacionais e as influ\u00eancias para a constru\u00e7\u00e3o do estado avaliador.3. Plano Nacional de Educa\u00e7\u00e3o: constru\u00e7\u00e3o e desconstru\u00e7\u00e3o de uma pol\u00edtica p\u00fablica nacional de educa\u00e7\u00e3o.4. Avaliar para gerir: avalia\u00e7\u00e3o, gest\u00e3o e financiamento da educa\u00e7\u00e3o no modelo gerencial de resultados nas redes p\u00fablicas.5. O planejamento educacional e a constru\u00e7\u00e3o do curr\u00edculo inclusivo e multicultural.6. Avalia\u00e7\u00e3o Educacional e a constru\u00e7\u00e3o das subjetividades docentes: riscos e fragmenta\u00e7\u00f5es formativas.7. Planejar a educa\u00e7\u00e3o, planejar a escola, planejar a sala de aula: o embate entre o Projeto Pedag\u00f3gico/planejamento coletivo e os projetos de educa\u00e7\u00e3o empresariais inseridos na escola p\u00fablica.8. Avalia\u00e7\u00e3o institucional: hist\u00f3rico, perspectivas, procedimentos e instrumentos.9. Responsabiliza\u00e7\u00e3o (acountability) na gest\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o, premia\u00e7\u00e3o, avalia\u00e7\u00e3o em larga escala, ranqueamento: que pedagogia, que escola, que cidad\u00e3os.10. Planejamento e avalia\u00e7\u00e3o educacional em plataformas virtuais e ensino h\u00edbrido.Setor 30 - Ensino de matem\u00e1tica - CED1. A import\u00e2ncia da hist\u00f3ria da matem\u00e1tica no processo de ensino e de aprendizagem da matem\u00e1tica na educa\u00e7\u00e3o infantil, anos iniciais do ensino fundamental e EJA.2. Contribui\u00e7\u00f5es das tecnologias digitais da informa\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o e da ludicidade para o ensino - aprendizagem da matem\u00e1tica.3. Campo aditivo e multiplicativo e a resolu\u00e7\u00e3o de problemas nos anos iniciais do ensino fundamental.4. Letramento matem\u00e1tico na educa\u00e7\u00e3o infantil, anos iniciais do ensino fundamental e EJA.5. A legisla\u00e7\u00e3o educacional vigente, as investiga\u00e7\u00f5es matem\u00e1ticas em sala de aula e o papel do racioc\u00ednio matem\u00e1tico.6. Etnomatem\u00e1tica; modelagem matem\u00e1tica e resolu\u00e7\u00e3o de problemas no processo de ensino aprendizagem das crian\u00e7as e EJA.7. Educa\u00e7\u00e3o especial e inclusiva em matem\u00e1tica.8. Avalia\u00e7\u00e3o da aprendizagem em matem\u00e1tica: tend\u00eancias contempor\u00e2neas.9. A elabora\u00e7\u00e3o dos conceitos matem\u00e1ticos e as diferentes representa\u00e7\u00f5es semi\u00f3ticas.10. A percep\u00e7\u00e3o de regularidades e de padr\u00f5es e o desenvolvimento do pensamento alg\u00e9brico infantil.Setor 31 - Forma\u00e7\u00e3o Docente e Identidade do Professor - CED1. Curso de Pedagogia no Brasil: a trajet\u00f3ria hist\u00f3rica e as pol\u00edticas de forma\u00e7\u00e3o.2. A doc\u00eancia como eixo fundamental da forma\u00e7\u00e3o do(a) pedagogo(a) e a escola como o l\u00f3cus principal da sua atua\u00e7\u00e3o.3. A doc\u00eancia como atividade profissional: saberes docentes, profissionaliza\u00e7\u00e3o e profissionalidade.4. O debate sobre a identidade do(a) pedagogo(a) no Brasil: entre o t\u00e9cnico e o docente.5. O professor pesquisador e reflexivo e a pr\u00e1tica investigativa de forma\u00e7\u00e3o e de aprendizagem da doc\u00eancia.6. O compromisso social do(a) pedagogo(a): entre a acomoda\u00e7\u00e3o e a transforma\u00e7\u00e3o social.7. A Pedagogia n\u00e3o-escolar e as diversas \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o: as lacunas entre as defini\u00e7\u00f5es da Resolu\u00e7\u00e3o CNE/CP n. 2/2006 e a forma\u00e7\u00e3o inicial.8. As emo\u00e7\u00f5es, a identidade docente e as hist\u00f3rias de vida dos professores.9. A constitui\u00e7\u00e3o da identidade docente: forma\u00e7\u00e3o, saberes e pr\u00e1ticas profissionais.10. A inter-rela\u00e7\u00e3o da forma\u00e7\u00e3o docente com a gest\u00e3o pedag\u00f3gica da sala de aula.Setor 32 - Multiculturalidades, diversidade \u00e9tnico-racial e culturas afro-brasileiras e ind\u00edgenas. - CED1. Aspectos pol\u00edtico, sociocultural e pedag\u00f3gico da multiculturalidade, diversidade \u00e9tnico-racial e culturas afro-brasileiras e ind\u00edgenas.2. Culturas afro-brasileiras e ind\u00edgenas: hist\u00f3ria, manifesta\u00e7\u00f5es e express\u00f5es contempor\u00e2neas.3. Import\u00e2ncia e impacto da multiculturalidade \u00e9tnico-racial e culturas afro-brasileira nas pol\u00edticas p\u00fablicas, sociais e educacionais.4. Teorias da Multiculturalidade, diversidade \u00e9tnico-racial e culturas afro-brasileiras e ind\u00edgenas.5. A cultura afro-brasileira e ind\u00edgena: rela\u00e7\u00f5es \u00e9tnico-raciais na educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica e no ensino superior.6. A forma\u00e7\u00e3o de professores para a educa\u00e7\u00e3o multicultural, diversidade \u00e9tnico-racial e culturas afro-brasileiras e ind\u00edgena.7. O contexto das universidades e as rela\u00e7\u00f5es da diversidade com a interculturalidade afro-brasileiras e ind\u00edgenas.8. Direitos humanos e sociedade da heterogeneidade: diversidade com a interculturalidade afro-brasileiras e ind\u00edgenas.9. A legisla\u00e7\u00e3o nacional e as DNC para a educa\u00e7\u00e3o escolar ind\u00edgena e afro-brasileira.10. G\u00eanero, ra\u00e7a, sexualidade e classes sociais nas escolas.Setor 33 - Gest\u00e3o da inova\u00e7\u00e3o - CESA1. Conceitos fundamentais da inova\u00e7\u00e3o.2. Processos gerenciais de inova\u00e7\u00e3o.3. Estrat\u00e9gias para ambientes de inova\u00e7\u00e3o.4. Propriedade Intelectual.5. Ambientes de Inova\u00e7\u00e3o.6. Pesquisa e Inova\u00e7\u00e3o.7. Gest\u00e3o da Inova\u00e7\u00e3o.8. Gest\u00e3o e Inova\u00e7\u00e3o nos setores criativos.9. Indicadores e impactos da inova\u00e7\u00e3o.10. Modelos de inova\u00e7\u00e3o.Setor 34 - Gest\u00e3o de projetos e estrat\u00e9gias - CESA1. Planejamento e Projeto.2. Gest\u00e3o de Projetos.3. Estrat\u00e9gia Organizacional.4. Gest\u00e3o Socioambiental.5. Gest\u00e3o e \u00c9tica nos Neg\u00f3cios.6. Administra\u00e7\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o e Opera\u00e7\u00f5es.7. Administra\u00e7\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o e Opera\u00e7\u00f5es Avan\u00e7ada.8. Log\u00edstica Empresarial.9. Gest\u00e3o da Inova\u00e7\u00e3o.10. Empreendedorismo.Setor 35 - Contabilidade gerencial - CESA1. Custos: conceitos b\u00e1sicos e classifica\u00e7\u00e3o.2. Sistemas de apura\u00e7\u00e3o dos custos de produ\u00e7\u00e3o.3. Margem de contribui\u00e7\u00e3o, ponto de equil\u00edbrio e an\u00e1lise de custo-volume-lucro4. Forma\u00e7\u00e3o de pre\u00e7o de venda5. An\u00e1lise das demonstra\u00e7\u00f5es cont\u00e1beis: an\u00e1lise vertical e horizontal.6. \u00cdndices de liquidez, estrutura de capitais, lucratividade e rotac\u00e3o.7. Controladoria e a empresa8. Processo de gest\u00e3o9. Organiza\u00e7\u00e3o e controle10. Avalia\u00e7\u00e3o de resultado e desempenhoSetor 36 - Ci\u00eancia Pol\u00edtica - CH1. Ci\u00eancia pol\u00edtica: objeto de estudo e suas rela\u00e7\u00f5es com as ci\u00eancias sociais.2. As bases de pensamento pol\u00edtico moderno.3. Estado e democracia.4. As vertentes te\u00f3ricas e hist\u00f3ricas da social democracia.5. Emerg\u00eancia e afirma\u00e7\u00e3o das nacionalidades.6. A crise do estado do bem estar e proposta neoliberal.7. As pol\u00edticas p\u00fablicas como objeto de an\u00e1lise da ci\u00eancia pol\u00edtica.8. A forma\u00e7\u00e3o do Estado brasileiro e o contexto internacional.9. Cidadania e partidos pol\u00edticos no Brasil.10. Perspectivas e campos de atua\u00e7\u00e3o do cientista pol\u00edtico.Setor 37 - Sociologia cl\u00e1ssica e contempor\u00e2nea - CH1. Epistemiologia das ci\u00eancias: positivismo, historicismo e marxismo.2. O pensamento sociol\u00f3gico brasileiro: Florestan Fernandes, Gilberto Freire, S\u00e9rgio B. de Holanda e Caio P. J\u00fanior.3. Contribui\u00e7\u00f5es te\u00f3ricas e metodologicas dos cl\u00e1ssicos em sociologia: Marx, eber e Durkheim.4. A\u00e7\u00e3o e estrutura nas teorias sociol\u00f3gicas contempor\u00e2neas.5. Emerg\u00eancia de novos paradigmas na sociologia e as Epistemologias do Sul.6. Modernidade e p\u00f3s-modernidade e os desafios das ci\u00eancias sociais na atualidade.7. Tradi\u00e7\u00e3o microinteracionista na sociologia: etnometodologia e interacionalismo simb\u00f3lico.8. A sociologia e suas interfaces com a educa\u00e7\u00e3o: das teorias cl\u00e1ssicas \u00e0s contempor\u00e2neas.9. Pensamento social e pol\u00edtico latino-americano.10. Biopol\u00edtica, necropol\u00edtica e necrobiopol\u00edtica na sociologia.Setor 38 - L\u00edngua Inglesa e Tradu\u00e7\u00e3o - CH1. The use of progressive and simple aspects in English2. Verbs of modalization in English3. The vowel sounds of English and the contrast with Portuguese Vowels.4. The expression of the past time in English.5. Theoretical and Hypothetical Meaning in English.6. Intersemiotic Translation -Main Concepts.7. Translation of Written Texts: strategies, translation units, descriptive and prescriptive studies.8. Audiovisual Translation (AVT): definition and state of the art.9. Subtitling for the deaf and audio description.10. Literary Translation: main concepts and authors.Setor 39 - L\u00edngua Brasileira de Sinais - Libras - CH1. Hist\u00f3ria da educa\u00e7\u00e3o de surdos e da L\u00edngua de sinais2. Abordagens educacionais para o ensino dos surdos: oralismo, comunica\u00e7\u00e3o total, bilinguismo e inclus\u00e3o3. An\u00e1lise reflexiva sobre identidades surdas e a cultura surda no ensino de LIBRAS4. Aspectos fonol\u00f3gicos da L\u00edngua Brasileira de Sinais5. Aspectos morfol\u00f3gicos da L\u00edngua Brasileira de Sinais6. Aspectos sint\u00e1ticos da L\u00edngua Brasileira de Sinais7. Aspectos sem\u00e2ntico-pragm\u00e1ticos da L\u00edngua Brasileira de Sinais8. Alternativas did\u00e1tico-pedag\u00f3gicas de ensino da L\u00edngua Brasileira de Sinais como segunda l\u00edngua9. O processo de aquisi\u00e7\u00e3o da L\u00edngua Brasileira de Sinais - LIBRAS. pelos surdos.10. Aspectos sint\u00e1ticos da L\u00edngua Brasileira de Sinais - LIBRAS.Setor 40 - Problemas Metaf\u00edsicos - CH1. As condi\u00e7\u00f5es de surgimento da filosofia na Gr\u00e9cia.2. A quest\u00e3o de ser na filosofia pr\u00e9-socr\u00e1tica.3. A teoria das ideias de Plat\u00e3o.4. \u00c9tica e verdade nos discursos sofistas.5. A ci\u00eancia primeira em Arist\u00f3teles.6. Ceticismo antigo e Filosofia.7. O pensamento pol\u00edtico de Agostinho.8. O argumento ontol\u00f3gico de Anselmo a Tom\u00e1s de Aquino.9. Noeplatonismo e aristotelismo na filosofia \u00e1rabe.10. Revela\u00e7\u00e3o e especula\u00e7\u00e3o em Maim\u00f4nides.Setor 41 - Canto coral e t\u00e9cnica vocal - CH1. Particularidades t\u00e9cnico-musicais no repert\u00f3rio vocal de m\u00fasica popular e de teatro musical.2. T\u00e9cnicas interpretativas aplicadas ao repert\u00f3rio de canto coral.3. Composi\u00e7\u00f5es brasileiras originais para coro do per\u00edodo colonial brasileiro, s\u00e9culo XX e XXI.4. Fisiologia da voz: mecanismo lar\u00edngeo, aparelho respirat\u00f3rio, apoiadores, ressonadores e proje\u00e7\u00e3o vocal.5. A escolha do repert\u00f3rio e possibilidades metodol\u00f3gicas para a evolu\u00e7\u00e3o vocal e art\u00edsitica do coral.6. Classifica\u00e7\u00e3o das vozes e passagens de registros nas diferentes faixas dos cantores de coral.7. Diferen\u00e7as de t\u00e9cnicas vocais aplicadas ao repert\u00f3rio no coral amador e no coral empresa.8. A prepara\u00e7\u00e3o vocal e montagem de repert\u00f3rio de canto coral.9. O ensino do canto coral nas escolas de educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica: concep\u00e7\u00f5es, conte\u00fados, metodologias.10. Coral infantil e juvenil: t\u00e9cnica vocal, repert\u00f3rio e abordagem de ensaio.Setor 42 - Composi\u00e7\u00e3o - CH1. Textura e timbre ba m\u00fasica dos s\u00e9culos XX e XXI, tratamentos mais importantes.2. Processos anal\u00edticos e sua import\u00e2ncia para a an\u00e1lise composicional.3. Procedimentos t\u00e9cnicos e conceitos est\u00e9ticos da eletroac\u00fastica, abrangendo a m\u00fasica eletr\u00f4nica e concreta.4. Orquestra\u00e7\u00e3o a partir da segunda metade do s\u00e9culo XIX, suas principais t\u00e9cnicas.5. Pressupostos te\u00f3ricos e pedag\u00f3gicos para o ensino de composi\u00e7\u00e3o musical em um curso de gradua\u00e7\u00e3o em m\u00fasica.6. Tecnologia aplicada \u00e0 m\u00fasica e sua relev\u00e2ncia para o ensino de composi\u00e7\u00e3o musical.7. Principais correntes est\u00e9ticas da m\u00fasica de concerto nos s\u00e9culos XX e XXI.8. O timbre como fator de constru\u00e7\u00e3o polif\u00f4nica na cria\u00e7\u00e3o sonora com resursos computacionais.9. S\u00edntes e processamento de \u00e1udio digital aplicados \u00e0 composi\u00e7\u00e3o eletroac\u00fastica.10. A intera\u00e7\u00e3o entre sons instrumentais e sons eletr\u00f4nicos na composi\u00e7\u00e3o eletroac\u00fastica.Setor 43 - Educa\u00e7\u00e3o musical - CH1. O papel do est\u00e1gio curricular obrigat\u00f3rio na forma\u00e7\u00e3o do educador musical.2. O papel do canto e do coral no processo de musicaliza\u00e7\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o musical dos alunos das escolas do ensino b\u00e1sico.3. Pedagogos e pedagogias da educa\u00e7\u00e3o musical no Brasil (s\u00e9culo XX e s\u00e9culo XXI).4. Educa\u00e7\u00e3o musical na escola por meio do uso de instrumentos musicais: autores, abordagens, metodologias.5. Educa\u00e7\u00e3o musical ativa e os \u201cnovos\u201d paradigmas para o ensino da m\u00fasica: principais autores e abordagens.6. M\u00fasicana escola b\u00e1sica: desafios e perspectivas na forma\u00e7\u00e3o do educador musical.7. Planejamento escolar para as aulas de m\u00fasica e suas rela\u00e7\u00f5es com a Base Nacional Comum Curricular.8. As ideias de educa\u00e7\u00e3o musical segundo KeithSwwanwick e as propostas de ativiades musicais para a sala d aula em escolas regulares.9. Desafios e a pr\u00e1tica do Est\u00e1gio Supervisionado na educa\u00e7\u00e3o \u00e0 dist\u00e2ncia.10. M\u00fasica popular na sala de aula: possibilidades e contextos.Setor 44 - Psicologia da aprendizagem - CH1. Fundamentos hist\u00f3ricos e epistemiol\u00f3gicos da psicologia da aprendizagem e a pr\u00e1tica da psicologia na educa\u00e7\u00e3o.2. O processo de ensino e a aprendizagem: as contribui\u00e7\u00f5es das teorias da aprendizagem em psicologia.3. Processos psicol\u00f3gicos b\u00e1sicos e sua import\u00e2nica para a parendizagem escolar.4. A inclus\u00e3o escolar de pessoas com defic\u00eancia e a psicologia da aprendizagem.5. Sa\u00fade mental no contexto escolar e sua influ\u00eancia no processo de ensino e aprendizagem.6. Avalia\u00e7\u00e3o da aprendizagem na escola na perspectiva de diferentes abordagens psicol\u00f3gicas.7. Dificuldades de aprendizagem e fracasso escolar: reflex\u00f5es cr\u00edticas a partir da psicologia escolar/educacional.8. A psicologia escolar/educacional frente as situa\u00e7\u00f5es de viol\u00eancia no ambiente escolar.9. Psicologia escolar/educacional e os processos de ensino e aprendizagem no contexto p\u00f3s-pandemico da Covid-19.10. Racismo na escola: enfrentamentos a partir da atua\u00e7\u00e3o do psic\u00f3logo escolar.Setor 45 - Psicologia e Psican\u00e1lise - CH1. A psican\u00e1lise de Sigmund Freud e suas implica\u00e7\u00f5es para o pensamento psicol\u00f3gico.2. A metapsicologia de Sigmund Freud: conceitos centrais.3. Primeira e segunda t\u00f3picas da psican\u00e1lise: aspectos te\u00f3ricos e contexto cl\u00ednico.4. Psican\u00e1lise da inf\u00e2ncia e da adoslesc\u00eancia: a contribui\u00e7\u00e3o de Donald innicott, Melanie Klein e Anna Freud.5. As contribui\u00e7\u00f5es de Jaques Lacan \u00e0 psican\u00e1lise: o retorno a Freud.6. A cl\u00ednica psicanal\u00edtica: posi\u00e7\u00e3o do analista, transfer\u00eancia e conceito de inconsciente.7. A pesquisa em psican\u00e1lise na cl\u00ednica e no social: \u00e9tica, teoria e m\u00e9todo.8. Psican\u00e1lise e psicopatologia: discuss\u00f5es epistemol\u00f3gicas, conceituais e cl\u00ednicas.9. A sociedade contempor\u00e2nea e o mal-estar ps\u00edquico: reflex\u00f5es psicanal\u00edticas.10. Pscican\u00e1lise e contextos de trabalho nos campos da educa\u00e7\u00e3o, da sa\u00fade e da assist\u00eancia social.Setor 46 - Psicologia hist\u00f3rico-cultural - CH1. A influ\u00eancia do marxismo na teoria de Vigotski.2. Consci\u00eancia, inconsciente e personalidade na teoria hist\u00f3rico-cultural.3. A Defectologia de Vigotski e a rela\u00e7\u00e3o com educa\u00e7\u00e3o inclusiva.4. Os conceitos de necessidade, motivo e atividade na psicologia hist\u00f3rico-cultural.5. Fundamentos de neuropsicoliga de Luria para compreender o funcionamento do psiquismo na psicologia hist\u00f3rico-cultural.6. P processo de forma\u00e7\u00e3o de conceitos de Vigostski.7. Rela\u00e7\u00e3o pensamento e linguagem na psicologia de Vigostski.8. Periodiza\u00e7\u00e3o de desnvolvimento na psicologia hist\u00f3rico-cultural.9. A influ\u00eancia de Espinoza na Psicologia de Vigotski.10. Os conceitos de media\u00e7\u00e3o e zona de desenvolvimento iminente na psicologia hist\u00f3rico-cultural.Setor 47 - Psicologia humanista - CH1. O movimento humanista-fenomenol\u00f3gico-existencial: refer\u00eancias hist\u00f3ricas e influ\u00eancias filos\u00f3ficas.2. Fundamentos epsitemiol\u00f3gicos das psicologias de base humanista.3. \u00c9tica, pol\u00edtica e antropologia da pr\u00e1xis na cl\u00ednica de base humanistica-fenomenol\u00f3gica-existencial.4. Psicologias de base humanistica na cl\u00ednica ampliada: espa\u00e7os de assist\u00eancia e de sa\u00fade p\u00fablica.5. Concep\u00e7\u00f5es de sofrimento psicopatol\u00f3gico nas abordagens humanistas e suas interlocu\u00e7\u00f5es com as no\u00e7\u00f5es de fen\u00f4meno e self.6. Psicologias de base humanista e avalia\u00e7\u00e3o terap\u00eautica/colaborativa.7. O lugar da criatividade e da arte nas psicologias de base human\u00edstica.8. Pr\u00e1xis cl\u00ednica com crian\u00e7as e adolescentes nas psicologias de base human\u00edstica.9. Pr\u00e1xis cl\u00ednica com casais e fam\u00edlia nas psicologias de base human\u00edstica.10. Contribui\u00e7\u00f5es da psicologias human\u00edstica aos desafios da contemporaneidade.Setor 48 - Cl\u00ednica cir\u00fargica de pequenos animais - FAVET1. Afec\u00e7\u00f5es cir\u00fargicas de cabe\u00e7a e pesco\u00e7o.2. Fios e padr\u00f5es de sutura.3. Afec\u00e7\u00f5es cir\u00fargicas do t\u00f3rax.4. Afec\u00e7\u00f5es cir\u00fargicas do abdomen.5. Afec\u00e7\u00f5es cir\u00fargicas gsatrointestinais.6. Afec\u00e7\u00f5es cir\u00fargicas do trato reprodutor masculino.7. Afec\u00e7\u00f5es cir\u00fargicas do trato reprodutor feminino.8. Infec\u00e7\u00f5es cir\u00fargicas: preven\u00e7\u00e3o, detec\u00e7\u00e3o e tratamento.9. Regenera\u00e7\u00e3o tecidual e tratamento de feridas.10. Princ\u00edpios de assepssia cir\u00fargica e esteriliza\u00e7\u00e3o de materiais.Setor 49 - Cl\u00ednica cir\u00fargica de grandes animais - FAVET1. Avalia\u00e7\u00e3o e cuidados pr\u00e9-operat\u00f3rios com o paciente cir\u00fargico.2. Avalia\u00e7\u00e3o e cuidados p\u00f3s-operat\u00f3rios com o paciente cir\u00fargico.3. Anestesia e fluidoterapia em c\u00e3es e gatos.4. Aspectos cir\u00fargicos das afec\u00e7\u00f5es do sistema reprodutor da f\u00eamea.5. Aspectos cir\u00fargicos das afec\u00e7\u00f5es do sistema reprodutor do macho.6. Abordagens cl\u00ednico-cir\u00fargicas das afec\u00e7\u00f5es tend\u00edneas ligamentares em equinos.7. Aspectos cl\u00ednico-cir\u00fargicos de feridas em equinos.8. Aspectos cl\u00ednico-cir\u00fargicos das h\u00e9rnias em grandes animais.9. Laparotomia explorat\u00f3ria e ruminotomia em ruminantes.10. Abordagem cir\u00fargica do paciente equino na s\u00edndrome c\u00f3lica.Setor 50 - Diagn\u00f3stico por imagem em Medicina Veterin\u00e1ria - FAVET1. Posicionamentos radiogr\u00e1ficos em c\u00e3es e gatos.2. Abordagem radiogr\u00e1fica de trauma em c\u00e3es e gatos.3. Avalia\u00e7\u00e3o radiogr\u00e1fica do sistema digest\u00f3rio.4. Avalia\u00e7\u00e3o radiogr\u00e1fica do sistema urogenital.5. Avalia\u00e7\u00e3o radiogr\u00e1fica do sistema cardiorespirat\u00f3rio.6. Avalia\u00e7\u00e3o radiogr\u00e1fica em equinos e bovinos.7. T-FAST e A-FAST em c\u00e3es e gatos.8. Avalia\u00e7\u00e3o ultrassonogr\u00e1fica de c\u00e3es e gatos com afec\u00e7\u00f5es gastrointestinais.9. Avalia\u00e7\u00e3o ultrassonogr\u00e1fica de articula\u00e7\u00f5es em grandes animais.10. Avalia\u00e7\u00e3o ultrassonogr\u00e1fica cervical em c\u00e3es e gatos.Setor 51 - Especialidades em medicina interna de pequenos animais: cardiologia - FAVET1. Anatomia e fisiologia card\u00edaca em animais.2. Abordagem cl\u00ednica e diagn\u00f3stico diferencial da tosse em c\u00e3es.3. Exames complementares na avalia\u00e7\u00e3o card\u00edaca em c\u00e3es e gatos.4. Dirofilariose em c\u00e3es e gatos.5. Cardiomiopatias em gatos.6. Hipertens\u00e3o arterial sist\u00eamica em c\u00e3es e gatos.7. Insufici\u00eancia card\u00edaca em c\u00e3es e gatos.8. Arritmias: diagn\u00f3stisco e abordagem terap\u00eautica em c\u00e3es e gatos.9. Terap\u00eautica da Insufici\u00eancia Card\u00edaca Congestiva em c\u00e3es.10. Tromboembolismo a\u00f3rtico em gatos.Setor 52 - Especialidades em medicina interna de pequenos animais: oftalmologia - FAVET1. Anatomia e fisiologia do olho.2. Exame oftalmol\u00f3gico em pequenos animais.3. Recursos diagn\u00f3sticos em apoio a cl\u00ednica oftalmol\u00f3gica.4. Uve\u00edtes em c\u00e3es e gatos.5. Afec\u00e7\u00f5es do sistema lacrimal de c\u00e3es e gatos.6. Doen\u00e7as da c\u00f3rnea em c\u00e3es e gatos.7. Glaucoma em pequenos animais.8. Doen\u00e7as bacterianas e virais que acometem o olho de c\u00e3es e gatos.9. Enuclea\u00e7\u00e3o:considera\u00e7\u00f5es gerais e abordagem terap\u00eautica.10. Catarata em c\u00e3es.Setor 53 - Especialidades em medicina interna de pequenos animais: oncologia - FAVET1. Tumor ven\u00e9reo transmiss\u00edvel em c\u00e3es.2. Linfoma de c\u00e3es e gatos.3. Sarcoma de aplica\u00e7\u00e3o em gatos: manejo e tratamento.4. Mastocitoma canino.5. S\u00edndromes paraneopl\u00e1sicas em c\u00e3es e gatos.6. Carcinoma de c\u00e9lulas escamosas em c\u00e3es e gatos.7. Abordagem do paciente oncol\u00f3gico: diagn\u00f3stico e estadiamento cl\u00ednico.8. Neoplasias mam\u00e1rias em c\u00e3es e gatos.9. Considera\u00e7\u00f5es gerais sobre protocolos quimioter\u00e1picos em pequenos animais.10. Manejo da dor em pacientes oncol\u00f3gicos.Setor 54 - Especialidades em medicina interna de pequenos animais: pr\u00e1tica cl\u00ednica em Medicina Veterin\u00e1ria - FAVET1. Atendimento cl\u00ednico do paciente canino e felino cardiopata.2. Atendimento cl\u00ednico do paciente canino e felino dermatopata.3. Atendimento cl\u00ednico do paciente canino e felino com doen\u00e7a do trato urin\u00e1rio.4. Atendimento cl\u00ednico do paciente canino e felino com afec\u00e7\u00e3o do sistema locomotor.5. .Atendimento cl\u00ednico do paciente canino e felino com afec\u00e7\u00e3o do sistema respirat\u00f3rio.6. Atendimento cl\u00ednico do paciente canino e felino com Diabetes mellitus e obesidade.7. Atendimento cl\u00ednico do paciente canino e felino com afec\u00e7\u00e3o do sistema visual.8. Atendimento cl\u00ednico do paciente canino e felino com afe\u00e7\u00e3o do trato gastrointestinal.9. Atendimento cl\u00ednico do paciente canino e felino com afec\u00e7\u00e3o do sistema nervoso.10. Atendimento cl\u00ednico geral de c\u00e3es e gatos.Setor 55 - Farmacologia geral e cl\u00ednica verterin\u00e1ria - FAVET1. Conceitos em farmacocin\u00e9tica e farmacodin\u00e2mica.2. Farmacologia dos adren\u00e9rgicos e colin\u00e9rgicos e seus antagonistas.3. Farmacos antiinflamat\u00f3rios esteroidais e n\u00e3o esteroidais.4. Mecanismos farmacol\u00f3gicos de controle da dor em c\u00e3es e gatos.5. Antibacterianos de uso veterin\u00e1rio.6. Antif\u00fangicos na rotina de c\u00e3es e gatos.7. Quimioterapia antineopl\u00e1sica em animais de companhia.8. Princ\u00edpios de fluidoterapia em animais.9. Elabora\u00e7\u00e3o e legisla\u00e7\u00e3o da prescri\u00e7\u00e3o m\u00e9dico veterin\u00e1ria.10. Posologia: c\u00e1lculo de doses, intera\u00e7\u00f5es medicamentosas e ajustes posol\u00f3gicos.Setor 56 - Medicina Veterin\u00e1ria preventiva - FAVET1. Raiva em animais.2. Brucelose Bovina.3. Tuberculose Bovina.4. Linfadenite Caseosa.5. Rinite atr\u00f3fica e erisipela em su\u00ednos.6. Mormo.7. Botulismo e t\u00e9tano em animais.8. Carb\u00fanculo hem\u00e1tico e sintom\u00e1tica.9. Parvovirose e cinomose.10. Lentiviroses de pequenos ruminantes.Setor 57 - Parasitologia veterin\u00e1ria - FAVET1. Helmintos de interesse veterin\u00e1rio em c\u00e3es e gatos.2. Helmintos de interesse veterin\u00e1rio em ruminantes.3. Ixod\u00eddeos de interesse veterin\u00e1rio em animais.4. Babesia em c\u00e3es e bovinos.5. Coleta de fezes e exame coproparasitol\u00f3gico em animais de produ\u00e7\u00e3o.6. Protozo\u00e1rios de interesse veterin\u00e1rio em c\u00e3es e gatos.7. Ascar\u00eddeos de import\u00e2ncia veterin\u00e1ria em animais.8. Moscas causadoras de miiase em animais.9. Leishmania e Leishmaniose.10. Rela\u00e7\u00e3o parasito-hospedeiro.Setor 58 - Patologia veterin\u00e1ria - FAVET1. Causas e mecanismos de les\u00f5es celulares.2. Altera\u00e7\u00f5es do crescimento e da diferencia\u00e7\u00e3o celular.3. Citologia diagn\u00f3stica.4. Dist\u00farbios circulat\u00f3rios.5. Neoplasias em animais dom\u00e9sticos.6. Diagn\u00f3stico macrosc\u00f3pico.7. Patologias do cora\u00e7\u00e3o de ruminates.8. Patologias do f\u00edgado e vias biliares.9. Patologias do sistema nervoso central.10. Necropsia: conceito, import\u00e2ncia e t\u00e9cnicasde execu\u00e7\u00e3o.Setor 59 - Produ\u00e7\u00e3o e sanidade em animais de companhia - FAVET1. Pancreatite em c\u00e3es e gatos.2. Cria\u00e7\u00e3o e manejo de canis e gatis.3. Uve\u00edte em c\u00e3es e gatos.4. Manejo reprodutivo em c\u00e3es e cadelas.5. Doen\u00e7a renal cr\u00f4nica em c\u00e3es e gatos.6. Micoses superficiais em c\u00e3es e gatos.7. Anemia hemol\u00edtica imunomediada em c\u00e3es e gatos.8. Convuls\u00f5es e epilepsia em c\u00e3es e gatos.9. Choque s\u00e9ptico em c\u00e3es e gatos.10. Neoplasias mam\u00e1rias em cadelas.Setor 60 - Produ\u00e7\u00e3o e sanidade em su\u00ednos - FAVET1. Bem-estar na produ\u00e7\u00e3o de su\u00ednos.2. Ambi\u00eancia nas instala\u00e7\u00f5es de su\u00ednos.3. \u00c1gua e sua import\u00e2ncia na cria\u00e7\u00e3o de su\u00ednos.4. Biosseguran\u00e7a na produ\u00e7\u00e3o de su\u00ednos.5. Manejo reprodutivo de su\u00ednos.6. Manejo pr\u00e9-parto, parto e p\u00f3s-parto da matriz su\u00edna.7. Principais enfermidades de su\u00ednos.8. Biot\u00e9cnicas aplicadas na reprodu\u00e7\u00e3o de su\u00ednos.9. Anatomia e fisiologia dos reprodutores macho e f\u00eamea su\u00ednos.10. Nutri\u00e7\u00e3o de su\u00ednos nas fases produtiva e reprodutiva.Setor 61 - Projetos especiais em produ\u00e7\u00e3o animal - FAVET1. Metabolismo de carboidratos em ruminantes e n\u00e3o ruminantes.2. Uso de lip\u00eddios na dieta de pequenos ruminantes e seus efeitos na reprodu\u00e7\u00e3o.3. C\u00e1lculo de ra\u00e7\u00e3o para ruminantes e n\u00e3o ruminantes.4. Aspectos nutricionais que interferem na qualidade do leite.5. Aspectos nutricionais que interferem na qualidade da carne.6. Regula\u00e7\u00e3o da plasticidade da fibra muscular em bovinos.7. Mecanismos de adapta\u00e7\u00e3o de pequenos ruminantes ao estresse t\u00e9rmico.8. Gen\u00e9tica e regula\u00e7\u00e3o do desenvolvimento e crescimento do m\u00fasculo esquel\u00e9tico em animais de fazenda.9. Nutrientes e genoma na sa\u00fade e produ\u00e7\u00e3o animal.10. Microbiologia do rumen na otimiza\u00e7\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o de leite e efici\u00eancia de utiliza\u00e7\u00e3o de nitrog\u00eanio.Setor 62 - Urg\u00eancias e emerg\u00eancias em Medicina Veterin\u00e1ria - FAVET1. Abordagem e tratamento do paciente canino e felino em choque hipovol\u00eamico.2. Utiliza\u00e7\u00e3o de inotr\u00f3picos e vasopressores em c\u00e3es e gatos em choque.3. Hemodin\u00e2mica b\u00e1sica: desafio vol\u00eamico e press\u00e3o arterial.4. Protocolo ABC do trauma em c\u00e3es e gatos.5. Princ\u00edpios e manobras de suporte ventilat\u00f3rio.6. Princ\u00edpios e condu\u00e7\u00e3o da ressuscita\u00e7\u00e3o cardiopulmonar em c\u00e3es e gatos.7. Abordagem emergencial do paciente canino e felino intoxicado.8. Abordagem emergencial do paciente canino e felino com trauma cranioencef\u00e1lico.9. Abordagem emergencial do paciente canino e felino em quadro convulsivo.10. Abordagem do paciente canino e felino politraumatizado.Setor 63 - Sociologia cl\u00e1ssica e contempor\u00e2nea - FACEDI1. Epistemiologia das ci\u00eancias: positivismo, historicismo e marxismo.2. O pensamento sociol\u00f3gico brasileiro: Florestan Fernandes, Gilberto Freire, S\u00e9rgio B. de Holanda e Caio P. J\u00fanior.3. Contribui\u00e7\u00f5es te\u00f3ricas e metodologicas dos cl\u00e1ssicos em sociologia: Marx, eber e Durkheim.4. A\u00e7\u00e3o e estrutura nas teorias sociol\u00f3gicas contempor\u00e2neas.5. Emerg\u00eancia de novos paradigmas na sociologia e as Epistemologias do Sul.6. Modernidade e p\u00f3s-modernidade e os desafios das ci\u00eancias sociais na atualidade.7. Tradi\u00e7\u00e3o microinteracionista na sociologia: etnometodologia e interacionalismo simb\u00f3lico.8. A sociologia e suas interfaces com a educa\u00e7\u00e3o: das teorias cl\u00e1ssicas \u00e0s contempor\u00e2neas.9. Pensamento social e pol\u00edtico latino-americano.10. Biopol\u00edtica, necropol\u00edtica e necrobiopol\u00edtica na sociologia.Setor 64 - Ci\u00eancia Pol\u00edtica - FACEDI1. Ci\u00eancia pol\u00edtica: objeto de estudo e suas rela\u00e7\u00f5es com as ci\u00eancias sociais.2. As bases de pensamento pol\u00edtico moderno.3. Estado e democracia.4. As vertentes te\u00f3ricas e hist\u00f3ricas da social democracia.5. Emerg\u00eancia e afirma\u00e7\u00e3o das nacionalidades.6. A crise do estado do bem estar e proposta neoliberal.7. As pol\u00edticas p\u00fablicas como objeto de an\u00e1lise da ci\u00eancia pol\u00edtica.8. A forma\u00e7\u00e3o do Estado brasileiro e o contexto internacional.9. Cidadania e partidos pol\u00edticos no Brasil.10. Perspectivas e campos de atua\u00e7\u00e3o do cientista pol\u00edtico.Setor 65 - Educa\u00e7\u00e3o e trabalho - FACEDI1. Educa\u00e7\u00e3o e teoria do capital humano.2. Defini\u00e7\u00e3o e rela\u00e7\u00e3o nas categorias trabalho e educa\u00e7\u00e3o.3. A centralidade do trabalho na constitui\u00e7\u00e3o humana.4. Pol\u00edticas p\u00fablicas que oritentam a Educa\u00e7\u00e3o Profissional no Brasil.5. Fun\u00e7\u00e3o social da escola na contemporaneidade.6. Teorias educacionais e os desafios da escola contempor\u00e2nea.7. Classes e movimentos sociais no contexto da globaliza\u00e7\u00e3o.8. As particularidades do desenvolvimento s\u00f3cio-hist\u00f3rico basileiro e o pensamento de Florestan Fernandes.9. Nestor Garcia Canclini e o conceito de hidrismo social.10. Educa\u00e7\u00e3o e movimentos sociais e a quest\u00e3o da escola p\u00fablica.Setor 66 - L\u00edngua Brasileira de Sinais - Libras - FACEDI1. Hist\u00f3ria da educa\u00e7\u00e3o de surdos e da L\u00edngua de sinais2. Abordagens educacionais para o ensino dos surdos: oralismo, comunica\u00e7\u00e3o total, bilinguismo e inclus\u00e3o3. An\u00e1lise reflexiva sobre identidades surdas e a cultura surda no ensino de LIBRAS4. Aspectos fonol\u00f3gicos da L\u00edngua Brasileira de Sinais5. Aspectos morfol\u00f3gicos da L\u00edngua Brasileira de Sinais6. Aspectos sint\u00e1ticos da L\u00edngua Brasileira de Sinais7. Aspectos sem\u00e2ntico-pragm\u00e1ticos da L\u00edngua Brasileira de Sinais8. Alternativas did\u00e1tico-pedag\u00f3gicas de ensino da L\u00edngua Brasileira de Sinais como segunda l\u00edngua9. O processo de aquisi\u00e7\u00e3o da L\u00edngua Brasileira de Sinais - LIBRAS. pelos surdos.10. Aspectos sint\u00e1ticos da L\u00edngua Brasileira de Sinais - LIBRAS.Setor 67 - Hist\u00f3ria da Am\u00e9rica - FAEC1. A pr\u00e9-hist\u00f3ria da Am\u00e9rica: teorias e dabates.2. Sociedade e culturas na Am\u00e9rica Pr\u00e9-Colombiana.3. A organiza\u00e7\u00e3o dos Estados na Am\u00e9rica: centralismo e regionalismos.4. A afirma\u00e7\u00e3o do Estado Imperial na Espanha.5. As guerras de conquista e ocupa\u00e7\u00e3o: o nascimento da Am\u00e9rica.6. Apogeu e decad\u00eancia das civiliza\u00e7\u00f5es Maias.7. A chegada dos Astecas no Planalto Central do M\u00e9xico.8. A revolu\u00e7\u00e3o mexicana.9. A revolu\u00e7\u00e3o cubana e seu impacto na Am\u00e9rica Latina.10. Chile: a \u201cvia pac\u00edcifica para o socialismo\u201d - o per\u00edodo Allende.Setor 68 - Hist\u00f3ria do Brasil - FAEC1. Sociedade, cultura e resist\u00eancia dos povos origin\u00e1rios do Brasil.2. A di\u00e1spora dos povos africanos e o Brasil.3. Revoltas e resist\u00eancias na Am\u00e9rica Portuguesa.4. Independ\u00eancia e a forma\u00e7\u00e3o do Estado nacional brasileiro.5. Abolicionismo e as lutas dos escravos no s\u00e9culo XIX.6. A constru\u00e7\u00e3o da identidade nacional e as pol\u00edticas patrimoniais.7. Populismo e trabalhismo na hist\u00f3ria e na historiografia.8. Da experi\u00eancia democr\u00e1tica aos militares na pol\u00edtica.9. Os movimentos populares na d\u00e9cada de 1980.10. Da ascens\u00e3o do projeto democr\u00e1tico popular ao Impeachment de 2016.Setor 69 - Educa\u00e7\u00e3o e trabalho - FAEC1. Educa\u00e7\u00e3o e teoria do capital humano.2. Defini\u00e7\u00e3o e rela\u00e7\u00e3o nas categorias trabalho e educa\u00e7\u00e3o.3. A centralidade do trabalho na constitui\u00e7\u00e3o humana.4. Pol\u00edticas p\u00fablicas que oritentam a Educa\u00e7\u00e3o Profissional no Brasil.5. Fun\u00e7\u00e3o social da escola na contemporaneidade.6. Teorias educacionais e os desafios da escola contempor\u00e2nea.7. Classes e movimentos sociais no contexto da globaliza\u00e7\u00e3o.8. As particularidades do desenvolvimento s\u00f3cio-hist\u00f3rico basileiro e o pensamento de Florestan Fernandes.9. Nestor Garcia Canclini e o conceito de hidrismo social.10. Educa\u00e7\u00e3o e movimentos sociais e a quest\u00e3o da escola p\u00fablica.Setor 70 - Pesquisa em educa\u00e7\u00e3o no contexto de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas - FAFIDAM1. Tipos de conhecimento e a pesquisa educacional na forma\u00e7\u00e3o de professores de ensino de ci\u00eancias e biologia2. Contribui\u00e7\u00f5es da pesquisa para e na forma\u00e7\u00e3o de professores de ci\u00eancias e biologia3. Modelos objetivista, subjetivista e dial\u00e9tico na pesquisa educacional4. Princ\u00edpios e embasamento filos\u00f3fico das abordagens de pesquisa qualitativa, quantitativa e mista voltados \u00e0 Pesquisa educacional5. Processos formativos no espa\u00e7o escolar e na licenciatura como objetos da pesquisa educacional na forma\u00e7\u00e3o de professores em ci\u00eancias e biologia6. Compromisso social do curr\u00edculo de Ci\u00eancias e Biologia em prol da Alfabetiza\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e o papel docente7. O papel da epistemologia no desenvolvimento da did\u00e1tica das Ci\u00eancias e na forma\u00e7\u00e3o dos docentes em Ci\u00eancias e Biologia8. Professor pesquisador no ensino-aprendizagem de Ci\u00eancias e de Biologia9. Contextualiza\u00e7\u00e3o e Interdisciplinaridade na forma\u00e7\u00e3o inicial dos professores de Ci\u00eancias e de Biologia10. O uso de recursos did\u00e1ticos e tecnologias digitais de informa\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o, no ensino de Ci\u00eancias e BiologiaSetor 71 - F\u00edsica b\u00e1sica 2- \u00d3ptica e Eletromagnetismo - FAFIDAM1. Carga El\u00e9trica, Campo El\u00e9trico, Lei de Gauss e Potencial El\u00e9trico.2. Capacit\u00e2ncia e Resist\u00eancia3. Corrente e Circuitos El\u00e9tricos4. Campos Magn\u00e9ticos5. Indu\u00e7\u00e3o e Indut\u00e2ncia6. Equa\u00e7\u00f5es de Maxwell7. Ondas eletromagn\u00e9ticas8. \u00d3ptica geom\u00e9trica9. Interfer\u00eancia10. Difra\u00e7\u00e3oSetor 72 - Ensino de Hist\u00f3ria - FAFIDAM1. Uso de fontes hist\u00f3ricas no ensino de hist\u00f3ria.2. PCNs e BNCC para o ensino de hist\u00f3ria.3. Did\u00e1tica do ensino de hist\u00f3ria.4. O est\u00e1gio supervisionado na forma\u00e7\u00e3o docente: ensino e pesquisa.5. Hist\u00f3ria do ensino de hist\u00f3ria no Brasil.6. O livro did\u00e1tico no ensino de hist\u00f3ria.7. Educa\u00e7\u00e3o patrimonial e ensino de hist\u00f3ria.8. Hist\u00f3ria p\u00fablica: desafios para o ensino de hist\u00f3ria.9. Ensino de Hist\u00f3ria das culturas africanas e afro-brasileiras.10. Ensino de Hist\u00f3ria das culturas ind\u00edgenas no Brasil.Setor 73 - Hist\u00f3ria do Brasil - FAFIDAM1. Sociedade, cultura e resist\u00eancia dos povos origin\u00e1rios do Brasil.2. A di\u00e1spora dos povos africanos e o Brasil.3. Revoltas e resist\u00eancias na Am\u00e9rica Portuguesa.4. Independ\u00eancia e a forma\u00e7\u00e3o do Estado nacional brasileiro.5. Abolicionismo e as lutas dos escravos no s\u00e9culo XIX.6. A constru\u00e7\u00e3o da identidade nacional e as pol\u00edticas patrimoniais.7. Populismo e trabalhismo na hist\u00f3ria e na historiografia.8. Da experi\u00eancia democr\u00e1tica aos militares na pol\u00edtica.9. Os movimentos populares na d\u00e9cada de 1980.10. Da ascens\u00e3o do projeto democr\u00e1tico popular ao Impeachment de 2016.Setor 74 - L\u00edngua Brasileira de Sinais - Libras - FAFIDAM1. Hist\u00f3ria da educa\u00e7\u00e3o de surdos e da L\u00edngua de sinais2. Abordagens educacionais para o ensino dos surdos: oralismo, comunica\u00e7\u00e3o total, bilinguismo e inclus\u00e3o3. An\u00e1lise reflexiva sobre identidades surdas e a cultura surda no ensino de LIBRAS4. Aspectos fonol\u00f3gicos da L\u00edngua Brasileira de Sinais5. Aspectos morfol\u00f3gicos da L\u00edngua Brasileira de Sinais6. Aspectos sint\u00e1ticos da L\u00edngua Brasileira de Sinais7. Aspectos sem\u00e2ntico-pragm\u00e1ticos da L\u00edngua Brasileira de Sinais8. Alternativas did\u00e1tico-pedag\u00f3gicas de ensino da L\u00edngua Brasileira de Sinais como segunda l\u00edngua9. O processo de aquisi\u00e7\u00e3o da L\u00edngua Brasileira de Sinais - LIBRAS. pelos surdos.10. Aspectos sint\u00e1ticos da L\u00edngua Brasileira de Sinais - LIBRAS.Setor 75 - L\u00edngua inglesa - FAFIDAM1. Abordagens de m\u00e9todos de ensino da l\u00edngua inglesa.2. Metodologias ativas no ensino-aprendizagem de l\u00edngua inglesa.3. Abordagens da instru\u00e7\u00e3o baseada em conte\u00fado na forma\u00e7\u00e3o bil\u00edngue.4. L\u00edngu\u00edsitica aplicada e ensino de inglesa.5. BNCC e o ensino da oralidade, leitura e escrita em l\u00edngua inglesa.6. Multiletramento e interculturalidade no ensino de l\u00edngua inglesa.7. Desenvolvimento das habilidades lingu\u00edsticas em l\u00edngua inglesa a partir de g\u00eaneros textuais/discursivos n\u00e3o escolarizados.8. Estrutura e uso da l\u00edngua inglesa.9. Fon\u00e9tica e fonologia da l\u00edngua inglesa.10. G\u00eaneros textuais/discursivos aplicados ao desenvolvimento da leitura e da escrita em l\u00edngua inglesa.Setor 76 - Matem\u00e1tica Aplicada - FAFIDAM1. Matrizes e Determinantes.2. Sistemas Lineares.3. Modelagem com EDOs de primeira ordem.4. Equa\u00e7\u00f5es aut\u00f4nomas e din\u00e2mica populacional.5. Equa\u00e7\u00f5es exatas e fatores integrantes.6. Aproxima\u00e7\u00f5es num\u00e9ricas: o m\u00e9todo de Euler.7. Teorema Fundamental do C\u00e1lculo e aplica\u00e7\u00f5es.8. Polin\u00f4mio de Taylor e aplica\u00e7\u00f5es.9. Espa\u00e7os de probabilidade.10. Probabilidade Condicional.Setor 77 - Ensino de Geografia - FAFIDAM1. Objetivos gerais e conte\u00fados de Geografia na Educa\u00e7\u00e3o Infantil e anos iniciais do Ensino Fundamental: diretrizes oficiais.2. O ensino de geografia e as quest\u00f5es ambientais.3. O ensino e a aprendizagem de Geografia na Educa\u00e7\u00e3o Infantil e anos iniciais do Ensino Fundamental.4. A constru\u00e7\u00e3o dos conceitos cient\u00edficos no Ensino de Geografia.5. Modologias e recursos did\u00e1ticos no ensino de Geografia.6. No\u00e7\u00f5es geogr\u00e1ficas na Educa\u00e7\u00e3o Infantil e os campos de experi\u00eancia.7. O ensino de Geografia nos anos iniciais do Ensino Fundamental a a BNCC.8. As tecnologias digitais da informa\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o e o ensino de Geografia.9. O ensino de Geografia e a diversidade \u00e9tinico-cultural: teorias e pr\u00e1ticas curriculares no cotidiano escolar.10. Planejamento e avalia\u00e7\u00e3o nos processos de ensino e aprendizagem do ensino de Geografia.Setor 78 - Pesquisa em educa\u00e7\u00e3o no contexto de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas - FECLESC1. Tipos de conhecimento e a pesquisa educacional na forma\u00e7\u00e3o de professores de ensino de ci\u00eancias e biologia2. Contribui\u00e7\u00f5es da pesquisa para e na forma\u00e7\u00e3o de professores de ci\u00eancias e biologia3. Modelos objetivista, subjetivista e dial\u00e9tico na pesquisa educacional4. Princ\u00edpios e embasamento filos\u00f3fico das abordagens de pesquisa qualitativa, quantitativa e mista voltados \u00e0 Pesquisa educacional5. Processos formativos no espa\u00e7o escolar e na licenciatura como objetos da pesquisa educacional na forma\u00e7\u00e3o de professores em ci\u00eancias e biologia6. Compromisso social do curr\u00edculo de Ci\u00eancias e Biologia em prol da Alfabetiza\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e o papel docente7. O papel da epistemologia no desenvolvimento da did\u00e1tica das Ci\u00eancias e na forma\u00e7\u00e3o dos docentes em Ci\u00eancias e Biologia8. Professor pesquisador no ensino-aprendizagem de Ci\u00eancias e de Biologia9. Contextualiza\u00e7\u00e3o e Interdisciplinaridade na forma\u00e7\u00e3o inicial dos professores de Ci\u00eancias e de Biologia10. O uso de recursos did\u00e1ticos e tecnologias digitais de informa\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o, no ensino de Ci\u00eancias e BiologiaSetor 79 - F\u00edsica b\u00e1sica 1- Mec\u00e2nica e Termodin\u00e2mica - FECLESC1. Cinem\u00e1tica Vetorial2. For\u00e7a e Movimento3. Energia Mec\u00e2nica e Conserva\u00e7\u00e3o4. Centro de Massa e Momento Linear5. Rota\u00e7\u00e3o6. Rolamento, Torque e Momento Angular7. Temperatura, Calor e Primeira Lei da Termodin\u00e2mica8. Teoria Cin\u00e9tica dos Gases9. Entropia e Segunda Lei da Termodin\u00e2mica10. Terceira Lei da Termodin\u00e2micaSetor 80 - Ensino de Hist\u00f3ria - FECLESC1. Uso de fontes hist\u00f3ricas no ensino de hist\u00f3ria.2. PCNs e BNCC para o ensino de hist\u00f3ria.3. Did\u00e1tica do ensino de hist\u00f3ria.4. O est\u00e1gio supervisionado na forma\u00e7\u00e3o docente: ensino e pesquisa.5. Hist\u00f3ria do ensino de hist\u00f3ria no Brasil.6. O livro did\u00e1tico no ensino de hist\u00f3ria.7. Educa\u00e7\u00e3o patrimonial e ensino de hist\u00f3ria.8. Hist\u00f3ria p\u00fablica: desafios para o ensino de hist\u00f3ria.9. Ensino de Hist\u00f3ria das culturas africanas e afro-brasileiras.10. Ensino de Hist\u00f3ria das culturas ind\u00edgenas no Brasil.Setor 81 - Hist\u00f3ria do Brasil - FECLESC1. Sociedade, cultura e resist\u00eancia dos povos origin\u00e1rios do Brasil.2. A di\u00e1spora dos povos africanos e o Brasil.3. Revoltas e resist\u00eancias na Am\u00e9rica Portuguesa.4. Independ\u00eancia e a forma\u00e7\u00e3o do Estado nacional brasileiro.5. Abolicionismo e as lutas dos escravos no s\u00e9culo XIX.6. A constru\u00e7\u00e3o da identidade nacional e as pol\u00edticas patrimoniais.7. Populismo e trabalhismo na hist\u00f3ria e na historiografia.8. Da experi\u00eancia democr\u00e1tica aos militares na pol\u00edtica.9. Os movimentos populares na d\u00e9cada de 1980.10. Da ascens\u00e3o do projeto democr\u00e1tico popular ao Impeachment de 2016.Setor 82 - L\u00edngua Brasileira de Sinais - Libras - FECLESC1. Hist\u00f3ria da educa\u00e7\u00e3o de surdos e da L\u00edngua de sinais2. Abordagens educacionais para o ensino dos surdos: oralismo, comunica\u00e7\u00e3o total, bilinguismo e inclus\u00e3o3. An\u00e1lise reflexiva sobre identidades surdas e a cultura surda no ensino de LIBRAS4. Aspectos fonol\u00f3gicos da L\u00edngua Brasileira de Sinais5. Aspectos morfol\u00f3gicos da L\u00edngua Brasileira de Sinais6. Aspectos sint\u00e1ticos da L\u00edngua Brasileira de Sinais7. Aspectos sem\u00e2ntico-pragm\u00e1ticos da L\u00edngua Brasileira de Sinais8. Alternativas did\u00e1tico-pedag\u00f3gicas de ensino da L\u00edngua Brasileira de Sinais como segunda l\u00edngua9. O processo de aquisi\u00e7\u00e3o da L\u00edngua Brasileira de Sinais - LIBRAS. pelos surdos.10. Aspectos sint\u00e1ticos da L\u00edngua Brasileira de Sinais - LIBRAS.Setor 83 - L\u00edngua inglesa - FECLESC1. Abordagens de m\u00e9todos de ensino da l\u00edngua inglesa.2. Metodologias ativas no ensino-aprendizagem de l\u00edngua inlgesa.3. Abordagens da instru\u00e7\u00e3o baseada em conte\u00fado na forma\u00e7\u00e3o bil\u00edngue.4. Lingu\u00edstica aplicada e ensino da l\u00edngua inlgesa.5. BNCC e o ensino da oralidade, leitura e escrita em l\u00edngua inglesa.6. Multiletramento e interculturalidade no ensino de l\u00edngua inglesa.7. Desenvolvimento das habilidades lingu\u00edsticas em l\u00edngua inglesa a partir de g\u00eaneros textuais/discursivos n\u00e3o escolarizados.8. Estrutura e uso da l\u00edngua inglesa.9. Fon\u00e9tica e fonologia da l\u00edngua inglesa.10. G\u00eaneros textuais/discursivos aplicados ao desenvolvimento da leitura e da escrita em l\u00edngua inglesa.Setor 84 - Literatura - FECLESC1. Tend\u00eancias da cr\u00edtica liter\u00e1ria no s\u00e9culo XX.2. Concep\u00e7\u00f5es e pr\u00e1ticas de an\u00e1lise e interpreta\u00e7\u00e3o do texto liter\u00e1rio.3. Estudos culturais: bases conceituais e aplica\u00e7\u00f5es ao estudo e \u00e0 pesquisa em literatura.4. Hist\u00f3rico e contribui\u00e7\u00f5es metodol\u00f3gicas da Literatura Comparada.5. Desafios e limites da historiografia liter\u00e1ria.6. O romance moderno e p\u00f3s-moderno: mudan\u00e7as e perman\u00eancias do g\u00eanero.7. A Sociologia da Literatura: conceitos e aplica\u00e7\u00f5es.8. O conto brasileiro do s\u00e9culo XX: varia\u00e7\u00f5es do g\u00eanero.9. O g\u00eanero dram\u00e1tico: configura\u00e7\u00f5es formais e tem\u00e1ticas do texto para a encena\u00e7\u00e3o teatral.10. G\u00eanero, ra\u00e7a e classe: aplica\u00e7\u00f5es dos estudos de interseccionalidades \u00e0 pesquisa em literatura brasileira.Setor 85 - Matem\u00e1tica aplicada - FECLESC1. Matrizes e Determinantes.2. Sistemas Lineares.3. Modelagem com EDOs de primeira ordem.4. Equa\u00e7\u00f5es aut\u00f4nomas e din\u00e2mica populacional.5. Equa\u00e7\u00f5es exatas e fatores integrantes.6. Aproxima\u00e7\u00f5es num\u00e9ricas: o m\u00e9todo de Euler.7. Teorema Fundamental do C\u00e1lculo e aplica\u00e7\u00f5es.8. Polin\u00f4mio de Taylor e aplica\u00e7\u00f5es.9. Espa\u00e7os de probabilidade.10. Probabilidade Condicional.Setor 86 - L\u00edngua Brasileira de Sinais - Libras - FECLI1. Hist\u00f3ria da educa\u00e7\u00e3o de surdos e da L\u00edngua de sinais2. Abordagens educacionais para o ensino dos surdos: oralismo, comunica\u00e7\u00e3o total, bilinguismo e inclus\u00e3o3. An\u00e1lise reflexiva sobre identidades surdas e a cultura surda no ensino de LIBRAS4. Aspectos fonol\u00f3gicos da L\u00edngua Brasileira de Sinais5. Aspectos morfol\u00f3gicos da L\u00edngua Brasileira de Sinais6. Aspectos sint\u00e1ticos da L\u00edngua Brasileira de Sinais7. Aspectos sem\u00e2ntico-pragm\u00e1ticos da L\u00edngua Brasileira de Sinais8. Alternativas did\u00e1tico-pedag\u00f3gicas de ensino da L\u00edngua Brasileira de Sinais como segunda l\u00edngua9. O processo de aquisi\u00e7\u00e3o da L\u00edngua Brasileira de Sinais - LIBRAS. pelos surdos.10. Aspectos sint\u00e1ticos da L\u00edngua Brasileira de Sinais - LIBRAS.Setor 87 - Ensino e pesquisa em Artes visuais - FECLI1. A po\u00e9tica pessoal do aluno como proposta de ensino e aprendizagem em Artes Visuais.2. A rela\u00e7\u00e3o entre processo e produto no ensino e aprendizagem de Artes Visuais.3. A pr\u00e1tica pedag\u00f3gica no ensino de artes visuais na contemporaneidade.4. As Artes Visuais como campo de conhecimento e de experi\u00eancia criativa e est\u00e9tica.5. As Arte Visuais como campo de conhecimento e de experi\u00eancia pol\u00edtica e social.6. Possibilidades do Ensino de Arte no contexto da Abordagem/Proposta Triangular de Ana Mae Barbosa.7. Investiga\u00e7\u00e3o e Express\u00e3o no campo do ensino e aprendizagem em arte.8. O papel do professor de Artes Visuais nas escolas e nos diversos espa\u00e7os educativos de arte.9. Propostas metodol\u00f3gicas no ensino e aprendizagem em Artes Visuais.10. Narrativas hist\u00f3ricas do ensino de Artes Visuais no Brasil.Setor 88 - Po\u00e9ticas visuais - FECLI1. O desenho e a representa\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica de imagens/desenho \u00e0 m\u00e3o livre e com instrumento da representa\u00e7\u00e3o plana de imagens tridimensionais.2. Sintaxe da forma e fisiologia da cor. Elementos da forma: ponto, linha, plano, volume.3. Teorias da cor: luz, pigmento, composi\u00e7\u00e3o e harmoniza\u00e7\u00e3o.4. Relacionamento da cor com a visibilidade na hist\u00f3ria da arte.5. Estudos da forma: teoria e pr\u00e1tica. Conven\u00e7\u00f5es culturais do desenho e pintura da figura humana.6. Representa\u00e7\u00e3o tridimensional: adi\u00e7\u00e3o, subtra\u00e7\u00e3o e montagem. Plasticidade e maleabilidade.7. Linguagem fotogr\u00e1fica e visibilidade da fotografia na Hist\u00f3ria .8. Gravura: origem, desenvolvimento e contribui\u00e7\u00e3o para a escrita e processos de impress\u00e3o.9. Linguagem do v\u00eddeo: a v\u00eddeo-arte. A videoperformance e a v\u00eddeo-instala\u00e7\u00e3o.10. Arte e tecnologia digital: arte digital e novas m\u00eddias.Setor 89 - Qu\u00edmica aplicada a Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas - FECLI1. Import\u00e2ncia e aplica\u00e7\u00f5es econ\u00f4micas e sociais da Qu\u00edmica.2. Fun\u00e7\u00f5es Inorg\u00e2nicas.3. Liga\u00e7\u00f5es Qu\u00edmicas.4. Estrutura At\u00f4mica.5. Cin\u00e9tica Qu\u00edmica.6. Estrutura at\u00f4mica; Cin\u00e9tica qu\u00edmica; Fun\u00e7\u00f5es org\u00e2nicas e isomeria.7. Amino\u00e1cidos, pept\u00eddeos e prote\u00ednas.8. Atividades biol\u00f3gicas e farmacol\u00f3gicas de produtos naturais e suas import\u00e2ncias ecol\u00f3gica, econ\u00f4mica e social.9. Extra\u00e7\u00e3o, isolamento e purifica\u00e7\u00e3o de prote\u00ednas.10. Aplica\u00e7\u00f5es biom\u00e9dicas e cl\u00ednicas de t\u00e9cnicas de an\u00e1lises de prote\u00ednas.Setor 90 - F\u00edsica b\u00e1sica 1- Mec\u00e2nica e Termodin\u00e2mica - FECLI1. Cinem\u00e1tica Vetorial2. For\u00e7a e Movimento3. Energia Mec\u00e2nica e Conserva\u00e7\u00e3o4. Centro de Massa e Momento Linear5. Rota\u00e7\u00e3o6. Rolamento, Torque e Momento Angular7. Temperatura, Calor e Primeira Lei da Termodin\u00e2mica8. Teoria Cin\u00e9tica dos Gases9. Entropia e Segunda Lei da Termodin\u00e2mica10. Terceira Lei da Termodin\u00e2micaSetor 91 - F\u00edsica b\u00e1sica 2- \u00d3ptica e Eletromagnetismo - FECLI1. Carga El\u00e9trica, Campo El\u00e9trico, Lei de Gauss e Potencial El\u00e9trico.2. Capacit\u00e2ncia e Resist\u00eancia3. Corrente e Circuitos El\u00e9tricos4. Campos Magn\u00e9ticos5. Indu\u00e7\u00e3o e Indut\u00e2ncia6. Equa\u00e7\u00f5es de Maxwell7. Ondas eletromagn\u00e9ticas8. \u00d3ptica geom\u00e9trica9. Interfer\u00eancia10. Difra\u00e7\u00e3oSetor 92 - L\u00edngua Brasileira de Sinais - Libras - FECLI1. Hist\u00f3ria da educa\u00e7\u00e3o de surdos e da L\u00edngua de sinais2. Abordagens educacionais para o ensino dos surdos: oralismo, comunica\u00e7\u00e3o total, bilinguismo e inclus\u00e3o3. An\u00e1lise reflexiva sobre identidades surdas e a cultura surda no ensino de LIBRAS4. Aspectos fonol\u00f3gicos da L\u00edngua Brasileira de Sinais5. Aspectos morfol\u00f3gicos da L\u00edngua Brasileira de Sinais6. Aspectos sint\u00e1ticos da L\u00edngua Brasileira de Sinais7. Aspectos sem\u00e2ntico-pragm\u00e1ticos da L\u00edngua Brasileira de Sinais8. Alternativas did\u00e1tico-pedag\u00f3gicas de ensino da L\u00edngua Brasileira de Sinais como segunda l\u00edngua9. O processo de aquisi\u00e7\u00e3o da L\u00edngua Brasileira de Sinais - LIBRAS. pelos surdos.10. Aspectos sint\u00e1ticos da L\u00edngua Brasileira de Sinais - LIBRAS.Setor 93 - L\u00edngua inglesa - FECLI1. Abordagens de m\u00e9todos de ensino da l\u00edngua inglesa.2. Metodologias ativas no ensino-aprendizagem de l\u00edngua inlgesa.3. Abordagens da instru\u00e7\u00e3o baseada em conte\u00fado na forma\u00e7\u00e3o bil\u00edngue.4. Lingu\u00edstica aplicada e ensino da l\u00edngua inlgesa.5. BNCC e o ensino da oralidade, leitura e escrita em l\u00edngua inglesa.6. Multiletramento e interculturalidade no ensino de l\u00edngua inglesa.7. Desenvolvimento das habilidades lingu\u00edsticas em l\u00edngua inglesa a partir de g\u00eaneros textuais/discursivos n\u00e3o escolarizados.8. Estrutura e uso da l\u00edngua inglesa.9. Fon\u00e9tica e fonologia da l\u00edngua inglesa.10. G\u00eaneros textuais/discursivos aplicados ao desenvolvimento da leitura e da escrita em l\u00edngua inglesa.Setor 94 - Planejamento e avalia\u00e7\u00e3o educacional - FECLI1. Agenda globalmente estruturada da educa\u00e7\u00e3o: o lugar do planejamento e da avalia\u00e7\u00e3o.2. Os organismos internacionais e as influ\u00eancias para a constru\u00e7\u00e3o do estado avaliador.3. Plano Nacional de Educa\u00e7\u00e3o: constru\u00e7\u00e3o e desconstru\u00e7\u00e3o de uma pol\u00edtica p\u00fablica nacional de educa\u00e7\u00e3o.4. Avaliar para gerir: avalia\u00e7\u00e3o, gest\u00e3o e financiamento da educa\u00e7\u00e3o no modelo gerencial de resultados nas redes p\u00fablicas.5. O planejamento educacional e a constru\u00e7\u00e3o do curr\u00edculo inclusivo e multicultural.6. Avalia\u00e7\u00e3o Educacional e a constru\u00e7\u00e3o das subjetividades docentes: riscos e fragmenta\u00e7\u00f5es formativas.7. Planejar a educa\u00e7\u00e3o, planejar a escola, planejar a sala de aula: o embate entre o Projeto Pedag\u00f3gico/planejamento coletivo e os projetos de educa\u00e7\u00e3o empresariais inseridos na escola p\u00fablica.8. Avalia\u00e7\u00e3o institucional: hist\u00f3rico, perspectivas, procedimentos e instrumentos.9. Responsabiliza\u00e7\u00e3o (acountability) na gest\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o, premia\u00e7\u00e3o, avalia\u00e7\u00e3o em larga escala, ranqueamento: que pedagogia, que escola, que cidad\u00e3os.10. Planejamento e avalia\u00e7\u00e3o educacional em plataformas virtuais e ensino h\u00edbrido.Setor 95 - Planejamento e avalia\u00e7\u00e3o educacional - CECITEC1. Agenda globalmente estruturada da educa\u00e7\u00e3o: o lugar do planejamento e da avalia\u00e7\u00e3o.2. Os organismos internacionais e as influ\u00eancias para a constru\u00e7\u00e3o do estado avaliador.3. Plano Nacional de Educa\u00e7\u00e3o: constru\u00e7\u00e3o e desconstru\u00e7\u00e3o de uma pol\u00edtica p\u00fablica nacional de educa\u00e7\u00e3o.4. Avaliar para gerir: avalia\u00e7\u00e3o, gest\u00e3o e financiamento da educa\u00e7\u00e3o no modelo gerencial de resultados nas redes p\u00fablicas.5. O planejamento educacional e a constru\u00e7\u00e3o do curr\u00edculo inclusivo e multicultural.6. Avalia\u00e7\u00e3o Educacional e a constru\u00e7\u00e3o das subjetividades docentes: riscos e fragmenta\u00e7\u00f5es formativas.7. Planejar a educa\u00e7\u00e3o, planejar a escola, planejar a sala de aula: o embate entre o Projeto Pedag\u00f3gico/planejamento coletivo e os projetos de educa\u00e7\u00e3o empresariais inseridos na escola p\u00fablica.8. Avalia\u00e7\u00e3o institucional: hist\u00f3rico, perspectivas, procedimentos e instrumentos.9. Responsabiliza\u00e7\u00e3o (acountability) na gest\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o, premia\u00e7\u00e3o, avalia\u00e7\u00e3o em larga escala, ranqueamento: que pedagogia, que escola, que cidad\u00e3os.10. Planejamento e avalia\u00e7\u00e3o educacional em plataformas virtuais e ensino h\u00edbrido.ANEXO IIIExig\u00eancias espec\u00edficas de forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica e outras exig\u00eancias a serem comprovadas no ato da contrata\u00e7\u00e3o para os Setores de Estudos/\u00c1reas indicados neste Anexo.UNIDADECURSOC\u00d3DIGOSETORREQUISITOSCCSEduca\u00e7\u00e3o F\u00edsica1Biodin\u00e2mica do movimentoLicenciatura ou Bacharelado em Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica.CCSEduca\u00e7\u00e3o F\u00edsica2Esportes adaptadosLicenciatura ou Bacharelado em Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica.CCSEduca\u00e7\u00e3o F\u00edsica3Meio ambiente e pr\u00e1ticas de aventuraLicenciatura ou Bacharelado em Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica.CCSEduca\u00e7\u00e3o F\u00edsica4Pol\u00edticas e programas de sa\u00fade, cultura, lazer e esportesLicenciatura ou Bacharelado em Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica.CCSEnfermagem5Administra\u00e7\u00e3o e gerenciamento de Servi\u00e7os de sa\u00fade e EnfermagemGradua\u00e7\u00e3o em Enfermagem com registro no Conselho Regional de Enfermagem.UNIDADECURSOC\u00d3DIGOSETORREQUISITOSCCSEnfermagem6Enfermagem em doen\u00e7as infecciosas e parasit\u00e1riasGradua\u00e7\u00e3o em Enfermagem com registro no Conselho Regional de Enfermagem.CCSEnfermagem7Enfermagem em sa\u00fade da crian\u00e7a e do adolescenteGradua\u00e7\u00e3o em Enfermagem com registro no Conselho Regional de Enfermagem.CCSEnfermagem8Enfermagem em sa\u00fade da mulherGradua\u00e7\u00e3o em Enfermagem com registro no Conselho Regional de Enfermagem.CCSEnfermagem9FarmacologiaGradua\u00e7\u00e3o em Enfermagem com registro no Conselho Regional de Enfermagem. Gradua\u00e7\u00e3o em Farm\u00e1cia.CCSEnfermagem10Pesquisa em sa\u00fadeGradua\u00e7\u00e3o em Enfermagem ou Medicina ou Nutri\u00e7\u00e3o ou Fisioterapia ou Psicologia ou Odontologia ou Terapia OcupacionalCCSEnfermagem11Pr\u00e1ticas pedag\u00f3gicas no ensino da sa\u00fadeGradua\u00e7\u00e3o em Enfermagem ou Medicina ou Nutri\u00e7\u00e3o ou Fisioterapia ou Psicologia ou Odontologia ou Terapia Ocupacional ou Pedagogia.CCSMedicina12Anatomia Humana e cirurgia geralGradua\u00e7\u00e3o em Medicina com Resid\u00eancia M\u00e9dica e/ou T\u00edtulo de Especialista em Cirurgia Geral ou em outra \u00e1rea cir\u00fargicaCCSMedicina13Cl\u00ednica cir\u00fargica/OrtopediaGradua\u00e7\u00e3o em Medicina com Resid\u00eancia M\u00e9dica e/ou T\u00edtulo de Especialista em OrtopediaCCSMedicina14Cl\u00ednica m\u00e9dica/GastroenterologiaGradua\u00e7\u00e3o em Medicina com Resid\u00eancia M\u00e9dica e/ou T\u00edtulo de Especialista em GastroenterologiaCCSMedicina15Cl\u00ednica m\u00e9dica/GeriatriaGradua\u00e7\u00e3o em Medicina com Resid\u00eancia M\u00e9dica e/ou T\u00edtulo de Especialista em GeriatriaCCSMedicina16Cl\u00ednica m\u00e9dica/HematologiaGradua\u00e7\u00e3o em Medicina com Resid\u00eancia M\u00e9dica e/ou T\u00edtulo de Especialista em HematologiaCCSMedicina17Cl\u00ednica m\u00e9dica/ImunologiaGradua\u00e7\u00e3o em Medicina com Resid\u00eancia M\u00e9dica e/ou T\u00edtulo de Especialista em Alergologia e/ou ImunologiaCCSMedicina18Cl\u00ednica m\u00e9dica/PneumologiaGradua\u00e7\u00e3o em Medicina com Resid\u00eancia M\u00e9dica e/ou T\u00edtulo de Especialista em PneumologiaCCSMedicina19Sa\u00fade mental e PsiquiatriaGradua\u00e7\u00e3o em Medicina com Resid\u00eancia M\u00e9dica e/ou T\u00edtulo de Especialista em PsiquiatriaCCSMedicina20Cl\u00ednica m\u00e9dica/Medicina integral, familiar e comunit\u00e1riaGradua\u00e7\u00e3o em Medicina com Resid\u00eancia M\u00e9dica e/ou T\u00edtulo de Especialista em Medicina de Fam\u00edlia e ComunidadeCCSMedicina21Medicina legal e tanatologiaGradua\u00e7\u00e3o em Medicina com Resid\u00eancia M\u00e9dica e/ou T\u00edtulo de Especialista em Medicina Legal e/ou Per\u00edcia Forense e/ou Per\u00edcias M\u00e9dicasCCSMedicina22Parasitologia humana/Microbiologia humanaGradua\u00e7\u00e3o em Medicina ou Enfermagem ou Fisioterapia ou Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica ou Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas ou Farm\u00e1cia ou Odontologia ou Ci\u00eanccias Biol\u00f3gicas ou Biomedicina ou Medicina Veterin\u00e1riaCCSMedicina23Cl\u00ednica m\u00e9dica/PediatriaGradua\u00e7\u00e3o em Medicina com Resid\u00eancia M\u00e9dica e/ou T\u00edtulo de Especialista em PediatriaCCSMedicina24Sa\u00fade coletiva e EpidemiologiaGradua\u00e7\u00e3o nos cursos da \u00e1rea da sa\u00fade com Mestrado em Sa\u00fade Coletiva ou Ensino na Sa\u00fade ou Educa\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade ou Pol\u00edticas P\u00fablicas ou Psicologia ou Cuidados Cl\u00ednicosCCSNutri\u00e7\u00e3o25Pr\u00e1ticas pedag\u00f3gicas no ensino da sa\u00fadeGradua\u00e7\u00e3o em Enfermagem ou Medicina ou Nutri\u00e7\u00e3o ou Fisioterapia ou Psicologia ou Odontologia ou Terapia Ocupacional ou Pedagogia.CCTF\u00edsica26F\u00edsica contempor\u00e2neaLicenciatura em F\u00edsica ou Bacharelado em F\u00edsica.CCTMatem\u00e1tica27Matem\u00e1tica aplicadaGradua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de Ci\u00eancias Exatas e da Terra ou Engenharia ou Filosofia ou Matem\u00e1tica Computacional ou Matem\u00e1tica Industrial.CEDPedagogia28Arte e Educa\u00e7\u00e3oLicenciatura em Pedagogia ou Licenciatura Arte-Educa\u00e7\u00e3o ou Licenciatura Educa\u00e7\u00e3o Art\u00edstica ou Licenciatura Artes ou Licenciaturas em Artes visuais ou Teatro ou Cinema ou Dan\u00e7a ou Artes c\u00eanicas ou Artes pl\u00e1sticas ou M\u00fasicaCEDPedagogia29Planejamento e avalia\u00e7\u00e3o educacionalLicenciatura em PedagogiaCEDPedagogia30Ensino de matem\u00e1ticaLicenciatura em PedagogiaCEDPedagogia31Forma\u00e7\u00e3o Docente e Identidade do ProfessorLicenciatura em PedagogiaCEDPedagogia32Multiculturalidades, diversidade \u00e9tnico-racial e culturas afro-brasileiras e ind\u00edgenas.Licenciatura em Pedagogia e/ou Gradua\u00e7\u00e3o em cursos da \u00e1rea de Ci\u00eancias Humanas ( Ci\u00eancias Humanas, Ci\u00eancias Sociais, Hist\u00f3ria, Geografia, Psicologia, Antropologia).CESAAdministra\u00e7\u00e3o33Gest\u00e3o da inova\u00e7\u00e3oGradua\u00e7\u00e3o em Administra\u00e7\u00e3o ou Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o.CESAAdministra\u00e7\u00e3o34Gest\u00e3o de projetos e estrat\u00e9giasGradua\u00e7\u00e3o em Administra\u00e7\u00e3o ou Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o.CESACi\u00eancias Cont\u00e1beis35Contabilidade gerencial Gradua\u00e7\u00e3o em Administra\u00e7\u00e3o ou Ci\u00eancias Cont\u00e1beis ou EconomiaCHCi\u00eancias Sociais36Ci\u00eancia Pol\u00edticaGradua\u00e7\u00e3o em Ciencias Sociais, Sociologia, Antropologia ou Ci\u00eancia Pol\u00edtica.CHCi\u00eancias Sociais37Sociologia cl\u00e1ssica e contempor\u00e2neaBacharelado ou licenciatura em Ciencias SociaisCHLetras38L\u00edngua Inglesa e Tradu\u00e7\u00e3oLicenciatura em Letras Portugu\u00eas- Ingl\u00eas (dupla habilita\u00e7\u00e3o) ou Licenciatura em Letras Ingl\u00eas ou Bacharelado em Letras Ingl\u00eas ou gradua\u00e7\u00e3o em tradu\u00e7\u00e3oCHLetras39L\u00edngua Brasileira de Sinais - LibrasLicenciatura em Letras/LIBRASCHFilosofia40Problemas Metaf\u00edsicosGradua\u00e7\u00e3o em Filosofia (Bacharelado ou Licenciatura).CHM\u00fasica41Canto coral e t\u00e9cnica vocalGradua\u00e7\u00e3o em M\u00fasica.CHM\u00fasica42Composi\u00e7\u00e3oGradua\u00e7\u00e3o em M\u00fasica.CHM\u00fasica43Educa\u00e7\u00e3o musicalGradua\u00e7\u00e3o em M\u00fasica.CHPsicologia44Psicologia da aprendizagemGradua\u00e7\u00e3o em Psicologia.CHPsicologia45Psicologia e Psican\u00e1liseGradua\u00e7\u00e3o em Psicologia.CHPsicologia46Psicologia hist\u00f3rico-culturalGradua\u00e7\u00e3o em Psicologia.CHPsicologia47Psicologia humanistaGradua\u00e7\u00e3o em Psicologia.FAVETMedicina Veterin\u00e1ria48Cl\u00ednica cir\u00fargica de pequenos animaisGradua\u00e7\u00e3o em Medicina Veterin\u00e1riaFAVETMedicina Veterin\u00e1ria49Cl\u00ednica cir\u00fargica de grandes animaisGradua\u00e7\u00e3o em Medicina Veterin\u00e1riaFAVETMedicina Veterin\u00e1ria50Diagn\u00f3stico por imagem em Medicina Veterin\u00e1riaGradua\u00e7\u00e3o em Medicina Veterin\u00e1riaFAVETMedicina Veterin\u00e1ria51Especialidades em medicina interna de pequenos animais: cardiologiaGradua\u00e7\u00e3o em Medicina Veterin\u00e1riaFAVETMedicina Veterin\u00e1ria52Especialidades em medicina interna de pequenos animais: oftalmologiaGradua\u00e7\u00e3o em Medicina Veterin\u00e1riaFAVETMedicina Veterin\u00e1ria53Especialidades em medicina interna de pequenos animais: oncologiaGradua\u00e7\u00e3o em Medicina Veterin\u00e1riaFAVETMedicina Veterin\u00e1ria54Especialidades em medicina interna de pequenos animais: pr\u00e1tica cl\u00ednica em Medicina Veterin\u00e1riaGradua\u00e7\u00e3o em Medicina Veterin\u00e1riaFAVETMedicina Veterin\u00e1ria55Farmacologia geral e cl\u00ednica verterin\u00e1riaGradua\u00e7\u00e3o em Medicina Veterin\u00e1riaFAVETMedicina Veterin\u00e1ria56Medicina Veterin\u00e1ria preventivaGradua\u00e7\u00e3o em Medicina Veterin\u00e1riaFAVETMedicina Veterin\u00e1ria57Parasitologia veterin\u00e1riaGradua\u00e7\u00e3o em Medicina Veterin\u00e1riaFAVETMedicina Veterin\u00e1ria58Patologia veterin\u00e1riaGradua\u00e7\u00e3o em Medicina Veterin\u00e1riaFAVETMedicina Veterin\u00e1ria59Produ\u00e7\u00e3o e sanidade em animais de companhiaGradua\u00e7\u00e3o em Medicina Veterin\u00e1riaFAVETMedicina Veterin\u00e1ria60Produ\u00e7\u00e3o e sanidade em su\u00ednosGradua\u00e7\u00e3o em Medicina Veterin\u00e1ria ou Agronomia ou Zootecnia.FAVETMedicina Veterin\u00e1ria61Projetos especiais em produ\u00e7\u00e3o animalGradua\u00e7\u00e3o em Medicina Veterin\u00e1ria ou Zootecnia.FAVETMedicina Veterin\u00e1ria62Urg\u00eancias e emerg\u00eancias em Medicina Veterin\u00e1riaGradua\u00e7\u00e3o em Medicina Veterin\u00e1riaFACEDICi\u00eancias Sociais63Sociologia cl\u00e1ssica e contempor\u00e2neaBacharelado ou licenciatura em Ciencias SociaisFACEDICi\u00eancias Sociais64Ci\u00eancia Pol\u00edticaGradua\u00e7\u00e3o em Ciencias Sociais, Sociologia, Antropologia ou Ci\u00eancia Pol\u00edtica.FACEDIPedagogia65Educa\u00e7\u00e3o e trabalho Licenciatura em Pedagogia e/ou gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias Sociais, Economia, Servi\u00e7o SocialUNIDADECURSOC\u00d3DIGOSETORREQUISITOSFACEDIPedagogia66L\u00edngua Brasileira de Sinais - LibrasLicenciatura em Letras/LIBRASFAECHist\u00f3ria67Hist\u00f3ria da Am\u00e9ricaLicenciatura ou Bacharelado em Hist\u00f3riaFAECHist\u00f3ria68Hist\u00f3ria do BrasilLicenciatura ou Bacharelado em Hist\u00f3riaFAECPedagogia69Educa\u00e7\u00e3o e trabalhoLicenciatura em Pedagogia e/ou gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias Sociais, Economia, Servi\u00e7o SocialFAFIDAMCi\u00eancias Biol\u00f3gicas70Pesquisa em educa\u00e7\u00e3o no contexto de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicasLicenciatura em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicasFAFIDAMF\u00edsica71F\u00edsica b\u00e1sica 2- \u00d3ptica e EletromagnetismoLicenciatura ou Bacharelado em F\u00edsicaFAFIDAMHist\u00f3ria72Ensino de Hist\u00f3riaLicenciatura em Hist\u00f3riaFAFIDAMHist\u00f3ria73Hist\u00f3ria do BrasilLicenciatura ou Bacharelado em Hist\u00f3riaFAFIDAMLetras74L\u00edngua Brasileira de Sinais - LibrasLicenciatura em Letras/LIBRASFAFIDAMLetras75L\u00edngua inglesa Licenciatura em Letras Portugu\u00eas- Ingl\u00eas (dupla habilita\u00e7\u00e3o) ou Licenciatura em Letras Ingl\u00eas ou Bacharelado em Letras Ingl\u00easFAFIDAMMatem\u00e1tica76Matem\u00e1tica AplicadaGradua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de Ci\u00eancias Exatas e da Terra ou Engenharia ou Filosofia ou Matem\u00e1tica Computacional ou Matem\u00e1tica Industrial.FAFIDAMPedagogia77Ensino de GeografiaLicenciatura em PedagogiaFECLESCCi\u00eancias Biol\u00f3gicas78Pesquisa em educa\u00e7\u00e3o no contexto de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicasLicenciatura em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicasFECLESCF\u00edsica79F\u00edsica b\u00e1sica 1- Mec\u00e2nica e Termodin\u00e2micaLicenciatura em F\u00edsica ou Bacharelado em F\u00edsicaFECLESCHist\u00f3ria80Ensino de Hist\u00f3riaLicenciatura em Hist\u00f3riaFECLESCHist\u00f3ria81Hist\u00f3ria do BrasilLicenciatura ou Bacharelado em Hist\u00f3riaFECLESCLetras82L\u00edngua Brasileira de Sinais - LibrasLicenciatura em Letras/LIBRASFECLESCLetras83L\u00edngua inglesaLicenciatura em Letras Portugu\u00eas- Ingl\u00eas (dupla habilita\u00e7\u00e3o) ou Licenciatura em Letras Ingl\u00eas ou Bacharelado em Letras Ingl\u00easFECLESCLetras84LiteraturaLicenciatura ou Bacharelado em Letras portugu\u00eas ou em Letras portugu\u00eas com dupla habilita\u00e7\u00e3o.FECLESCMatem\u00e1tica85Matem\u00e1tica aplicadaGradua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de Ci\u00eancias Exatas e da Terra ou Engenharia ou Filosofia ou Matem\u00e1tica Computacional ou Matem\u00e1tica Industrial.FECLIArtes Visuais86L\u00edngua Brasileira de Sinais - LibrasLicenciatura em Letras/LIBRASFECLIArtes Visuais87Ensino e pesquisa em Artes visuaisGradua\u00e7\u00e3o em Letras ou Artes ou M\u00fasica ou PedagogiaFECLIArtes Visuais88Po\u00e9ticas visuaisGradua\u00e7\u00e3o em Letras ou Artes ou M\u00fasica ou PedagogiaFECLICi\u00eancias Biol\u00f3gicas89Qu\u00edmica aplicada a Ci\u00eancias Biol\u00f3gicasCi\u00eancias Biol\u00f3gicas (Licenciatura ou Bacharelado). Licenciatura em Qu\u00edmica.FECLIF\u00edsica90F\u00edsica b\u00e1sica 1- Mec\u00e2nica e Termodin\u00e2micaLicenciatura em F\u00edsica ou Bacharelado em F\u00edsicaFECLIF\u00edsica91F\u00edsica b\u00e1sica 2- \u00d3ptica e EletromagnetismoLicenciatura ou Bacharelado em F\u00edsicaFECLILetras92L\u00edngua Brasileira de Sinais - LibrasLicenciatura em Letras/LIBRASFECLILetras93L\u00edngua inglesaLicenciatura em Letras Portugu\u00eas- Ingl\u00eas (dupla habilita\u00e7\u00e3o) ou Licenciatura em Letras Ingl\u00eas ou Bacharelado em Letras Ingl\u00easFECLIPedagogia94Planejamento e avalia\u00e7\u00e3o educacionalLicenciatura em PedagogiaCECITECPedagogia95Planejamento e avalia\u00e7\u00e3o educacional Licenciatura em PedagogiaNOTA: para os setores de estudos com defini\u00e7\u00e3o de requisitos de forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica, o candidato dever\u00e1 al\u00e9m de comprovar os requisitos de forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica, comprovar tamb\u00e9m, por meio do hist\u00f3rico escolar e nos termos da al\u00ednea b, do item 8.11 deste edital, ter cursado com aproveitamento disciplina do setor de estudos/\u00e1rea de sua op\u00e7\u00e3o.ANEXO IVDisciplinas que comp\u00f5em os Setores de Estudos/\u00c1reas constantes da Sele\u00e7\u00e3o.UNIDADECURSOC\u00d3DIGOSETORDISCIPLINASCCSEduca\u00e7\u00e3o F\u00edsica1Biodin\u00e2mica do movimentoCinesiologia. Biomec\u00e2nica do movimento humano. Cineantrometria.CCSEduca\u00e7\u00e3o F\u00edsica2Esportes adaptadosEduca\u00e7\u00e3o F\u00edsica Adaptada.CCSEduca\u00e7\u00e3o F\u00edsica3Meio ambiente e pr\u00e1ticas de aventuraEduca\u00e7\u00e3o Ambiental. Modalidades esportivas alternativas II.CCSEduca\u00e7\u00e3o F\u00edsica4Pol\u00edticas e programas de sa\u00fade, cultura, lazer e esportesPol\u00edticas P\u00fablicas e gest\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o e do esporte escolar. Planejamento e pol\u00edticas de sa\u00fade.CCSEnfermagem5Administra\u00e7\u00e3o e gerenciamento de Servi\u00e7os de sa\u00fade e EnfermagemAdministra\u00e7\u00e3o e gerenciamento de Servi\u00e7os de sa\u00fade e Enfermagem I e IICCSEnfermagem6Enfermagem em doen\u00e7as infecciosas e parasit\u00e1riasEnfermagem em doen\u00e7as infecciosas e parasit\u00e1riasCCSEnfermagem7Enfermagem em sa\u00fade da crian\u00e7a e do adolescenteEnfermagem em Sa\u00fade da Crian\u00e7a. Enfermagem em Sa\u00fade do Adolescente.CCSEnfermagem8Enfermagem em sa\u00fade da mulherEnfermagem em Sa\u00fade da Mulher.CCSEnfermagem9FarmacologiaFarmacologia I. Farmacologia cl\u00ednica aplicada \u00e0 enfermagem.CCSEnfermagem10Pesquisa em sa\u00fadeMetodologia da Pesquisa em Enfermagem I e IICCSEnfermagem11Pr\u00e1ticas pedag\u00f3gicas no ensino da sa\u00fadePol\u00edticas p\u00fablicas de sa\u00fade. Desenvolvimento de comunidade e comunica\u00e7\u00e3o. Introdu\u00e7\u00e3o ao fen\u00f4meno educativo. Metodologia do trabalho e pesquisa cient\u00edfica. Introdu\u00e7\u00e3o \u00e2 forma\u00e7\u00e3o interprofissional para o SUS - IFISUS. Estado, Sa\u00fade e Sociedade. Did\u00e1tica em Enfermagem e Sa\u00fadeCCSMedicina12Anatomia Humana e cirurgia geralCi\u00eancias morfol\u00f3gicas. Anatomia aplicada. Cl\u00ednica cir\u00fargicaCCSMedicina13Cl\u00ednica cir\u00fargica/OrtopediaCl\u00ednica cir\u00fargica II/Ortopedia. Internato em cirurgia.CCSMedicina14Cl\u00ednica m\u00e9dica/GastroenterologiaCl\u00ednica m\u00e9dica III. Emerg\u00eancias m\u00e9dicas. Inicia\u00e7\u00e3o ao exame cl\u00ednico e rela\u00e7\u00e3o m\u00e9dico/paciente.CCSMedicina15Cl\u00ednica m\u00e9dica/GeriatriaCl\u00ednica m\u00e9dica II/M\u00f3dulo de Geriatria. Internato em Cl\u00ednica M\u00e9dica.CCSMedicina16Cl\u00ednica m\u00e9dica/HematologiaCl\u00ednica m\u00e9dica I. Inicia\u00e7\u00e3o ao exame cl\u00ednico e rela\u00e7\u00e3o m\u00e9dico paciente. Internato em cl\u00ednica m\u00e9dica.CCSMedicina17Cl\u00ednica m\u00e9dica/ImunologiaCl\u00ednica m\u00e9dica III/Imunologia. Mecanismos de agress\u00e3o e defesa/ Imunologia B\u00e1sica.CCSMedicina18Cl\u00ednica m\u00e9dica/PneumologiaCl\u00ednica m\u00e9dica III. Emerg\u00eancias m\u00e9dicas. Inicia\u00e7\u00e3o ao exame cl\u00ednico e rela\u00e7\u00e3o m\u00e9dico/paciente.CCSMedicina19Sa\u00fade mental e PsiquiatriaPsiquiatria. Psicologia m\u00e9dica. Internato em Psiquiatria.CCSMedicina20Cl\u00ednica m\u00e9dica/Medicina integral, familiar e comunit\u00e1riaSa\u00fade da fam\u00edlia e comunidade. Ambulat\u00f3rio de aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica. Internato em medicina da fam\u00edlia e comunidade.CCSMedicina21Medicina legal e tanatologiaMedicina legal. Internato em cirurgia. Anatomia.CCSMedicina22Parasitologia humana/Microbiologia humanaMecanismos de agress\u00e3o e defesa/M\u00f3dulo de parasitologia. Processos patol\u00f3gicos.CCSMedicina23Cl\u00ednica m\u00e9dica/PediatriaPediatria I e II. Internato em Pediatria.CCSMedicina24Sa\u00fade coletiva e EpidemiologiaPlanejamento em sa\u00fade. Pol\u00edticas de sa\u00fade. Informa\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o em sa\u00fade. IFSUS. M\u00e9todos de estudos e de pesquisa. Educa\u00e7\u00e3o em sa\u00fade. Trabalho de conclus\u00e3o de curso. Abordagem a viol\u00eancia sexual. Pr\u00e1ticas integrativas dos SUS.CCSNutri\u00e7\u00e3o25Pr\u00e1ticas pedag\u00f3gicas no ensino da sa\u00fadePol\u00edticas p\u00fablicas de sa\u00fade. Desenvolvimento de comunidade e comunica\u00e7\u00e3o. Introdu\u00e7\u00e3o ao fen\u00f4meno educativo. Metodologia do trabalho e pesquisa cient\u00edfica. Introdu\u00e7\u00e3o \u00e2 forma\u00e7\u00e3o interprofissional para o SUS - IFISUS. Estado, Sa\u00fade e Sociedade. Did\u00e1tica em Enfermagem e Sa\u00fadeCCTF\u00edsica26F\u00edsica contempor\u00e2neaF\u00edsica para a computa\u00e7\u00e3o I e II. Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica. Mec\u00e2nica b\u00e1sica I e II. Termodin\u00e2mica b\u00e1sica. Eletricidade e Magnetismo I e II. \u00d3ptica. F\u00edsica qu\u00e2ntica I e II. f\u00ecsica nucelar. F\u00edsica da mat\u00e9ria condensada. Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Astronomia e Astrof\u00edsica.CCTMatem\u00e1tica27Matem\u00e1tica aplicadaAn\u00e1lise combinat\u00f3ria e Probabilidade. Probabilidade. Matem\u00e1tica Financeira. C\u00e1lculo Diferencial e Integral I, II, III e IV Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais Ordin\u00e1rias. Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais Parciais. \u00c1lgebra Linear. An\u00e1lise Matem\u00e1tica. Matem\u00e1tica para Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas. C\u00e1lculo num\u00e9rico. Bioestat\u00edstica. Introdu\u00e7\u00e3o a Estat\u00edsticaUNIDADECURSOC\u00d3DIGOSETORDISCIPLINASCEDPedagogia28Arte e Educa\u00e7\u00e3oArte e Educa\u00e7\u00e3o. Corporeidade e Psicomotricidade na Educa\u00e7\u00e3o. Cultura Brasileira e Educa\u00e7\u00e3o. Ludicidade e Educa\u00e7\u00e3o. M\u00fasica na Educa\u00e7\u00e3o Infantil. Jogos e Atividades Psicomotoras. Est\u00e1gio em Arte e Educa\u00e7\u00e3o. Hist\u00f3ria da Arte e Educa\u00e7\u00e3o. Fundamentos da express\u00e3o pl\u00e1stica e corporal no ensino fundamental. Fundamentos e metodologia do ensino de Artes. Corpo e movimento. Cinema e educa\u00e7\u00e3o. Teatro e educa\u00e7\u00e3o. Educa\u00e7\u00e3o est\u00e9tica e forma\u00e7\u00e3o de Professores. As linguagens art\u00edsticas na escola. Educa\u00e7\u00e3o e Patrim\u00f4nio na escola.CEDPedagogia29Planejamento e avalia\u00e7\u00e3o educacionalPol\u00edticas educacionais; Avalia\u00e7\u00e3o educacional; Gest\u00e3o educacional; Gest\u00e3o pedag\u00f3gica escolar; Gestao da educa\u00e7\u00e3o infantil; Gest\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o educacional; Pol\u00edtica e planejamento educacional; Avalia\u00e7\u00e3o do ensino aprendizagem; Semin\u00e1rio de integra\u00e7\u00e3o do trabalho escolar;CEDPedagogia30Ensino de matem\u00e1ticaEnsino em Matem\u00e1tica. Fundamentos e metodologia do ensino de matem\u00e1tica.CEDPedagogia31Forma\u00e7\u00e3o Docente e Identidade do ProfessorContribui\u00e7\u00f5es das Teorias; Cultura Docente Psicogen\u00e9ticas para a Educa\u00e7\u00e3o de Crian\u00e7as; Educa\u00e7\u00e3o Ambiental; \u00c9tica, Sociabilidade e Educa\u00e7\u00e3o; Literatura Infantil; Ludicidade e Educa\u00e7\u00e3o; Moralidade e Educa\u00e7\u00e3o; M\u00fasica na Educa\u00e7\u00e3o Infantil; Saberes e Pr\u00e1ticas para a Educa\u00e7\u00e3o I; \u00c9tica, Identidade e desenvolvimento profissional docenteCEDPedagogia32Multiculturalidades, diversidade \u00e9tnico-racial e culturas afro-brasileiras e ind\u00edgenas.Educa\u00e7\u00e3o e diversidade. Educa\u00e7\u00e3o Ind\u00edgena. Educa\u00e7\u00e3o de Quilombolas, Educa\u00e7\u00e3o e Sexualidade. Subjetividade em Educa\u00e7\u00e3o. Educa\u00e7\u00e3o, diversidade e direitos humanos. Educa\u00e7\u00e3o e Rela\u00e7\u00f5es \u00c9tnico Raciais.CESAAdministra\u00e7\u00e3o33Gest\u00e3o da inova\u00e7\u00e3oGest\u00e3o da Inova\u00e7\u00e3o.CESAAdministra\u00e7\u00e3o34Gest\u00e3o de projetos e estrat\u00e9giasPlanejamento e Projeto. Gest\u00e3o de Projetos. Estrat\u00e9gia Organizacional. Gest\u00e3o Socioambiental.CESACi\u00eancias Cont\u00e1beis35Contabilidade gerencial Contabilidade de custos. Contabilidade geral . Conbilidade intermedi\u00e1ria I. Planejamento e projeto. Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s ci\u00eancias atuarias. Teoria da contabilidade. Orienta\u00e7\u00e3o de TCC. Contabilidade governamental, Per\u00edcia Cont\u00e1bil, Laborat\u00f3rio cont\u00e1bil Or\u00e7amento p\u00fablico e administra\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria e financeira II.CHCi\u00eancias Sociais36Ci\u00eancia Pol\u00edticaFundamentos de Ci\u00eancia Pol\u00edtica. Teoria Pol\u00edtica. Ci\u00eancia pol\u00edtica contempor\u00e2nea. Ci\u00eancia pol\u00edtica brasileira. Laborat\u00f3rio de pesquisa em ci\u00eancia pol\u00edtica. Pensamento pol\u00edtico e social latino-americano. Organiza\u00e7\u00e3o de classe trabalhadora. Pol\u00edtica educacional. Pensamento pol\u00edtico em Gramsei. Pensamento pol\u00edtico em L\u00eanin. Partidos, elei\u00e7\u00f5es e instui\u00e7\u00f5es pol\u00edticas. Rela\u00e7\u00f5es internacionais. Din\u00e2micas sociais e pol\u00edticas na Am\u00e9rica Latina. Teoria da Na\u00e7\u00e3o. Estado, sociedade e pol\u00edtica ambiental. Pol\u00edticas p\u00fablicas no Brasil. Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Ci\u00eancia Pol\u00edtica. Ci\u00eancia pol\u00edtica I, II e III. Economia pol\u00edtica. Elementos de conjuntura. Estado e planejamento social. Forma\u00e7\u00e3o pol\u00edtica do Cear\u00e1. Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Ci\u00eancia Pol\u00edtica. Partidos pol\u00edticos no Brasil. Pol\u00edtica Brasileira (1964 a 1984). Pol\u00edtica e m\u00eddia. Religi\u00e3o e sociedade. Teoria da Na\u00e7\u00e3o. Teoria pol\u00edtica.CHCi\u00eancias Sociais37Sociologia cl\u00e1ssica e contempor\u00e2neaSociologia do conhecimento. Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 sociologia. Ci\u00eancias Sociais na Am\u00e9rica Latina. Sociologia na Educa\u00e7\u00e3o I. Sociologia I,, II e III. Literatura I e II. Literatura em Ci\u00eancias Sociais. Classes sociais e movimentos sociais. Epistemologia das Ci\u00eancias Sociais. Fundamentos de Sociologia. Teoria sociol\u00f3gica. Sociologia contemporr\u00e2nea. Sociologia Brasileira. Laborat\u00f3rio de pesquisa em sociologia. Sociologia da Educa\u00e7\u00e3o. Sociologia da religi\u00e3o. Semin\u00e1rio de Direitos Humanos e Diversidade Cultural. Educa\u00e7\u00e3o em Florestan Fernandes. Sociologia em Florestan Fernandes. Sociologia de Octavio Ianni. Sociologia da juventude. Sociologia urbana. Sociologia rural. Pensamento social de Foucault. Din\u00e2micas socio, pol\u00edticas, econ\u00f4micas e culturaisCHLetras38L\u00edngua Inglesa e Tradu\u00e7\u00e3oAspectos te\u00f3ricos e pr\u00e1ticos da Tradu\u00e7\u00e3o. Revis\u00e3o em L\u00edngua Inglesa. T\u00f3picos em Tradu\u00e7\u00e3o de Textos Orais. T\u00f3picos em Tradu\u00e7\u00e3o de Textos escritos. Tradu\u00e7\u00e3o Intersemi\u00f3tica. Tradu\u00e7\u00e3o liter\u00e1ria. T\u00f3picos em Pesquisa sobre Tradu\u00e7\u00e3o. Estrutura e uso da L\u00edngua Inglesa 1, 2 e 3. Produ\u00e7\u00e3o escrita em L\u00edngua Inglesa. Fonologias segmental e suprassegmental.CHLetras39L\u00edngua Brasileira de Sinais - LibrasL\u00edngua Brasileira de Sinais - LIBRAS.CHFilosofia40Problemas Metaf\u00edsicosProblemas metaf\u00edsicos I. Problemas metaf\u00edsicos II. Monografia I (Lic.). Monografia II (Lic.). Monografia I (Bach.). Monografia II (Bach.)CHM\u00fasica41Canto coral e t\u00e9cnica vocalT\u00e9cnica vocal I e II. Canto coral I a IV. Canto repert\u00f3rio. Hist\u00f3ria do canto popular do Brasil. Arranjo vocal.CHM\u00fasica42Composi\u00e7\u00e3oComposi\u00e7\u00e3o I a VIII. F\u00f3rum I a VIII. Tecnologia em m\u00fasica. M\u00fasica eletroac\u00fastica I e II. An\u00e1lise III. Conjunto experimental I a III. Harmonia V. Contraponto III. Instrumenta\u00e7\u00e3o e orquestra\u00e7\u00e3o II. M\u00fasica e Tecnologia.CHM\u00fasica43Educa\u00e7\u00e3o musicalEst\u00e1gio Supervisionado de Pr\u00e1tica de Ensino em M\u00fasica I a IV. M\u00e9todos e t\u00e9cnicas do ensino de m\u00fasica I e II. Fundamentos da educa\u00e7\u00e3o musical. Did\u00e1tica do ensino da m\u00fasica I e II. Jogos musicais e o ensino de m\u00fasica.CHPsicologia44Psicologia da aprendizagemPsiciologia da aprendizagem. Necessidades educativas especiais e processos de aprendizagem. Psicologia da aprendizagem (Licenciaturas). Psicologia da educa\u00e7\u00e3o (Licenciaturas). Est\u00e1gios institucionais. Orienta\u00e7\u00e3o de TCC.CHPsicologia45Psicologia e Psican\u00e1liseSistemas e teorias II: matriz psicanal\u00edtica. Teorias e t\u00e9cnicas psicopatologia I: psican\u00e1lise e humanismo. Est\u00e1gio em processos cl\u00ednicos I, II e III. Orienta\u00e7\u00e3o de TCC.CHPsicologia46Psicologia hist\u00f3rico-culturalSistemas e Teorias IV: matriz hist\u00f3rico-cultural. Psicopatologia II: comportamental e hist\u00f3rico-cultural. Teorias e t\u00e9cnicas psicoter\u00e1picas II - an\u00e1lise do comportamento e psicologia hist\u00f3rico-cultural. Est\u00e1gios em processos cl\u00ednicos I, II e III. Orienta\u00e7\u00e3o de TCC.CHPsicologia47Psicologia humanistaSistemas e Teorias III: matriz hist\u00f3rico-cultural. Psicopatologia I: psican\u00e1lise e humanismo. Teorias e t\u00e9cnicas psicoter\u00e1picas I - psican\u00e1lise e humanismo. Est\u00e1gios em processos cl\u00ednicos I, II e III. Orienta\u00e7\u00e3o de TCC.FAVETMedicina Veterin\u00e1ria48Cl\u00ednica cir\u00fargica de pequenos animaisT\u00e9cnica cir\u00fargica veterin\u00e1ria. Cl\u00ednica Cir\u00fargica Veterin\u00e1ria. Pr\u00e1tica de Cl\u00ednica Cir\u00fargica de Pequenos Animais - Turma A. Pr\u00e1tica de Cl\u00ednica Cir\u00fargica de Pequenos Animais - Turma B.FAVETMedicina Veterin\u00e1ria49Cl\u00ednica cir\u00fargica de grandes animaisPr\u00e1tica de Cl\u00ednica Cir\u00fargica de Grandes Animais. Pr\u00e1tica de Cl\u00ednica M\u00e9dica de Grandes Animais.FAVETMedicina Veterin\u00e1ria50Diagn\u00f3stico por imagem em Medicina Veterin\u00e1riaDiagn\u00f3stico por imagem. Anatomia Descritiva Animal (Anatomia Veterin\u00e1ria I). Anatomia Topogr\u00e1fica Veterin\u00e1ria (Anatomia Veterin\u00e1ria II).FAVETMedicina Veterin\u00e1ria51Especialidades em medicina interna de pequenos animais: cardiologiaPr\u00e1tica de Cl\u00ednica M\u00e9dica de Pequenos Animais. Projetos Especiais: Cardiologia Veterin\u00e1ria.FAVETMedicina Veterin\u00e1ria52Especialidades em medicina interna de pequenos animais: oftalmologiaPr\u00e1tica de Cl\u00ednica M\u00e9dica de C\u00e3es e Gatos. Projetos Especiais: Oftalmologia Veterin\u00e1ria.FAVETMedicina Veterin\u00e1ria53Especialidades em medicina interna de pequenos animais: oncologiaPr\u00e1tica de Cl\u00ednica M\u00e9dica de C\u00e3es e Gatos. Projetos Especiais: Oncologia Veterin\u00e1ria.FAVETMedicina Veterin\u00e1ria54Especialidades em medicina interna de pequenos animais: pr\u00e1tica cl\u00ednica em Medicina Veterin\u00e1riaPr\u00e1tica de Cl\u00ednica M\u00e9dica de Pequenos Animais. Cl\u00ednica M\u00e9dica de C\u00e3es e Gatos. Semiologia Veterin\u00e1ria.FAVETMedicina Veterin\u00e1ria55Farmacologia geral e cl\u00ednica verterin\u00e1riaFarmacologia Veterin\u00e1ria. Toxicologia Veterin\u00e1ria. Terap\u00eautica Veterin\u00e1ria.FAVETMedicina Veterin\u00e1ria56Medicina Veterin\u00e1ria preventivaDoen\u00e7as infecciosas veterin\u00e1rias. Epidemiologia e Sa\u00fade P\u00fablica. Defesa Sanit\u00e1ria. Microbiologia Sanit\u00e1ria II.FAVETMedicina Veterin\u00e1ria57Parasitologia veterin\u00e1riaParasitologia Veterin\u00e1ria I. Parasitologia Veterin\u00e1ria II. Doen\u00e7as Parasit\u00e1rias Veterin\u00e1rias.FAVETMedicina Veterin\u00e1ria58Patologia veterin\u00e1riaPatologia Geral Veterin\u00e1ria. Anatomia Patol\u00f3gica Veterin\u00e1ria. Medicina Legal Veterin\u00e1ria.FAVETMedicina Veterin\u00e1ria59Produ\u00e7\u00e3o e sanidade em animais de companhiaCinotecnia. Pr\u00e1tica Cl\u00ednica de C\u00e3es e Gatos. Terap\u00eautica Veterin\u00e1ria. Patologia Cl\u00ednica Veterin\u00e1ria.FAVETMedicina Veterin\u00e1ria60Produ\u00e7\u00e3o e sanidade em su\u00ednosSuinocultura. Zootecnia Geral.FAVETMedicina Veterin\u00e1ria61Projetos especiais em produ\u00e7\u00e3o animalEconomia das empresas agropecu\u00e1rias. Administra\u00e7\u00e3o das empresas agropecu\u00e1rias. Melhoramento Gen\u00e9tico Animal. Alimenta\u00e7\u00e3o e Nutri\u00e7\u00e3o de Ruminantes.FAVETMedicina Veterin\u00e1ria62Urg\u00eancias e emerg\u00eancias em Medicina Veterin\u00e1riaCl\u00ednica M\u00e9dica de C\u00e3es e Gatos. Pr\u00e1tica Cl\u00ednica M\u00e9dica de Pequenos Animais.FACEDICi\u00eancias Sociais63Sociologia cl\u00e1ssica e contempor\u00e2neaSociologia do conhecimento. Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 sociologia. Ci\u00eancias Sociais na Am\u00e9rica Latina. Sociologia na Educa\u00e7\u00e3o I. Sociologia I,, II e III. Literatura I e II. Literatura em Ci\u00eancias Sociais. Classes sociais e movimentos sociais. Epistemologia das Ci\u00eancias Sociais. Fundamentos de Sociologia. Teoria sociol\u00f3gica. Sociologia contemporr\u00e2nea. Sociologia Brasileira. Laborat\u00f3rio de pesquisa em sociologia. Sociologia da Educa\u00e7\u00e3o. Sociologia da religi\u00e3o. Semin\u00e1rio de Direitos Humanos e Diversidade Cultural. Educa\u00e7\u00e3o em Florestan Fernandes. Sociologia em Florestan Fernandes. Sociologia de Octavio Ianni. Sociologia da juventude. Sociologia urbana. Sociologia rural. Pensamento social de Foucault. Din\u00e2micas socio, pol\u00edticas, econ\u00f4micas e culturaisUNIDADECURSOC\u00d3DIGOSETORDISCIPLINASFACEDICi\u00eancias Sociais64Ci\u00eancia Pol\u00edticaFundamentos de Ci\u00eancia Pol\u00edtica. Teoria Pol\u00edtica. Ci\u00eancia pol\u00edtica contempor\u00e2nea. Ci\u00eancia pol\u00edtica brasileira. Laborat\u00f3rio de pesquisa em ci\u00eancia pol\u00edtica. Pensamento pol\u00edtico e social latino-americano. Organiza\u00e7\u00e3o de classe trabalhadora. Pol\u00edtica educacional. Pensamento pol\u00edtico em Gramsei. Pensamento pol\u00edtico em L\u00eanin. Partidos, elei\u00e7\u00f5es e instui\u00e7\u00f5es pol\u00edticas. Rela\u00e7\u00f5es internacionais. Din\u00e2micas sociais e pol\u00edticas na Am\u00e9rica Latina. Teoria da Na\u00e7\u00e3o. Estado, sociedade e pol\u00edtica ambiental. Pol\u00edticas p\u00fablicas no Brasil. Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Ci\u00eancia Pol\u00edtica. Ci\u00eancia pol\u00edtica I, II e III. Economia pol\u00edtica. Elementos de conjuntura. Estado e planejamento social. Forma\u00e7\u00e3o pol\u00edtica do Cear\u00e1. Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Ci\u00eancia Pol\u00edtica. Partidos pol\u00edticos no Brasil. Pol\u00edtica Brasileira (1964 a 1984). Pol\u00edtica e m\u00eddia. Religi\u00e3o e sociedade. Teoria da Na\u00e7\u00e3o. Teoria pol\u00edtica.FACEDIPedagogia65Educa\u00e7\u00e3o e trabalho Fundamentos de Antropologia. Sociologia da Educa\u00e7\u00e3o. Fundamentos da sociologia - Pedagogia. Fundamentos de Sociologia.FACEDIPedagogia66L\u00edngua Brasileira de Sinais - LibrasL\u00edngua Brasileira de Sinais - LIBRAS.FAECHist\u00f3ria67Hist\u00f3ria da Am\u00e9ricaHist\u00f3ria da Am\u00e9rica I. Hist\u00f3ria da Am\u00e9rica I. Sociedades Aut\u00f3ctones da Am\u00e9ricas. Hist\u00f3ria dos Povos Ind\u00edgenas no Brasil. Ensino de Hist\u00f3ria.FAECHist\u00f3ria68Hist\u00f3ria do BrasilHist\u00f3ria do Cear\u00e1 I e II; Hist\u00f3ria da Coloniza\u00e7\u00e3o Portuguesa no Brasil. Hist\u00f3ria do Brasil Imp\u00e9rio. Hist\u00f3ria do Brasil Rep\u00fablica I e II. Hist\u00f3ria da \u00c1frica. Hist\u00f3ria da Educa\u00e7\u00e3o I e II; Hist\u00f3ria do Brasil I, III, III e IV; Historigrafia brasileira; Cultura brasilera, Hist\u00f3ria ind\u00edgenaFAECPedagogia69Educa\u00e7\u00e3o e trabalhoFundamentos de Antropologia. Sociologia da Educa\u00e7\u00e3o. Fundamentos da sociologia - Pedagogia. Fundamentos de Sociologia.FAFIDAMCi\u00eancias Biol\u00f3gicas70Pesquisa em educa\u00e7\u00e3o no contexto de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicasEst\u00e1gio Supervisionado no Ensino Fundamental. Est\u00e1gio Supervisionado no Ensino M\u00e9dio I, II e III. Metodologia da pesquisa educacional. \u00c9tica e legisla\u00e7\u00e3o do profissional Bi\u00f3logo. Projeto de Monografia. Monografia de Licenciatura.FAFIDAMF\u00edsica71F\u00edsica b\u00e1sica 2- \u00d3ptica e EletromagnetismoEletromagnetismo B\u00e1sico I, II e III. Laborat\u00f3rio de Mec\u00e2nica, Termodin\u00e2mica. \u00d3ptica. Laborat\u00f3rio de Eletromagnetismo e \u00d3ptica. Biof\u00edsica. F\u00edsica para Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas. F\u00edsica Computacional. PCC de \u00d3tica.FAFIDAMHist\u00f3ria72Ensino de Hist\u00f3riaDid\u00e1tica do Ensino da Hist\u00f3ria. Metodologia do Ensino de Hist\u00f3ria. Oficina de Instrumentos Did\u00e1ticos. Est\u00e1gios Curriculares Supervisionados I, II, III e . Organiza\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o brasileira. Did\u00e1tica da hist\u00f3riaFAFIDAMHist\u00f3ria73Hist\u00f3ria do BrasilHist\u00f3ria do Cear\u00e1 I e II; Hist\u00f3ria da Coloniza\u00e7\u00e3o Portuguesa no Brasil. Hist\u00f3ria do Brasil Imp\u00e9rio. Hist\u00f3ria do Brasil Rep\u00fablica I e II. Hist\u00f3ria da \u00c1frica. Hist\u00f3ria da Educa\u00e7\u00e3o I e II; Hist\u00f3ria do Brasil I, III, III e IV; Historigrafia brasileira; Cultura brasilera, Hist\u00f3ria ind\u00edgenaFAFIDAMLetras74L\u00edngua Brasileira de Sinais - LibrasL\u00edngua Brasileira de Sinais - LIBRAS.FAFIDAMLetras75L\u00edngua inglesa Estrutura e Uso da L\u00edngua Inglesa I e II. Fonologia da L\u00edngua Inglesa. Produ\u00e7\u00e3o Escrita em L\u00edngua Inglesa. Oralidade em L\u00edngua Inglesa I e II. Produ\u00e7\u00e3o Textual II em L\u00edngua Inglesa. Oficina I,II e III (L\u00edngua inglesa). Fonologia segmental em l\u00edngua estrangeira. T\u00f3picos em estudos culturais. Fonologia suprasegmental em l\u00edngua estrangeira. Leitura em l\u00edngua inglesa. Lingu\u00edstica aplicada a l\u00edngua inglesaFAFIDAMMatem\u00e1tica76Matem\u00e1tica AplicadaAn\u00e1lise combinat\u00f3ria e Probabilidade. Probabilidade. Matem\u00e1tica Financeira. C\u00e1lculo Diferencial e Integral I, II, III e IV Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais Ordin\u00e1rias. Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais Parciais. \u00c1lgebra Linear. An\u00e1lise Matem\u00e1tica. Matem\u00e1tica para Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas. C\u00e1lculo num\u00e9rico. Bioestat\u00edstica. Introdu\u00e7\u00e3o a Estat\u00edsticaFAFIDAMPedagogia77Ensino de GeografiaEnsino de geografia. Est\u00e1gio I - Educa\u00e7\u00e3o Infantil. Est\u00e1gio II - Ensino Fundamental. Monografia I. Monografia II.FECLESCCi\u00eancias Biol\u00f3gicas78Pesquisa em educa\u00e7\u00e3o no contexto de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicasEst\u00e1gio Supervisionado no Ensino Fundamental. Est\u00e1gio Supervisionado no Ensino M\u00e9dio I, II e III. Metodologia da pesquisa educacional. \u00c9tica e legisla\u00e7\u00e3o do profissional Bi\u00f3logo. Projeto de Monografia. Monografia de Licenciatura.FECLESCF\u00edsica79F\u00edsica b\u00e1sica 1- Mec\u00e2nica e Termodin\u00e2micaMec\u00e2nica B\u00e1sica I, II e III. F\u00edsica para Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas. F\u00edsica B\u00e1sica I, II e III para Matem\u00e1tica. F\u00edsica Geral para Qu\u00edmica I e II. F\u00edsica Computacional I e II. Instrumenta\u00e7\u00e3o para o Ensino de F\u00edsica. Inform\u00e1tica Aplicada. F\u00edsica Fenomenol\u00f3gica. Eletr\u00f4nica B\u00e1sica. Mec\u00e2nica b\u00e1sica I e II. Termodin\u00e2mica b\u00e1sica. laborat\u00f3rio de mec\u00e2nica. F\u00edsica compitacional. Mec\u00e2nica cl\u00e1ssica I e II. PCC de Mec\u00e2nicaFECLESCHist\u00f3ria80Ensino de Hist\u00f3riaDid\u00e1tica do Ensino da Hist\u00f3ria. Metodologia do Ensino de Hist\u00f3ria. Oficina de Instrumentos Did\u00e1ticos. Est\u00e1gios Curriculares Supervisionados I, II, III e . Organiza\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o brasileira. Did\u00e1tica da hist\u00f3riaFECLESCHist\u00f3ria81Hist\u00f3ria do BrasilHist\u00f3ria do Cear\u00e1 I e II; Hist\u00f3ria da Coloniza\u00e7\u00e3o Portuguesa no Brasil. Hist\u00f3ria do Brasil Imp\u00e9rio. Hist\u00f3ria do Brasil Rep\u00fablica I e II. Hist\u00f3ria da \u00c1frica. Hist\u00f3ria da Educa\u00e7\u00e3o I e II; Hist\u00f3ria do Brasil I, III, III e IV; Historigrafia brasileira; Cultura brasilera, Hist\u00f3ria ind\u00edgenaFECLESCLetras82L\u00edngua Brasileira de Sinais - LibrasL\u00edngua Brasileira de Sinais - LIBRAS.FECLESCLetras83L\u00edngua inglesaEstrutura e Uso da L\u00edngua Inglesa I e II. Fonologia da L\u00edngua Inglesa. Produ\u00e7\u00e3o Escrita em L\u00edngua Inglesa. Oralidade em L\u00edngua Inglesa I e II. Produ\u00e7\u00e3o Textual II em L\u00edngua Inglesa. Oficina I,II e III (L\u00edngua inglesa). Fonologia segmental em l\u00edngua estrangeira. T\u00f3picos em estudos culturais. Fonologia suprasegmental em l\u00edngua estrangeira. Leitura em l\u00edngua inglesa. Lingu\u00edstica aplicada a l\u00edngua inglesaFECLESCLetras84LiteraturaTeoria da Literatura. Literatura Brasileira: Poesia. Literatura Portuguesa. Literatura Brasileira: Prosa I. Literatura Brasileira: Prosa II. Literatura Cearense. Literatura Infanto Juvenil. A Pesquisa em Literatura. Literatura Comparada. Literatura Contempor\u00e2nea de L\u00edngua Portuguesa. T\u00f3picos em Literatura Brasileira. Literatura Brasileira: Drama. Literatura Cearense.FECLESCMatem\u00e1tica85Matem\u00e1tica aplicadaAn\u00e1lise combinat\u00f3ria e Probabilidade. Probabilidade. Matem\u00e1tica Financeira. C\u00e1lculo Diferencial e Integral I, II, III e IV Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais Ordin\u00e1rias. Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais Parciais. \u00c1lgebra Linear. An\u00e1lise Matem\u00e1tica. Matem\u00e1tica para Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas. C\u00e1lculo num\u00e9rico. Bioestat\u00edstica. Introdu\u00e7\u00e3o a Estat\u00edsticaFECLIArtes Visuais86L\u00edngua Brasileira de Sinais - LibrasL\u00edngua Brasileira de Sinais - LIBRAS.FECLIArtes Visuais87Ensino e pesquisa em Artes visuaisIntrodu\u00e7\u00e3o \u00e0 Universidade e ao Curso e \u00e0 Linguagem Visual, Fundamentos das Artes Visuais, Express\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o Art\u00edstica, No\u00e7\u00f5es de Museologia, M\u00e9todos e T\u00e9cnicas do Ensino de Artes Visuais, Semin\u00e1rio de Pesquisa, TCC I e II.FECLIArtes Visuais88Po\u00e9ticas visuaisDesenho e Pintura I, II e III, Modelagem e Escultura I e II, Gravura, Fotografia I e II, Po\u00e9ticas Digitais, Xilogravura, Estudo da Figura Humana, V\u00eddeo como Express\u00e3o Art\u00edstica.FECLICi\u00eancias Biol\u00f3gicas89Qu\u00edmica aplicada a Ci\u00eancias Biol\u00f3gicasQu\u00edmica geral e org\u00e2nica. Qu\u00edmica Geral. Qu\u00edmica Geral. T\u00f3picos de Qu\u00edmica Org\u00e2nica. Bioqu\u00edmica. Qu\u00edmica de produtos naturais.FECLIF\u00edsica90F\u00edsica b\u00e1sica 1- Mec\u00e2nica e Termodin\u00e2micaMec\u00e2nica B\u00e1sica I, II e III. F\u00edsica para Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas. F\u00edsica B\u00e1sica I, II e III para Matem\u00e1tica. F\u00edsica Geral para Qu\u00edmica I e II. F\u00edsica Computacional I e II. Instrumenta\u00e7\u00e3o para o Ensino de F\u00edsica. Inform\u00e1tica Aplicada. F\u00edsica Fenomenol\u00f3gica. Eletr\u00f4nica B\u00e1sica. Mec\u00e2nica b\u00e1sica I e II. Termodin\u00e2mica b\u00e1sica. laborat\u00f3rio de mec\u00e2nica. F\u00edsica compitacional. Mec\u00e2nica cl\u00e1ssica I e II. PCC de Mec\u00e2nicaFECLIF\u00edsica91F\u00edsica b\u00e1sica 2- \u00d3ptica e EletromagnetismoEletromagnetismo B\u00e1sico I, II e III. Laborat\u00f3rio de Mec\u00e2nica, Termodin\u00e2mica. \u00d3ptica. Laborat\u00f3rio de Eletromagnetismo e \u00d3ptica. Biof\u00edsica. F\u00edsica para Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas. F\u00edsica Computacional. PCC de \u00d3tica.FECLILetras92L\u00edngua Brasileira de Sinais - LibrasL\u00edngua Brasileira de Sinais - LIBRAS.FECLILetras93L\u00edngua inglesaEstrutura e Uso da L\u00edngua Inglesa I e II. Fonologia da L\u00edngua Inglesa. Produ\u00e7\u00e3o Escrita em L\u00edngua Inglesa. Oralidade em L\u00edngua Inglesa I e II. Produ\u00e7\u00e3o Textual II em L\u00edngua Inglesa. Oficina I,II e III (L\u00edngua inglesa). Fonologia segmental em l\u00edngua estrangeira. T\u00f3picos em estudos culturais. Fonologia suprasegmental em l\u00edngua estrangeira. Leitura em l\u00edngua inglesa. Lingu\u00edstica aplicada a l\u00edngua inglesaFECLIPedagogia94Planejamento e avalia\u00e7\u00e3o educacionalPol\u00edticas educacionais; Avalia\u00e7\u00e3o educacional; Gest\u00e3o educacional; Gest\u00e3o pedag\u00f3gica escolar; Gestao da educa\u00e7\u00e3o infantil; Gest\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o educacional; Pol\u00edtica e planejamento educacional; Avalia\u00e7\u00e3o do ensino aprendizagem; Semin\u00e1rio de integra\u00e7\u00e3o do trabalho escolar.CECITECPedagogia95Planejamento e avalia\u00e7\u00e3o educacional Pol\u00edticas educacionais; Avalia\u00e7\u00e3o educacional; Gest\u00e3o educacional; Gest\u00e3o pedag\u00f3gica escolar; Gestao da educa\u00e7\u00e3o infantil; Gest\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o educacional; Pol\u00edtica e planejamento educacional; Avalia\u00e7\u00e3o do ensino aprendizagem; Semin\u00e1rio de integra\u00e7\u00e3o do trabalho escolar.Republicado por incorre\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA 02/2024PART\u00cdCIPES: FUNECE e SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE AQUIRAZ. OBJETO: IMPLEMENTAR E EMPREENDER ESFOR\u00c7OS ENTRE OS PART\u00cdCIPES TENDENTES \u00c1 EXECU\u00c7\u00c3O DE ATIVIDADES DOCENTES ATRAV\u00c9S DO USO DAS INSTALA\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS DA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE AQUIRAZ, PARA SERVIREM DE CAMPO PARA PR\u00c1TICA DE ATIVIDADES CURRICULARES POR MEIO DE ATIVIDADE PR\u00c1TICAS E EST\u00c1GIO CURRICULAR OBRIGAT\u00d3RIO, DESENVOLVIMENTO DE PROJETOS DE PESQUISA E DE EXTENS\u00c3O, A FIM DE POSSIBILITAR FORMA\u00c7\u00c3O E INSER\u00c7\u00c3O DOS ESTUDANTES DOS CURSOS DE GRADUA\u00c7\u00c3O E P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O DA \u00c1RIA DA SA\u00daDE DA UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CEAR\u00c1-UECE FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: LEI FEDERAL N\u00b014.133 VIG\u00caNCIA: 05(CINCO)ANOS, A PARTIR DA DATA DE SUA ASSINATURA FORO: Fortaleza/CE DATA DA ASSINATURA: 17/01/2024 SIGNAT\u00c1RIOS : PROF.ME.HIDELBRANDO DOS SANTOS SOARES-PRESIDENTE DA FUNECE E O DAVID FAUSTINO DE LIMA - SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE AQUIRAZ-CE SECRETARIA FUNECE , em Fortaleza/Ce , aos 25 de janeiro de 2024 .D\u00e1rcio Italo Alves TeixeiraVICE-PRESIDENTE, EM EXERC\u00cdCIO DA PRESID\u00caNCIA"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "N\u00daCLEO DE TECNOLOGIA E QUALIDADE INDUSTRIAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba003/2024 - O PRESIDENTE EM EXERC\u00cdCIO DO N\u00daCLEO DE TECNOLOGIA E QUALIDADE INDUSTRIAL DO CEAR\u00c1 \u2013 NUTEC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta no SU\u00cdTE, RESOLVE NOTIFICAR O FALECIMENTO de MANOEL DEOCLECIANO DA COSTA, matr\u00edcula n\u00ba 100171.1-4, VIGIA, ocorrido em 25 DE OUTUBRO DE 2023, conforme Certid\u00e3o de \u00d3bito expedida pelo Cart\u00f3rio CAVALCANTI FILHO, em 26 DE OUTUBRO DE 2023, com fundamento no art. 64, inciso II da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974 e incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00ba 20.768, de 11 de junho de 1990. N\u00daCLEO DE TECNOLOGIA E QUALIDADE INDUSTRIAL DO CEAR\u00c1,, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Charles Nobre PerobaPRESIDENTE, EM EXERC\u00cdCIORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "N\u00daCLEO DE TECNOLOGIA E QUALIDADE INDUSTRIAL DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba004/2024 - O PRESIDENTE EM EXERC\u00cdCIO DO N\u00daCLEO DE TECNOLOGIA E QUALIDADE INDUSTRIAL DO CEAR\u00c1 \u2013 NUTEC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta no SU\u00cdTE, RESOLVE NOTIFICAR O FALECIMENTO do servidor SIDNEY C\u00c2NDIDO TORQUATO DE OLIVEIRA, matr\u00edcula n\u00ba 100566.1-6, AGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, ocorrido em 04 DE JANEIRO DE 2024, conforme Certid\u00e3o de \u00d3bito expedida pelo Cart\u00f3rio J. P. QUEIROZ EM 08 DE JANEIRO DE 2024, com fundamento no art. 64, inciso II da Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974 e incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00ba 20.768, de 11 de junho de 1990. N\u00daCLEO DE TECNOLOGIA E QUALIDADE INDUSTRIAL DO CEAR\u00c1,, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Charles Nobre PerobaPRESIDENTE, EM EXERC\u00cdCIORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA CULTURA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "TERMO DE MECENATO N\u00ba002/2024NUP: 27001.000184/2024-30Ementa: TERMO DE MECENATO QUE ENTRE SI CELEBRAM O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 SECULT/CE, E O AGENTE CULTURAL ABAIXO DESIGNADO.Nome do agente culturalEM\u00cdDIO SANDERSON DIAS S\u00c1CPF / CNPJ999.647.673-15Endere\u00e7o CompletoRua Dr. Jos\u00e9 Lino, n\u00ba 171, Apt\u00ba 1103 \u2013 Torre Mir\u00f3 - Varjota, \u2013 CEP: 60.165-270 \u2013 Fortaleza/CEContato(85) 3048-6077 / (85) 99902-2290E-mailemidiosanderson@gmail.comFundamenta\u00e7\u00e3o Legal: O presente TERMO DE MECENATO fundamenta-se nas disposi\u00e7\u00f5es do edital mencionado na cl\u00e1usula primeira, bem como na Lei n\u00b0 18.012 de 01 de abril de 2022. Esse termo se baseia, ainda, nas informa\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo a este vinculado. Objeto: Constitui objeto do presente TERMO DE MECENATO o fomento \u00e0s atividades culturais ao projeto incentivado intitulado 13\u00ba TIC - FESTIVAL INTERNACIONAL DE TEATRO INFANTIL DO CEAR\u00c1 selecionado no XV EDITAL MECENAS DO CEAR\u00c1 \u2013 2023 por meio da ren\u00fancia fiscal, no qual os contribuintes do Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es Relativas \u00e0 Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e sobre a Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Transporte Interestadual e Intermunicipal e de Comu-nica\u00e7\u00e3o - ICMS incentivam projetos culturais mediante doa\u00e7\u00e3o ou investimento, deduzindo o percentual legal do imposto devido no limite de at\u00e9 2% (dois por cento) do ICMS a ser recolhido mensalmente a projeto cultural aprovado em Edital de Chamada P\u00fablica, com foco no desenvolvimento sociocultural do Estado, na promo\u00e7\u00e3o da cidadania cultural, na transmiss\u00e3o de saberes e na sustentabilidade econ\u00f4mica. O Projeto Cultural, Plano de Trabalho e outros anexos integram este termo independentemente de transcri\u00e7\u00e3o. Dados do projeto, valor e dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:EDITALXV EDITAL MECENAS DO CEAR\u00c1 \u2013 2023PROJETO INCENTIVADO13\u00ba TIC - FESTIVAL INTERNACIONAL DE TEATRO INFANTIL DO CEAR\u00c1CONTRIBUINTES INCENTIVADORES:CIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 (CEGAS) - CNPJ N\u00ba: 73.759.185/0001-96 \u2013 R$ 200.000,00 (DUZENTOS MIL REAIS)MODALIDADE DE CAPTA\u00c7\u00c3ODOA\u00c7\u00c3O (100%)LINGUAGEMTEATROVALOR AUTORIZADO PELA CEICR$ 350.000,00 (TREZENTOS E CINQUENTA MIL REAIS)VALOR CAPTADOR$ 200.000,00 (DUZENTOS MIL REAIS)VIG\u00caNCIA24 (vinte e quatro) meses improrrog\u00e1veis, contados a partir da data da assinatura do presente Termo.FISCALSandro Luiz Cardoso Santana / Matr\u00edcula: 3000958-4 / Cargo: Analista de Gest\u00e3o CulturalForo: Fortaleza/CE; Data da assinatura: Fortaleza, CE 29 de janeiro de 2024. Signat\u00e1rios: RAFAEL CORDEIRO FELISMINO - SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA CULTURA DO ESTADO DO CEAR\u00c1 E EM\u00cdDIO SANDERSON DIAS S\u00c1 - AGENTE CULTURAL.Vitor Melo StudartCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba17/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE CONCEDER VALE-TRANSPORTE, nos termos do \u00a7 3\u00ba do art. 6\u00ba do Decreto n\u00ba 23.673, de 3 de maio de 1995, D.O.E. de 05 de maio de 1995, aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, durante o m\u00eas de fevereiro/2024. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, em Fortaleza, 23 de janeiro de 2024.Taumaturgo Medeiros dos Anjos JuniorSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNAANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba17/2024, 23 DE JANEIRO DE 2024N\u00baNOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULATIPOQUANT1Ana Paula Benevenuto de OliveiraSupervisor de N\u00facleo300005-9-5Urbano722Carmelinda Silva CostaAssistente T\u00e9cnico000516-1-6Urbano723Francisco Ant\u00f4nio Gomes SoaresOrientador de C\u00e9lula300009-0-0Metropolitano724Fernanda Maria Oliveira FernandesAgente de Administra\u00e7\u00e3o300267-7-2Urbano365Geyla Maria Martins LimaAgente de Administra\u00e7\u00e3o082836-1-3Urbano/Metropolitano36-366Jos\u00e9 de Nazareno da Silva LavorAuxiliar de Administra\u00e7\u00e3o700143-1-9Metropolitano727Julio Cesar Farias FreitasOrientador de C\u00e9lula300006-8-4Metropolitano36N\u00baNOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULATIPOQUANT8Luiza Maria da Silva MeloAuxiliar de Administra\u00e7\u00e3o004882-1-6Urbano729Patr\u00edcia Maria Perdig\u00e3o de AndradeDatil\u00f3grafo093532-1-6Urbano7210Robson Rui Maia de SousaOrientador de C\u00e9lula300008-9-7Urbano7211Rosiv\u00e2nia Maria de SousaAuxiliar de Administra\u00e7\u00e3o009707-1-9Urbano/Metropolitano36-3612T\u00e2nia Maria Andrade Bezerra de MenezesAuxiliar de Administra\u00e7\u00e3o090989-1-7Urbano72"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA N\u00ba001/2024PART\u00cdCIPES: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.563/0001-68 e o MUNIC\u00cdPIO DE TAMBORIL/CE, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba. 07.705.817/0001-04. OBJETO: O presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA tem como objeto a conjuga\u00e7\u00e3o de esfor\u00e7os entre as partes para a implanta\u00e7\u00e3o/execu\u00e7\u00e3o, no Munic\u00edpio de TAMBORIL/CE, do Programa de Aquisi\u00e7\u00e3o de Alimentos \u2013 Compra com Doa\u00e7\u00e3o Simult\u00e2nea e por meio da aquisi\u00e7\u00e3o de produtos agropecu\u00e1rios produzidos por agricultores (as) familiares, que se enquadrem no Programa Nacional de Fortalecimento da Agricultura Familiar \u2013 PRONAF, e sua destina\u00e7\u00e3o para atendimento das demandas de suplementa\u00e7\u00e3o alimentar de programas sociais locais, com vistas a supera\u00e7\u00e3o da vulnerabilidade alimentar das pessoas assistidas pelas entidades credenciadas, em conformidade com o Decreto n\u00b0. 11.802, de 28 de novembro de 2023 e das normas emanadas pelo Grupo Gestor PAA \u2013 PROGRAMA DE AQUISI\u00c7\u00c3O DE ALIMENTOS. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA reger-se-\u00e1 por toda legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel; Decreto n\u00b0. 11.802, de 28 de novembro de 2023; Lei Complementar n\u00ba 119/2012 (Nova reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n.\u00ba 122, de 12.08.13) e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como pelas infor-ma\u00e7\u00f5es contidas no Processo Administrativo NUP 21001.001838/2023-85 e Parecer Jur\u00eddico N\u00b0 044/2024. VIG\u00caNCIA: Este TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA, tem a vig\u00eancia de 03 (tr\u00eas) anos, iniciando-se a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado \u2013 DOE, podendo ser prorrogado, mediante TERMO ADITIVO, desde que solicitado com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) dias em rela\u00e7\u00e3o ao t\u00e9rmino da aven\u00e7a, de acordo com os disposi-tivos legais pertinentes, devendo ser providenciada pelo COOPERANTE a sua publica\u00e7\u00e3o na imprensa oficial at\u00e9 o quinto dia \u00fatil do m\u00eas subsequente a sua assinatura. FORO: Fica eleito o foro da cidade de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1, para dirimir quaisquer d\u00favidas ou quest\u00f5es suscitadas na execu\u00e7\u00e3o deste TERMO DE COOPERA\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza (CE), 18 de janeiro de 2023. SIGNAT\u00c1RIOS: MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (COOPERANTE) e LUIZ MARCELO MOTA LEITE Prefeito(a) de TAMBORIL/CE (COOPERADO).Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO N\u00ba022/2024PERMITENTE: SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA, inscrita no CNPJ n\u00ba. 07.954.563/0001-68. PERMISSION\u00c1RIA: ASSO-CIA\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA NOSSA SENHORA DAS DORES DE MANITUBA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba. 09.366.445/0001-64/0001-22. OBJETO: Pela presente Permiss\u00e3o de Uso, o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO \u2013 SDA permite o uso, por parte da ASSOCIA\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIO NOSSA SENHORA DAS DORES DE MANITUBA, EM QUIXERAMOBIM/CE, do seguinte bem m\u00f3vel: 01 (um) Tanque de Leite de 1.500 L, patrim\u00f4nio n\u00b0 53086, valor estimado em R$ 16.700,00 (dezesseis mil e setecentos reais), com vig\u00eancia de 5 (cinco) anos. JUSTI-FICATIVA: Permite o uso, por parte da ASSOCIA\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIO NOSSA SENHORA DAS DORES DE MANITUBA, EM QUIXERAMOBIM/CE. FORO: As partes elegem de comum acordo o Foro de Fortaleza, Capital do Estado do Cear\u00e1, para dirimir quaisquer quest\u00f5es ou d\u00favidas oriundas do cumprimento deste TERMO DE PERMISS\u00c3O DE USO, com ren\u00fancia expressa a qualquer outro, por mais privilegiado que seja. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza/CE, 26 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: MOIS\u00c9S BRAZ RICARDO Secret\u00e1rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (PERMITENTE) e REGIANE DO NASCIMENTO DA SILVA Presidente da Associa\u00e7\u00e3o (PERMISSION\u00c1RIA). SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, em Fortaleza/CE, 26 de janeiro de 2024.Anna Karinne Nery VerasCOORDENADORA DA ASJUR"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba002/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e considerando o NUP 56001.000060/2024-52, RESOLVE: Art. 1\u00ba. Alterar a Portaria n\u00ba089/2022, publicada no DOE de 06 de setembro de 2022 designada, Portaria da Comiss\u00e3o Inventariante da SDE, para realizar levantamento dos bens e materiais aptos para uso, inserv\u00edveis e/ou antiecon\u00f4micos, com vistas a realizar invent\u00e1rio, proceder a transfer\u00eancia, cess\u00e3o, doa\u00e7\u00e3o e recebimento de bens e realizar atividades complementares para a execu\u00e7\u00e3o da gest\u00e3o patrimonial at\u00e9 31 de dezembro de 2024. Art. 2\u00ba. A nova Comiss\u00e3o ser\u00e1 composta da forma que segue: Os SERVIDORES designados s\u00e3o: I \u2013 Orzete Vasconcelos Veras \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o II \u2013 F\u00e1bio Fernando Ferreira de Oliveira \u2013 Membro III \u2013 Jos\u00e9 Weliton de Santana \u2013 Membro IV \u2013 Luciano de Sousa Pontes \u2013 Suplente V - Ivan Alles Guimar\u00e3es Ara\u00fajo \u2013 Suplente VI - Jos\u00e9 Adauto Martins Guedes J\u00fanior \u2013 Suplente Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DO DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.George Dantas PaivaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba64/2022I - ESP\u00c9CIE: TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE COBRAN\u00c7A BANC\u00c1RIA, QUE ENTRE SI FAZEM, DE UM LADO, A CAIXA ECON\u00d4MICA FEDERAL E, DE OUTRO, AGENCIA DE DESENVOLVIMENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 S.A ADECE, NA FORMA ABAIXO; II - CONTRATANTE: AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 S.A ADECE; III - ENDERE\u00c7O: Av. Washington Soares, n\u00b0 999, Pavilh\u00e3o Leste, Port\u00e3o D \u2013 2\u00b0 Mezanino, Guararapes \u2013 CEP: 60811-341, Fortaleza \u2013 Cear\u00e1; IV - CONTRATADA: CAIXA ECON\u00d4MICA FEDERAL; V - ENDERE\u00c7O: Bras\u00edlia-DF, no SBS - Quadra 4, lotes 3 / 4, 18\u00ba andar, CEP 70092-900; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 72, da Lei n\u00ba 13.303/16, art. 134 do Regulamento de Licita\u00e7\u00e3o e Contratos da ADECE; VII- FORO: Fortaleza/CE; VIII - OBJETO: Prorroga\u00e7\u00e3o do Contrato n\u00b064/2022 firmado entre a ADECE e a Caixa Econ\u00f4mica Federal, pelo per\u00edodo de 12 (doze) meses a partir da data de assinatura.; IX - VALOR GLOBAL: N\u00e3o se aplica; X - DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses a partir da data de assinatura; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: Permanecem inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato que n\u00e3o foram expressamente modificadas por este Termo Aditivo; XII - DATA: Fortaleza, 26 de janeiro de 2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: Danilo Gurgel Serpa- Diretor-Presidente da ADECE, Silvana Maria Parente Neiva Santos- Diretora de Economia Popular e Solid\u00e1ria da ADECE, e Jos\u00e9 Fabiano Lima Martins- Gerente Geral da Caixa Econ\u00f4mica Federal.Davi Byron Bezerra Pontes FreireASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 05/2024CONTRATANTE: AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 S.A \u2013 ADECE. CONTRATADA: SANTA CEC\u00cdLIA TEMPERA IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE VIDROS LTDA. OBJETO: Cess\u00e3o em Comodato do im\u00f3vel, localizado na rua Via de Liga\u00e7\u00e3o 5, S/N, no Distrito Industrial do Cariri, no Munic\u00edpio de Crato/CE, de propriedade da Ag\u00eancia de Desenvolvimento do Estado do Cear\u00e1 S.A. - ADECE, visando a instala\u00e7\u00e3o de empresa de fabrica\u00e7\u00e3o de artigos de vidro. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Resolu\u00e7\u00e3o da Diretoria Executiva n\u00ba 04/2024, o artigo 3\u00ba, inciso V do Estatuto Social da ADECE, a Lei Estadual n\u00ba 13.960, de 04 de setembro de 2007, com suas altera\u00e7\u00f5es. FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: 05 (cinco) anos, a contar da data de assinatura. VALOR GLOBAL: R$ 68.706,00 (sessenta e oito mil, setecentos e seis reais) pagos em parcelas mensais. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, 26 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Danilo Gurgel Serpa- Diretor-Presidente da ADECE, e Expedito Jos\u00e9 de S\u00e1 Parente J\u00fanior- Diretor de Suporte \u00e0 Infraestrutura e Patrim\u00f4nio da ADECE e Manoel Carlos Alvez Pita- S\u00f3cio da Contratada.Davi Byron Bezerra Pontes FreireASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 06/2024CONTRATANTE: AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 S.A \u2013 ADECE. CONTRATADA: DINIZ SUPERMERCADOS LTDA. OBJETO: Cess\u00e3o em Comodato dos im\u00f3veis, localizados na Via Principal e na Via de Penetra\u00e7\u00e3o 04 no Munic\u00edpio de Crato/CE, de propriedade da Ag\u00eancia de Desenvolvimento do Estado do Cear\u00e1 S.A. - ADECE, visando a implanta\u00e7\u00e3o de um centro de distribui\u00e7\u00e3o e estoque dos produtos, destinado ao Com\u00e9rcio Varejista de Mercadorias em Geral, com predomin\u00e2ncia em produtos aliment\u00edcios, cujo objetivo \u00e9 atender sua rede de lojas. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Resolu\u00e7\u00e3o da Diretoria Executiva n\u00ba 03/2024, o artigo 3\u00ba, inciso V do Estatuto Social da ADECE, a Lei Estadual n\u00ba 13.960, de 04 de setembro de 2007, com suas altera\u00e7\u00f5es. FORO: Fortaleza/CE. VIG\u00caNCIA: 05 (cinco) anos, a contar da data de assinatura do termo de Comodato. VALOR GLOBAL: R$ 198.639,60 (cento e noventa e oito mil, seiscentos e trinta e nove reais e sessenta centavos) pagos em parcelas mensais. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza, 29 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Danilo Gurgel Serpa- Diretor-Presidente da ADECE, e Expedito Jos\u00e9 de S\u00e1 Parente J\u00fanior- Diretor de Suporte \u00e0 Infraestrutura e Patrim\u00f4nio da ADECE e Jos\u00e9 Jusifran Diniz- S\u00f3cio da Contratada.Davi Byron Bezerra Pontes FreireASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3OO PRESIDENTE DA AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 S/A \u2013 ADECE, Sr. Danilo Gurgel Serpa, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e, considerando Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, com certame realizado por interm\u00e9dio do Pregoeiro \u2013 Sr. \u00canio Jos\u00e9 Gondim Guimar\u00e3es da PGE-CE, cumpridas todas as exig\u00eancias do procedimento de licita\u00e7\u00e3o do tipo Menor Pre\u00e7o, no Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230007 \u2013 ADECE, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de m\u00e3o de obra terceirizada, cujos empregados sejam regidos pela CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DAS LEIS TRABALHISTAS (CLT), para atender as necessidades da(s) \u00e1rea(s) de Vigil\u00e2ncia Fixa, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refe-r\u00eancia do edital. Assim, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente, fica o presente processo HOMOLOGADO E ADJUDICADO em favor da empresa THOMPSON SEGURAN\u00c7A LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 06.978.936/0001-78, com o com o valor global previsto de R$ 251.065,73 (duzentos e cinquenta e um mil e sessenta e cinco reais e setenta e tr\u00eas centavos). AG\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 S.A. - ADECE, em Fortaleza/CE, 25 de janeiro de 2024.Davi Byron Bezerra Pontes FreireASSESSOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M S.A.",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "ATO DE REVOGA\u00c7\u00c3OPROCEDIMENTO LICITATORIO N\u00b020230003 CIPP S/AO DIRETOR PRESIDENTE DA COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M \u2013 CIPP S/A, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, decide REVOGAR o processo licitat\u00f3rio N\u00b0 20230003 CIPP S/A, referente a \u201cContrata\u00e7\u00e3o do Servi\u00e7o de Reforma em Pr\u00e9dio de Apoio Operacional do Terminal Portu\u00e1rio do Pec\u00e9m e Constru\u00e7\u00e3o da Nova \u00c1rea de Aguardo do Pier1\u201d, originado no processo VIPROC n\u00ba 04919612/2023, pela seguinte motiva\u00e7\u00e3o: 1\u00ba - CONSIDERANDO, inicialmente, que o ato administrativo revogat\u00f3rio \u00e9 resultante do poder discricion\u00e1rio no qual permite a Administra\u00e7\u00e3o rever suas atividades para que se destinem ao seu fim espec\u00edfico; 2\u00ba - CONSIDERANDO, ainda, o que disp\u00f5e a S\u00famula n\u00ba 473 do Supremo Tribunal Federal: \u201cA administra\u00e7\u00e3o pode anular seus pr\u00f3prios atos, quando eivados de v\u00edcios que os tornam ilegais, porque deles n\u00e3o se originam direitos; ou revog\u00e1-los, por motivo de conveni\u00eancia ou oportunidade, respeitados os direitos adquiridos, e ressalvada, em todos os casos, a aprecia\u00e7\u00e3o judicial\u201d; e 3\u00ba - CONSIDERANDO, finalmente, que, diante do exerc\u00edcio interno e administrativo de nova revis\u00e3o do Termo de Refer\u00eancia e do Instrumento Convocat\u00f3rio tendo como base, al\u00e9m das pr\u00f3prias necessidades da CIPP S/A, tamb\u00e9m as manifesta\u00e7\u00f5es protocolizadas por meio de pedidos de esclarecimentos e impugna\u00e7\u00f5es, houve o entendimento un\u00e2nime da necessidade de altera\u00e7\u00e3o do escopo da integralidade do objeto posto em licita\u00e7\u00e3o, inclusive para que sejam evitados eventuais v\u00edcios que possam comprometer o processo. 4\u00ba - CONSIDERANDO, a referida reforma visa atender reivindica\u00e7\u00e3o de colaboradores da CIPP, oficializada em relat\u00f3rio da CIPA. A partir disso, procedeu-se com estudos, projetos, or\u00e7amento, instru\u00e7\u00e3o do processo licitat\u00f3rio e encaminhado, pela Administra\u00e7\u00e3o, para licita\u00e7\u00e3o. Contudo, ap\u00f3s estudos realizados pelo setor de opera\u00e7\u00f5es, constatou-se a possibilidade de otimizar o uso e a ocupa\u00e7\u00e3o da \u00e1rea em quest\u00e3o, justificando assim a decis\u00e3o de reavaliar integralmente o projeto inicial, visando n\u00e3o apenas atender \u00e0s expectativas dos colaboradores, mas tamb\u00e9m buscar uma solu\u00e7\u00e3o mais eficiente, vantajosa e estrat\u00e9gica para o desenvolvimento do espa\u00e7o. DECIDIMOS, ante \u00e0 demonstra\u00e7\u00e3o da presen\u00e7a dos respectivos requisitos ensejadores, quais sejam: a pertin\u00eancia e sufici\u00eancia dos argumentos e fatos, pela REVOGA\u00c7\u00c3O da Licita\u00e7\u00e3o N\u00b020230003 CIPP S/A, na forma da Lei. PEC\u00c9M, em S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE, 08 de janero de 2024.Rebeca do Carmo OliveiraVICE - PRESIDENTE FINANCEIRA"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M S.A.",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 04/2024CONTRATANTE: COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M \u2013 CIPP CONTRATADA: MAVI CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de tintas prediais e industriais, diluentes e solventes, para o Complexo do Pec\u00e9m (GRUPO 01). FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230032 e seus anexos, os preceitos do direito privado, a Lei Federal n\u00ba 13.303/2016 e o Regulamento Interno de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da CIPP S/A e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto FORO: S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato ser\u00e1 de 13 (treze) meses, contado a partir de sua cele-bra\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: R$ 183.438,70 (cento e oitenta e tr\u00eas mil e quatrocentos e trinta e oito reais e setenta centavos) pagos em conformidade com a cl\u00e1usula sexta do contrato origin\u00e1rio. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Recursos pr\u00f3prios da Companhia. DATA DA ASSINATURA: 26 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Hugo Santana de Figueir\u00eado Junior, F\u00e1bio Xavier Grandchamp e Francisco Mariano Nunes Sobrinho.Rebeca do Carmo OliveiraVICE \u2013 PRESIDENTE FINANCEIRA"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 39,
        "NOME": "COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M S.A.",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 05/2024CONTRATANTE: COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M \u2013 CIPP CONTRATADA: DKM SOLU\u00c7\u00d5ES EMPRESARIAIS EIRELI - EPP. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de tintas prediais e industriais, diluentes e solventes, para o Complexo do Pec\u00e9m (GRUPO 02). FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente contrato tem como fundamento o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230032 e seus anexos, os preceitos do direito privado, a Lei Federal n\u00ba 13.303/2016 e o Regulamento Interno de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da CIPP S/A e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto FORO: S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE. VIG\u00caNCIA: O prazo de vig\u00eancia deste contrato ser\u00e1 de 13 (treze) meses, contado a partir de sua celebra\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL: R$ 102.460,90 (cento e dois mil e quatrocentos e sessenta reais e noventa centavos) pagos em conformidade com a cl\u00e1usula sexta do contrato origin\u00e1rio. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Recursos pr\u00f3prios da Companhia. DATA DA ASSINATURA: 26 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Hugo Santana de Figueir\u00eado Junior, F\u00e1bio Xavier Grandchamp e Kilvia Mara Beserra Santiago.Rebeca do Carmo OliveiraVICE \u2013 PRESIDENTE FINANCEIRA"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 1,
        "PAGINA": 40,
        "NOME": "COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M S.A.",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "EXTRATO DE RESCIS\u00c3O DO CONTRATO N\u00ba77/2023CONTRATANTE: COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO DO COMPLEXO INDUSTRIAL E PORTU\u00c1RIO DO PEC\u00c9M - CIPP CONTRATADO: SETE TECNOLOGIA E INFORM\u00c1TICA EIRELI OBJETO: Servi\u00e7o de loca\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00e3o integrada de sistema de reconhecimento de placas automotivas e c\u00f3digos de cont\u00eainer \u2013 LPR/CCR, atrav\u00e9s do reconhecimento \u00f3ptico de caracteres, mediante o fornecimento e instala\u00e7\u00e3o de softwares e equipamentos, compat\u00edveis com a tecnologia do software, de primeiro uso para atender as necessidades da CIPP S/A. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Cl\u00e1u-sula Primeira: As Partes, de comum acordo, declaram rescindido o CONTRATO N\u00ba 077/2023/CIPP, nos termos de sua Cl\u00e1usula D\u00e9cima Oitava, item 18.2, em conformidade com o art. 69, inciso VII, da Lei 13.303/2016, art.105, inciso II, al\u00ednea \u201cb\u201d, do Regulamento Interno de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da CIPP S/A. O presente termo passa a vigorar a partir da data de assinatura do presente instrumento. DATA DA ASSINATURA: 19 de janeiro de 2024 FORO: S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante SIGNAT\u00c1RIO: Hugo Santana de Figueir\u00eado Junior, F\u00e1bio Xavier Grandchamp e Raimundo Mac\u00eado Pinto J\u00fanior S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE, 26 de janeiro de 2024.Rebeca do Carmo OliveiraVICE - PRESIDENTE FINANCEIRA"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA CONAT N\u00ba01/2024.ESTABELECE A COMPOSI\u00c7\u00c3O DAS C\u00c2MARAS DE JULGAMENTO DO CONSELHO DE RECURSOS TRIBUT\u00c1RIOS DO CONTENCIOSO ADMINISTRATIVO TRIBUT\u00c1RIO - CONAT.O PRESIDENTE DO CONTENCIOSO ADMINISTRATIVO TRIBUT\u00c1RIO \u2013 CONAT, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 5\u00ba, V, al\u00edneas a e b, da Lei n\u00ba 18.185, de 29 de agosto de 2022; Considerando o ato de nomea\u00e7\u00e3o dos Conselheiros Titulares e Suplentes, representantes do Fisco e de Contribuintes que integrar\u00e3o o Conselho de Recursos Tribut\u00e1rios, no bi\u00eanio 2024 \u2013 2025; Considerando o recebimento do Of\u00edcio n\u00ba 13/2024 \u2013 PGE/GAB, que indica os Procuradores do Estado que atuar\u00e3o no Conat; RESOLVE:Art. 1\u00ba As C\u00e2maras de Julgamento, \u00f3rg\u00e3os integrantes do Conselho de Recursos Tribut\u00e1rios, ser\u00e3o compostas pelos respectivos Presidentes, Conselheiros, titulares e suplentes, bem como Secret\u00e1rios, na forma constante do Anexo \u00danico desta Portaria.Par\u00e1grafo \u00fanico. Atuar\u00e3o nas C\u00e2maras de Julgamento 1 (um) representante da Procuradoria Geral do Estado, na forma constante do Anexo \u00danico desta Portaria, nos termos do \u00a7 2\u00ba do art. 12, da Lei n\u00ba 18.185/2022.Art. 2\u00ba Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com efeitos a partir de 25 de janeiro de 2024.CONTENCIOSO ADMINISTRATIVO TRIBUT\u00c1RIO/CONAT, em Fortaleza, aos 25 de janeiro de 2024.Victor Hugo Cabral de Morais JuniorPRESIDENTE DO CONATANEXO \u00daNICO DA PORTARIA N\u00ba01/20241\u00aa C\u00c2MARA DE JULGAMENTORaimundo Frutuoso de Oliveira JuniorPRESIDENTEMatteus Viana NetoPROCURADOR DO ESTADOEvaneide Duarte VieiraSECRETARIA DA C\u00c2MARACONSELHEIROS  REPRESENTANTESFISCOTITULARSUPLENTEAna Carolina Cisne Nogueira Feitosa1. Susie de Pontes Lima Marino2. Raimundo Nonato Barros de OliveiraLeilson Oliveira Cunha  1. Carlos Raimundo Rebou\u00e7as Gondim2. Eduardo Ara\u00fajo NogueiraL\u00facia de F\u00e1tima Dantas Muniz1. Jos\u00e9 Sidney Valente Lima2. Jos\u00e9 de Sousa PinheiroENTIDADESTITULARSUPLENTEAlexandre Brenand da Silva - FIEC1. Renan Cavalcante Ara\u00fajo2. Rafael Pereira de SouzaCarlos Mauro Benevides Neto - FECOM\u00c9RCIO1. Almir de Almeida Cardoso Junior2. Iuri Barbosa de Aguiar CastroPedro Jorge Medeiros \u2013 FACC 1. Sandra Arraes Rocha2. Jo\u00e3o Vitor Mac\u00eado Gon\u00e7alves Fechine2\u00aa C\u00c2MARA DE JULGAMENTOMaria Elineide Silva e SouzaPRESIDENTEUbiratan Ferreira de AndradePROCURADOR DO ESTADOSilvana Rodrigues Moreira de SouzaSECRETARIA DA C\u00c2MARACONSELHEIROS  REPRESENTANTESFISCOTITULARSUPLENTELuciana Nunes Coutinho1. Helena L\u00facia Bandeira Farias2. Ana Paula Bezerra PinheiroManoel Marcelo Augusto Marques Neto 1. Luana Barbosa Soares2. Johnson S\u00e1 FerreiraMaria das Gra\u00e7as Brito Maltez 1. Eliane Viana Resplande2. Monalisa Rocha AlencarENTIDADESTITULARSUPLENTEGeider de Lima Alc\u00e2ntara - FIEC1. Em\u00edlio Fernandes de Moraes Neto2. Luiz Fernando Barbosa BezerraL\u00facio Gon\u00e7alves Feitosa - FAEC1. Andr\u00e9 Carvalho Alves2. Leon Sim\u00f5es de MelloRob\u00e9rio Fontenele de Carvalho - FETRANSLOG NE  1. Abimael Clementino Ferreira de C. Neto2. Jamila Braga Paiva Martins3\u00aa C\u00c2MARA DE JULGAMENTOAnt\u00f4nia Helena Teixeira GomesPRESIDENTEAndr\u00e9 Gustavo Carreiro PereiraPROCURADOR DO ESTADOWl\u00e1dia Maria de Oliveira AlencarSECRETARIA DA C\u00c2MARACONSELHEIROS  REPRESENTANTESFISCOTITULARSUPLENTECaroline Brito de Lima Azevedo1. Francisco Nilson Freitas2. Paulo S\u00e9rgio Teixeira SalesFrancisco Wellington \u00c1vila Pereira  1. Francisca Helena Paix\u00e3o de Souza2. Diana da Cunha MouraGerusa Mar\u00edlia Alves Melqu\u00edades de Lima  1. Francisco Albanir Silveira Ramos2. Adr\u00edsia Braga Farias da CruzENTIDADESTITULARSUPLENTEJos\u00e9 Ernane Santos - FECEMPE1. Eduardo Martins de Mendon\u00e7a Gomes2. Nathalia Soares LisboaMatheus Fernandes Menezes - FCDL1. Mikael Pinheiro de Oliveira2. Deyse Aguiar L\u00f4bo RochaRaimundo Feitosa Carvalho Gomes \u2013 FAEC 1. Andr\u00e9 Salgueiro Melo2. Jos\u00e9 Osmar Celestino Junior4\u00aa C\u00c2MARA DE JULGAMENTOMichel Andr\u00e9 Bezerra Lima GradvohlPRESIDENTERafael Lessa Costa BarbozaPROCURADOR DO ESTADOEdilene Vieira de AlexandriaSECRETARIA DA C\u00c2MARACONSELHEIROS  REPRESENTANTESFISCOTITULARSUPLENTEEridan R\u00e9gis de Freitas1. Ana M\u00f4nica Filgueiras Menescal2. Alejandro Magno Lima Leit\u00e3oMarcus Vin\u00edcius de Vasconcelos Maia   1. Francisco Ivanildo Almeida de Fran\u00e7a2. Ana Thereza Nunes de Macedo MartinsSabrina Andrade Guilhon   1. L\u00facio Fl\u00e1vio Alves2. Salete Freitas de Sousa LimaENTIDADESTITULARSUPLENTECarlos Eduardo Romanholi Brasil - OAB/CE1. Allex Konne de Nogueira e Souza2. Gerivane Apolin\u00e1rioGustavo Bevilaqua Vasconcelos - FECEMPE1. Maria Catarina Linhares F. Villa Real Ara\u00fajo2. Ananias Rebou\u00e7as BritoHamilton Gon\u00e7alves Sobreira -  FECOM\u00c9RCIO 1. Jos\u00e9 Parente Prado Neto2. Carlos C\u00e9sar Quadros Pierre"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 2,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba013/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM SOBRAL/NUAT- CRATE\u00daS no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO o disposto; e CONSIDERANDO que os contribuintes da circunscri\u00e7\u00e3o fiscal C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O SOBRAL/NUAT- CRATE\u00daS,  n\u00e3o atenderam a convoca\u00e7\u00e3o feita pelo Diretor do N\u00facleo de Execu\u00e7\u00e3o, conforme Edital(ais) n\u00bas  019 e 020/2023(publicado no D.O.E. de 29 de novembro de 2023). RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda \u2013 C.G.F. os contribuintes faltosos relacionados em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emiss\u00e3o seja posterior \u00e0 data da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, n\u00e3o tem validade para acobertar o tr\u00e2nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado.N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL00106.612136-1A L DE PAIVA ME00206.049727-0A LISBOA MARTINS ME00306.437969-8ELEXANDRE ALVES DE ARAUJO ME00406.638041-3ANTONIA SILVA ALVES CONFECCOES LTDA00506.439661-4ANTONIO RAQUEL FREIRE DE ANDRADE ME00606.391958-3ANTONIO VALNEIR DE SOUSA ME00706.482294-0F MARCELA DE M VASCONCELOS  ME00806.538800-3KASSIANO SILVA DIAS ME00906.504235-2LUCILENE VICENTE BARBOSA - ME01006.716349-1MARIA JAQUELINE PEREIRA LOPES- ME01106.668306-8MANOEL FELICIO DE SOUZA MICROEMPRESASECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Sobral/Nuat-Crateus, 20 de dezembro de 2023.Jos\u00e9 Nogueira CarlosORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba01/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EM CAUCAIA, O no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO o disposto do art.39, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00b0 077/2019; e CONSIDERANDO que os contribuintes da circunscri\u00e7\u00e3o fiscal C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DE CAUCAIA, n\u00e3o atenderam a convoca\u00e7\u00e3o feita pelo Orientador da C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o, conforme Edital no 53/2023  (publicado no D.O.E. de 02-Janeiro-2024). RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F. os contribuintes faltosos relacionados em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emiss\u00e3o seja posterior \u00e0 data da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, n\u00e3o tem validade para acobertar o tr\u00e2nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado.N\u00b0 DE ORDEMCGFFIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0107.166.182-4M A CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COMERCIO LTDA0206.162.350-4PERFECT DISTRIBUIDORA DE COSMETICOS LTDA0307.090.970-9R.S MOVEIS LTDAC\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, em Caucaia , 12 de janeiro de  2024. Jos\u00e9 Roberto Severiano GomesORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 3,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba03/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O AGUA FRIA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO o disposto INST. NORMATIVA 77/2019; e CONSIDERANDO que os contribuintes da circunscri\u00e7\u00e3o fiscal C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O Agua Fria, n\u00e3o atenderam a convoca\u00e7\u00e3o feita pelo Orientador da C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o, conforme Editais n\u00ba 489, 491, 492, 494, 496, 507 E 508/2023 (publicado no D.O.E. de 10/01/2024). RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F. os contribuintes faltosos relacionados em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emiss\u00e3o seja posterior \u00e0 data da publica\u00e7\u00e3o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, n\u00e3o tem validade para acobertar o tr\u00e2nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O, em Agua Fria, 23 de janeiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXADO DATADO AO ATO DECLARAT\u00d3RIO  N\u00ba03/2024, RELA\u00c7\u00c3O DAS EMPRESAS DE QUE TRATA(M) O(S) EDITAL(AIS) N\u00ba(s) 489, 491, 492, 494, 496, 507 E 508/2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.544157-5RONILDO FARIA PAIXAO 749266166530207.018290-6DEUSA ELI TORRES DOS SANTOS 525199023530306.262765-1PEDRO HENRIQUE NOGUEIRA MACIEL0406.175.998-8ROSILEIA DUARTE DE CASTRO SANTOS - ME0507.117.445-1MJ SHOP BR LTDA - ME0606.276.098-0ANTONIO V DE LIMA MICROEMPRESA0706.396.084-2DEBORA BRITO DE OLIVEIRA MOVEIS0806.668.924-4JACINTA ALVES SOARES ME0906.671.883-0JOSE P. DA SILVA ALIMENTICIOS1006.423.668-4MARIA FERREIRA DOS SANTOS OLIVEIRA ME1106.294.459-2PEDRO BEZERRA NUNES MICROEMPRESA1206.477.167-9NGC DISTRIBUIDORA DE SUPLEMENTOS LTDA1306.379.230-3A H B SALGADO1406.379.107-2A N VIEIRA MERCEARIA1506.997.032-7AMERICA DO CHOP LTDA1606.928.412-1ANISIA DE SOUZA LIMA1706.283.306-5ATHLETIC WAY COM. DE EQUIP. PARA GINASTICA E FISIOT. LTDA1806.400.534-8BENATTI INDUSTRIA E COMERCIO LTDA1906.340.748-5C. E. COMERCIO DE ALIMENTOS LTDA2006.300.949-8CASA DOS RELOJOEIROS LTDA2106.623.924-9CONQUISTA FORTALEZA LANCHONETES LTDA FALIDO2206.373.860-0DC MINERACAO LTDA2306.775.808-8DELISCAPE EMPORIO DO PAO LTDA2406.202.515-5DTECH COMERCIO E SERVICO ELETRO ELETRONICO LTDA2506.490.895-0FRANCISCO AUDEVAM SAMPAIO DE LIMA2606.997.438-1GANA INDUSTRIA COMERCIO E IMPORTACAO LTDA EPP2706.383.420-0GLORIA BERNDT FERREIRA ME2806.084.506-6IVANPREL IVAN PREMOLDADOS LTDA2906.736.586-8JCB TEIXEIRA REPRESENTACOES E COMERCIO LTDA3006.483.685-1KASA BONITA COMERCIO DE MOVEIS LTDA - EPP3106.437.023-2L RODRIGUES & CIA LTDA3206.451.584-2M A DE SOUZA NETO ALIMENTICIOS ME3306.688.355-5M M COBRANCAS E RECUPERACAO DE CREDITO LTDA3406.272.720-6MARCIA CONFECCOES LTDA3506.352.417-1MARIA JAKISLEIDE DE SOUSA VIANA - ME3606.319.179-2MARKCORP DISTRIBUICAO LTDA3706.002.497-6MERCADINHO EDUMAR LTDA ME3806.372.179-1MERCADINHO SUPER BOMPRECO LTDA ME3906.791.656-2MERCADINHO TALVANIS LTDA ME4006.286.765-2METALSONIA INDUSTRIA METALURGICA LTDA4106.743.481-9NAILS FABRICACAO DISTRIBUICAO COMERCIO DE PRODUTOS COSMETICO4206.183.919-1OTOBEL INDUSTRIA COMERCIO E SERVICOS DE APARELHOS AUDITIVOS4306.704.659-2POLITUR TRANSPORTE E AGENCIA DE TURISMO LTDA4406.544.771-9POSTO FERNANDES & LIMA DERIVADOS DE PETROLEO LTDA - EPP4506.371.947-9Q1 COMERCIAL DE ROUPAS SA4606.366.211-6Q1 COMERCIAL DE ROUPAS SA4706.363.864-9REAL COMERCIO DE PRODUTOS DE LIMPEZA LTDA ME4806.405.311-3RICARDO GLEYDSON BATISTA DOS SANTOS ME4906.986.498-5SERV HOSPITALAR COMERCIO E REPRESENTACOES LTDA5006.383.452-9SOLUN IMPORTACAO E EXPORTACAO DE MOVEIS LTDA5106.713.299-5VIA DIRETA PRIVATE LABEL INDUSTRIA E COMERCIO DE CONFECCOES5206.093.462-0VIACAO NORDESTE LTDA5306.366.605-7ZEFIRELLI COMERCIO DE CONFECCOES LTDA"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "ATO DECLARAT\u00d3RIO N\u00ba004/2024A ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA DA AGUA FRIA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSI-DERANDO o disposto art.40,da Instru\u00e7\u00e3o Normativa 77/2019; e CONSIDERANDO que os contribuintes da circunscri\u00e7\u00e3o fiscal C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRTA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA EM AGUA FRIA, n\u00e3o atenderam a convoca\u00e7\u00e3o feita pelo Orientador da C\u00e9lula de Execu\u00e7\u00e3o, conforme Edital n\u00ba 0495/2023 (publicado no D.O.E. de 02 DE JANEIRO DE 2024). RESOLVE: 1. Baixar de of\u00edcio do Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F. os contribuintes faltosos relacionados em listagem anexa; e 2. Declarar inid\u00f4neos os documentos fiscais de sua responsabilidade cuja emiss\u00e3o seja posterior \u00e0 data da publi-ca\u00e7\u00e3o deste Ato, esclarecendo que, em sendo assim considerado, n\u00e3o tem validade para acobertar o tr\u00e2nsito de mercadorias nem conferem ao destinat\u00e1rio o direito de aproveitamento de cr\u00e9dito fiscal porventura neles destacado. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O, em Agua Fria, 24 de janeiro de 2024.Edileuza Alves de MouraORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXADO DATADO AO ATO DECLARAT\u00d3RIO  N\u00ba004/2024, RELA\u00c7\u00c3O DAS EMPRESAS DE QUE TRATA(M) O(S) EDITAL(AIS) N\u00ba(s) 0495/2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.972.949-2A FERREIRA PEQUENO LTDA0206.483.520-0A.V.D. PRADO COMERCIAL ME0306.406.429-8ADEMIR LAVER0406.681.104-0ANTONIO ARAUJO LIMA ALUMINIO0506.676.634-6ANTONIO NEUTON SILVA DOS ANJOS ME0606.588.027-7BIONANCE NUCLEO DE TERAPIAS LTDA0706.365.900-0C D COMERCIAL DE PRODUTOS FARMACEUTICOS LTDA - ME0806.374.764-2CARLOS WILSON GADELHA JUNIOR ME0906.294.409-6DESIGNER VISUAL LTDA MICROEMPRESA1006.628.606-9EDSON ALVES RIBEIRO1106.412.233-6F E ROCHA PECAS E SERVICOS AUTOMOTIVOS ME1206.319.330-2F RIBEIRO MERCADINHO MICROEMPRESA1306.916.980-2FRANCISCO ALTERNANDES FREITAS LTDA1406.459.072-0FRANCISCO BRUNO ALMADA CARVALHO ME1506.717.322-5FRANCISCO CLAUDIO DE ALMEIDA ME1606.281.285-8FRANCISCO RIVELINO BRAGA DO NASCIMENTO MICROEMPRESA1706.429.471-4FRANCISCO ROGERIO PEREIRA DE CASTRO1806.669.492-2FRANCISCO VALDECIR DUARTE1906.732.915-2GAMAVA COMERCIO DO VESTUARIO E ACESSORIOS LTDA ME2006.671.954-2GERALDO DE OLIVEIRA ARAUJO2106.288.124-8H PESSOA DE LAVOR MS2206.590.994-1J SOUZA PEREIRA METALURGICA LTDA2306.371.469-8J WILSON DE ANDRADE REBOUCAS ME2406.186.634-2JOSE MILTON TEIXEIRA UCHOA ME2506.887.830-3JOSE NEUTOM GIRAO NOBRE - ME2606.690.364-5LAUREN PATRICIA FIDENCIO2706.348.294-0LISIEUX BRASILEIRO COMERCIO E SERVICOS LTDA ME2806.548.119-4LIVET COMERCIO DE ROUPAS E ACESSORIOS LTDA2906.416.530-2M & J RESTAURANTE E CHURRASCARIA LTDA3006.092.141-2M L BEZERRA ME3106.605.628-4M VALQUIRIA OLIVEIRA MERCADINHO ME3206.368.380-6MACHADO & MENEZES RESTAURANTE LTDA ME3306.295.647-7MANOEL MARQUES DOS SANTOS MICROEMPRESA3406.414.648-0MARCOS CLEILTON BRAZ DE PAULA ME3506.686.289-2MARIA ELIETE DE S DOURADO ME MICROEMPRESA3606.515.580-7MARIA GEANE LIMA DE SOUSA ME3706.595.345-2MERCADINHO PONTO DO PEIXE LTDA3806.375.690-0MOTO SUL COMERCIO DE PECA E SERVICO PARA MOTO LTDA3906.511.250-4N2 COMERCIO DE PNEUS e SERVICOS AUTOMOTIVOS LTDA4006.350.605-0NEUMA ALVES MACEDO LTDA4106.588.883-9NUNES E RORIZ REFEICOES LTDA4206.428.767-0OASIS FABRICA\u00c7\u00c3O DE AGUA ENVASADAS LTDA ME4306.376.998-0ORTTEFIL ORTOPEDIA TECNICA INDUSTRIA E COMERCIO LTDA ME4406.544.667-4P.P INDUSTRIA E COMERCIO DE REBOQUES LTDA4506.660.451-6RAIMUNDO VALMIQUE BRITO4606.570.960-8RICARDO LAURIANO DE QUEIROZ4706.524.119-3ROCHA E RODRIGUES PRODUCAO DE VIDROS E LAMINADOS DE ALUMINIO4806.978.740-9SERGIO LUIS PEDROSA BARRETO MICROEMPRESA4906.031.245-9SOLENOID MAQUINAS E ACESSORIOS LTDA5006.212.746-2V C DA SILVA FILHO ME5106.520.378-0VERIDIANE DA SILVA BRAZ ME"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 4,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba114/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 077/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, ficam as EMPRESAS relacionadas no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADAS a comparecer, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, terem baixadas de of\u00edcio suas inscri\u00e7\u00f5es no  Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, em Fortaleza, 05 de dezembro de 2023.Francisco Expedito Alves JuniorORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba114/2023, 05 DE DEZEMBRO DE 2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0106.430.701-8IC COMERCIAL DE ALIMENTOS E SERVICOS LTDA0206.765.130-5JOSE VICTOR ALVES CARNEIRO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba115/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 077/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, ficam as EMPRESAS relacionadas no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADAS a comparecer, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, terem baixadas de of\u00edcio suas inscri\u00e7\u00f5es no  Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, em Fortaleza, 07 de dezembro de 2023.Francisco Expedito Alves JuniorORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba115/2023, 07 DE DEZEMBRO DE 2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0107.139.920-8MAYARA BRAGA LIMA0206.727.111-1CANTO DA EMPADA COM E IND DE ALIMENTOS LTDA ME0306.545.974-1FRANCISCO RAFAEL DE SOUSA MORAISN\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0406.794.198-2JONNAS DE SOUZA BEZERRA0506.744.889-5JOSE FREIRE DA SILVA0607.145.825-5MARCIO GLEISON DE SOUSA RODRIGUES LTDA  ME"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba116/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 077/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, ficam as EMPRESAS relacionadas no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADAS a comparecer, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, terem baixadas de of\u00edcio suas inscri\u00e7\u00f5es no  Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, em Fortaleza, 08 de dezembro de 2023.Francisco Expedito Alves JuniorORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba116/2023, 08 DE DEZEMBRO DE 2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0106.235.909-6DAVID SOUSA MARQUES0206.615.022-1ONLINE SERVICOS EM TELECOMUNICACOES LTDA ME0307.080.315-3R e S RECICLAGENS LTDA ME0406.966.189-8SECRETARIA DA SAUDE DO ESTADO DO CEARA"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba117/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 077/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, em Fortaleza, 13 de dezembro de 2023.Francisco Expedito Alves JuniorORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba117/2023, 13 DE DEZEMBRO DE 2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0106.748.325-9JOAO BATISTA DE ALMEIDA FILHO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba118/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 077/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, ficam as EMPRESAS relacionadas no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADAS a comparecer, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, terem baixadas de of\u00edcio suas inscri\u00e7\u00f5es no  Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, em Fortaleza, 15 de dezembro de 2023.Francisco Expedito Alves JuniorORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba118/2023, 15 DE DEZEMBRO DE 2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0106.216.803-7JP ENGENHARIA E INSTALA\u00c7\u00d5ES LTDA ME0206.747.175-7LOIDE FERRAZ PAULINO RAMOS"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba119/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 077/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, ficam as EMPRESAS relacionadas no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADAS a comparecer, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, terem baixadas de of\u00edcio suas inscri\u00e7\u00f5es no  Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, em Fortaleza, 20 de dezembro de 2023.Francisco Expedito Alves JuniorORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba119/2023, 20 DE DEZEMBRO DE 2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0106.791.501-9RAFAEL ALIDEANGELIS MOREIRA NOGUEIRA0206.247.522-3V.G. ANDRADE ALENCAR LTDA ME"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 5,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba120/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 077/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, em Fortaleza, 22 de dezembro de 2023.Francisco Expedito Alves JuniorORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba120/2023, 22 DE DEZEMBRO DE 2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0106.473.470-6PRA COMERCIO E SERVICOS GRAFICOS LTDA ME"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba121/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 39 da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 077/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, ficam as EMPRESAS relacionadas no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (DEZ) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADAS a comparecer, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, terem baixadas de of\u00edcio suas inscri\u00e7\u00f5es no  Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O FORTALEZA CENTRO, em Fortaleza, 28 de dezembro de 2023.Francisco Expedito Alves JuniorORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3OANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba121/2023, 28 DE DEZEMBRO DE 2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0106.216.507-0CASTRO & MARTINS LTDA ME0206.160.545-0SILMARA DE SOUSA COELHO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba153/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM PARANGABA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 39, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba. 077/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (Dez) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em Parangaba, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM PARANGABA, em Fortaleza, 13 de dezembro de 2023.Jorge Luis Vidal de QueirozORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00b0153/2023. DE 13 DE DEZEMBRO DE 2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.224.211-3ANDREA CAVALCANTE PEREIRA GAUDENCIO 61664650334"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba156/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM PARANGABA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 39, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba. 077/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (Dez) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em Parangaba, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM PARANGABA, em Fortaleza, 13 de dezembro de 2023.Jorge Luis Vidal de QueirozORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00b0156/2023. DE 13 DE DEZEMBRO DE 2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.749.576-1P A TRANSPORTE e LOGISTICA LTDA"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba161/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM PARANGABA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 39, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba. 077/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (Dez) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em , com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM PARANGABA, em Fortaleza, 13 de dezembro de 2023.Jorge Luis Vidal de QueirozORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00b0161/2023. DE 13 DE DEZEMBRO DE 2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.200.878-1MARIA UBERLIGIA FERNANDES FERREIRA LTDA"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba171/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM PARANGABA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista , FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (Dez) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em Parangaba, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM PARANGABA, em Fortaleza, 13 de dezembro de 2023.Jorge Luis Vidal de QueirozORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00b0171/2023. DE 13 DE DEZEMBRO DE 2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.301.965-5MATEUS ARAUJO DE OLIVEIRA 61595733302"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 6,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba178/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM PARANGABA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 39, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba. 077/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (Dez) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em Parangaba, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM PARANGABA, em Fortaleza, 13 de dezembro de 2023.Jorge Luis Vidal de QueirozORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00b0178/2023. DE 13 DE DEZEMBRO DE 2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.315.917-140.079.025 VITORIA CAYLANE MARTINS MEDEIROS"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba182/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM PARANGABA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 39, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba. 077/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (Dez) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em Parangaba, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM PARANGABA, em Fortaleza, 13 de dezembro de 2023.Jorge Luis Vidal de QueirozORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00b0182/2023. DE 13 DE DEZEMBRO DE 2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.131.445-5ANDRE LUIZ ALVES DE PAIVA 70301239304"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba308/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM PARANGABA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 39, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba. 077/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, ficam as EMPRESAS relacionadas no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (Dez) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADAS a comparecer, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em Parangaba, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM PARANGABA, em Fortaleza, 15 de dezembro de 2023.Jorge Luis Vidal de QueirozORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00b0308/2023. DE 15 DE DEZEMBRO DE 2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.148.307-9BLA GIRLS COMERCIO DE ROUPAS E ACESS\u00d3RIOS LTDA0206.372.799-4MARINHEIRO DO COCO LTDA"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba309/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM PARANGABA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto no art. 39, da Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba. 077/2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, fica a EMPRESA relacionada no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (Dez) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADA a comparecer, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em Parangaba, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter baixada de of\u00edcio sua inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em conseq\u00fc\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM PARANGABA, em Fortaleza, 18 de dezembro de 2023.Jorge Luis Vidal de QueirozORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00b0309/2023. DE 18 DE DEZEMBRO DE 2023N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL0106.780.261-3DOUTOR PNEUS COMERCIO E SERVI\u00c7OS LTDA"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba001/2024ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O EM SOBRAL/NUAT-CRATE\u00daS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista no art. 039 da Instru\u00e7\u00e3o normativa N\u00ba 77/19, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL,  fica(m) a(s) EMPRESA(S) de que trata a rela\u00e7\u00e3o inclusa (abaixo), no prazo de 10(dez) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADAS a comparecer, atrav\u00e9s  de seu(s) dirigente(s) ou respons\u00e1vel(is), ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em SOBRAL/NUAT-CRATE\u00daS, com a finalidade de regularizar a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, ter(em) baixada(s) de of\u00edcio  sua(s) inscri\u00e7\u00e3o(\u00f5es) no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o.N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL001      07.144708-3MARCIA LIDIANE BARRETO CAMELO00206.591097-4FRICARNES COMERCIO E SERVI\u00c7OS LTDA00306.509772-6PAIVA BEZERRA RESTAURANTES E EVENTOS LTDASECRETARIA DA FAZENDA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Sobral/Nuat-Crateus, 16 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Nogueira CarlosORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 7,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba0003/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM JUAZEIRO DO NORTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o que disp\u00f5e o artigo 39, inciso I, \u00a7 1\u00ba da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 77, de 08 de novembro de 2019, FAZ SABER que, pelo presente EDITAL, ficam as EMPRESAS relacionadas no Anexo \u00danico deste Edital, no prazo de 10 (dez) dias, a contar da data da sua publica\u00e7\u00e3o, CONVOCADAS a comparecer, atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, ao \u00f3rg\u00e3o local da Secretaria da Fazenda em Juazeiro do Norte, com a finalidade de regularizarem a sua situa\u00e7\u00e3o cadastral, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, terem baixadas de of\u00edcio suas inscri\u00e7\u00f5es no Cadastro Geral da Fazenda - C.G.F., sujeitando-se, em consequ\u00eancia, \u00e0s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O N\u00ba0003/2024, DE 25 DE JANEIRO DE 2024N\u00ba DE ORDEMC.G.F.FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIAL0106.175020-4EDMILSON RODRIGUES DA SILVA CEREAIS0207.162008-7MARCOS AURELIO B DE SOUSA - MEC\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Juazeiro do Norte, 25 de janeiro de 2024.C\u00edcero Ferreira de FreitasORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba01/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3ODA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM SOBRAL/NUAT -CRATE\u00daS, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto na Legisla\u00e7\u00e3o vigente, FAZ SABER que ficam INTIMADOS os CONTRIBUINTES relacionados   neste EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O, para atrav\u00e9s de seus dirigentes ou respons\u00e1veis, junto \u00e0 C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O SOBRAL/NUAT -CRATE\u00daS, dentro do prazo de 30 (trinta) dias, contados a partir de 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o ou afixa\u00e7\u00e3o deste Edital, impugnar os respectivos  AUTOS DE INFRA\u00c7\u00c3O ou recolher o lan\u00e7ado e correspondente Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio.N\u00ba DE ORDEMC.G. F. FIRMA/RAZ\u00c3O SOCIALAUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O00106.636854-5CRISTIANE BARBOSA MARQUES 971851083-492023.26696-TERMO DE  CONCLUS\u00c3O DA A\u00c7\u00c3O FISCAL 2023.2197800206.936380-3FERNANDA BATISTA SILVA2023.26715 e 2023.26716-TERMO DE  CONCLUS\u00c3O DA A\u00c7\u00c3O FISCAL 2023.2198200307.005780-0TC QUIXERE TECNOLOGIA EM EQUIPAMENTOS LTDA2023.26703-TERMO DE  CONCLUS\u00c3O DA A\u00c7\u00c3O FISCAL 2023.2198100407.005784-2TC QUIXERE TECNOLOGIA EM EQUIPAMENTOS LTDA2023.26712-TERMO DE  CONCLUS\u00c3O DA A\u00c7\u00c3O FISCAL 2023.21983C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA  ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA, em Sobral/Nuat -Crate\u00fas, 02 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Nogueira CarlosORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O 01/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DE CAUCAIA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que disp\u00f5e nos termos dos artigos 815 e 825 do Decreto 24.569 de 31 de julho de 1997,FAZ SABER que fica INTIMADO o contribuinte M A C DOS SANTOS ME   CGF: 06.430.377-2, a apresentar o comprovante de recolhimento de multas espont\u00e2neo relativo ao extravio de notas fiscais de venda ao consumidor n\u00b001 a 250, PAIDF 1400042 e AIDF 08060/2015, conforme processo no tramita n\u00b0 08648365/2019 atrav\u00e9s de seus dirigentes ou representantes legais, junto a C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DE CAUCAIA a tomar ci\u00eancia do TERMO DE INTIMA\u00c7\u00c3O 2024.20357 e  MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL-MAF 2023.22770,  que  no prazo legal de 10(dez) dias, contando a partir de 15(quinze) dias ap\u00f3s a data de disponibiliza\u00e7\u00e3o ou publica\u00e7\u00e3o do presente EDITAL em conson\u00e2ncia com o artigo 11 E 17  do decreto n\u00b0 34.605, de 24 de marco de 2022 (DOE 30/05/2022) que alterou os cap\u00edtulos X a XIV da lei n 12.670,de 27 de dezembro de 1996 (DOE 30/12/1996), sujeitando-se as penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o em vigor, em consequ\u00eancia do n\u00e3o atendimento a presente intima\u00e7\u00e3o. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUTARIA, em Caucaia, 19 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Roberto Severiano GomesORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM CAUCAIA"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba01/2024 \u2013 CONATA SECRETARIA-GERAL DO CONTENCIOSO ADMINISTRATIVO TRIBUT\u00c1RIO \u2013 CONAT, nos termos do artigo 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III e \u00a7 4\u00ba, da Lei n\u00ba 18.185/2022, faz saber que os SUJEITOS passivos, nominados no anexo \u00fanico, ficam INTIMADOS a tomar conhecimento do Laudo Pericial Tribut\u00e1rio emitido pela C\u00e9lula de Per\u00edcia Tribut\u00e1ria \u2013 CEPET, podendo no prazo legal de 15 (quinze) dias \u00fateis apresentar manifesta\u00e7\u00e3o ao laudo. Para recebimento do Laudo Pericial Tribut\u00e1rio, bem como dos documentos que embasaram a per\u00edcia, os sujeitos passivos relacionados no anexo \u00fanico deste edital, dever\u00e3o se dirigir ao Contencioso Administrativo Tribut\u00e1rio - Conat, localizado na Avenida Alberto Nepomuceno n\u00ba 77 \u2013 3\u00ba Andar \u2013 Sala CEPET e, em querendo,  apresentar, no prazo legal de 15 (quinze) dias \u00fateis, manifesta\u00e7\u00e3o ao laudo tribut\u00e1rio, por meio do Sistema Tramita no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http://contribuinte-tramita.apps.sefaz.ce.gov.br/login. A contagem do prazo acima ser\u00e1 iniciada 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o oficial do presente Edital, conforme estabelecido no artigo 73, inciso IV do Decreto n\u00ba 35.010/2022. Esgotados os prazos citados, sem manifesta\u00e7\u00e3o do intimado, o processo retornar\u00e1 \u00e0 autoridade julgadora solicitante da per\u00edcia tribut\u00e1ria, para julgamento no estado em que se encontra. Fortaleza \u2013 Ce, 22 de janeiro de 2024.SECRETARIA-GERAL DO CONATANEXO \u00daNICO DO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba01/2024 \u2013 CONATNOMECADASTRO CGF/CPF/CNPJAUTO DE INFRA\u00c7\u00c3OPROCESSO\u00d3TICA MARIZ LTDA06.201.832-91/2015194791/353/2016JOSE ABRAHAO OTOCH & CIA LTDA06.801.207-11/2016278241/2633/2017GLOBAL  VILLAGE TELECOM S.A06.387.806-21/2017062611/3287/2017"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba02/2024O SUPERVISOR DO N\u00daCLEO DE AUDITORIA FISCAL EM JUAZEIRO DO NORTE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e considerando o que disp\u00f5e o artigo 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III, da Lei n.\u00ba 18.185, de 29 de agosto 2022, FAZ SABER que o contribuinte GLOBODESC INDUSTRIA, IMPORTACAO E EXPORTACAO DE PRODUTOS MED, CGF  06.215.110-0, fica INTIMADO, junto ao N\u00facleo de Auditoria Fiscal em Juazeiro do Norte,  por meio de seu(s) dirigente(s) ou respons\u00e1vel(eis), no prazo de 10 (DEZ) dias, contados a partir de 15 (QUINZE) dias ap\u00f3s a data da disponibiliza\u00e7\u00e3o ou  publica\u00e7\u00e3o do presente Edital, conforme art. 73, inciso IV, do Decreto n.\u00ba 35.010, de 14 de novembro de 2022, para tomar ci\u00eancia do TERMO DE INTIMA\u00c7\u00c3O n\u00b0 2023.27582, com base no Mandado de A\u00e7\u00e3o Fiscal n\u00ba 2023.20336. N\u00daCLEO DE AUDITORIA FISCAL em Juazeiro do Norte, 23 de janeiro de 2024Fernando Jos\u00e9 Ferreira PimentelSUPERVISOR EM EXERC\u00cdCIO DO NUAFI - JUAZEIRO DO NORTE"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 8,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba02/2024 \u2013 CONATA SECRETARIA-GERAL DO CONTENCIOSO ADMINISTRATIVO TRIBUT\u00c1RIO \u2013 CONAT, nos termos do artigo 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III e \u00a7 4\u00ba, da Lei n\u00ba 18.185/2022, faz saber que os SUJEITOS passivos nominados no anexo \u00fanico, ficam INTIMADOS para, no prazo legal de 20 (vinte) dias \u00fateis, recolher o cr\u00e9dito tribut\u00e1rio exigido nos respectivos processos. Os autos relacionados foram rev\u00e9is e enviados para o Contencioso Administrativo Tribut\u00e1rio \u2013 Conat, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente \u00e0 \u00e9poca. A contagem do prazo acima ser\u00e1 iniciada 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o oficial do presente edital, conforme estabelecido no artigo 73, inciso IV do Decreto n\u00ba 35.010/2022. Em caso de nenhum pagamento da parte intimada nos prazos acima citados, as provid\u00eancias adotadas ser\u00e3o as estabelecidas nos artigos 6\u00ba e 7\u00ba da  Lei n\u00ba 12.772/97. Fortaleza \u2013 Ce, 22 de janeiro de 2024.SECRETARIA-GERAL DO CONATANEXO \u00daNICO DO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba02/2024 \u2013 CONATRAZ\u00c3O SOCIAL/NOMECADASTRO CGF/CPF/CNPJAUTO DE INFRA\u00c7\u00c3OD\u00c9BITO ATUALIZADO AT\u00c9 A DATA DO EDITAL (R$)PERES E SANTANA LANCHONETES LTDA ME06.523190-21/201805985R$ 1,08PERES E SANTANA LANCHONETES LTDA ME06.523190-21/201805996R$ 27,17PERES E SANTANA LANCHONETES LTDA ME06.523190-21/201805991R$ 1,59PUCCI OMERCIO DE CONFEC\u00c7OES E ASSESSORIOSLTDA ME06.590930-51/201810337R$ 28,58JOSE AUGUSTO DE SOUZA ARMARINHO ME06.434500-91/201814312R$ 47,96JOSE AUGUSTO DE SOUZA ARMARINHO ME06.434500-91/201814313R$ 21,53LCI COMERCIO DE REFEI\u00c7OES COLETIVAS LTDA ME06.592747-81/201800266R$ 48,77R G S AUTOMA\u00c7AO LTDA ME06.506317-11/201809596R$ 78,88G G G MAIA ME06.319685-91/201805719R$ 60,60BEBIDIL INDUSTRIA E COMERCIO DE CONFEC\u00c7OES LTDA06.629639-01/201813955R$ 48,06ACR TECNOLOGIA LTDA06.202580-51/201808343R$ 32,12DUO COMERCIO DE OTICA EIRELI06.192940-91/201800468R$ 55,78JOSE ERINALDO RODRIGUES DE SANTANA JUNIOR06.690347-51/201814102R$ 63,20PORTELA E ANGELONI COMERCIO DE VESTUARIOS EIRELI06.340645-41/201816024R$ 7,60B & H COMERCIO DE OTICA LTDA ME06.388445-31/201721601R$ 1,48MINAS INDUSTRIA COMERCIO E LOCA\u00c7OES EIRELI06.716183-91/201719490R$ 5,35F I VIANA DA SILVA EIRELI ME06.291014-01/201816548R$ 126,76HOTEIS CARIRI LTDA \u2013 ME06.629390-11/201817347R$ 8,96HOTEIS CARIRI LTDA \u2013 ME06.629390-11/201817355R$ 1,57*VALORES CONFORME ESTABELECE A LEI N\u00ba: 18.615/2023."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba03/2024O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA DE MARACANA\u00da-CEXAT, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista os arts. 58, \u00a71\u00ba, inciso III, da Lei n\u00ba 18.185, de 29 de agosto de 2022, FAZ SABER que o contribuinte SUPERMERCADO IDEAL LTDA, CGF N\u00ba 06.679.776-4, fica INTIMADO, para, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, dirigir-se \u00e0 CEXAT EM MARACANA\u00da(SEFAZ), dentro do prazo de 10(Dez) dias, contados a partir de 15(quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o ou afixa\u00e7\u00e3o deste EDITAL, tomar ci\u00eancia do MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00ba 2023.22847, emitido em 24/12/2023, tendo o motivo da fiscaliza\u00e7\u00e3o: Fiscaliza\u00e7\u00e3o por falta de recolhimento de ICMS no todo ou em parte, referente ao per\u00edodo de 01/01/2022 \u00e0 31/12/2022, em conson\u00e2ncia co o artigo 38 do Decreto n\u00ba 34.605 de 24 de mar\u00e7o de 2022(D.O.E. 30/05/2022), sujeitando-se \u00e1s penalidades previstas na legisla\u00e7\u00e3o em vigor, em consequ\u00eancia do n\u00e3o atendimento \u00e0 presente intima\u00e7\u00e3o . Ficando suspenso o direito de espontaneidade do contribuinte conforme par\u00e1grafo \u00fanico do Art. 138 do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional -CTN. C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA EM MARACANA\u00da-CE, 24 janeiro de 2024.Erivelton Cartaxo Pinto ORIENTADOR DA CEXAT EM MARACANA\u00da"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba03/2023 \u2013 CONATA SECRETARIA-GERAL DO CONTENCIOSO ADMINISTRATIVO TRIBUT\u00c1RIO \u2013 CONAT, nos termos do artigo 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III e \u00a7 4\u00ba, da Lei n\u00ba 18.185/2022, faz saber que os SUJEITOS passivos, nominados no Anexo \u00danico deste Edital, ficam INTIMADOS a tomar conhecimento da realiza\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia Procedimental, atendida pela autoridade autuante, conforme estabelecido no artigo 62, inciso II, do Decreto n\u00ba 35.010/2022. Para conhecimento do teor da solicita\u00e7\u00e3o realizada, os sujeitos passivos relacionados  dever\u00e3o se dirigir ao Contencioso Administrativo Tribut\u00e1rio - Conat, localizado na Avenida Alberto Nepomuceno n\u00ba 77 \u2013 2\u00ba Andar \u2013 Sala da SECAT e, caso deseje, apresentar no prazo legal de 10 (dez) dias \u00fateis manifesta\u00e7\u00e3o \u00e0 dilig\u00eancia, por meio do Sistema Tramita no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http://contribuinte-tramita.apps.sefaz.ce.gov.br/login. A contagem dos prazos acima ser\u00e1 iniciada 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o oficial do presente Edital, conforme estabelecido no artigo 73, inciso IV do Decreto n\u00ba 35.010/2022. Esgotados os prazos citados, sem manifesta\u00e7\u00e3o do intimado, o processo retornar\u00e1 \u00e0 autoridade solicitante da dilig\u00eancia, para julgamento no estado em que se encontra. Fortaleza \u2013 Ce, 22 de janeiro de 2024.SECRETARIA-GERAL DO CONATANEXO \u00daNICO DO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba03/2023 \u2013 CONATNOMECADASTRO CGF/CPF/CNPJAUTO DE INFRA\u00c7\u00c3OPROCESSOLEONARDO AGLESIO DUARTE DA SILVA ME06.618021-01/2019063621/3768/2019"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba04/2024 \u2013 CONATA SECRETARIA-GERAL DO CONTENCIOSO ADMINISTRATIVO TRIBUT\u00c1RIO \u2013 CONAT, nos termos do artigo 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III e \u00a7 4\u00ba, da Lei n\u00ba 18.185/2022, faz saber que os SUJEITOS passivos, nominados no Anexo \u00danico deste Edital, ficam INTIMADOS a tomar conhecimento que o processo de restitui\u00e7\u00e3o dos autos de infra\u00e7\u00e3o relacionados foram deferidos em 1a inst\u00e2ncia. Em face da decis\u00e3o proferida, fica extinta a rela\u00e7\u00e3o contenciosa ,sendo o processo enviado \u00e0 C\u00e9lula de Programa\u00e7\u00e3o e Execu\u00e7\u00e3o Financeira - CEPEF, para a devida restitui\u00e7\u00e3o. Fortaleza \u2013 Ce, 22 de janeiro de 2024.SECRETARIA-GERAL DO CONATANEXO \u00daNICO DO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba04/2024 \u2013 CONATNOMECADASTRO CGF/CPF/CNPJAUTO DE INFRA\u00c7\u00c3OPROCESSOAV TRANSPORTES LTDA53.600011-11/2022034052/1/2023"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba05/2024 \u2013 CONATA SECRETARIA-GERAL DO CONTENCIOSO ADMINISTRATIVO TRIBUT\u00c1RIO \u2013 CONAT, nos termos do artigo 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III e \u00a7 4\u00ba, da Lei n\u00ba 18.185/2022, faz saber que os SUJEITOS passivos, nominados no Anexo \u00danico deste Edital, ficam INTIMADOS a tomar conhecimento que o processo de restitui\u00e7\u00e3o dos autos de infra\u00e7\u00e3o relacionados foram indeferidos em 1a inst\u00e2ncia. Diante do exposto, informamos que poder\u00e1 ser interposto recurso ordin\u00e1rio, no prazo legal de 20 (vinte) dias uteis, conforme estabelecido no artigo 52 da Lei n\u00ba 18.185/2022. Em caso de n\u00e3o manifesta\u00e7\u00e3o no prazo supracitado, fica extinta a rela\u00e7\u00e3o contenciosa. A contagem do prazo acima ser\u00e1 iniciada 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o oficial do presente Edital, conforme estabelecido no artigo 73, inciso IV do Decreto n\u00ba 35.010/2022. Fortaleza \u2013 Ce, 22 de janeiro de 2024.SECRETARIA-GERAL DO CONATANEXO \u00daNICO DO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba05/2024 \u2013 CONATNOMECADASTRO CGF/CPF/CNPJAUTO DE INFRA\u00c7\u00c3OPROCESSOTRANSPORTES MACUIM LTDA40.300013-52/2021032732/19/2021OZONFRESH INDUSTRIA DE GERADORES DE OZONIO LTDA28.300018-02/2021049902/15/2021A CLEITON DE CASTILHO TRANSPORTES54.400010-71/2021049572/14/2021"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba06/2024 \u2013 CONATA SECRETARIA-GERAL DO CONTENCIOSO ADMINISTRATIVO TRIBUT\u00c1RIO \u2013 CONAT, nos termos do artigo 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III e \u00a7 4\u00ba, da Lei n\u00ba 18.185/2022, faz saber que os SUJEITOS passivos nominados no anexo \u00fanico ficam INTIMADOS para, no prazo legal de 20 (vinte) dias \u00fateis, recolher o cr\u00e9dito tribut\u00e1rio exigido nos respectivos processos ou interpor recurso ordin\u00e1rio. Informamos que os referidos autos de infra\u00e7\u00e3o foram submetidos a reexame necess\u00e1rio, conforme estabelecido  no artigo 71 da Lei n\u00ba 18.185/2022. A contagem de prazo acima ser\u00e1 iniciada 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o oficial do presente Edital, conforme estabelecido no artigo 73, inciso IV do Decreto n\u00ba 35.010/2022. Fortaleza \u2013 Ce, 22 de janeiro de 2024.SECRETARIA-GERAL DO CONATANEXO \u00daNICO DO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba06/2024 \u2013 CONATRAZ\u00c3O SOCIALCADASTRO CGF/CPF/CNPJAUTO DE INFRA\u00c7\u00c3ORESULTADO DO JULGAMENTO DE 1\u00aa INST\u00c2NCIAD\u00c9BITO ATUALIZADO AT\u00c9 A DATA DO EDITAL (R$)MARIA DE FATIMA FERREIRA DE AGUIAR ME06.396290-01/201609071PARCIAL PROCEDENTE181.013,34"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 9,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba6/2024 - CESECA ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL DOS SETORES ECON\u00d4MICOS - CESEC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o disposto na legisla\u00e7\u00e3o vigente, FAZ SABER que o contribuinte FRANCISCA CARVALHO DA SILVA LTDA, CGF: 06.339.673-4 fica INTIMADO, para, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, dirigir-se \u00e0 C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL \u2013 CESEC, dentro do prazo de 10 (dez) dias, contado a partir de 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o ou afixa\u00e7\u00e3o deste EDITAL, tomar ci\u00eancia do MANDADO DE A\u00c7\u00c3O FISCAL N\u00b0 2024.20019. C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL - CESEC, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Maria Cristina de Moura GoesORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL DOS SETORES  ECON\u00d4MICOS"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba07/2024 \u2013 CONATA SECRETARIA-GERAL DO CONTENCIOSO ADMINISTRATIVO TRIBUT\u00c1RIO \u2013 CONAT, nos termos do artigo 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III e \u00a7 4\u00ba, da Lei n\u00ba 18.185/2022, faz saber que os SUJEITOS passivos nominados no anexo \u00fanico ficam INTIMADOS para, no prazo legal de 20 (vinte) dias \u00fateis, recolher o cr\u00e9dito tribut\u00e1rio exigido nos respectivos processos ou interpor recurso ordin\u00e1rio. Informamos que os referidos autos de infra\u00e7\u00e3o foram submetidos a reexame necess\u00e1rio, conforme estabelecido  no artigo 71 da Lei n\u00ba 18.185/2022. A contagem de prazo acima ser\u00e1 iniciada 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o oficial do presente Edital, conforme estabelecido no artigo 73, inciso IV do Decreto n\u00ba 35.010/2022. Fortaleza \u2013 Ce, 22 de janeiro de 2024.SECRETARIA-GERAL DO CONATANEXO \u00daNICO DO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba07/2024 \u2013 CONATRAZ\u00c3O SOCIALCADASTRO CGF/CPF/CNPJAUTO DE INFRA\u00c7\u00c3ORESULTADO DO JULGAMENTO DE 1\u00aa INST\u00c2NCIAD\u00c9BITO ATUALIZADO AT\u00c9 A DATA DO EDITAL (R$)CICERO DAMIAO VIEIRA DE LIMA37.715036-32/202300193PARCIAL PROCEDENTE25.019,26"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba7/2024 - CESECA ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL DOS SETORES ECON\u00d4MICOS-CESEC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista art. 39 do Decreto 34.605/22, FAZ SABER que fica INTIMADO o CONTRIBUINTE relacionado no Anexo \u00danico deste Edital para, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, junto \u00e0 C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL CESEC, dentro do prazo de 30 (TRINTA) dias, contados a partir de 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o ou afixa\u00e7\u00e3o deste Edital, impugnar o respectivo AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O ou recolher o lan\u00e7ado e correspondente Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio. C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL \u2013 CESEC, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Maria Cristina de Moura GoesA ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL DOS SETORES ECON\u00d4MICOSRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba7/2024  CESECN\u00ba DE ORDEM  C.G.FFIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O0106.777.674-4LUCAS CRISPIM DE SOUSA LTDA2024.202420206.777.674-4LUCAS CRISPIM DE SOUSA LTDA2024.20244"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba8/2024- CESECA ORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL DOS SETORES ECON\u00d4MICOS - CESEC, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o art. 39 do Decreto 34.605/22, FAZ SABER que o CONTRIBUINTE relacionado no Anexo \u00danico deste Edital fica INTIMADO do TERMO DE CONCLUS\u00c3O DA A\u00c7\u00c3O FISCAL relacionado no Anexo \u00danico deste Edital; para retomar \u00e0 sua guarda os seus livros e documentos utilizados na a\u00e7\u00e3o Fiscal ora encerrada, caso ainda n\u00e3o o tenha feito; e para, atrav\u00e9s de seu dirigente ou respons\u00e1vel, junto \u00e0 C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL \u2013 CESEC, dentro do prazo de 30 (TRINTA) dias, contados a partir de 15 (QUINZE) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o deste Edital (art. 79, inciso IV e art. 80, inciso IV, da lei n\u00ba 15.614/14), impug-nar(em) o(s) AUTO(S) DE INFRA\u00c7\u00c3O relacionado(s) (N\u00b0 AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O: 2024.20242/ 2024.20244), no presente Termo de Conclus\u00e3o da A\u00e7\u00e3o fiscal ou recolher o valor lan\u00e7ado, correspondente a Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio. C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL \u2013 CESEC, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Maria Cristina de Moura GoesORIENTADORA DA C\u00c9LULA DE GEST\u00c3O FISCAL DOS SETORES ECON\u00d4MICOSRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba8/2024  CESECN\u00ba DE ORDEM  C.G.FFIRMA OU RAZ\u00c3O SOCIAL TERMO DE CONCLUS\u00c3O DA A\u00c7\u00c3O FISCAL0106.777.674-4LUCAS CRISPIM DE SOUSA LTDA2024.20068"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba08/2024 \u2013 CONATA SECRETARIA-GERAL DO CONTENCIOSO ADMINISTRATIVO TRIBUT\u00c1RIO \u2013 CONAT, nos termos do artigo 58, \u00a7 1\u00ba, inciso III e \u00a7 4\u00ba, da Lei n\u00ba 18.185/2022, faz saber que os SUJEITOS passivos nominados no anexo \u00fanico ficam INTIMADOS para, no prazo legal de 20 (vinte) dias \u00fateis, recolher o cr\u00e9dito tribut\u00e1rio exigido nos respectivos processos ou interpor recurso ordin\u00e1rio. A contagem de prazo acima ser\u00e1 iniciada 15 (quinze) dias ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o oficial do presente Edital, conforme estabelecido no artigo 73, inciso IV do Decreto n\u00ba 35.010/2022. Fortaleza \u2013 Ce, 22 de janeiro de 2024.SECRETARIA-GERAL DO CONATANEXO \u00daNICO DO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00ba08/2024 \u2013 CONATRAZ\u00c3O SOCIALCADASTRO CGF/CPF/CNPJAUTO DE INFRA\u00c7\u00c3ORESULTADO DO JULGAMENTO DE 1\u00aa INST\u00c2NCIAD\u00c9BITO ATUALIZADO AT\u00c9 A DATA DO EDITAL (R$)JOSADAK BASTOS LIMA99.836024-92/202208859PROCEDENTE8.963,46LUIZ DOS SANTOS JESUS56.288757-42/202200657PROCEDENTE258.136,97MAILSON ALVES DA SILVA05.093438-82/202209849PROCEDENTE134.609,68"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 10,
        "NOME": "SECRETARIA DA FAZENDA",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O 004/2023O ORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O EM SOBRAL/NUAT- CRATE\u00daS,  no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando o que disp\u00f5e o art. 1\u00ba  da Lei N\u00ba 15.812 de 20 de Julho de 2015, que trata do Imposto sobre Transmiss\u00e3o Causa e Mortis e Doa\u00e7\u00e3o de Quaisquer Bens ou Direitos \u2013 ITCD,  fica(m) o(s) INVENTARIANTE(S)  notificado(s) a recolher para atrav\u00e9s de seu(s) dirigente(s)  ou respons\u00e1vel(eis), usufruindo da prerrogativa da espon-taneidade, junto ao  NUAT EM CRATE\u00daS, apresentar dentro do prazo de 30 (trinta) dias o(s)  imposto(s) lan\u00e7ado(s),  atrav\u00e9s da(s) guia(s) do ITCD. A falta do atendimento no prazo  acima  citado sujeitar\u00e1 o contribuinte as penalidades legais cab\u00edveis.CONTRIBUINTECPFPROCESSOGUIA DE ITCDCAMILA SOARES DA SILVA671.063.403-5903048782/2023338225RAIMUNDO RODRIGUES DE SOUSA132.579.468-6403048782/2023332805PEDRO FERNANDES NETO264.595.903-2004542233/2023360988ROSA LOURDES AZEVEDO507.355.603-8204542233/2023360994MARCUS TULIO DIAS MONTEIRO256.816.993-1508969159/2022357595ANTONIA FRANCISCA DA COSTA SlLVA043.775.093-0904631643/2023342824DAIANNY BATISTA MARQUES944.735.093-5406887520/2022347941; 347947 e 347951ABILIO ALEIXO DE GUSM\u00c3O826.245.184-8701845065/2023350062C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O TRIBUT\u00c1RIA,  em Sobral/Nuat - Crate\u00fas, 26 de dezembro de 2023.Jos\u00e9 Nogueira CarlosORIENTADOR DA C\u00c9LULA DE EXECU\u00c7\u00c3O"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA INFRAESTRUTURA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba004/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA INFRAESTRUTURA, no uso das atri-bui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 50, inciso XIV, da Lei Estadual n\u00ba 16.710, de 21 de dezembro de 2018, CONSIDERANDO o dever da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica de concess\u00e3o de di\u00e1rias decorrentes de viagem a servidor p\u00fablico disposto no Decreto Estadual n\u00ba 30.719/2011, de 27 de outubro de 2011, RESOLVE: Art. 1\u00ba AUTORIZAR o servidor PEDRO TINO PINHEIRO FREITAS, matr\u00edcula n\u00ba 3000040-4, ocupante do cargo de Orientador de C\u00e9lula \u2013 DNS-3 desta Secretaria da Infraestrutura, a viajar \u00e0 cidade do Trairi/Itapaj\u00e9/Irau\u00e7uba/Tiangu\u00e1-CE, nos dias 18 de janeiro de 2024 e 19 de janeiro de 2024 para realizar vistorias nas Unidades Consumidoras para Migra\u00e7\u00e3o ao Mercado Livre de Energia, concedendo-lhe 1,5 (uma e meia) di\u00e1rias no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando o valor de R$ 115,65 (cento e quinze reais e sessenta e cinco centavos), de acordo com os artigos 3\u00ba, caput, 4\u00ba, caput, \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea b, 5\u00ba e 10\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 30.719/2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Secretaria. Art. 2\u00ba Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o. SECRETARIA DA INFRAESTRUTURA, Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Ronaldo Lima Moreira BorgesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA "
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "SECRETARIA DA INFRAESTRUTURA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O Governo do Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Infraestrutura - SEINFRA, torna p\u00fablico que requereu \u00e0 Superintend\u00eancia Estadual do Meio Ambiente - SEMACE a Licen\u00e7a Pr\u00e9via para a Rodovia Estadual denominada de Acesso Aquiraz, iniciando na estaca 00 na Rua Dami\u00e3o Tavares de Souza, entre as Ruas Pedro Pires Maciel e Tom\u00e1s de Aquino, com t\u00e9rmino na estaca 154+13,89, localizada na Zona Urbana do munic\u00edpio de Aquiraz, no Estado do Cear\u00e1. Foi determinado o cumprimento das exig\u00eancias contidas nas Normas e Instru\u00e7\u00f5es de Licenciamento da SEMACE."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba31/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.002003/2024-36, que cont\u00e9m a devida designa\u00e7\u00e3o da Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o (DIHAB), RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria a comporem as COMISS\u00c3O ESPECIAL RIO MAR, na cidade de Fortaleza, no dia 13/01/2024, nos locais e hor\u00e1rios consignados no aludido Anexo. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 02 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba31/2024 DE 02 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OHOR\u00c1RIOATIVIDADELOCALIRAN COSTA RIBEIRO FILHOCoordenador08:00 \u00e0s 12:00 13:00 \u00e0s 16:00 17:00 \u00e0s 20:00Comiss\u00e3o Especial / Rio-MarFortalezaLUCAS TAVARES LEANDROMembro08:00 \u00e0s 12:00 13:00 \u00e0s 16:00 17:00 \u00e0s 20:00Comiss\u00e3o Especial / Rio-MarFortaleza"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba279/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.001785/2024-96, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES constantes na Portaria n\u00ba 31/2024, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o Especial Posto Rio Mar, na cidade de Fortaleza, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, no dia 13/01/2024, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba279/2024 DE 18 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALIRAN COSTA RIBEIRO FILHOCoordenador60,0090,0003270,00LUCAS TAVARES LEANDROMembro50,0080,0003240,00TOTAL510,00"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba280/2024 - O SUPERINTENDENTE DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013DETRAN/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conforme compet\u00eancia estabelecida no artigo 22, inciso II, da Lei Federal n\u00ba. 9.503, de 23 de setembro de 1997, que institui o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro \u2013 CTB, e, tendo em vista a documenta\u00e7\u00e3o apresentada pe\u00e7a que instrui o processo administrativo cadastrado atrav\u00e9s do protocolo viproc n\u00ba. 01436386/2023, de 18 de agosto de 2023, obedecendo os termos da Portaria do Denatran n\u00ba. 2.145/2020 e as Resolu\u00e7\u00f5es do CONTRAN n\u00bas.: 928/2022, 789/2020(anexo II, inciso 5.2). RESOLVE: Autorizar o credenciamento da empresa ABEON \u2013 EDUCA\u00c7\u00c3O DIGITAL LTDA, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba. 39.292.028/0001-85, sediada a Avenida Desembargador Hugo Simas, n\u00ba. 1.075, Bairro: Bom Retiro, CEP: 80.520-250 no munic\u00edpio de Curitiba/PR, de acordo com a documenta\u00e7\u00e3o apresentada anexa ao protocolo viproc acima mencionado, para ministrar atrav\u00e9s de sua plataforma tecnol\u00f3gica na modalidade ensino a dist\u00e2ncia (EAD) \u201cCurso de Reciclagem para Condutores Infratores\u201d conforme teor da portaria de homologa\u00e7\u00e3o do Senatran n\u00ba 428/2023 de 16 de maio de 2023. Taxa de credenciamento de 67 Ufirce. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza 19 de janeiro de 2024.Michel Mour\u00e3o MatosSUPERINTENDENTERegistre-se: Publique-se:"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 11,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba284/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.001960/2024-45, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES constantes na Portaria n\u00ba 17/2024, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Legisla\u00e7\u00e3o, na cidade de Tau\u00e1, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 02/01/2024 a 15/01/2024, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba284/2024 DE 22 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALJORGE LUIZ AIRES PEDROSAMembro40,0060,00100400,00MIRIA HENRIQUE SA LIMACoordenador50,0080,00100500,00TOTALR$ 900,00"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba285/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.001950/2024-18, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES cons-tantes na Portaria n\u00ba 24/2024, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Legisla\u00e7\u00e3o, na cidade de Quixad\u00e1, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 02/01/2024 a 15/01/2024, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba285/2024 DE 22 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALFRANCISCA SONNAYRA DE LIMA PINHEIROMembro40,0060,00100400,00RENNAN ITALO PAZ CORDEIROSuplente40,0060,00000,00THALIA QUEIROZCoordenador50,0080,00100500,00TOTAL900,00"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 12,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba286/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.001998/2024-18, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES cons-tantes na Portaria n\u00ba 20/2024, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Legisla\u00e7\u00e3o, na cidade de Canind\u00e9, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 02/01/2024 a 15/01/2024, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba286/2024 DE 22 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALELIANDO PEREIRA SILVAMembro40,0060,00100400,00PEDRO ICARO MENDES DE LIMACoordenador50,0080,00100500,00TOTALR$ 900,00"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba288/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em especial na compet\u00eancia deferida na Portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719, de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.001966/2024-12, RESOLVE CONCEDER GRATIFICA\u00c7\u00c3O POR SERVI\u00c7OS EXECUTADOS aos SERVIDORES constantes na Portaria n\u00ba 2280/2023, designados pelo N\u00facleo de Exames de Habilita\u00e7\u00e3o, vinculado \u00e0 Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o, \u00e0 comporem a Comiss\u00e3o de Exame de Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o, na cidade de Fortaleza, de acordo com o Anexo \u00danico desta Portaria, durante o per\u00edodo de 16/12/2023 a 29/12/2023, conforme o respectivo relat\u00f3rio de frequ\u00eancia, devendo a despesa correr pela conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba288/2024 DE 22 DE JANEIRO DE 2024NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALADALGIZA ALVES DO NASCIMENTOMembro50,0080,0083640,00ALEX DA SILVA CARDOSOSuplente50,0080,0056730,00ALYSSON ROBERIO DE SOUSA RODRIGUESSuplente50,0080,0095850,00ANA MARCIA DE MELO AMARALMembro50,0080,0080400,00ANTONIO CRAVEIRO MOREIRAMembro50,0080,0082560,00ANTONIO EDNO DE OLIVEIRASuplente50,0080,0084720,00ANTONIO ERIVALDO DE OLIVEIRAMembro50,0080,008111.280,00ANTONIO LEONARDO MARIANO DE VASCONCELOSSuplente50,0080,0085800,00ANTONIO POLICARPO DE ALCANTARAMembro50,0080,0090450,00BERMARY ALVES COSTA DE ARAUJOSuplente50,0080,0050250,00DEUTERONOMIO GOMES MARQUESMembro50,0080,0083640,00DJACIRA GOMES MENDONCA MARQUESSuplente50,0080,0080400,00DOMINGOS DANIEL BATISTA GOMESSuplente50,0080,00000,00EVALDO GONCALVES SILVACoordenador60,0090,008111.470,00FRANCIANE AGUIAR ALCANTARASuplente50,0080,0003240,00FRANCISCA NEUDA FRAN\u00c7A DE SOUSAMembro50,0080,0083640,00FRANCISCO ARAUJO ALBUQUERQUE J\u00daNIORSuplente50,0080,0023340,00FRANCISCO CARLOS CANUTO DE SOUSAMembro50,0080,009111.330,00FRANCISCO GENILSON DANTAS BEZERRASuplente50,0080,0082560,00GELTINA SEVERIANO DE ANDRADE BARROSOMembro50,0080,0093690,00GRACIELE ADA DE SOUZASuplente50,0080,0080400,00HELANO DE SOUSA MOURAMembro50,0080,009111.330,00JIMMY DOUGLAS DA SILVA IZIDIOSuplente50,0080,0086880,00JOAO DINANCES DE ANDRADESuplente50,0080,0073590,00JOSE ALVES DA SILVA FILHOSuplente50,0080,0080400,00JOSE EDUARDO FERREIRA SOARESSuplente50,0080,0072510,00JOSE ELI FREITAS E SILVACoordenador60,0090,00581.020,00JOSE FERREIRA NOGUEIRAMembro50,0080,0083640,00JOSE IVAN AMARANTE DE SANTIAGO FILHOMembro50,0080,009101.250,00JOSE ONIVARDO MOURAMembro50,0080,0080400,00LEVY MENDES DE PINHO MACHADOSuplente50,0080,0033390,00LIANA OLIVEIRA MENA BARRETOPresidente80,00120,008111.960,00LILIAN FABIOLA CHAVES GONZAGA MOREIRASuplente50,0080,00000,00LUCI MARY DAMASCENOMembro50,0080,0093690,00LUIS HORLANDO LOPES COSTASuplente50,0080,0084720,00LUIZA HORANA SALDANHA DE SOUSAMembro50,0080,0090450,00MAIRY LUCIA MENEZES LIMAPresidente80,00120,009101.920,00MANOEL DANTAS MOURAMembro50,0080,0084720,00MARCELO CARVALHO LIMAMembro50,0080,0080400,00NOMEFUN\u00c7\u00c3OVL. UNIT.VL. UNIT. EXTRATURNOSTURNOS EXTRATOTALMARCIO BRAGA MASCARENHASSuplente50,0080,0093690,00MARCIO CORDEIRO BEZERRASuplente50,0080,0076830,00MARIA APARECIDA ACIOLY MOTASuplente50,0080,0030150,00MARIA DE JESUS ALEXANDRE RODRIGUESMembro50,0080,0083640,00MARIA JOSE BEZERRA DE SANTIAGOCoordenador60,0090,0080480,00MARIA LEDA DA MATA OLIVEIRASuplente50,0080,001050,00MARIA LUCIA SALES DE SOUZA CRISOSTOMOCoordenador60,0090,0093810,00MARIA MARILENE CAVALCANTE SILVASuplente50,0080,00000,00MARIANNY NASCIMENTO PEREIRASuplente50,0080,001050,00NATALIA DE OLIVEIRA MATOSMembro50,0080,0090450,00NERTAN ALVES DE LIMAMembro50,0080,00881.040,00OTAVIO CARLOS MOTA DE QUEIROZCoordenador60,0090,0092720,00PABLO CAVALCANTE VALENTECoordenador60,0090,009111.530,00PATRICK HERLLY SILVA REISMembro50,0080,009111.330,00ROBERTO ALVES MOREIRA DA ROCHAMembro50,0080,0033390,00ROBSON MAIA QUEIROZMembro50,0080,008101.200,00RODOLFO LEANDRO RIBEIRO DA SILVASuplente50,0080,0070350,00RUBENS DE TARSO LIMA DE ARAUJOSuplente50,0080,0065700,00WILLIAM CAETANO DA NOBREGAMembro50,0080,0093690,00TOTAL39.760,00"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 13,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA 293/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA, DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atri-bui\u00e7\u00f5es legais em especial a compet\u00eancia deferida na portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719 de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491/2013, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.001783/2024-05, que cont\u00e9m a devida designa\u00e7\u00e3o da Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o (DIHAB), RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00fanico desta Portaria, a comporem a COMISS\u00c3O DE EXAMES DE HABILITA\u00c7\u00c3O VOLANTE, bem como \u00e0 VIAJAREM em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de RUSSAS/CE, durante o per\u00edodo de 02/02/2024 a 05/02/2024, concedendo-lhes di\u00e1ria(s) e meia, em conformidade com o art. 1\u00ba; art. 4\u00b0, \u00a71\u00b0, al\u00ednea \u201cb\u201d; art. 5\u00b0 e seu \u00a71\u00b0 e art. 10 do Decreto Estadual n\u00b0 30.719 de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se. ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba293/2024 DE 22 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGOCLASSEROTEIROPER\u00cdODODI\u00c1RIASUNIT.VALORACR\u00c9S.TOTALANTONIA RODRIGUES COUTINHO LIMAAGENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVRUSSAS/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ANTONIO NILSON DE LIMAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVRUSSAS/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ANTONIO RODRIGUES CARNEIROT\u00c9CNICO DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVRUSSAS/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ANTONIO SEVERINO DE PINHOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVRUSSAS/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66EVELINE DE FARIAS BARROSO DUARTEAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVRUSSAS/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FERNANDO CESAR DE ALMEIDAASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVRUSSAS/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FRANCIJARLES FREIRE ANDRADEAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVRUSSAS/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FRANCISCO ALVES DA SILVAASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVRUSSAS/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66FRANCISCO JUVENIL COSTAAGENTE DE ATIVIDADES DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVRUSSAS/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66GEORGIA SAMARA RODRIGUES SARAIVACHEFE DE POSTOIVRUSSAS/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 64,83R$ 226,91R$ 0,00R$ 226,91GERALDO MILITAO DA SILVAASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVRUSSAS/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66IGOR FREIRE MARTINSASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVRUSSAS/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66IRAILTON MENEZES DE LIMA FILHOGERENTEIIIRUSSAS/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 77,10R$ 269,85R$ 0,00R$ 269,85IRISMAR PINHEIRO HERCULESASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVRUSSAS/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JOAO BATISTA DE LIMA NETOASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVRUSSAS/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JORGE HENRIQUE LOPES DE FREITASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVRUSSAS/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JOSE AECIO DE MELOASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVRUSSAS/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JOSE GERARDO DO NASCIMENTO VIDALAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVRUSSAS/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66JOSE ORLANDO PINTO LIMAASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVRUSSAS/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66LUZIA ALYNE SANTOS ARRUDA HOLANDAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVRUSSAS/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66MARIA APARECIDA ACIOLY MOTAAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVRUSSAS/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66MARIA LEDA DA MATA OLIVEIRAASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVRUSSAS/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66MARIA SOCORRO PINHEIROASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVRUSSAS/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66MARIA SUERDA DE OLIVEIRA BATISTAT\u00c9CNICO DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVRUSSAS/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66NALBER JOSE DA SILVA ALVESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVRUSSAS/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66THOMAS GERFESON LIMA MILHOMEAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVRUSSAS/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66ZEDEQUIO SARAIVA QUEIROZ FILHOASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVRUSSAS/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 0,00R$ 214,66TOTALR$ 5.863,26"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 14,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA 294/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA, DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais em especial a compet\u00eancia deferida na portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719 de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491/2013, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.001784/2024-41, que cont\u00e9m a devida designa\u00e7\u00e3o da Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o (DIHAB), RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00fanico desta Portaria, a comporem a COMISS\u00c3O DE EXAMES DE HABILITA\u00c7\u00c3O VOLANTE, bem como \u00e0 VIAJAREM em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de JUAZEIRO DO NORTE/CE, durante o per\u00edodo de 02/02/2024 a 05/02/2024, concedendo-lhes di\u00e1ria(s) e meia, em conformidade com o art. 1\u00ba; art. 4\u00b0, \u00a71\u00b0, al\u00ednea \u201cb\u201d; art. 5\u00b0 e seu \u00a71\u00b0 e art. 10 do Decreto Estadual n\u00b0 30.719 de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se. ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba294/2024 DE 22 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGOCLASSEROTEIROPER\u00cdODODI\u00c1RIASUNIT.VALORACR\u00c9S.TOTALALEXSON CALDAS BEZERRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUAZEIRO DO NORTE/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00AMANDA CRISTIANE DE SOUSA OLIVEIRA SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUAZEIRO DO NORTE/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00ANGELA LUCIA CUNHA MENDONCACHEFE DE POSTOIVJUAZEIRO DO NORTE/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 64,83R$ 226,91R$ 45,38R$ 272,29ANTONIO ILDEFONSO DE MORAISCHEFE DE POSTOIVJUAZEIRO DO NORTE/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 64,83R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00ANTONIO SIRLANDIO DE ARAUJOVIGIAVJUAZEIRO DO NORTE/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00CICERO DIONES FERREIRA DE CARVALHOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUAZEIRO DO NORTE/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 42,93R$ 257,59CICERO MARCIEL MARTINSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUAZEIRO DO NORTE/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00CLERSON ESTIMA LODONIO RAMALHOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUAZEIRO DO NORTE/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00CRISTINA BATISTA AZELAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUAZEIRO DO NORTE/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00EDUARDO TELES FERREIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUAZEIRO DO NORTE/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 42,93R$ 257,59EVANDRO SIEBRA DA SILVAANALISTA DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESIVJUAZEIRO DO NORTE/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 64,83R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00EVERTON GONCALVES DA SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUAZEIRO DO NORTE/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 42,93R$ 257,59FRANCISCO ALISSON MACHADOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUAZEIRO DO NORTE/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00FRANCISCO NEUDIVAR FRANCELINO RIBEIROASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUAZEIRO DO NORTE/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00FRANCISCO SOARES DE MORAIS FILHOASSESSOR T\u00c9CNICOIIIJUAZEIRO DO NORTE/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 77,10R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00HERMESSON SILVA ALVES DO NASCIMENTOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUAZEIRO DO NORTE/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00IVINA ROMELIA ALVES DOS ANJOSASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUAZEIRO DO NORTE/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00JOSE FERNANDES MAIASUPERVISOR REGIONALIIIJUAZEIRO DO NORTE/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 77,10R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00MARCIANE FERREIRA DOS SANTOSASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUAZEIRO DO NORTE/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00MARCOS ANDRE MARQUES PIMENTELAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUAZEIRO DO NORTE/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00MICHEL DOS SANTOS PAULAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUAZEIRO DO NORTE/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00NATALIA JESSICA LOBO MASCARENHASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUAZEIRO DO NORTE/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00NIXON ALCANTARAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUAZEIRO DO NORTE/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00OTACILIO BELEM GOMESASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUAZEIRO DO NORTE/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 42,93R$ 257,59PABLO DEMETRIOS GOMESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUAZEIRO DO NORTE/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00ROMONELLYS DA SILVA FERREIRAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUAZEIRO DO NORTE/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00THIAGO RODRIGUES DOS SANTOSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVJUAZEIRO DO NORTE/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00TOTALR$ 1.302,65"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA 295/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA, DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atri-bui\u00e7\u00f5es legais em especial a compet\u00eancia deferida na portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719 de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491/2013, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.001918/2024-24, que cont\u00e9m a devida designa\u00e7\u00e3o da Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o (DIHAB), RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00fanico desta Portaria, a comporem a COMISS\u00c3O DE EXAMES DE HABILITA\u00c7\u00c3O VOLANTE, bem como \u00e0 VIAJAREM em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de ITAPIPOCA/CE, durante o per\u00edodo de 06/02/2024 a 08/02/2024, concedendo-lhes di\u00e1ria(s) e meia, em conformidade com o art. 1\u00ba; art. 4\u00b0, \u00a71\u00b0, al\u00ednea \u201cb\u201d; art. 5\u00b0 e seu \u00a71\u00b0 e art. 10 do Decreto Estadual n\u00b0 30.719 de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se. ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba295/2024 DE 22 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGOCLASSEROTEIROPER\u00cdODODI\u00c1RIASUNIT.VALORACR\u00c9S.TOTALALVARO RAULINO BACELAR DE ARRUDAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVITAPIPOCA/CE -06/02/2024 \u00e0 08/02/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33ANTONIO CLERTON DE SOUSA BRAGAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVITAPIPOCA/CE -06/02/2024 \u00e0 08/02/20242.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00ANTONIO HUMBERTO SOARES DE FREITAST\u00c9CNICO DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVITAPIPOCA/CE -06/02/2024 \u00e0 08/02/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33ELIEZER CARNEIRO DA SILVAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVITAPIPOCA/CE -06/02/2024 \u00e0 08/02/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33EVANDRO SILVA CAPIBARIBEAGENTE DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3OVITAPIPOCA/CE -06/02/2024 \u00e0 08/02/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33NOMECARGOCLASSEROTEIROPER\u00cdODODI\u00c1RIASUNIT.VALORACR\u00c9S.TOTALFELIPE PEREIRA SAMPAIOASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVITAPIPOCA/CE -06/02/2024 \u00e0 08/02/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33GERALDO ARAUJO DOS SANTOSASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVITAPIPOCA/CE -06/02/2024 \u00e0 08/02/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33IRAILTON MENEZES DE LIMA FILHOGERENTEIIIITAPIPOCA/CE -06/02/2024 \u00e0 08/02/20242.5R$ 77,10R$ 192,75R$ 0,00R$ 192,75JOSE MAILSON DE MESQUITAVISTORIADORVITAPIPOCA/CE -06/02/2024 \u00e0 08/02/20242.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00JUAN CARLOS DE LIMA FARIASAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVITAPIPOCA/CE -06/02/2024 \u00e0 08/02/20242.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00LEOMARA RODRIGUES DOS SANTOSSUPERVISOR REGIONALIIIITAPIPOCA/CE -06/02/2024 \u00e0 08/02/20242.5R$ 77,10R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00LEONARDO CHAVES SOARESSUPERVISOR DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O DE TRANSPORTES NAS REGIONAISIVITAPIPOCA/CE -06/02/2024 \u00e0 08/02/20242.5R$ 64,83R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00LORENA SAMPAIO MARTINSAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVITAPIPOCA/CE -06/02/2024 \u00e0 08/02/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33MANOEL ENELIAS FILHOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVITAPIPOCA/CE -06/02/2024 \u00e0 08/02/20242.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00RAIMUNDO NONATO TEIXEIRA FILHOAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVITAPIPOCA/CE -06/02/2024 \u00e0 08/02/20242.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00RENAN COELHO RAMALHOASSISTENTE DE ATIV DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVITAPIPOCA/CE -06/02/2024 \u00e0 08/02/20242.5R$ 61,33R$ 153,33R$ 0,00R$ 153,33RENATO DE LIMA CUNHAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVITAPIPOCA/CE -06/02/2024 \u00e0 08/02/20242.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00TOTALR$ 1.419,39"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA 296/2024 - A DIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRA, DO DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, no uso de suas atri-bui\u00e7\u00f5es legais em especial a compet\u00eancia deferida na portaria DETRAN-CE n\u00ba 642/2023, de 21/03/2023, com fulcro na Lei n\u00ba 12.965, de 22/11/1999, alterada pela Lei n\u00ba 14.304, de 16/01/2009, Lei n\u00ba 14.719 de 26/05/2010 e Lei n\u00ba 15.491/2013, de 27/12/2013, e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo su\u00edte de NUP 08012.001917/2024-80, que cont\u00e9m a devida designa\u00e7\u00e3o da Diretoria de Habilita\u00e7\u00e3o (DIHAB), RESOLVE AUTORIZAR os SERVIDORES relacionados no Anexo \u00fanico desta Portaria, a comporem a COMISS\u00c3O DE EXAMES DE HABILITA\u00c7\u00c3O VOLANTE, bem como \u00e0 VIAJAREM em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de IGUATU/CE, durante o per\u00edodo de 02/02/2024 a 05/02/2024, concedendo-lhes di\u00e1ria(s) e meia, em conformidade com o art. 1\u00ba; art. 4\u00b0, \u00a71\u00b0, al\u00ednea \u201cb\u201d; art. 5\u00b0 e seu \u00a71\u00b0 e art. 10 do Decreto Estadual n\u00b0 30.719 de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta autarquia. DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024Mylena Paola Cavalcanti da SilvaDIRETORA ADMINISTRATIVO-FINANCEIRARegistre-se, publique-se. ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba296/2024 DE 22 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGOCLASSEROTEIROPER\u00cdODODI\u00c1RIASUNIT.VALORACR\u00c9S.TOTALANTONIO CRISTIA DA SILVAVISTORIADORVIGUATU/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00CASSIO DE ARAUJO BATISTAAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVIGUATU/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00FRANCISCO DAVIDSON DE SOUZA ANDRADEAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVIGUATU/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 10,73R$ 225,39HELERY SILVA TAVARESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVIGUATU/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 10,73R$ 225,39ISMAEL NATA DO NASCIMENTO GOMESAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVIGUATU/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 214,66R$ 10,73R$ 225,39JANAILTON ARAUJO DE ABREUAGENTE DE TR\u00c2NSITO E TRANSPORTESVIGUATU/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 61,33R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00PATRICIA MARIA FERNANDES PALACIOSUPERVISOR REGIONALIIIIGUATU/CE -02/02/2024 \u00e0 05/02/20243.5R$ 77,10R$ 0,00R$ 0,00R$ 0,00TOTALR$ 676,17"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba474/2022I - ESP\u00c9CIE: PRIMEIRO TERMO ADITIVO; II - CONTRATANTE: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO \u2013 DETRAN/CE; III - ENDE-RE\u00c7O: Av. Godofredo Maciel, 2900, Maraponga; IV - CONTRATADA: ROSANA MAIA DA SILVA; V - ENDERE\u00c7O: Rua Litoranea, n\u00ba 905, B. Cararu; VI - FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O presente aditivo fundamenta-se na Lei Federal n\u00ba 8.666/93 e Lei n\u00ba 8.245/91, e suas altera\u00e7\u00f5es, no processo NUP 08012.020937/2023-79, bem como na autoriza\u00e7\u00e3o do Sr. Superintendente do DETRAN/CE; VII- FORO: FORTALEZA; VIII - OBJETO: O presente aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e reajuste do Contrato n\u00ba474/2022, que tem por objetivo a loca\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel localizado na Rua Os\u00f3rio Martins, 95, Bairro Centro, Alto Santo/CE , para funcionamento do Posto de Atendimento do DETRAN/CE naquela localidade, por 12 (doze) meses, a contar de 26/01/2024.; IX - VALOR GLOBAL: 17.892,44 (dezessete mil, oitocentos e noventa e dois reais e quarenta e quatro centavos; X - DA VIG\u00caNCIA: por 12 (doze) meses, a contar de 26/01/2024.; XI - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: ; XII - DATA: 26/01/2024; XIII - SIGNAT\u00c1RIOS: MICHEL MOUR\u00c3O MATOS - Superintendente DETRAN/CE ROSANA MAIA SILVA - Locat\u00e1ria do Im\u00f3vel de Alto Santo - CE.Jose Antonio de Sena NetoDIRETOR JUR\u00cdDICO, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 15,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba08/2024PROCESSO NUP N\u00ba08012.020419/2023-55CREDOR: ALVARO RAULINO BACELAR DE ARRUDA , portador do CPF n.\u00ba 93734484391. ANTONIO HUMBERTO SOARES DE FREITAS, portador do CPF n.\u00ba 1233943138. EVALDO BEZERRA DE OLIVEIRA, portador do CPF n.\u00ba 12319902368. EVANDRO SILVA CAPIBARIBE, portador do CPF n.\u00ba 27812120325. IRAILTON MENEZES DE LIMA FILHO, portador do CPF n.\u00ba 78837308353. LEONARDO CHAVES SOARES, portador do CPF n.\u00ba 00812867327. DEVEDOR: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, autarquia estadual criada pela Lei n.\u00ba 9.450/1971 e reorganizada pela Lei n.\u00ba 10.521/1981, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 07.135.668/0001-95, com sede na Avenida Godofredo Maciel, n.\u00ba 2.900, Bairro Maraponga, CEP 60.710-903, Fortaleza/CE. Constitui objeto do presente termo, o reconhecimento de d\u00edvida assumida em face da realiza\u00e7\u00e3o de viagens a servi\u00e7o do DETRAN/CE em raz\u00e3o da aus\u00eancia de pagamento uma vez que o sistema financeiro do estado encontrava-se encerrado para execu\u00e7\u00e3o da despesa, desta forma n\u00e3o foi poss\u00edvel a efetiva\u00e7\u00e3o do pagamento pr\u00e9vio das di\u00e1rias no per\u00edodo de 26 a 27 de dezembro de 2023, no importe de R$ 706,54 (setecentos e seis reais e cinquenta e quatro centavos). Considerando tratar-se de despesa do exerc\u00edcio anterior, o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, com fulcro no artigo 37 da Lei Federal n.\u00ba 4.320/1964, nos artigos 86, 112 e 113 da Lei Estadual n.\u00ba 9.809/1973 e em conformidade com o Parecer Jur\u00eddico n.\u00ba 187/2024 \u2013 NUPAD/DETRAN-CE, compromete-se a efetuar o pagamento da d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria n.\u00ba 08200003.26.122.313.20893.02.339092.1.7531200070.1 t\u00e3o logo sejam conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza/CE, 22 de Janeiro de 2024. Mylena Paola Cavalcanti da Silva- ORDENADORA DE DESPESA DO DETRAN/CE.Jos\u00e9 Ant\u00f4nio de Sena NetoDIRETOR JUR\u00cdDICO, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba21/2024PROCESSO NUP N\u00b008012.001269/2024-61TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N. \u00ba 21/2024 PROCESSO NUP N\u00ba 08012.001269/2024-61 CREDOR: SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE SOBRAL., inscrito no CNPJ n.\u00ba 07.817.778/0001-37, situado a Rua Doutor Monte, 563 \u2013 Centro, Sobral/CE. DEVEDOR: DEPAR-TAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, autarquia estadual criada pela Lei n.\u00ba 9.450/1971 e reorganizada pela Lei n.\u00ba 10.521/1981, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 07.135.668/0001-95, com sede na Avenida Godofredo Maciel, n.\u00ba 2.900, Bairro Maraponga, CEP 60.710-903, Fortaleza/CE. Constitui objeto do presente termo, o reconhecimento de d\u00edvida assumida em face do SERVI\u00c7O AUT\u00d4NOMO DE \u00c1GUA E ESGOTO DE SOBRAL, referente ao Contrato n.\u00ba 04/2022, em raz\u00e3o da aus\u00eancia de pagamento do servi\u00e7o que compreende o per\u00edodo de dezembro de 2023, no importe total de R$ 43,47 (quarenta e tr\u00eas reais e quarenta e sete centavos). Considerando tratar-se de despesa do exerc\u00edcio anterior, o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, com fulcro no artigo 37 da Lei Federal n.\u00ba 4.320/1964, nos artigos 78, 112 e 113 da Lei Estadual n.\u00ba 9.809/1973 e em conformidade com o Parecer Jur\u00eddico n.\u00ba 305/2024 \u2013 DIJUR/DETRAN-CE, compromete-se a efetuar o pagamento da d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria n.\u00ba 08200003.26.122.421.20137.15.339092.1.7531200070.1, t\u00e3o logo sejam conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza/CE, 24 de Janeiro de 2024 Mylena Paola Cavalcanti a Silva ORDENADORA DE DESPESA DO DETRAN/CE.Jose Antonio de Sena NetoDIRETOR JUR\u00cdDICO, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba23/2024PROCESSO NUP N\u00b008012.018614/2023-15TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba23/2024 PROCESSO NUP N\u00ba 08012.018614/2023-15 CREDORES: SERVIDORES PARTICIPANTES DA COMISS\u00c3O DE EXAMES DE HABILITA\u00c7\u00c3O VOLANTE, NO MUNIC\u00cdPIO DE JUAZEIRO DO NORTE NO PER\u00cdODO DE 24/11 A 27/11/2023. DEVEDOR: DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 DETRAN/CE, autarquia estadual criada pela Lei n.\u00ba 9.450/1971 e reorganizada pela Lei n.\u00ba 10.521/1981, inscrita no CNPJ sob o n.\u00ba 07.135.668/0001-95, com sede na Avenida Godofredo Maciel, n.\u00ba 2.900, Bairro Maraponga, CEP 60.710-903, Fortaleza/CE. Constitui objeto do presente termo, o reconhecimento de d\u00edvida assumida em face dos SERVIDORES PARTICIPANTES DA COMISS\u00c3O DE EXAMES DE HABILITA\u00c7\u00c3O VOLANTE, NO MUNIC\u00cdPIO DE JUAZEIRO DO NORTE NO PER\u00cdODO DE 24/11 A 27/11/2023., conforme portaria n.\u00ba 2242/2023 DOE 15/12/2023, no importe de R$ 15.040,00 (quinze mil e quarenta reais). Considerando tratar-se de despesa do exerc\u00edcio anterior, o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Estado do Cear\u00e1 \u2013 DETRAN/CE, com fulcro no artigo 37 da Lei Federal n.\u00ba 4.320/1964, e em conformidade com o Parecer Jur\u00eddico n.\u00ba 291/2024 \u2013 DIJUR/NUPAD/DETRAN-CE, compromete-se a efetuar o pagamento da d\u00edvida acima reconhecida, sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria n.\u00ba 08200003.26.122.313.20717.15.319092.1.5011200070.1, t\u00e3o logo sejam conclu\u00eddos os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. Fortaleza/CE, 26 de Janeiro de 2024 Mylena Paola Cavalcanti a Silva ORDENADORA DE DESPESA DO DETRAN/CE.Jose Antonio de Sena NetoDIRETOR JUR\u00cdDICO, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 013, S\u00c9RIE 3 ANO XVI, que publicou a PORTARIA N\u00ba 72/2024 - DETRAN/CE. Credenciamento da institui\u00e7\u00e3o credora BANCO BANCO STELLANTIS S/A. Onde se l\u00ea: da institui\u00e7\u00e3o credora BANCO FIDIS S/A. Leia-se: da institui\u00e7\u00e3o credora BANCO STELLANTIS S/A. Fortaleza/CE, 24 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Ant\u00f4nio de Sena NetoDIRETOR JUR\u00cdDICO, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO ",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 006, S\u00c9RIE 3 ANO XVI, que publicou o SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 167/2021 CONTRATADA: SINAPE SINALIZA\u00c7\u00c3O VI\u00c1RIA LTDA E YORK SERVI\u00c7OS EIRELI.. Onde se l\u00ea: CONTRATADA: SINAPE SINALIZA\u00c7\u00c3O VI\u00c1RIA LTDA; V - ENDERE\u00c7O: Domingos Zara, n\u00ba 80, Distrito Industrial, Brodoweski/SP, CEP: 14.340-000 Leia-se: CONTRATADA: CONS\u00d3RCIO OPERA\u00c7\u00d5ES VI\u00c1RIAS, formado pela empresa SINAPE SINALIZA\u00c7\u00c3O VI\u00c1RIA LTDA e pela empresa YORK SERVI\u00c7OS EIRELI, neste ato representada pela emprsa l\u00edder, SINAPE SINALIZA\u00c7\u00c3O VI\u00c1RIA LTDA ENDERE\u00c7O: Domingos Zara, n\u00ba 80, Distrito Industrial, Brodoweski/SP, CEP: 14.340-000; Av. das Am\u00e9ricas, n\u00ba 500, bloco 10, sala 201, Barra da Tijuca/RJ, CEP: 22.640-100. Fortaleza/CE, 22 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Ant\u00f4nio de Sena NetoDIRETOR JUR\u00cdDICO, RESPONDENDO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba DO DOCUMENTO 0103/CEG\u00c1S/2023CONTRATANTE: COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 - CEG\u00c1S CONTRATADA: MESSER GASES LTDA. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de gases e cilindros para cromatografia gasosa das Esta\u00e7\u00f5es de Transfer\u00eancia e Cust\u00f3dia \u2013 ETC de Maracana\u00fa, Fortaleza, Horizonte, Caucaia, Pec\u00e9m, GNR, Aquiraz e Aracati, em conformidade com as especifica\u00e7\u00f5es constantes no Termo de Refer\u00eancia e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 29, inciso II, da Lei n\u00ba 13.303/2016 e os preceitos do direito privado e no Regulamento Interno de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos da CONTRATANTE, necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto FORO: Fortaleza-CE. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contados a partir da celebra\u00e7\u00e3o do contrato. VALOR GLOBAL: R$ 69.080,00 (sessenta e nove mil e oitenta reais) pagos em na primeira quinta-feira ap\u00f3s 15 (quinze) dias, do recebimento da fatura no protocolo da CONTRATANTE. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Recursos pr\u00f3prios oriundos da CONTRATANTE. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza-CE, 25 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Leandro Petsold dos Santos Ara\u00fajo, Miguel Ant\u00f4nio Cedraz Nery (CEGAS) e Scott Michael Latta e Mario Luiz Villela de Andrade J\u00fanior (MESSER).Miguel Antonio Cedraz NeryDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 16,
        "NOME": "COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATO N\u00ba DO DOCUMENTO 007/CEG\u00c1S/2024CONTRATANTE: COMPANHIA DE G\u00c1S DO CEAR\u00c1 - CEG\u00c1S CONTRATADA: ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS PROFESSORES E ARBITROS DO BASQUETEBOL CEARENSE-ASPAB/CE. OBJETO: Patroc\u00ednio ao projeto \u201cSuperliga de Basquete Escolar e Liga Cearense de Basquete\u201d, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no processo administrativo. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: \u00a7 3\u00ba do Art. 27 da Lei 13.303/2016, e a Lei 15.700/2014, independente de transcri\u00e7\u00e3o, e na Proposta Administrativa de Patroc\u00ednio, que constitui parte integrante e complementar deste instrumento contratual FORO: Fortaleza-CE. VIG\u00caNCIA: 24 (vinte e quatro) meses, contados a partir da data da celebra\u00e7\u00e3o do instrumento contratual. VALOR GLOBAL: R$ 210.000,00 (duzentos e dez mil reais) pagos em atrav\u00e9s de dep\u00f3sito banc\u00e1rio do valor do patroc\u00ednio, em favor da CONTRATADA. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: Recursos pr\u00f3prios oriundos do or\u00e7amento da CEG\u00c1S. DATA DA ASSINATURA: Fortaleza-CE, 27 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Leandro Petsold dos Santos Ara\u00fajo, Miguel Ant\u00f4nio Cedraz Nery (CEGAS) e Tancredo Cesar Barbosa Menezes (ASPAB/CE).Miguel Antonio Cedraz NeryDIRETOR-PRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA IGUALDADE RACIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0002/2024/SEIR.DESIGNA OS COMPONENTES DA COMISS\u00c3O ELEITORAL PARA ELEI\u00c7\u00c3O DO CONSELHO ESTADUAL DE PROMO\u00c7\u00c3O DA IGUALDADE RACIAL \u2013 COEPIR A SECRET\u00c1RIA DA IGUALDADE RACIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE: Art. 1\u00ba Designar os componentes da Comiss\u00e3o Eleitoral para organizar e executar os atos referentes \u00e0s elei\u00e7\u00f5es do Conselho Estadual De Promo\u00e7\u00e3o Da Igualdade Racial Do Estado Do Cear\u00e1 \u2013 COEPIR, nos termos da Lei N.\u00ba 15.953/16 e da Lei N\u00ba 18.533/23. Art. 2\u00ba A Comiss\u00e3o Eleitoral do COEPIR ser\u00e1 composta conforme os integrantes relacionados a seguir: NOMERGCPFRosana Marques Lima 2016187865-7651.774.442-87Jos\u00e9 Lima Castro J\u00fanior2002010387940091.025.663-20Thedoro Rodrigues Lima2003002226907018.294.303-81Amanda de Oliveira Mendes07276588605040.606.533-06\u00c9rica Aparecida de Souza2007342762-9046.718.393-77Art. 3\u00ba Fica revogada a Portaria N\u00ba0001/2024/SEIR.SECRETARIA DA IGUALDADE RACIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024. Maria Zelma ee Ara\u00fajo Madeira SECRET\u00c1RIA DA IGUALDADE RACIALRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DA JUVENTUDE",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) SECRET\u00c1RIO DA JUVENTUDE no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) ELISA PARENTE DE OLIVEIRA CONNELL, matr\u00edcula 30000099, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Coordenador, s\u00edmbolo DNS-2, integrante da Estrutura organi-zacional do(a) SECRETARIA DA JUVENTUDE, a partir de 01 de Fevereiro de 2024. SECRETARIA DA JUVENTUDE, Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Adelitta Monteiro NunesSECRET\u00c1RIA DA JUVENTUDE"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "SEGUNDO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSO DE COMPENSA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL N\u00b001/2021PROCESSO N\u00ba10934717/2023COMPROMITENTE: SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA \u2013 SEMA,neste ato representado pela Secret\u00e1ria, Sra. Vilma Maria Freire dos Anjos. COMPROMISS\u00c1RIA: LIGHTSOURCE BOM LUGAR IV GERA\u00c7\u00c3O DE ENERGIA S.A,neste ato representada por seu Diretor, o Sr. Ricardo Barros de Vasconcelos Lima. DO OBJETO: O presente Aditivo se refere a altera\u00e7\u00e3o de sua Raz\u00e3o Social: Transforma\u00e7\u00e3o de sociedade empre\u015baria limitada \u201cLTDA\u201d em sociedade an\u00f4nima \u201cS.A.\u201d. A denomina\u00e7\u00e3o passou a ser, ent\u00e3o, LIGHTSOURCE BOM LUGAR IV GERA\u00c7\u00c3O DE ENERGIA S.A. Bem como a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo previsto no cronograma de desembolso do Primeiro Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 01/2021, firmado entre esta SEMA e a LIGHTSOURCE BOM LUGAR IV GERA\u00c7\u00c3O DE ENERGIA S.A. Ambas altera\u00e7\u00f5es foram aprovadas na 2\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria de 2023 da C\u00e2mara Estadual de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental \u2013 CECA, consoante exposto na ATA. DA PREVIS\u00c3O DE DESEMBOLSO: Emp\u00f3s a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo para o desembolso do valor de R$ 506.600,03 (quinhentos e seis mil, seiscentos reais e tr\u00eas centavos), conforme estabelecido no item 2.2 da Cl\u00e1usula Segunda do Segundo Aditivo ao TCCA n\u00ba 01/2021, os vencimentos das 08 (oito) parcelas observar\u00e3o as datas postas no item 2.2 do presente aditivo. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas constantes do Primeiro Aditivo ao Termo de Compromisso de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental (TCCA) n\u00ba 01/2021 permanecem, inalteradas e vigentes. DO FORO: Fica eleito o foro da comarca de Fortaleza, Estado do Cear\u00e1 para dirimir quaisquer d\u00favidas oriundas deste Aditivo. SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Karyna Leal RamosASSESSORIA ESPECIAL - ASSESP"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "SEGUNDO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSO DE COMPENSA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL N\u00b002/2021PROCESSO N\u00ba10934415/2023COMPROMITENTE: SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA \u2013 SEMA, neste ato representado pela Secret\u00e1ria, Sra. Vilma Maria Freire dos Anjos. COMPROMISS\u00c1RIA: LIGHTSOURCE BOM LUGAR V GERA\u00c7\u00c3O DE ENERGIA S.A, neste ato representada por seu Diretor, o Sr. Ricardo Barros de Vasconcelos Lima. DO OBJETO: O presente Aditivo se refere a altera\u00e7\u00e3o de sua Raz\u00e3o Social: Transforma\u00e7\u00e3o de sociedade empre\u015baria limitada \u201cLTDA\u201d em sociedade an\u00f4nima \u201cS.A.\u201d. A denomina\u00e7\u00e3o passou a ser, ent\u00e3o, LIGHTSOURCE BOM LUGAR V GERA\u00c7\u00c3O DE ENERGIA S.A. Bem como a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo previsto no cronograma de desembolso do Primeiro Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 02/2021, firmado entre esta SEMA e a LIGHTSOURCE BOM LUGAR V GERA\u00c7\u00c3O DE ENERGIA S.A. Ambas altera\u00e7\u00f5es foram aprovadas na 2\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria de 2023 da C\u00e2mara Estadual de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental \u2013 CECA, consoante exposto na ATA. DA PREVIS\u00c3O DE DESEMBOLSO: Emp\u00f3s a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo para o desembolso do valor de R$ 506.600,03 (quinhentos e seis mil, seiscentos reais e tr\u00eas centavos), conforme estabelecido no item 2.2 da Cl\u00e1usula Segunda do Segundo Aditivo ao TCCA n\u00ba 02/2021, os vencimentos das 08 (oito) parcelas observar\u00e3o as datas postas no item 2.2 do presente aditivo. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas constantes do Primeiro Aditivo ao Termo de Compromisso de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental (TCCA) n\u00ba 02/2021 permanecem, inalteradas e vigentes. DO FORO: Fica eleito o foro da comarca de Fortaleza, Estado do Cear\u00e1 para dirimir quaisquer d\u00favidas oriundas deste Aditivo. SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Karyna Leal RamosASSESSORIA ESPECIAL - ASSESP"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 17,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "SEGUNDO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSO DE COMPENSA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL N\u00b003/2021PROCESSO N\u00ba10934180/2023COMPROMITENTE: SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA \u2013 SEMA, neste ato representado pela Secret\u00e1ria, Sra. Vilma Maria Freire dos Anjos. COMPROMISS\u00c1RIA: LIGHTSOURCE BOM LUGAR VI GERA\u00c7\u00c3O DE ENERGIA S.A, neste ato representada por seu Diretor, o Sr. Ricardo Barros de Vasconcelos Lima. DO OBJETO: O presente Aditivo se refere a altera\u00e7\u00e3o de sua Raz\u00e3o Social: Transforma\u00e7\u00e3o de sociedade empre\u015baria limitada \u201cLTDA\u201d em sociedade an\u00f4nima \u201cS.A.\u201d. A denomina\u00e7\u00e3o passou a ser, ent\u00e3o, LIGHTSOURCE BOM LUGAR VI GERA\u00c7\u00c3O DE ENERGIA S.A. Bem como a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo previsto no cronograma de desembolso do Primeiro Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 03/2021, firmado entre esta SEMA e a LIGHTSOURCE BOM LUGAR VI GERA\u00c7\u00c3O DE ENERGIA S.A. Ambas altera\u00e7\u00f5es foram aprovadas na 2\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria de 2023 da C\u00e2mara Estadual de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental \u2013 CECA, consoante exposto na ATA. DA PREVIS\u00c3O DE DESEMBOLSO: Emp\u00f3s a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo para o desembolso do valor de R$ 466.600,01 quatrocentos e sessenta e seis mil, seiscentos reais e um centavo), conforme estabelecido no item 2.2 da Cl\u00e1u-sula Segunda do Segundo Aditivo ao TCCA n\u00ba 03/2021, os vencimentos das 08 (oito) parcelas observar\u00e3o as datas postas no item 2.2 do presente aditivo. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas constantes do Primeiro Aditivo ao Termo de Compromisso de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental (TCCA) n\u00ba 03/2021 permanecem, inalteradas e vigentes. DO FORO: Fica eleito o foro da comarca de Fortaleza, Estado do Cear\u00e1 para dirimir quaisquer d\u00favidas oriundas deste Aditivo. SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Karyna Leal RamosASSESSORIA ESPECIAL - ASSESP"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "SEGUNDO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSO DE COMPENSA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL N\u00b004/2021PROCESSO N\u00ba10933958/2023COMPROMITENTE: SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA \u2013 SEMA, neste ato representado pela Secret\u00e1ria, Sra. Vilma Maria Freire dos Anjos. COMPROMISS\u00c1RIA: LIGHTSOURCE BOM LUGAR VII GERA\u00c7\u00c3O DE ENERGIA S.A, neste ato representada por seu Diretor, o Sr. Ricardo Barros de Vasconcelos Lima, brasileiro. DO OBJETO: O presente Aditivo se refere a altera\u00e7\u00e3o de sua Raz\u00e3o Social: Transfor-ma\u00e7\u00e3o de sociedade empre\u015baria limitada \u201cLTDA\u201d em sociedade an\u00f4nima \u201cS.A.\u201d. A denomina\u00e7\u00e3o passou a ser, ent\u00e3o, LIGHTSOURCE BOM LUGAR VII GERA\u00c7\u00c3O DE ENERGIA S.A. Bem como a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo previsto no cronograma de desembolso do Primeiro Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 04/2021, firmado entre esta SEMA e a LIGHTSOURCE BOM LUGAR VII GERA\u00c7\u00c3O DE ENERGIA S.A. Ambas altera\u00e7\u00f5es foram aprovadas na 2\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria de 2023 da C\u00e2mara Estadual de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental \u2013 CECA, consoante exposto na ATA. DA PREVIS\u00c3O DE DESEMBOLSO: Emp\u00f3s a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo para o desembolso do valor de R$ 506.600,03 (quinhentos e seis mil, seiscentos reais e tr\u00eas centavos), conforme estabelecido no item 2.2 da Cl\u00e1usula Segunda do Segundo Aditivo ao TCCA n\u00ba 04/2021, os vencimentos das 08 (oito) parcelas observar\u00e3o as datas postas no item 2.2 do presente aditivo. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas constantes do Primeiro Aditivo ao Termo de Compromisso de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental (TCCA) n\u00ba 04/2021 permanecem, inalteradas e vigentes. DO FORO: Fica eleito o foro da comarca de Fortaleza, Estado do Cear\u00e1 para dirimir quaisquer d\u00favidas oriundas deste Aditivo. SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Karyna Leal RamosASSESSORIA ESPECIAL - ASSESP"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "SEGUNDO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSO DE COMPENSA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL N\u00b005/2021PROCESSO N\u00ba10933630/2023COMPROMITENTE: SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA \u2013 SEMA, neste ato representado pela Secret\u00e1ria, Sra. Vilma Maria Freire dos Anjos. COMPROMISS\u00c1RIA: LIGHTSOURCE BOM LUGAR VIII GERA\u00c7\u00c3O DE ENERGIA S.A, neste ato representada por seu Diretor, o Sr. Ricardo Barros de Vasconcelos Lima. DO OBJETO: O presente Aditivo se refere a altera\u00e7\u00e3o de sua Raz\u00e3o Social: Transforma\u00e7\u00e3o de socie-dade empre\u015baria limitada \u201cLTDA\u201d em sociedade an\u00f4nima \u201cS.A.\u201d. A denomina\u00e7\u00e3o passou a ser, ent\u00e3o, LIGHTSOURCE BOM LUGAR VIII GERA\u00c7\u00c3O DE ENERGIA S.A. Bem como a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo previsto no cronograma de desembolso do Primeiro Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 05/2021, firmado entre esta SEMA e a LIGHTSOURCE BOM LUGAR VIII GERA\u00c7\u00c3O DE ENERGIA S.A. Ambas altera\u00e7\u00f5es foram aprovadas na 2\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria de 2023 da C\u00e2mara Estadual de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental \u2013 CECA, consoante exposto na ATA. DA PREVIS\u00c3O DE DESEMBOLSO: Emp\u00f3s a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo para o desembolso do valor de R$ 506.600,03 (quinhentos e seis mil, seiscentos reais e tr\u00eas centavos), conforme estabelecido no item 2.2 da Cl\u00e1usula Segunda do Segundo Aditivo ao TCCA n\u00ba 05/2021, os vencimentos das 08 (oito) parcelas observar\u00e3o as datas postas no item 2.2 do presente aditivo. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas constantes do Primeiro Aditivo ao Termo de Compromisso de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental (TCCA) n\u00ba 05/2021 permanecem, inalteradas e vigentes. DO FORO: Fica eleito o foro da comarca de Fortaleza, Estado do Cear\u00e1 para dirimir quaisquer d\u00favidas oriundas deste Aditivo. SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Karyna Leal RamosASSESSORIA ESPECIAL - ASSESP"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "SEGUNDO ADITIVO AO TERMO DE COMPROMISSO DE COMPENSA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL N\u00b006/2021PROCESSO N\u00ba10933303/2023COMPROMITENTE: SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA \u2013 SEMA, neste ato representado pela Secret\u00e1ria, Sra. Vilma Maria Freire dos Anjos. COMPROMISS\u00c1RIA: LIGHTSOURCE BOM LUGAR IX GERA\u00c7\u00c3O DE ENERGIA S.A, neste ato representada por seu Diretor, o Sr. Ricardo Barros de Vasconcelos Lima. DO OBJETO: O presente Aditivo se refere a altera\u00e7\u00e3o de sua Raz\u00e3o Social: Transforma\u00e7\u00e3o de sociedade empre\u015baria limitada \u201cLTDA\u201d em sociedade an\u00f4nima \u201cS.A.\u201d. A denomina\u00e7\u00e3o passou a ser, ent\u00e3o, LIGHTSOURCE BOM LUGAR IX GERA\u00c7\u00c3O DE ENERGIA S.A. Bem como a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo previsto no cronograma de desembolso do Primeiro Aditivo ao Termo de Compromisso n\u00ba 06/2021, firmado entre esta SEMA e a LIGHTSOURCE BOM LUGAR IX GERA\u00c7\u00c3O DE ENERGIA S.A. Ambas altera\u00e7\u00f5es foram aprovadas na 2\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria de 2023 da C\u00e2mara Estadual de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental \u2013 CECA, consoante exposto na ATA. DA PREVIS\u00c3O DE DESEMBOLSO: Emp\u00f3s a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo para o desembolso do valor de R$ 506.600,03 (quinhentos e seis mil, seiscentos reais e tr\u00eas centavos), conforme estabelecido no item 2.2 da Cl\u00e1usula Segunda do Segundo Aditivo ao TCCA n\u00ba 06/2021, os vencimentos das 08 (oito) parcelas observar\u00e3o as datas postas no item 2.2 do presente aditivo. DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas constantes do Primeiro Aditivo ao Termo de Compromisso de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental (TCCA) n\u00ba 06/2021 permanecem, inalteradas e vigentes. DO FORO: Fica eleito o foro da comarca de Fortaleza, Estado do Cear\u00e1 para dirimir quaisquer d\u00favidas oriundas deste Aditivo. SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Karyna Leal RamosASSESSORIA ESPECIAL - ASSESP"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 18,
        "NOME": "SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "TERMO DE COMPROMISSO DE PARCELAMENTO DE D\u00c9BITO COM CONFISS\u00c3O DE D\u00cdVIDA - TCPD N\u00ba02/2024-PETROCARPROCESSOS N\u00ba11972546/2021; 09324674/2022DEVEDOR(A): PETROCAR COM\u00c9RCIO DE PETR\u00d3LEO LTDA ME; CNPJ/CPF: 73.830.069/0001-16. REPRESENTANTE PARA ESTE ATO: J\u00falio C\u00e9sar Pinto Ventura \u2013 S\u00f3cio administrador. CREDORA: SECRETARIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA \u2013 SEMA, neste ato representado pelo Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. Gustavo de Alencar e Vicentino. DA D\u00cdVIDA OBJETO DESTE PARCELAMENTO: AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O N.\u00ba 202001125 - AIF; VALOR INICIAL R$ 11.000,00 em 30/06/2021; FUNDAMENTO F\u00c1TICO: Deixar de apresentar o Relat\u00f3rio de Acompanhamento e Monitoramento Ambiental - RAMA no prazo determinado pela autoridade ambiental. Per\u00edodo de abrang\u00eancia do RAMA: 30/11/2018 a 30/11/2019. Regulariza\u00e7\u00e3o de Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o N\u00b0 665/2018 - SPU da Licen\u00e7a: 9233220/2017. FUNDAMENTO LEGAL: Artigos 70 e 72, II da Lei 9.605/98; Art. 11 \u00a72\u00ba e 14, IV da IN 02/2017 Semace; Artigos 3\u00ba II e 81 do Decreto Federal n\u00ba 6514/08. INSCRI\u00c7\u00c3O EM D\u00cdVIDA: INEXISTENTE. EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL: INEXISTENTE. OBSERVA\u00c7\u00d5ES: Requerimento inicial protocolizado junto \u00e0 Semace sob o n\u00ba. 189323/2021. AUTO DE INFRA\u00c7\u00c3O N.\u00ba 2021011117 - AIF; VALOR INICIAL R$ 11.000,00 em 29/08/2021; FUNDAMENTO F\u00c1TICO: Deixar de apresentar o Relat\u00f3rio de Acompanhamento e Monitoramento Ambiental - RAMA no prazo determinado pela autoridade ambiental. Per\u00edodo de abrang\u00eancia do RAMA: 30/11/2019 a 29/11/2020. Regulariza\u00e7\u00e3o de Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o N\u00b0 665/2018 - SPU da Licen\u00e7a: 9233220/2017. FUNDAMENTO LEGAL: Artigos 70 e 72, II da Lei 9.605/98; Art. 11 \u00a72\u00ba e 14, IV da IN 02/2017 Semace; Artigos 3\u00ba II e 81 do Decreto Federal n\u00ba 6514/08. INSCRI\u00c7\u00c3O EM D\u00cdVIDA: INEXISTENTE. EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL: INEXISTENTE. OBSERVA\u00c7\u00d5ES: Requerimento inicial protocolizado junto \u00e0 Semace sob o n\u00ba. 238722/2022. DO DESCONTO E DA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO PARCELAMENTO DO D\u00c9BITO: Conforme c\u00e1lculo em anexo, a D\u00edvida objeto do presente Termo de Parcelamento foi atualizada em 01/11/2023; Valor atualizado(202001125 - AIF) - R$ 14.818,79; Valor atualizado (2021011117 - AIF) - R$ 14.158,79; Valor a ser adimplido \u00e0 vista: R$ 28.977,58; Valor da parcela em 12X: R$ 2.414,79; Valor das parcelas com acr\u00e9scimo de 0,75% (R$ 18,11) - R$ 2.432,90. DO VENCIMENTO E DA FORMA DE PAGAMENTO: O vencimento de cada parcela ser\u00e1 o \u00faltimo dia \u00fatil do m\u00eas em que a mesma for devida, exceto a primeira. A primeira parcela deste parcelamento dever\u00e1 ser paga em at\u00e9 5 (cinco) dias ap\u00f3s a assinatura deste Termo, sendo esse pagamento condi\u00e7\u00e3o para in\u00edcio da vig\u00eancia do presente Termo. DO FORO: Fica eleito o foro da comarca de Fortaleza-CE, com ren\u00fancia de qualquer outro, por mais privilegiado que seja, para dirimir quaisquer quest\u00f5es oriundas especificamente deste Termo, mantido o foro originalmente competente para o ajuizamento ou continuidade de eventual Execu\u00e7\u00e3o Fiscal. SECRETARIA DO MEIO AMBIENTE E MUDAN\u00c7A DO CLIMA, em Fortaleza, 22 de janeiro de 2024.Karyna Leal RamosASSESSORIA ESPECIAL - ASSESP"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 19,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O N\u00ba01/2024PRAZO DO EDITAL \u2013 30 DIASNOTIFICA\u00c7\u00c3O PARA PAGAMENTO(ART. 96, \u00a71\u00ba, IV DO DEC. 6.514/2008 C/C ART. 25, \u00a7 4\u00ba, II DA IN 02/2010-SEMACE)INTERESSADOCPF/CNPJ N.\u00baPROCESSO ADMINISTRATIVOAUTO DE INFRA\u00c7\u00c3OTARC & SCHMIDT IND QUIMICA LTDA08.467.499/0001-53TARCISIO LUIZ FLORES660.818.150-7212122578-0M201202244301 - AIFJOSE ALMEIDA MATOS045.303.813-1512604774-0300/2012 - BLITZLYON TRANSPORTES LTDA00.664.952/0001-0011511282-0M201109283601-AIFMYRNA DE MENEZES LOPES02.831.209/0001-226355299/2015201510091-AIFASSOCIACAO BENEFICENTE PADRE CICERO02.455.232/0001-601860050/2015M201503255202-AIFDANIELA BRAMBATI ME04.999.407/0001-257004664/2013201310153-AIFQUEIROZ E MOTA PANIFICACAO LTDA ME06.266.795/0001-96ALMERINDA VASCONCELOS MOTA383.549.183-006003680/2013M201308221503-AIFINTERESSADOCPF/CNPJ N.\u00baPROCESSO ADMINISTRATIVOAUTO DE INFRA\u00c7\u00c3OJOSE BATISTA DE LIMA036.628.533-538411967/2014M201412316901-AIFINCAR INDUSTRIA E COMERCIO DE RECICLAGEM LTDA05.230.447/0001-70JANETE MARIA DESOUSA LIMA 666.024.754-8710782245-82011010745-AIFJOS\u00c9 DAS CHAGAS DOS SANTOS048.972.013-731320484/2017201702235-AIFRICARDO BRUNO CUNHA DE OLIVEIRA070.792.523-182218110/2017201703311-AIFLEYZ DE AZEVEDO NOBERTO13.807.023/0001-54EUFRASIO ALVES CAVALCANTE125.300.453-971379616/2017M201702204702-AIFJOAO FERREIRA DE LIMA ME72.237.548/0001-6013039289-8M201303061802-AIFJERI EMPREENDIMENTOS TURISTICOS EIRELI \u2013 EPP05.026.774/0001-05ELENILDO VERISSIMO DA SILVA894.353.893-686682154/2013M201309242601-AIFANTONIO AIRES FERREIRA07.747.896/0001-1608009212-8374/2009-GS/PJPAULO FERREIRA RODRIGUES461.240.803-9713039885-3137/2013 - BLITZCARLOS ALBERTO MOREIRA DA COSTA \u2013 ME08.194.471/0001-907465470/2015M201511265901-AIFCSN DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS ALIMENTICIOS LTDA02.498.435/0001-33MAURO BRISOLA GIR\u00c2O742.724.581-915808421/2013425/2013 - BLITZANTONIO FLAVIO COSTA LIMA021.192.933-683515196/2018M201804260101-AIFALDEJOS SOARES DA SILVA ME06.083257/0001-304318733/2014201406251-AIFFRANCISCO LEONARDO DA SILVA MELO051.117.043-298126186/2013M201312042601-AIJURANDI SANTOS SANTANA541.523.055-683505858/2014M201405162501-AIFFRANCISCO CARLOS RIBEIRO CORREIA245.464.963-204278472/2014188/2014 - BLITZJORGE WILSON PORTO FREIRE045.091.703-7811024539-3201011264111-AIFANTENOR MUNIZ GOMES DE MATOS092.475.483-491129501/201621/2016 - BLITZANTONIO LEANDRO DOS SANTOS914.206.793-6813266051-2M201307173601-AIFJOSE MARCIEL DO NASCIMENTO \u2013 ME20.705.822/0001-854677111/2017M201706286501-AIFANTONIO NONATO DE SOUZA371.081.663-7213265450-4M201306284101-AIFFRANCISCO SEBASTIAO PINTO775.092.853-721410981/201411/2014-BLITZJOAO EDSON MOREIRA PESSOA263.654.803-3409183880-0296/2010-GS/PJPOUSADA DO HOLANDES LTDA \u2013 ME06.350.412/0001-386828758/2015M201510275902-AIFJORGE LUIZ FERREIRA DO NASCIMENTO654.441.163-9108675031-3357/2009-GS/PJJOSE DE ARIMATEIA DE SOUSA BRAGA019.449.363-602126047/2014M201403262203-AIFFRANCISCO WAGNER SILVA DE SOUSA032.604.123-015864901/2014M201409035502-AIFANTONIO LOPES VASCONCELOS016.319.693-154280111/2016116/2016-BLITZANTONIO GOMES LIMA385.543.993-154235954/2015129/2015 - BLITZCOMETA EMPREENDIMENT00.201.635/0001-570143131/2018201801091-AIFAMBIENTAL CONSULTORIA EM MEIO AMBIENTE LTDA-ME08.686.464/0001-0511620896-1201201059-AIFDICINEIA GUIMARAES PEREIRA606.424.943-987572746/2014356/2014 - BLITZCAMILA MARIA NUNES ALVES GOMES26.431113/0001-35GON\u00c7ALO SOARES DA COSTA NETO873.222.182-724790406/2017201707122-AIFCICERO GOMES CHIQUITA NETO513.810.793-347852854/2014M201412036102-AIFTERRA LUZ TRANSPORTES S/A04.843.115/0001-0712751527-5632/2012 - BLITZEDIVALDO ROCHA DE SOUZA883.268.963-497122934/2013M201310232801-AIFMARIA DO ROSARIO VERAS ME04.886.044/0001-1111615187-0M201111012001-AIFANTONIO H DE OLIVEIRA ME23.542.814/0001-5310590059-1201010211746-AIFL. ALMEIDA NUNES DOS SANTOS ME02.294.504/0001-9708528582-0271/2009-GS/PJVALDEMAR DA SILVA ALMEIDA600.874.483-786244481/2016M201609212301-AIFFRIGORIFICO COLUMINJUBA EIRELI \u2013 ME08.611.984/0001-59PAULO LUCAS BRASIL MACHADO 606.016.433-13 6285714/2016229/2016 - BLITZCERAMICA MARBOSA LTDA06.039.168/0001-97FRANCISCO HELIO DE SOUSA LIMA FILHO798.775.833-723960270/2014166/2014-BLITZMARIA LUZIEDA LIMA MOREIRA169.438.723-2013039887-0139/2013 - BLITZCARMELO COLLURA617.078.483-003318080/2014M201405101501-AIFITAPEMURIM LOGISTICA MUDANCAS E CONSTRUCAO LTDA41.310.293/0002-715450638/2015205-A/2015 - BLITZTELECOM TORRES TORRES PARA CELULARES LTDA.15.760.391/0001-107507737/2016201611164-AIFTELECOM TORRES TORRES PARA CELULARES LTDA.15.760.391/0001-107506650/2016201611163-AIFMARIA BRAND\u00c3O SOUSA169.000.903-471007020/201519/2015-BLITZFRANCISCO WAGNER DA SILVA COSTA546020.093-8702499147/2019201903139-AIFSAO PAULO BTS LOCA\u00c7\u00c3O DE TORRES LTDA14.555.271/0001-187634771/2016201611214-AIFSONIA MACEDO MAIANI039.731.636-423697610/2015107/2015 - BLITZOPERADORA PORTUARIA TRUST EXPRESS LTDA14.810.936/0003-5407341266/201949/2019-BLITZSFLORES TRANSPORTES E LOCACOES LTDA \u2013 ME23.509.406/0001-082252501/2016201604041-AIFHENRIQUE JOHNANTAN FELIX DE SOUSA039.857.303-422700487/2014M201404284901-AIFDERALDO RAMOS DE OLIVEIRA549.732.365-0013266061-0M201307094701-AIFSAO PAULO BTS LOCA\u00c7\u00c3O DE TORRES LTDA14.555.271/0001-187634100/2016201611211-AIFROSA ALVES DE LOIOLA721.161.293-208122324/2016353/2016 - BLITZAs Vistas dos respectivos processos poder\u00e3o ser obtidas junto a Procuradoria Jur\u00eddica da Superintend\u00eancia Estadual do Meio Ambiente - SEMACE, no endere\u00e7o Rua Jaime Ben\u00e9volo, n\u00ba 1400, Bairro de F\u00e1tima \u2013 Fortaleza-CE \u2013 Tel: (85) 3101-5511.\u00b9 Decorrido o prazo para pagamento os processos administrativos ser\u00e3o encaminhados ao setor de Execu\u00e7\u00e3o Fiscal, para inscri\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito no Livro da D\u00edvida Ativa da SEMACE.A SUPERINTEN\u00caNCIA ESTADUAL DE MEIO AMBIENTE \u2013 SEMACE, nos termos do Art. 96, \u00a71\u00b0, IV do Dec. 6.514/2008 c/c Art. 25, \u00a7 4\u00ba, II da IN 02/2010-SEMACE, notifica os infra nominados para efetuarem o pagamento no prazo de 05 (cinco) dias\u00b9, a contar do decurso do prazo do presente edital, de acordo com o art. 71, IV da Lei 9.605/98. Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Antonio Geov\u00e2nio Saraiva TaveiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICOOAB/CE 26.066"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "TERMO DE APOSTILAMENTO AO CONTRATO 48/2023Processo: 57022.001431/2023-57 Contratos n\u00b048/2023 Data da assinatura: 20 de dezembro de 2023 Data da publica\u00e7\u00e3o: 02/01/2024 \u2013 D.O.E S\u00c9RIE 3, ANO XVI, N\u00ba 001 Contratante: Superintend\u00eancia Estadual do Meio Ambiente \u2013 SEMACE Contratada: X-OFFICE SERVI LTDA. O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DO MEIO AMBIENTE \u2013 SEMACE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e com base no \u00a78\u00ba do art. 65 da Lei n\u00b0 8.666/93, determina o apostilamento ao contrato n\u00b048/2023, firmado com a X-OFFICE SERVI LTDA., especialmente, para promover a altera\u00e7\u00e3o da cl\u00e1usula quinta do contrato referido para constar a Dota\u00e7\u00e3o: 23166, Funcional: 57200001.18.122.421.10238.03.449052.1.7531200070.1 (fl 500), com vistas a possibilitar a efetiva execu\u00e7\u00e3o da despesa contratual.Carlos Alberto Mendes J\u00faniorSUPERINTENDENTE"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DAS MULHERES",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba005/2024 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, da Secretaria das Mulheres, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, concedidas por meio do Art. 52, item IX, da Lei n.\u00ba 17.527 de 15 de junho de 2021, RESOLVE AUTORIZAR a servidora SABRINA SOUZA DO NASCIMENTO, ocupante do cargo de Assessor T\u00e9cnico, S\u00edmbolo DAS-1, matr\u00edcula n\u00ba 3000013-7, desta Secretaria, a viajar \u00e0 cidade de Sobral-CE, no per\u00edodo de 25 a 26 de janeiro de 2024, a fim de participar da Oficina Cear\u00e1 Credi Mulher, na referida cidade, concedendo-lhe 1,5 (uma e meia) di\u00e1ria, no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), acrescido de 20%, perfazendo um total de R$ 138,78 (cento e trinta e oito reais e setenta e oito centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria das Mulheres. SECRETARIA DAS MULHERES, em Fortaleza-CE, 23 de janeiro de 2024.Maria Gl\u00f3ria Matos BatistaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DAS MULHERES",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba006/2024 \u2013 A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA, da Secretaria das Mulheres, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, concedidas por meio do Art. 52, item IX, da Lei n.\u00ba 17.527 de 15 de junho de 2021, conforme o art. 120 da Lei n\u00ba 9.809, de 18 de dezembro de 1973, RESOLVE AUTORIZAR, nos termos do inciso I, do art. 123, da citada Lei, a entrega mediante SUPRIMENTO DE FUNDOS, ao servidor PAULO C\u00c9SAR XAVIER DOS SANTOS, ocupante do cargo de Orientador de C\u00e9lula, matr\u00edcula 3000004-8, a import\u00e2ncia de R$ 2.000,00 (dois mil reais), da a\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 20229, divididos em R$ 1.000,00 (hum mil reais) para Material de Consumo, cuja classifica\u00e7\u00e3o \u00e9 339030 \u2013 dota\u00e7\u00e3o 11485 e R$ 1.000,00 (hum mil reais) para Outros Servi\u00e7os de Terceiros \u2013 Pessoa Jur\u00eddica, cuja classifica\u00e7\u00e3o \u00e9 339039 \u2013 dota\u00e7\u00e3o 00033, ambas classificadas nas Notas de Empenhos n\u00fameros NE000001 e NE000002, datadas de 26 de janeiro de 2024. A aplica\u00e7\u00e3o dos recursos a que se refere esta autoriza\u00e7\u00e3o n\u00e3o poder\u00e1 ultrapassar a 45 (quarenta e cinco) dias, a partir do seu recebimento, devendo as despesas serem comprovadas 15 (quinze) dias ap\u00f3s conclu\u00eddo o prazo das aplica\u00e7\u00f5es. SECRETARIA DAS MULHERES, em Fortaleza-CE, 26 de janeiro de 2024.Maria Gl\u00f3ria Matos BatistaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba001/2024TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA QUE SE CELEBRA, PARA O FIM QUE NELE SE DECLARA, O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 52.041.556/0001-20, com sede na Rua Desembargador Valdet\u00e1rio Pinheiro Mota, n\u00ba 970, Papicu, CEP: 60.175-742, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio Interino (respondendo), Sr. ERICH DOUGLAS MOREIRA CHAVES, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro nos arts. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809/1973 que deve ao SERVIDOR MANUEL MOTA DINIZ FILHO, matr\u00edcula 30000447, relativo ao proporcional de 09 (nove) dias \u00fateis compreendidos entre (18/12/2023 a 31/12/2023) a quantia de R$ 142,83 (Cento e quarenta e dois reais e oitenta e tr\u00eas centavos), correspondente ao discriminado no Processo NUP 70000.000006/2024-48. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Erich Douglas Moreira ChavesSECRET\u00c1RIO INTERINO DA PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL DO CEAR\u00c1"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba053/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, considerando o que disp\u00f5e o Decreto de n\u00ba 35.323, de 24 de fevereiro de 2023, e, ainda, as estrat\u00e9gias para a redu\u00e7\u00e3o dos gastos p\u00fablicos, RESOLVE: Art. 1\u00ba - Autorizar a SECRETARIA DA EDUCA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - SEDUC a ser \u00f3rg\u00e3o ou entidade gerenciadora de registro de pre\u00e7os na categoria aquisi\u00e7\u00f5es de g\u00eaneros aliment\u00edcios, com a finalidade de atender a secretaria como \u00fanica unidade contratante e como op\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica no gerenciamento de riscos com eventuais desabastecimentos e abertura de novas unidades de ensino. Art. 2\u00b0 - Esta portaria entrar\u00e1 em vigor a partir da data de sua publica\u00e7\u00e3o at\u00e9 31 de dezembro de 2026. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Auler Gomes de SousaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DA GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITAL "
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba20230044 - SEPLAGCONSIDERANDO o que consta nos autos do processo NUP N\u00ba 46001.005300/2023-71; CONSIDERANDO a Ata da Sess\u00e3o P\u00fablica do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00b0 20230044, e as informa\u00e7\u00f5es de fls. 432 acerca do processo licitat\u00f3rio visando Registro de Pre\u00e7os para futuras contrata\u00e7\u00f5es do servi\u00e7o de transporte de passageiros, por meio da utiliza\u00e7\u00e3o de t\u00e1xi convencional, com gerenciamento atrav\u00e9s de plataforma web e aplicativo mobile para smartphone IOS e Android, para deslocamento de servidores, empregados e colaboradores \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos \u00d3rg\u00e3os e Entidades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual, inclusive de pequenas cargas, encomendas e malotes, por demanda, no munic\u00edpio de Fortaleza e Regi\u00e3o Metropolitana, para atender as necessidades dos \u00f3rg\u00e3os e entidades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Estadual, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Refer\u00eancia do Edital; CONSIDERANDO que o presente procedimento licitat\u00f3rio encontra-se em conformidade com a legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel, especialmente com a Lei Federal n\u00ba 10.520, de 17/07/2002, Lei Complementar n\u00b0 123, de 14/12/2006, Decreto Estadual n\u00ba 33.326, de 29/10/2019, e subsidiariamente aos dispositivos da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21/06/1993 e suas altera\u00e7\u00f5es; CONSIDERANDO que o presente procedimento licitat\u00f3rio encontra-se em conformidade com o Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 20230044 - SEPLAG e seus anexos; HOMOLOGO o resultado do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba20230044 - SEPLAG, nos termos propostos, com fundamento no art.43, VI, da Lei 8.666/93. SECRETARIA DO PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Auler Gomes de SousaSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE GEST\u00c3O E GOVERNO DIGITAL"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 20,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 6\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba184 de 21 de novembro de 2018, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba218, de 03 de junho de 2020, e tendo em vista o que consta do processo de n\u00ba07664933/2023\u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 42, \u00a7 2\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00b041, de 19 de dezembro de 2003, arts. 5\u00ba, caput, 6\u00ba, inciso II, e 8\u00ba, da Lei Complementar Estadual n\u00ba21, de 29 de junho de 2000, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar Estadual n\u00ba159, de 14 de janeiro de 2016, art. 24-B do Decreto-Lei n\u00ba667, de 2 de julho de 1969, combinado com o art. 7\u00ba da Lei Federal n\u00ba3.765/1960, ambos com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Federal n\u00ba13.954, de 16 de dezembro de 2019, e o art. 1\u00ba da Lei Complementar Estadual n\u00ba31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do ex-militar da reserva remunerada GERALDO PINTO BARBOSA, CPF: 097.933.483-72, pertencente aos quadros da POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - PMCE, onde ocupava a gradua\u00e7\u00e3o de 3\u00ba SARGENTO, percebendo o soldo da mesma gradua\u00e7\u00e3o, matr\u00edcula n\u00ba1051081-3, com \u00f3bito em 25/03/2023, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 5.471,89 (cinco mil, quatrocentos e setenta e um reais e oitenta e nove centavos), correspondente a 80% (oitenta por cento) da totalidade dos proventos do falecido, e CESSAR os efeitos do ato publicado no DOE n\u00ba002, de 03/01/2024, conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo: A partir de 01/09/2023: NOME: IRACEMA DE ARA\u00daJO BARBOSA PARENTESCO: C\u00d4NJUGE CPF: 686.139.383-53 VALOR: R$ 5.471,89 Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia fica assegurada a possibilidade de serem aplicados, a qualquer momento, os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVIDENCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 6\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba184 de 21 de novembro de 2018, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba218, de 03 de junho de 2020, e tendo em vista o que consta do processo de n\u00ba03993175/2022\u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 42, \u00a7 2\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00b0 41, de 19 de dezembro de 2003, arts. 5\u00ba, caput, 6\u00ba, inciso II, e 8\u00ba, da Lei Complementar Estadual n\u00ba21, de 29 de junho de 2000, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar Estadual n\u00ba159, de 14 de janeiro de 2016, art. 24-B do Decreto-Lei n\u00ba667, de 2 de julho de 1969, combinado com o art. 7\u00ba da Lei Federal n\u00ba3.765/1960, ambos com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Federal n\u00ba13.954, de 16 de dezembro de 2019, e o art. 1\u00ba da Lei Complementar Estadual n\u00ba31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do ex-militar reformado disciplinar HERON ALVES DE FREITAS, CPF: 212.954.503-30, perten-cente aos quadros da POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - PMCE, onde ocupava a gradua\u00e7\u00e3o de SOLDADO, percebendo o soldo da mesma gradua\u00e7\u00e3o, matr\u00edcula n\u00ba0280171-X, com \u00f3bito em 19/08/2021, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 1.734,14 (hum mil, setecentos e trinta e quatro reais e quatorze centavos), correspondente a totalidade dos proventos do falecido, e CESSAR os efeitos do ato publicado no DOE n\u00ba223, de 29/11/2023, que concedeu pens\u00e3o aos benefici\u00e1rios, conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo: A partir de 19/08/2021: NOME: MARIA ELIANE BARBOSA DE FREITAS PARENTESCO: C\u00d4NJUGE CPF: 455.249.553-49 VALOR: R$ 1.734,14 A contar de 26/04/2022: NOME: MARIA ELIANE BARBOSA DE FREITAS PARENTESCO: C\u00d4NJUGE CPF: 455.249.553-49 VALOR: R$ 934,15 NOME: ANA ELAINE BARBOSA DE FREITAS PARENTESCO: FILHA INV\u00c1LIDA \u2013 NASCIDA EM 17/04/1991 CPF: 600.457.353-10 VALOR: R$ 467,07 NOME: FRANCISCO HERLON BARBOSA DE FREITAS PARENTESCO: FILHO INV\u00c1LIDO \u2013 NASCIDO EM 14/11/1982 CPF: 038.384.323-55 VALOR: R$ 467,07 A contar de 10/09/2022 \u2013 Falecimento de Francisco Herlon Barbosa de Freitas NOME: MARIA ELIANE BARBOSA DE FREITAS PARENTESCO: C\u00d4NJUGE CPF: 455.249.553-49 VALOR: R$ 1.034,48 NOME: ANA ELAINE BARBOSA DE FREITAS PARENTESCO: FILHA INV\u00c1LIDA \u2013 NASCIDA EM 17/04/1991 CPF: 600.457.353-10 VALOR: R$ 1.034,48 Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia fica assegurada a possibilidade de serem aplicados, a qualquer momento, os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVIDENCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba03312860/2022 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de 24 de julho de 1991, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Maria Celina Leite, CPF n\u00ba907.097.133-04, aposentado(a) pelo(a) Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SEDUC, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Professor Iniciante I, n\u00edvel/refer\u00eancia 5, atualmente Professor, n\u00edvel/refer\u00eancia 1, matr\u00edcula n\u00ba063089-1-0, com \u00f3bito em 27/12/2021, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 1.065,66 (um mil, e sessenta e cinco reais e sessenta e seis centavos), calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 05/04/2022, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao(s) benefici\u00e1rio(s) constantes no D.O.E publicado em 19/10/2022:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/1991)FRANCISCO ALVES LEITEC\u00d4NJUGE195.390.703-251.065,66Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6.Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima legal, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o estadual e federal vigente na data do paga-mento (quando se tratar de \u00fanica fonte formal de renda), II \u2013 A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e III \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 25 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 6\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba184, de 21/11/2018, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba218, de 03/06/2020, e tendo em vista o que consta do processo de n\u00ba11710932/2021 - VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 42, \u00a72\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00b0 41, de 19 de dezembro de 2003, arts. 5\u00ba, caput, 6\u00ba, inciso II, e 8\u00ba, da Lei Complementar Estadual n\u00ba21, de 29 de junho de 2000, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar Estadual n\u00ba159, de 14 de janeiro de 2016, art. 24-B do Decreto-Lei n\u00ba667, de 2 de julho de 1969, combinado com o art. 7\u00ba da Lei Federal n\u00ba3.765/1960, ambos com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Federal n\u00ba13.954, de 16 de dezembro de 2019, ao(s) DEPENDENTE(S) do ex-militar do servi\u00e7o ativo ANTONIO CRISTIANO DE SOUSA FERNANDES, CPF n\u00ba723.327.603-00, pertencente aos quadros da Pol\u00edcia Militar do Estado do Cear\u00e1 - PMCE, onde ocupava a gradua\u00e7\u00e3o de 1\u00b0 SARGENTO, percebendo a remunera\u00e7\u00e3o da mesma gradua\u00e7\u00e3o, matr\u00edcula n\u00ba112.835-1-9, com \u00f3bito em 09/09/2021, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 5.409,61 (cinco mil, quatrocentos e nove reais e sessenta e um centavos), correspondente \u00e0 totalidade dos proventos do falecido, a partir de 09/09/2021, e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria publicado no DOE n\u00b0 101, de 13/05/2022, conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$Francisca Cristina Cavalcante FernandesConjuge780.147.603-442.704,80Dana Cristine Cavalcante FernandesFilha (Nascimento em 12/04/2004)089.132.953-692.704,80Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia fica assegurada a possibilidade de serem aplicados, a qualquer momento, os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previden-ci\u00e1rios, previstos no art. 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00ba103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 25 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 21,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba00604366/2020 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de0 24 de julho de 1991, e o art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Francisco Alan Di\u00f3genes Holanda Saldanha, CPF n\u00ba01160555370, lotado(a) pelo(a) Secretaria da Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria \u2013 SAP, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Policial Penal, n\u00edvel/referencia 30, matr\u00edcula n\u00ba4729161-5, com \u00f3bito em 04/01/2023, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 2.217,93 (dois mil, duzentos e dezessete reais e noventa e tr\u00eas centavos), correspondente a 80% do benef\u00edcio, calculado com base na m\u00e9dia aritm\u00e9tica simples das remunera\u00e7\u00f5es de contribui\u00e7\u00e3o do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 04/01/2023, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/1991)FRANCISCA WANESSA HARDYELLE ARA\u00daJO M\u00c1XIMO SALDANHAC\u00d4NJUGE000436553432.217,93(Tempor\u00e1rio por 15 anos) Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 4.Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e II \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 17 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba04858227/2020 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de 24 de julho de 1991, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) MARIA GESSY QUEIROZ HOLANDA, CPF n\u00ba222.731.073-15, aposentado(a) pelo(a) Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEDUC, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais, n\u00edvel/refer\u00eancia 9, matr\u00edcula n\u00ba058722-1-9, com \u00f3bito em 02/06/2020, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 341,88 (trezentos e quarenta e um reais e oitenta e oito centavos), calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 02/06/2020 at\u00e9 08/07/2022, data do \u00f3bito do interessado, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao(s) benefici\u00e1rio(s) constante(s) no D.O.E publicado em 19/07/2021:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/1991)C\u00edcero Henrique HolandaC\u00f4njuge757.213.843-87341,88Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6.Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima legal, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o estadual e federal vigente na data do paga-mento (quando se tratar de \u00fanica fonte formal de renda); II \u2013 A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e III \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. TORNANDO SEM EFEITO, o Ato datado de 22 de Setembro de 2022 e publi-cado no Di\u00e1rio Oficial de 29/09/2022 que concedeu pens\u00e3o mensal ao Sr. C\u00edcero Henrique Holanda, dependente(s) do(a) ex-servidor(a) MARIA GESSY QUEIROZ HOLANDA, CPF n\u00ba 222.731.073-15, aposentado(a) pelo(a) Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEDUC, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais, n\u00edvel/refer\u00eancia 9, matr\u00edcula n\u00ba 058722-1-9, com \u00f3bito em 02/06/2020. FUNDA\u00c7\u00c3O DA PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 02876564/2021 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de 24 de julho de 1991, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Marfisia Pereira de Ara\u00fajo, CPF n\u00ba 30763533300, aposentado(a) pelo(a) Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEDUC, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Professor Especializado, refer\u00eancia 21, atualmente Professor, n\u00edvel/refer\u00eancia F, matr\u00edcula n\u00ba 079985-1-1, com \u00f3bito em 12/02/2021, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 3.601,26 (tr\u00eas mil, seiscentos e um reais e vinte e seis centavos), calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 12/02/2021, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao(s) benefici\u00e1rio(s) constantes no D.O.E publicado em 19/07/2021:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/1991)RAYMUNDO LUCINERI DE CARVALHO ARAUJOC\u00d4NJUGE002023713873.601,26Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6.Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e II \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 25 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 04684242/2018 \u2013 Viproc, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 40, \u00a7\u00a77\u00ba, inciso I, e 8\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com a Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, art. 157, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 13.578, de 21 de janeiro de 2005, e art. 6\u00ba,\u00a71\u00b0, inciso(s) I, da Lei Complementar n\u00ba 12, de 23 de junho de 1999, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) JO\u00c3O BATISTA CAETANO, CPF n\u00ba 033.196.793-68, aposentado(a) pelo(a) Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEDUC, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais, n\u00edvel/refer\u00eancia 12, matr\u00edcula n\u00ba 051388-1-7, com \u00f3bito em 17/05/2018, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 612,56 (seiscentos e doze reais e cinquenta e seis centavos), calculada com base na totalidade dos proventos do falecido, a partir de 17/05/2018, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicada, por dependentes e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao benefici\u00e1rio constante no DOE publicado em 20/05/2019:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LC 12/1999)Zenilda Alves CaetanoC\u00f4njuge410.381.343-15612,56Art. 6\u00b0, \u00a75\u00b0, IIIPara o benef\u00edcio previdenci\u00e1rio em refer\u00eancia, fica assegurada a remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima estadual de R$ 985,65 (novecentos e oitenta e cinco reais e sessenta e cinco centavos), com fundamento na Lei Estadual n\u00ba 16.514/2018, n\u00e3o podendo perceber em nenhuma hip\u00f3tese valor inferior ao m\u00ednimo nacional. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 22,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 6\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 184, de 21/11/2018, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 218, de 03/06/2020, e tendo em vista o que consta do processo de n\u00ba 07281089/2021 - VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 42, \u00a72\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00b0 41, de 19 de dezembro de 2003, arts. 5\u00ba, caput, 6\u00ba, inciso II e 8\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 21, de 29 de junho de 2000, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Comple-mentar n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, e art. 24-B do Decreto-Lei n\u00ba 667, de 2 de julho de 1969, combinado com o art. 7\u00ba da Lei Federal n\u00ba 3.765/1960, ambos com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Federal n\u00ba 13.954, de 16 de dezembro de 2019, e o art. 3\u00ba da Lei Complementar Estadual n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do ex-militar reformado ATTILA NOGUEIRA DE QUEIROZ, CPF n\u00ba 000.114.953-91, pertencente aos quadros da Pol\u00edcia Militar do Estado do Cear\u00e1 - PMCE, onde ocupava o posto de CORONEL PM, percebendo os proventos do mesmo posto, matr\u00edcula n\u00ba 017.005-1-0, com \u00f3bito em 25/06/2021, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 18.986,10 (dezoito mil novecentos e oitenta e seis reais e dez centavos), correspondente \u00e0 totalidade dos proventos do falecido, e cessar os efeitos do ato publicado no DOE N\u00ba 243, de 27/10/2021, conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo: A partir de 25/06/2021:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$Valdenice Fontenele QueirozC\u00f4njuge472.121.873-7218.986,10Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia fica assegurada a possibilidade de serem aplicados, a qualquer momento, os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previden-ci\u00e1rios, previstos no art. 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00ba 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 25 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 05476095/2021 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de 24 de julho de 1991, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) CANDIDA MARIA CAMPOS RIBEIRO, CPF n\u00ba 034.167.633-00, aposentado(a) pelo(a) Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o - SEDUC, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Professor, n\u00edvel/refer\u00eancia 9, atualmente Professor, n\u00edvel/refer\u00eancia 1, matr\u00edcula n\u00ba 057024-1-0, com \u00f3bito em 22/03/2021, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 1.066,07 (um mil, e sessenta e seis reais e sete centavos), calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 09/06/2021, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao(s) benefici\u00e1rio(s) constantes no D.O.E publicado em 15/12/2021.NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI N\u00ba 8.213/1991)Raimundo Simi\u00e3o Ribeiro CostaC\u00f4njuge072.849.693-341.066,07Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6.Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima legal, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o estadual e federal vigente na data do paga-mento (quando se tratar de \u00fanica fonte formal de renda), II \u2013 A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e III \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 25 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 12246598/2021 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de 24 de julho de 1991, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Francisco Alderico Dantas de Freitas, CPF n\u00ba 093.140.913-68, aposentado(a) pelo(a) Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas \u2013 SOP, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Operador de M\u00e1quinas Pesadas, n\u00edvel/refer\u00eancia 21, matr\u00edcula n\u00ba 006471-1-X, com \u00f3bito em 25/10/2021, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 1.443,71 (um mil reais e quatrocentos e quarenta e quatro reais e setenta e um centavos), calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 25/10/2021, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao(s) benefici\u00e1rio(s) constantes no D.O.E publicado em 13/01/2023.NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI N\u00ba 8.213/1991)Marlene Oliveira DantasC\u00f4njuge560.649.853-721.443,71Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6.Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e II \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 25 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 11389450/2021 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de 24 de julho de 1991, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) FRANCISCO XAVIER DE FREITAS, CPF n\u00ba 162.895.523-68, aposentado(a) pelo(a) Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SEDUC, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais, n\u00edvel/refer\u00eancia 6, matr\u00edcula n\u00ba 049027-1-8, com \u00f3bito em 16/03/2021, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 209,20 (duzentos e nove reais e vinte centavos), calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 26/11/2021, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao(s) benefici\u00e1rio(s) constantes no D.O.E publicado em 18/03/2022:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/1991)MARIA HERMELINA DE FREITASC\u00d4NJUGE499.859.813-91209,20Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6.Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima legal, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o estadual e federal vigente na data do paga-mento (quando se tratar de \u00fanica fonte formal de renda), II \u2013 A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e III \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 25 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 23,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 6\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 184, de 21/11/2018, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 218, de 03/06/2020, e tendo em vista o que consta do processo de n\u00ba 08618559/2021 - VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 42, \u00a72\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00b0 41, de 19 de dezembro de 2003, arts. 5\u00ba, caput, 6\u00ba, inciso II, e 8\u00ba, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 21, de 29 de junho de 2000, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar Estadual n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, art. 24-B do Decreto-Lei n\u00ba 667, de 2 de julho de 1969, combinado com o art. 7\u00ba da Lei Federal n\u00ba 3.765/1960, ambos com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Federal n\u00ba 13.954, de 16 de dezembro de 2019, ao(s) DEPENDENTE(S) do ex-militar da reserva remu-nerada JOSE LAURINDO FIGUEREDO, CPF n\u00ba 043.401.243-20, pertencente aos quadros da Pol\u00edcia Militar do Estado do Cear\u00e1 - PMCE, onde ocupava a gradua\u00e7\u00e3o de 3\u00b0 SARGENTO, percebendo os proventos da mesma gradua\u00e7\u00e3o, matr\u00edcula n\u00ba 022.021-1-5, com \u00f3bito em 10/07/2021, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 4.636,01 (quatro mil, seiscentos e trinta e seis reais e um centavos), correspondente \u00e0 totalidade dos proventos do falecido, a partir de 10/07/2021, e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao(s) benefici\u00e1rio(s) constante(s) no no DOE publicado em 15/12/2021, conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$Francisca Pereira Irm\u00e3C\u00f4njuge308.696.503-784.636,01Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia fica assegurada a possibilidade de serem aplicados, a qualquer momento, os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previden-ci\u00e1rios, previstos no art. 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00ba 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 25 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 01184756/2020 e n\u00ba 10730222/2022 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 40, \u00a77\u00ba inciso I e 8\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com a Lei n\u00ba 9.826 de 14 de maio de 1974, art. 157, com reda\u00e7\u00e3o data pela Lei n\u00ba 13.578, de 21 de janeiro de 2005, e art. 6\u00ba, \u00a71\u00ba, inciso(s) I, da Lei Complementar n\u00b0 12, de 23 de junho de 1999, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) MARIA BATISTA POLICARPO, CPF n\u00ba 104.791.713- 282531400, aposentado(a) pelo(a) Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o - SEDUC, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais, n\u00edvel/refer\u00eancia 08, matr\u00edcula n\u00ba 046313-1-5, com \u00f3bito em 03/01/2019, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 523,31 (quinhentos e vinte e tr\u00eas reais e trinta e um centavos), calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 04/02/2020, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao(s) benefici\u00e1rio(s) constantes no D.O.E publicado em 24/03/2023:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LC 12/1999)Maria Policarpo NetaFilha maior inv\u00e1lida696.236.863-15523,31Art. 6\u00ba, \u00a71\u00ba, inciso II, \u201cb\u201d.Para o benef\u00edcio previdenci\u00e1rio em refer\u00eancia, fica assegurada a remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima estadual de R$ 1.039,00 (um mil reais e trinta e nove reais), com funda-mento na Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 916/2019, n\u00e3o podendo perceber em nenhuma hip\u00f3tese valor inferior ao m\u00ednimo nacional. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 25 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 08173976/2023 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de0 24 de julho de 1991, e o art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Lucia Wariss Maia, CPF n\u00ba 23057882315, aposentado(a) pelo(a) Instituto de Saude dos Servidores do Estado do Cear\u00e1 - ISSEC, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Enfermeiro, matr\u00edcula n\u00ba 001567-1-X, com \u00f3bito em 16/09/2023, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 7.623,50 (Sete mil, seiscentos e vinte e tres reais, e cinquenta centavos), correspondente a 80% do benef\u00edcio, calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 16/09/2023, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/1991)ARNALDO DE LOIOLA MAIAC\u00d4NJUGE001728123727.623,50Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6.Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e II \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 20 de novembro de 2023.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 10845763/2022 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de0 24 de julho de 1991, e o art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-ser-vidor(a) Marcos Eliano Tavares Ribeiro, CPF n\u00ba 10991476468, aposentado(a) pelo(a) Funda\u00e7\u00e3o Universidade Regional do Cariri \u2013 URCA, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Professor Adjunto, n\u00edvel/referencia M, matr\u00edcula n\u00ba 430150-1-X, com \u00f3bito em 22/10/2022, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 3.887,89 (tr\u00eas mil, oitocentos e oitenta e sete reais e oitenta e nove centavos), correspondente a 80% do benef\u00edcio, calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 22/10/2022, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/1991)ANGELA MARIA LINARD TAVARESC\u00d4NJUGE070176773153.887,89Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6.Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I - A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e II \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 24 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 07197744/2020 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de0 24 de julho de 1991, e o art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Maria Auxiliadora Costa Bizerra, CPF n\u00ba 21317500300, aposentado(a) pelo(a) Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o - SEDUC, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Professora, n\u00edvel/referencia 1, matr\u00edcula n\u00ba 033198-1-4, com \u00f3bito em 29/05/2020, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 760,54 (Setecentos e sessenta reais, e cinquenta e quatro centavos), correspondente a 80% do benef\u00edcio, calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 11/09/2020, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/1991)MARIO RODRIGUES PINTO DE SOUSACOMPANHEIRO02411199368760,54Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6.Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima legal, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o estadual e federal vigente na data do paga-mento (quando se tratar de \u00fanica fonte formal de renda); II \u2013 A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e III \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 22 de dezembro de 2023.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 24,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 07312719/2023 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de0 24 de julho de 1991, e o art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Francisca Carolina de Paula Pessoa Sousa, CPF n\u00ba 12351822315, aposentado(a) pelo(a) Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1 \u2013 PM CE, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Auxiliar de Administra\u00e7\u00e3o, n\u00edvel/referencia 21, matr\u00edcula n\u00ba 02608014, com \u00f3bito em 15/04/2023, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 1.015,49 (um mil, quinze reais e quarenta e nove centavos,), correspondente a 80% do benef\u00edcio, calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 31/05/2023, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/1991)MANOEL ALVES SOUSAC\u00d4NJUGE680304873041.015,49Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6.Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima legal, de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o estadual e federal vigente na data do paga-mento (quando se tratar de \u00fanica fonte formal de renda); II \u2013 A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e III \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 24 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 07187100/2018 - VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 40, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com a Lei n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, art. 157, com a reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 13.578, de 21 de janeiro de 2005, e art. 6\u00ba, \u00a71\u00ba, inciso(s) II, da Lei Complementar n\u00ba 12, de 23 de junho de 1999, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Comple-mentar n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Jussier Figueiredo Filho, CPF n\u00ba 059.572.733-68, aposentado(a) pelo(a) Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 - SESA, onde percebia proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de M\u00e9dico, n\u00edvel/refer\u00eancia 7, matr\u00edcula n\u00ba 02470616, com \u00f3bito em 15.08.2018, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 8.179,91 (oito mil, cento e setenta e nove reais e noventa e um centavos), calculado com base na totalidade dos proventos do falecido, a partir de 15/08/2018, conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo indicada, por dependente, e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao(s) benefici\u00e1rio(s) constantes no D.O.E. publicado em 03/12/2018.NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LC 12/1999)EDIVANDA DANTAS MACEDOC\u00d4NJUGE232.319.473-918.179,91Art.6\u00ba,\u00a75\u00ba,IIIFUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 19 de dezembro de 2023.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 6\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 184. de 21/11/2018, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 218, de 03/06/2020, e tendo em vista o que consta do processo de n\u00ba 09449980/2021 - VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 42, \u00a72\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00b0 41, de 19 de dezembro de 2003, arts. 5\u00ba, 6\u00ba, II e 8\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 21, de 29 de junho de 2000, Art. 5\u00ba, \u00a71\u00ba, II, c inclu\u00eddo pela Lei Complementar n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, e art. 3\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do ex-militar da reserva remunerada JOSE GOMES DA SILVA, CPF: 049.749.993 - 20, pertencente aos quadros da POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - PMCE, onde ocupava a gradua\u00e7\u00e3o de 3\u00b0 SARGENTO, percebendo o soldo de 2\u00ba Sargento, matr\u00edcula n\u00ba 117 877-1-1, com \u00f3bito em 11/04/2017, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 3570,61 (tr\u00eas mil quinhentos e setenta reais e sessenta e um centavos), correspondente a totalidade dos proventos do falecido, e cessar os efeitos do ato publicado no DOE n\u00ba 177, de 31/08/2022, que concedeu pens\u00e3o aos benefici\u00e1rios, conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo e vig\u00eancia a partir de 27/09/2021:NOMEPARENTESCOCPFVALORCARLOS COSTA DA SILVAFILHO INV\u00c1LIDO648.850.033 - 34R$ 3.570,61FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1 , em Fortaleza, 17 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 6\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 184. de 21/11/2018, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 218, de 03/06/2020, e tendo em vista o que consta do processo de n\u00ba 08842981/2022 - VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 42, \u00a72\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00b0 41, de 19 de dezembro de 2003, arts. 5\u00ba, 6\u00ba, II e 8\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 21, de 29 de junho de 2000, art. 5\u00ba, \u00a71\u00ba I, II, a, inclu\u00eddo pela Lei Complementar n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, e art. 24-B do Decreto-Lei n\u00ba 667, de 2 de julho de 1969, combinado com o art. 7\u00ba da Lei Federal n\u00ba 3.765/1960, ambos com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Federal n\u00ba 13.954, de 16 de dezembro de 2019, e o art. 3\u00ba da Lei Complementar Estadual n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do ex-militar da ativa, JOS\u00c9 IREMAR DOS SANTOS, CPF: 325.223.803-97, pertencente aos quadros da POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - PMCE, onde ocupava o posto de 2\u00ba TENENTE PM, percebendo os proventos integrais do mesmo posto, matr\u00edcula n\u00ba 099.895-1-X, com \u00f3bito em 07/08/2022, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 8.115,73 (oito mil, cento e quinze reais e setenta e tr\u00eas centavos), correspondente \u00e0 totalidade dos proventos do falecido, e CESSAR os efeitos do ato publicado no DOE N\u00ba 074, de 19/04/2023. Conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo: A partir de 07/08/2022:NOMEPARENTESCOCPFVALORMARIA RIBEIRO DOS SANTOSC\u00d4NJUGE567.098.893-00R$ 8.115,73Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia fica assegurada a possibilidade de serem aplicados, a qualquer momento, os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci-\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00ba 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1 , em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 10845763/2022 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de0 24 de julho de 1991, e o art. 1\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Marcos Eliano Tavares Ribeiro, CPF n\u00ba 10991476468, aposentado(a) pelo(a) Funda\u00e7\u00e3o Universidade Regional do Cariri \u2013 URCA, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Professor Adjunto, n\u00edvel/referencia M, matr\u00edcula n\u00ba 430531-1-6, com \u00f3bito em 22/10/2022, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 7.158,81 (sete mil, cento e cinquenta e oito reais e oitenta e um centavos), correspondente a 80% do benef\u00edcio, calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 22/10/2022, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI 8.213/1991)ANGELA MARIA LINARD TAVARESC\u00d4NJUGE070176773157.158,81Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6.Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I - A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e II \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 17 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 25,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 00918829/2020 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de 24 de julho de 1991, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) Luis Saldanha Nunes, CPF n\u00ba 005.870.523-68, aposentado(a) pelo(a) Secretaria da Infraestrutura \u2013 SEINFRA, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Agente de Administra\u00e7\u00e3o, n\u00edvel/refer\u00eancia 24, matr\u00edcula n\u00ba 096073-2-3, com \u00f3bito em 11/01/2020, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 1.763,20 (um mil, setecentos e sessenta e tr\u00eas reais e vinte centavos), calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 11/01/2020, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente, e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao(s) benefici\u00e1rio(s) constante(s) no D.O.E. publicado em 09/09/2020:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI N\u00ba 8.213/1991)Maria Ilka Rodrigues SaldanhaC\u00f4njuge187.974.233-001.763,20Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6.Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I\u2013 A possibilidade de aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e II \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 25 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 6\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 184, de 21/11/2018, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 218, de 03/06/2020, e tendo em vista o que consta do processo de n\u00ba 01340808/2022 - VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 42, \u00a72\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00b0 41, de 19 de dezembro de 2003, arts. 5\u00ba, caput, 6\u00ba, inciso II, e 8\u00ba, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 21, de 29 de junho de 2000, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar Estadual n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, art. 24-B do Decreto-Lei n\u00ba 667, de 2 de julho de 1969, combinado com o art. 7\u00ba da Lei Federal n\u00ba 3.765/1960, ambos com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Federal n\u00ba 13.954, de 16 de dezembro de 2019, ao(s) DEPENDENTE(S) do ex-militar reformado JOSE DA ROCHA FILHO, CPF n\u00ba 049.562.063-72, pertencente aos quadros da Pol\u00edcia Militar do Estado do Cear\u00e1 - PMCE, onde ocupava a gradua\u00e7\u00e3o de 3\u00b0 SARGENTO, percebendo os proventos da mesma gradua\u00e7\u00e3o, matr\u00edcula n\u00ba 019 608-1-4, com \u00f3bito em 19/01/2022, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 4.814,32 (quatro mil, oitocentos e quatorze reais e trinta e dois centavos), correspondente \u00e0 totalidade dos proventos do falecido, e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria, publicado no DOE n\u00b0 124, de 04/07/2023, conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$Maria Valdiva Pereira RochaC\u00f4njuge518.965.593-874.814,32Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia fica assegurada a possibilidade de serem aplicados, a qualquer momento, os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci-\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00ba 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 25 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 6\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 184, de 21/11/2018, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 218, de 03/06/2020, e tendo em vista o que consta do processo de n\u00ba 03539006/2021 - VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 42, \u00a72\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00b0 41, de 19 de dezembro de 2003, arts. 5\u00ba, 6\u00ba, II e 8\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 21, de 29 de junho de 2000, art. 5\u00ba, \u00a71\u00ba I, II, a, inclu\u00eddo pela Lei Complementar n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, e art. 24-B do Decreto-Lei n\u00ba 667, de 2 de julho de 1969, combinado com o art. 7\u00ba da Lei Federal n\u00ba 3.765/1960, ambos com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Federal n\u00ba 13.954, de 16 de dezembro de 2019, e o art. 3\u00ba da Lei Complementar Estadual n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do ex-militar reformado MIGUEL ALVES DA SILVA, CPF: 041.419.113-72, pertencente aos quadros da POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO CEAR\u00c1 - PMCE, onde ocupava a gradua\u00e7\u00e3o de CABO PM, percebendo o soldo de 3\u00ba SARGENTO, matr\u00edcula n\u00ba 022.071-1-7, com \u00f3bito em 17/03/2020, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 3.844,12 (tr\u00eas mil, oitocentos e quarenta e quatro reais e doze centavos), correspondente \u00e0 totalidade dos proventos do falecido, e cessar os efeitos do ato publicado no DOE n\u00ba 062, de 18/03/2022. Conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo:A partir de 20/04/2021:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$Francisca Edite Alves da SilvaConjuge143.728.303-873.844,12A contar de 10/08/2021 \u2013 REQUERIMENTO DE MARIA CLEONICE ARLINDO:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$Francisca Edite Alves da SilvaConjuge143.728.303-873.459,71Maria Cleonice ArlindoDivorciada com pens\u00e3o aliment\u00edcia796.765.293-20384,41Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia fica assegurada a possibilidade de serem aplicados, a qualquer momento, os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previden-ci\u00e1rios, previstos no art. 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00ba 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 25 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do(s) processo(s) n\u00ba 07639836/2020 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do artigo 40, \u00a77\u00b0, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, e do artigo 23, \u00a7\u00a71\u00b0 e 4\u00b0, da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019, combinados com o artigo 1\u00b0, inciso IV, \u00a71\u00b0, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19 de dezembro de 2019, e com o artigo 16, inciso I, art. 77, da Lei Federal n\u00b0 8.213, de 24 de julho de 1991, ao(s) DEPENDENTE(S) do(a) ex-servidor(a) MIRIAN MOREIRA DE SOUZA, CPF n\u00ba 088.189.673-04, aposentado(a) pelo(a) Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEDUC, onde percebia os proventos do(a) cargo/fun\u00e7\u00e3o de Professor, classe Pleno II, n\u00edvel/refer\u00eancia 17, atualmente Professor, n\u00edvel/refer\u00eancia C, matr\u00edcula n\u00ba 07829019, com \u00f3bito em 07/06/2020, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 1.332,32 (um mil, trezentos e trinta e dois reais e trinta e dois centavos) calculado com base nos proventos do(a) falecido(a), equivalente \u00e0 cota familiar de 70%, a partir de 25/09/2020, conforme descri\u00e7\u00e3o e dura\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio abaixo indicadas, por dependente e cessar os efeitos do ato que concedeu pens\u00e3o provis\u00f3ria ao benefici\u00e1rio constante no DOE publicado em 25/08/2021:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$PRAZO PENS\u00c3O (LEI N\u00ba 8.213/1991)Deo Jo\u00e3o de SousaC\u00f4njuge355.927.373-001.332,32Art. 77, \u00a72\u00b0, inciso V, al\u00ednea \u201cc\u201d, item 6.Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia ficam assegurados: I \u2013 A possibilidade aplica\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria ordin\u00e1ria prevista no art. 3\u00b0, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Complementar Estadual n\u00b0 210, de 19/12/2019; e II \u2013 Os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 25 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 26,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 6\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 184, de 21/11/2018, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 218, de 03/06/2020, e tendo em vista o que consta do processo de n\u00ba 04581740/2021 - VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 42, \u00a72\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00b0 41, de 19 de dezembro de 2003, arts. 5\u00ba, caput, 6\u00ba, inciso II, e 8\u00ba, da Lei Complementar Estadual n\u00ba 21, de 29 de junho de 2000, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar Estadual n\u00ba 159, de 14 de janeiro de 2016, art. 24-B do Decreto-Lei n\u00ba 667, de 2 de julho de 1969, combinado com o art. 7\u00ba da Lei Federal n\u00ba 3.765/1960, ambos com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Federal n\u00ba 13.954, de 16 de dezembro de 2019, e o art. 3\u00ba da Lei Complementar Estadual n\u00ba 31, de 05 de agosto de 2002, ao(s) DEPENDENTE(S) do ex-militar da reserva remunerada, GLAUBER DE OLIVEIRA PINHEIRO, CPF n\u00ba 258.566.933-53, pertencente aos quadros da Pol\u00edcia Militar do Estado do Cear\u00e1 - PMCE, onde ocupava a gradua\u00e7\u00e3o de SUBTENENTE, percebendo o soldo da mesma gradua\u00e7\u00e3o, matr\u00edcula n\u00ba 091.200-1-7, com \u00f3bito em 28/04/2021, pens\u00e3o mensal no valor de R$ 6.144,03 (seis mil cento e quarenta e quatro reais e tr\u00eas centavos), correspondente a totalidade dos proventos do falecido, \u00e0 partir de 28/04/2021, e cessar os efeitos do ato publicado no DOE n\u00ba 166, de 19/07/2021, conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo:NOMEPARENTESCOCPFVALOR R$Francisca Leomar da Silva PinheiroC\u00f4njuge524.527.273 - 343.072,01Glayberson da Silva PinheiroFilho (Nascimento em 12/02/2004)085.012.933 - 853.072,01Para o benef\u00edcio em refer\u00eancia fica assegurada a possibilidade de serem aplicados, a qualquer momento, os limites de acumula\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci-\u00e1rios, previstos no artigo 24 e seus par\u00e1grafos, da Emenda Constitucional n\u00ba 103, de 12 de novembro de 2019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 25 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, com fundamento no art. 6\u00ba, da Lei Complementar n\u00ba 184. de 21/11/2018, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Complementar n\u00ba 218, de 03/06/2020, art. 32, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei n\u00ba 897 de 06 de dezembro de 1950 e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 07941376/2023- VIPROC, RESOLVE CONCEDER \u00e0(s) BENEFICI\u00c1RIA(S) abaixo relacionada(s), filha(s) do ex-CABO - MESSIAS DO CARMO, falecido no dia 11/08/1980, a pens\u00e3o policial militar POR REVERS\u00c3O de sua genitora, a Sr\u00aa MARIA JOS\u00c9 BRAGA DO CARMO, falecida em 27/07/2023, cujo t\u00edtulo de pens\u00e3o fora julgado legal pelo TCE conforme resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 456, de 20/05/1981, no valor de R$ 5.161,04 (cinco mil cento e sessenta e um reais e quatro centavos), conforme descri\u00e7\u00e3o abaixo: 1) A partir de 19/09/2023.NOMEPARENTESCOCPFVALORMARIA RISOMAR DO CARMOFILHA - NASCIMENTO EM 08/09/1968601.200.003-00R$ 1.290,26MARIA IRISMAR DO CARMOFILHA - NASCIMENTO EM 08/04/1967828.408.063-04R$ 1.290,26MARIA CLEIDE DO CARMO SILVAFILHA - NASCIMENTO EM 02/10/1962667.295.133-49R$ 1.290,26MARIA DE F\u00c1TIMA DO CARMOFILHA - NASCIMENTO EM 12/06/1955434.629.523-15R$ 1.290,26FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1 , em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, nos termos da Lei Comple-mentar n\u00ba 62, de 14/02/2007, publicada no D.O.E em 15/02/2007, tendo em vista o que consta no(s) processo(s) n\u00ba 10845763/2022, resolve TORNAR SEM EFEITO, em raz\u00e3o de retifica\u00e7\u00e3o de valor, o Ato datado de 29/12/2022, publicado no D.O.E. n\u00ba 193, p\u00e1ginas 171, de 16/10/2023, que concedeu uma pens\u00e3o mensal a Sra. \u00c2NGELA MARIA LINARD TAVARES, c\u00f4njuge do ex-servidor, o Sr. Marcos Eliano Tavares Ribeiro, CPF n\u00ba 10991476468, aposentado pela Funda\u00e7\u00e3o Universidade Regional do Cariri \u2013 URCA, onde percebia os proventos do cargo/fun\u00e7\u00e3o de Professor Adjunto, n\u00edvel/refer\u00eancia M, matr\u00edcula n\u00ba 430531-1-6, falecido em 22/10/2022. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 17 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, nos termos da Lei Comple-mentar n\u00ba 62, de 14/02/2007, publicada no D.O.E em 15/02/2007, tendo em vista o que consta no processo n\u00ba 01090453/2022 resolve TORNAR SEM EFEITO, em raz\u00e3o da retifica\u00e7\u00e3o de valores do Ato Provisorio datado de 17/03/2022, publicado no D.O.E. n\u00ba 101, p\u00e1gina 153, de 13/05/2022, que concedeu uma pens\u00e3o mensal ao Sr. FRANCISCO CALIXTO DA ROCHA, C\u00f4njuge da ex-servidora, Sra. MARIA ADIR DA ROCHA, CPF n\u00ba 139.402.523-87, aposentada pela Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEDUC, onde percebia os proventos do cargo/fun\u00e7\u00e3o de Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais, n\u00edvel/refer\u00eancia 5, matr\u00edcula n\u00ba 070601-1-4, falecida em 05/12/2020. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, aos 22 de dezembro de 2023.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 07104200/2013 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 40, \u00a71\u00ba, iniciso III, al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7\u00a7 2\u00ba, 3\u00ba, 8\u00ba e 17 da Consti-tui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00ba 41\u00ba, de 19 de dezembro de 2003, combinado com os arts. 1\u00ba e 15, da Lei Federal n\u00ba 10.887, de 18 de junho de 2004, e art. 156, da Lei Estadual n\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Estadual n\u00ba 13.578, de 21 de janeiro 2005, ao servidor, JOS\u00c9 ELMAR FERREIRA DE SOUZA, CPF n\u00ba 037.577.303-72, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de GE\u00d3LOGO, classe IV, n\u00edvel/refer\u00eancia 20, Grupo Ocupacional de Atividades de N\u00edvel Superior - ANS carga hor\u00e1ria de 30 horas semanais, matr\u00edcula n\u00ba 0168731X, lotado no Departamento Estadual de Rodovias, hoje Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas, APOSENTADORIA POR IDADE, \u201cPOST MORTEM\u201d, COM PROVENTOS PROPORCIONAIS a 88,81%, a partir de 22/10/2013, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas incidentes de contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria, no per\u00edodo de junho/1994 a setembro/2013, cujo o valor \u00e9 de R$ 1.783,91 (Hum mil setecentos e oitenta e tr\u00e9s reais e noventa e um centavos). TORNANDO SEM EFEITO o ato, datada de 25/07/2016 e publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 24/10/2017, que concedeu aposentadoria \u00e0 JOS\u00c9 ELMAR FERREIRA DE SOUZA, matr\u00edcula n\u00ba 0167831X. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 24 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 03393980/2006 - VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 40, \u00a7 1\u00ba, inciso I, \u00a7\u00a7 2\u00b0, 3\u00ba, 8\u00ba e 17 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional Federal n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com os art.152 , par\u00e1grafo \u00fanico, 156 e 157 da Lei Estadual n\u00ba9.826, de 14 de maio de 1974, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei Estadual n\u00ba13.578 de 21 de janeiro de 2005, a servidora MARIA SANTOS SILVA, CPF n\u00ba 204.088.703-20, no exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o de Auxiliar de Servi\u00e7os Gerais, n\u00edvel/refer\u00eancia 12, Grupo Ocupacional de Atividades de Apoio Adminis-trativo e Operacional - ADO, carga hor\u00e1ria de 30 horas semanais, matr\u00edcula n\u00ba 074441-1-7, lotada na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, APOSENTADORIA POR INVALIDEZ, \u201cPostMortem\u201d COM PROVENTOS PROPORCIONAIS a 86,88%, a partir de 04/09/2006, conforme laudo m\u00e9dico n\u00ba 2006021348 da Per\u00edcia M\u00e9dica Oficial do Estado, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas incidentes de contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria, no per\u00edodo de julho/1994 a setembro/2009, cujo valor \u00e9 R$ 274,91 (duzentos e setenta e quatro reais e noventa e um centavos). Para o benef\u00edcio previdenci\u00e1rio em refer\u00eancia, fica assegurado o valor corres-pondente a R$ 402,69 (quatrocentos e dois reais e sessenta e nove centavos), com fundamento na Lei Estadual n\u00ba 13.745/2006, equivalente \u00e0 incid\u00eancia da proporcionalidade com base na qual calculados os proventos do servidor sobre o m\u00ednimo estadual, somado ao valor da gratifica\u00e7\u00e3o de tempo de servi\u00e7o/progress\u00e3o horizontal, que n\u00e3o se computa para efeito do m\u00ednimo estadual at\u00e9 a edi\u00e7\u00e3o da Lei Estadual n\u00ba 13.921/2007. TORNANDO SEM EFEITO o ato datado de 02/08/2023 e publicado no DOE de 10/08/2023, que concedeu APOSENTADORIA POR INVALIDEZ, \u201cPostMortem\u201d COM PROVENTOS PROPORCIONAIS a servidora MARIA SANTOS SILVA, matr\u00edcula n\u00ba 074441-1-7, lotada na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 27,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 04350495/2006 -VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 6\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com os arts. 2\u00ba e 6\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 47, de 05 de julho de 2005, a servidora, MIRIAN MOREIRA DE SOUZA, CPF n\u00ba 088.189.673-04, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de PROFESSOR, classe PLENO II, n\u00edvel/refer\u00eancia 17, Grupo Ocupacional de Magist\u00e9rio - MAG, carga hor\u00e1ria de 20 horas semanais, matr\u00edcula n\u00ba 07829019, lotada na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, APOSENTADORIA POR TEMPO DE CONTRIBUI\u00c7\u00c3O \u201cPostMortem\u201d, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 21/02/2007, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR R$Vencimento de 20 Horas - Lei n\u00b0 13.787/2006434,57Progress\u00e3o Horizontal de 15% - art. 43 da Lei n\u00b0 9.826/197465,19Gratifica\u00e7\u00e3o de Incentivo Profissional de 10% - art. 32 da Lei n\u00b0 12.066/199343,46Gratifica\u00e7\u00e3o de Efetiva Reg\u00eancia de Classe de 40% - art. 1\u00ba da Lei n\u00ba11.072/1985173,83TOTAL717,05TORNANDO SEM EFEITO o ato datado de 10/11/2011 e publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 30/01/2012, que concedeu aposentadoria \u00e0 MIRIAN MOREIRA DE SOUZA, matricula n\u00b0 07829019. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024. Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 01549997/2006, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 6\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com os arts. 2\u00ba e 6\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 47, de 05 de julho de 2005, a servidora, ADELAIDE GON\u00c7ALVES MIRANDA, CPF 118.669.773-34, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de PROFESSOR, ESPECIALIZADO, n\u00edvel/refer\u00eancia 22, Grupo Ocupacional de Magist\u00e9rio - MAG, carga hor\u00e1ria de 20 horas semanais, matr\u00edcula n\u00ba 052616-1-9, lotada na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, APOSENTADORIA POR TEMPO DE CONTRIBUI\u00c7\u00c3O, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 06/07/2008, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas: DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR R$Vencimento de 20 horas \u2013 Lei n\u00ba 14.180/2008R$ 663,47Progress\u00e3o Horizontal de 20% - art.43 da Lei n\u00ba 9.826/74R$ 132,69Gratifica\u00e7\u00e3o de Efetiva Reg\u00eancia de Classe de 40% - art.1\u00ba da Lei n\u00ba 11.072/85R$ 265,39Gratifica\u00e7\u00e3o de Incentivo Profissional de 20% - art.32 da Lei n\u00ba 12.066/93R$ 132,69Gratifica\u00e7\u00e3o de Extraclasse de 20% - art.12 \u00a73\u00ba da Lei n\u00ba12.066/93R$ 132,69TOTALR$ 1.326,93A PARTIR DE 01 DE JULHO DE 2009, TENDO EM VISTA A EDI\u00c7\u00c3O DA LEI N\u00b015.567 DE 07/04/2014, CONFORME AS VERBAS ABAIXO DISCRIMINADAS:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR R$Vencimento de 20 horas \u2013 Lei n\u00ba 14.431/2009R$ 936,19Gratifica\u00e7\u00e3o de Reg\u00eancia de Classe de 10% - art.5\u00ba da Lei n\u00ba 14.431/2009R$ 93,62Parcela Nominalmente Identific\u00e1vel \u2013 PNI - inciso III, do art.7\u00ba e 12 da Lei n\u00ba14.431/2009R$ 268,20Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada \u2013 VPNI \u2013 art.3\u00ba da Lei n\u00ba15.567/2014R$ 259,60TOTALR$ 1.557,61FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 28 de novembro de 2023.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 00950100/2018, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 3\u00b0 da Emenda Constitucional Federal n\u00b0 47, de 05 de julho de 2005, ao(\u00e0) servidor(a) C\u00c9LIA DE SOUSA SILVA, CPF n\u00ba 283.264.823-15, ocupante do cargo de INSPETOR DE POL\u00cdCIA CIVIL, CLASSE A, N\u00cdVEL IV, Grupo Ocupacional de Atividade de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria \u2013 APJ, carga hor\u00e1ria de 40 horas semanais, matr\u00edcula n\u00ba 009.817-1-0, com lota\u00e7\u00e3o na Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Civil, APOSENTADORIA POR TEMPO DE CONTRIBUI\u00c7\u00c3O, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 07/02/2018, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR R$Subs\u00eddio \u2013 Lei Estadual n\u00ba 16.513/2018 c/c o Decreto Estadual n\u00ba 32.551/20186.275,51TOTAL6.275,51FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "O PRESIDENTE DA FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVID\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 03978499/2009 \u2013 VIPROC, RESOLVE CONCEDER, nos termos do art. 3\u00ba da Emenda Constitucional Federal n\u00ba 47, de 05 de julho de 2005, a servidora MARIA SOCORRO LEITE, CPF n\u00ba 314.151.563.87, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de AUXILIAR SERVI\u00c7OS GERAIS, n\u00edvel/refer\u00eancia 12, do Grupo Ocupacional de Atividades de Apoio Administrativo e Operacional - ADO, carga hor\u00e1ria de 30 horas semanais, matr\u00edcula n\u00ba 0630611X, lotada na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, APOSENTADORIA POR TEMPO DE CONTRIBUI\u00c7\u00c3O, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a partir de 18.02.2010, tendo como base de c\u00e1lculo as verbas abaixo discriminadas:DESCRI\u00c7\u00c3OVALOR R$Vencimento 30 Horas (Lei n\u00ba 14.425/2009)320,53Progress\u00e3o Horizontal de 15% (art. 43, da Lei n\u00ba 9.826/1974)48,08TOTAL368,61Para o benef\u00edcio previdenci\u00e1rio em refer\u00eancia, fica assegurada a remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima estadual de R$ 560,00 (quinhentos e sessenta reais), com fundamento na Lei Estadual n\u00ba 14.419/2009, n\u00e3o podendo perceber em nenhuma hip\u00f3tese valor inferior ao m\u00ednimo nacional TORNANDO SEM EFEITO o ato datado de 11/09/2023, publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado em 26/09/2023, que concedeu a APOSENTADORIA POR TEMPO DE CONTRIBUI\u00c7\u00c3O, COM PROVENTOS INTEGRAIS, a servidora MARIA SOCORRO LEITE, matr\u00edcula n\u00ba 0630611X, lotada na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o. FUNDA\u00c7\u00c3O DE PREVI-D\u00caNCIA SOCIAL DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024. Jos\u00e9 Juarez Di\u00f3genes TavaresPRESIDENTE"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "COMPANHIA DE HABITA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "\u00d3RG\u00c3O: COHAB/CE, \u201cEM LIQUIDA\u00c7\u00c3O\u201d.EXTRATO DE RESCIS\u00c3O UNILATERAL DO TERMO DE CESS\u00c3O DE USO N\u00ba005/COHAB/2022CEDENTE: COMPANHIA DE HABITA\u00c7\u00c3O DO CEAR\u00c1-COHAB/CE, \u201cEM LIQUIDA\u00c7\u00c3O\u201d-CNPJ 07.121.536/0001-04. Vem firmar o presente TERMO DE RESCIS\u00c3O UNIRATERAL com fulcro na Lei n\u00ba 8666/93 e especialmente o que consta das Cl\u00e1usulas Quinta, inciso I do Termo de Cess\u00e3o de Uso n\u00ba 005/COHAB/2022, e outros dispositivos aplic\u00e1veis a esp\u00e9cie conforme cl\u00e1usulas a seguir: O presente termo possui tem por objeto rescindir, de forma unilateral, o TERMO DE CESS\u00c3O DE USO N\u00ba005/COHAB/2022, que foi celebrado com a finalidade de destinar o im\u00f3vel localizado \u00e0 Rua 202 C, n\u00ba 205 - Conjunto Cear\u00e1 - 2\u00aa Etapa - Fortaleza-CE, para presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os e a\u00e7\u00f5es socioculturais, educativas e esportivas no supracitado im\u00f3vel, tais como as atividades do Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia e Fortalecimento de V\u00ednculos \u2013 SCFV, para crian\u00e7as, adolescentes e fam\u00edlias. SIGNAT\u00c1RIO: Vilani Pinheiro Falc\u00e3o, Liquidante da COHAB-CEAR\u00c1 \u201cEm Liquida\u00e7\u00e3o\u201d.B\u00e1rbara Almeida RamosASSESSORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 28,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba010/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, na compet\u00eancia que lhe foi outorgada atrav\u00e9s da Portaria N\u00ba 002/2023, datada de 09/01/2023 e publicada no Di\u00e1rio Oficial de 12/01/2023 e no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE DESIGNAR o servidor JO\u00c3O ALBERY DIAS J\u00daNIOR, matricula n\u00b0 200382-1-7, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Economista e ocupante do cargo em comiss\u00e3o de Coordenador Administrativo, como gestor do contrato, M\u00f4nica Regina Gondim Feitoza, matricula n\u00b0 300470-1-X, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Coordenadora da Prote\u00e7\u00e3o Social Especial e Denise dos Santos Lima Mendon\u00e7a, matricula n\u00b0 401891-1-4, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Agente de Administra\u00e7\u00e3o, como fiscais do contrato referente ao processo n\u00ba 47001.005441/2023-56, oriundos do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 20220025, desta SPS, cujo objeto versa sobre aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios (margarina, azeite e \u00f3leo), para atender as necessidades das Unidades desta SPS. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Sandro Camilo CarvalhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "CONTRATO N\u00ba02/2024  IG N\u00ba1276141A SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL \u2013 SPS, situada na Av. Soriano Albuquerque, 230, Joaquim T\u00e1vora, nesta Capital, inscrita no CNPJ n\u00ba 08.675.169/0001-53, doravante denominada CONTRATANTE, neste ato representada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sandro Camilo Carvalho e a empresa F P FA\u00c7ANHA COM\u00c9RCIO DE ALIMENTOS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.348.972/0001-10, com sede na Av. Julio Jorge Vieira, n\u00ba 619, Cidade dos Funcion\u00e1rios, Fortaleza/CE \u2013 CEP: 60.822-575, doravante denominada CONTRATADA, representada neste ato por Francisco de Paula Chagas Fa\u00e7anha, t\u00eam entre si justa e acordada a celebra\u00e7\u00e3o do presente contrato, com fundamento no NUP 47001.005482/2023-42. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O: O presente contrato tem como fundamento o edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230024 \u2013 SPS e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. OBJETO: Constitui objeto deste contrato a Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios perec\u00edveis frios (presunto e queijos), de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA.  PRE\u00c7OS E DO REAJUSTAMENTO: O pre\u00e7o contratual global importa na quantia de R$ 201.944,16 (duzentos e um mil, novecentos e quarenta e quatro reais e dezesseis centavos), sujeito a reajustes, desde que observado o interregno m\u00ednimo de 01 (um) ano, a contar da apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, conforme art. 40, XI da Lei n\u00ba 8.666/93, art. 37, XXI da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e art. 3\u00ba,\u00a7 1\u00ba da Lei n\u00ba 10.192/2001. RECURSOS OR\u00c7AMENT\u00c1RIOS: As despesas decorrentes da contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e3o provenientes dos recursos 212360 \u2013 47200002.08.244.122.20529.03.339030.1.5009100000.0 6186 \u2013 47200002.08.244.122.11032.03.339030.1.5009100000.0 11060 \u2013 47200002.08.242.122.11040.03.339030.1.7619100000.0 10979 \u2013 47100014.08.243.122.30021.03.339030.1.5009100000.0 1320 \u2013 47200002.08.241.122.11038.03.339030.1.7619100000.0 1317 \u2013 47200002.08.243.122.20531.03.339030.1.5009100000.0 4601 \u2013 47200002.08.243.122.20532.03.339030.1.5009100000.0 1436 \u2013 47100013.08.244.123.10950.03.339030.1.5009100000.0 12800 \u2013 47100013.08.244.123.10947.03.339030.1.7619100000.0 12710 \u2013 47100013.08.123.123.21308.03.339030.1.5009100000.0. PRAZO DE VIG\u00caNCIA E DE EXECU\u00c7\u00c3O: O prazo de vig\u00eancia deste contrato ser\u00e1 de 12 (doze) meses, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o. O prazo de execu\u00e7\u00e3o do objeto contratual \u00e9 de 12 (doze) meses, contado a partir do recebimento da ordem de fornecimento ou instrumento equivalente. A publica\u00e7\u00e3o resumida deste contrato dar-se-\u00e1 na forma do par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 61, da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993. Os prazos de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o poder\u00e3o ser prorrogados nos termos do art. 57 da Lei Federal n\u00b0 8.666/1993. FORO: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 19 de  Janeiro de 2024; Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1rio-Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS e Francisco de Paula Chagas Fa\u00e7anha - F P FA\u00c7ANHA COM\u00c9RCIO DE ALIMENTOS LTDA. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 29 de janeiro de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "TERMO DE DOA\u00c7\u00c3O N\u00ba370/2023O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Prote\u00e7\u00e3o Social \u2013 SPS, com sede na Rua Soriano Albuquerque, 230, Joaquim T\u00e1vora, Fortaleza-CE, CEP: 60130-160, inscrita no CNPJ sob N\u00ba 08.675.169/0001-53, doravante denominada DOADORA, representada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, o Sr. Sandro Camilo Carvalho, e o MUNIC\u00cdPIO DE APUIAR\u00c9S, com sede na Av. Gomes da Silva, n\u00ba 99, Centro \u2013 Apuiar\u00e9s/CE, CEP: 62630-000, inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 07.438.468/0001-01, doravante denominado DONAT\u00c1RIO, representado por sua Prefeita a Sra. Iris Maria Cruz de Lima e com a interveni\u00eancia da Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o \u2013 SEPLAG, com sede na Av. General Afonso Albuquerque Lima s/n, Centro Admi-nistrativo Governador Virg\u00edlio T\u00e1vora, Ed. SEPLAG, 3\u00b0 andar, Cambeba, Fortaleza-CE, CEP: 60.830-120, inscrita no CNPJ sob n\u00ba 08.691.976/0001-60, doravante denominada INTERVENIENTE, representada por seu Secret\u00e1rio Executivo de Gest\u00e3o e Governo Digital, Sr. Auler Gomes de Sousa, pelo presente instrumento, celebram o Termo de Doa\u00e7\u00e3o, mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es que reciprocamente, outorgam e aceitam. Constitui objeto deste instrumento a Doa\u00e7\u00e3o por parte da DOADORA ao DONAT\u00c1RIO dos bens integrantes do patrim\u00f4nio da mesma, conforme discrimina\u00e7\u00e3o no Anexo \u00danico deste Termo. A presente DOA\u00c7\u00c3O far-se-\u00e1 de acordo com o disposto na Lei Estadual n\u00ba 13.476, de 20 de maio de 2004 e altera\u00e7\u00f5es, Decreto n\u00b0 34.122, de 24 de junho de 2021, e est\u00e1 vinculada ao processo administrativo n\u00ba 04237565/2019, o qual passa a ser parte integrante deste Termo. Os bens objetos desta DOA\u00c7\u00c3O destinar-se-\u00e3o ao uso pela Prefeitura Municipal de Apuiar\u00e9s/CE, com cl\u00e1usula de ressarcimento na hip\u00f3tese de n\u00e3o zelo, n\u00e3o custeamento referente \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o e n\u00e3o instala\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a, por meio de vigil\u00e2ncia local, dos equipamentos instalados no espa\u00e7o, ou por descumprimento do Conv\u00eanio firmado com o Estado, atrav\u00e9s da SPS e o Munic\u00edpio. Havendo descumprimento da Cl\u00e1usula Terceira, dever\u00e1 o DONAT\u00c1RIO ressarcir a DOADORA, correspondendo o ressarcimento ao valor de aquisi\u00e7\u00e3o do bem doado. Ser\u00e1 aberto processo interno para apura\u00e7\u00e3o dos preju\u00edzos causados ao equipamento, garantindo a ampla defesa e contradit\u00f3rio ao munic\u00edpio. Pelo presente Termo de Doa\u00e7\u00e3o, o DONAT\u00c1RIO recebe da DOADORA, em car\u00e1ter definitivo e gratuito, o bem especificado no Anexo \u00danico deste Termo, que estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do DONAT\u00c1RIO ap\u00f3s assinatura deste instrumento, e que, neste ato, o aceita na condi\u00e7\u00e3o em que se encontra. A doa\u00e7\u00e3o do bem m\u00f3vel importar\u00e1 na transfer\u00eancia integral ao DONAT\u00c1RIO de todos os \u00f4nus e gravames relacionados, eximindo a DOADORA de qualquer responsabilidade ou obriga\u00e7\u00e3o pret\u00e9rita, presente ou futura, ficando ainda o DONAT\u00c1RIO respons\u00e1vel por todos os atos supervenientes e necess\u00e1rios a sua regulariza\u00e7\u00e3o. Foro: Fortaleza/CE. DATA E ASSINANTES: Fortaleza, 25 de Janeiro de 2024. Sandro Camilo Carvalho - Secret\u00e1rio Executivo de Planejamento e Gest\u00e3o Interna da Prote\u00e7\u00e3o Social; Iris Maria Cruz de Lima - Prefeita de Apuiar\u00e9s e Auler Gomes de Sousa - Secret\u00e1rio Executivo de Gest\u00e3o e Governo Digital Secretaria do Planejamento e Gest\u00e3o. SECRETARIA DA PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL, Fortaleza/CE, 29 de janeiro de 2024.Grace Tahim de Sousa Brasil Othon SidouCOORDENADORA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 29,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0027/2024, de 23 de janeiro de 2024.DESIGNA MEMBROS DA COMISS\u00c3O SETORIAL DE ACESSO \u00c0 INFORMA\u00c7\u00c3O (CSAI) DA SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL. LEI ESTADUAL N\u00ba15.175, DE 28 DE JUNHO DE 2012. DECRETO ESTADUAL DE N\u00ba 31.199 DE 30 DE ABRIL DE 2013. PORTARIA N\u00b0115/2020 DE 26 DE AGOSTO DE 2020.O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e CONSIDERANDO o disposto no Art. 6\u00ba do Decreto Estadual n\u00ba 31.199, de 30 de abril de 2013, que disp\u00f5e sobre a composi\u00e7\u00e3o dos Comit\u00eas Setoriais de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o (CSAI) do Poder Executivo Estadual, na forma do Art. 8\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 15.175, de 28 de junho de 2012; CONSIDERANDO a necessidade de atualiza\u00e7\u00e3o dos membros da Comiss\u00e3o Setorial de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o (CSAI), institu\u00edda por meio da Portaria no. 115/2020, de 26 de agosto de 2020, em decorr\u00eancia das altera\u00e7\u00f5es no quadro de gestores desta Superintend\u00eancia. RESOLVE:Art. 1\u00b0. Designa para o Comit\u00ea Setorial de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o (CSAI) da Superintend\u00eancia do Sistema Estadual de Atendimento Socioeducativo os membros ocupantes dos seguintes cargos:I - JEAN MAR\u00c7AL LIMA CUNHA - Superintendente Adjunto, matr\u00edcula 30019172;II - ALBERTO SERGIO HOLANDA BANHOS - Coordenador de Desenvolvimento Institucional e Planejamento, matr\u00edcula 30021894;III -   DOMINGOS ALVES EVANGELISTA NETO \u2013 Corregedor, Ouvidor e respons\u00e1vel pelo Servi\u00e7o de Informa\u00e7\u00e3o ao Cidad\u00e3o, matr\u00edcula  3002011-1.Art. 2\u00ba. O Comit\u00ea Setorial de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o tem vig\u00eancia de 1 (um) ano, prorrog\u00e1vel por igual per\u00edodo, enquanto n\u00e3o dissolvido por ato formal da dire\u00e7\u00e3o superior.Art. 3\u00ba. Os casos omissos ser\u00e3o decididos pelo Superintendente do Sistema Estadual de Atendimento Socioeducativo.Art. 4\u00ba. Essa portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as designa\u00e7\u00f5es anteriores.Fortaleza, 23 de janeiro de 2024Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0028/2024, de 23 de janeiro de 2024 INSTITUI O COMIT\u00ca DE INTEGRIDADE DA SUPERINTEND\u00caNCIA ESTADUAL DE ATEN-DIMENTO SOCIOEDUCATIVO - SEAS. O SUPERINTENDENTE ADJUNTO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o inciso III, do artigo 93, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual; Considerando o disposto no 4\u00ba, inciso I, da Lei Estadual n\u00ba16.717/2018; Considerando a necessidade de fortalecimento de um ambiente de integridade no Poder Executivo do Estado do Cear\u00e1; e Considerando a necessidade de implementa\u00e7\u00e3o de instrumentos, processos e estruturas baseados em boas pr\u00e1ticas de governan\u00e7a e de compliance, de controles internos da gest\u00e3o e de gerenciamento de riscos de integridade no Poder Executivo do Estado do Cear\u00e1, RESOLVE: Art. 1\u00ba. Instituir o Comit\u00ea de Integridade respons\u00e1vel pela gest\u00e3o do Programa de Integridade na Superintend\u00eancia do Sistema Estadual de Atendimento Socioeducativo, com a seguinte composi\u00e7\u00e3o:MEMBROMATR\u00cdCULA\u00c1REAJean Mar\u00e7al Lima Cunha30019172Ger\u00eancia superiorAlberto Sergio Holanda Banhos30021894Planejamento e desenvolvimento institucionalAnaluisa Macedo Trindade30021576Assessoria Jur\u00eddicaWilma Jales de Brito30019555Administrativa financeiraMEMBROMATR\u00cdCULA\u00c1REALarissa de Almeida Morais Camerino30020545Comunica\u00e7\u00e3oDomingos Alves Evangelista Neto104.370-1-6Comiss\u00e3o de \u00c9ticaCarlos Eduardo Nunes de Sena30019075Assessoria de Controle Interno e Ouvidoria ou equivalente\u00a7 1\u00ba O Comit\u00ea de Integridade ser\u00e1 presidido pelo representante da Dire\u00e7\u00e3o Superior ou seu substituto legal. \u00a7 2\u00ba O Servidor Jean Mar\u00e7al Lima Cunha ser\u00e1 respons\u00e1vel pela Secret\u00e1ria Executiva do Comit\u00ea de Integridade para exercer as compet\u00eancias elencadas no artigo 4\u00ba desta Portaria e promover o apoio t\u00e9cnico e material necess\u00e1rio ao cumprimento das compet\u00eancias listadas no artigo 2\u00ba tamb\u00e9m desta Portaria. \u00a7 3\u00ba Os membros titulares do Comit\u00ea de Integridade ter\u00e3o como suplentes os seus substitutos, conforme previsto no regulamento do \u00f3rg\u00e3o. \u00a7 4\u00ba O Comit\u00ea de Integridade ter\u00e1 reuni\u00f5es ordin\u00e1rias mensais e extra-ordin\u00e1rias, a qualquer tempo, sempre que o seu presidente convocar. Art. 2\u00ba. Compete ao Comit\u00ea de Integridade da Superintend\u00eancia do Sistema Estadual de Atendimento Socioeducativo: I \u2013 apresentar informa\u00e7\u00f5es e evid\u00eancias para a realiza\u00e7\u00e3o do Diagn\u00f3stico de Integridade; II \u2013 elaborar, implementar e monitorar o Plano de Integridade; III \u2013 indicar as \u00e1reas e os servidores respons\u00e1veis pela execu\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es preventivas e corretivas propostas no Plano de Integridade; IV \u2013 realizar o mapeamento de processos e identifica\u00e7\u00e3o dos riscos; V \u2013 demandar que os mecanismos e procedimentos de integridade sejam estabelecidos, implementados, mantidos, atualizados e cumpridos; VI \u2013 propor medidas para superar eventuais dificuldades na elabora\u00e7\u00e3o, implementa\u00e7\u00e3o e no monitora-mento do Plano de Integridade; VII \u2013 orientar e treinar os servidores do \u00f3rg\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o aos temas atinentes ao Programa de Integridade; VIII \u2013 promover a conscientiza\u00e7\u00e3o dos agentes p\u00fablicos acerca de assuntos atinentes \u00e0 integridade e \u00e0 relev\u00e2ncia de manuten\u00e7\u00e3o e monitoramento do Plano de Integridade; e IX \u2013 divulgar as a\u00e7\u00f5es e os resultados do Programa de Integridade. Art. 3\u00ba. Compete ao Presidente do Comit\u00ea de Integridade: I \u2013 coordenar a implementa\u00e7\u00e3o do Programa de Integridade; II \u2013 convocar e coordenar as reuni\u00f5es ordin\u00e1rias e extraordin\u00e1rias do Comit\u00ea de Integridade; II \u2013 delegar atribui\u00e7\u00f5es aos demais membros do Comit\u00ea de Integridade; III \u2013 expedir os atos necess\u00e1rios \u00e0 efetiva\u00e7\u00e3o das delibera\u00e7\u00f5es do Comit\u00ea de Integridade; e IV \u2013 supervisionar as atividades exercidas pelo Secret\u00e1rio Executivo do Comit\u00ea de Integridade. Art.4\u00ba. Compete ao Secret\u00e1rio Executivo do Comit\u00ea de Integridade: I \u2013 preparar a proposta de pauta das reuni\u00f5es do Comit\u00ea de Integridade, fazendo constar as sugest\u00f5es encaminhadas previamente por seus membros; II \u2013 expedir a convoca\u00e7\u00e3o para as reuni\u00f5es do Comit\u00ea de Integridade; III \u2013 providenciar a organiza\u00e7\u00e3o do local das reuni\u00f5es, a infraestrutura necess\u00e1ria e a comunica\u00e7\u00e3o aos membros do Comit\u00ea de Integridade; IV \u2013 elaborar as atas ou notas de reuni\u00f5es e encaminh\u00e1-las aos membros do Comit\u00ea de Integridade; V \u2013 organizar a comunica\u00e7\u00e3o interna, o arquivo e a documenta\u00e7\u00e3o, de forma a garantir o acesso r\u00e1pido e seguro \u00e0s informa\u00e7\u00f5es; e VI \u2013 articular a comunica\u00e7\u00e3o do Comit\u00ea de Integridade do \u00f3rg\u00e3o com a Controladoria e Ouvidoria Geral do Estado. Art. 5\u00ba. Esta portaria entra em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o. Fortaleza/CE, 23 de janeiro de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0029/2024, de 25 de janeiro de 2024.DESIGNA MEMBROS DA COMISS\u00c3O SETORIAL DE \u00c9TICA P\u00daBLICA \u2013 CSEP DA SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL SOCIOEDUCATIVO.  INSTITU\u00cdDA POR MEIO DA PORTARIA N\u00ba114/2020, DE 26 DE AGOSTO DE 2020.O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e CONSIDERANDO o disposto nos artigos  2\u00ba e 11 do Decreto Estadual n\u00ba 29.887/2009199, de 31 de agosto de 2009, que cria o Sistema de \u00c9tica e Trans-par\u00eancia do Poder Estadual e define a composi\u00e7\u00e3o das Comiss\u00f5es Setoriais de \u00c9tica P\u00fablica; CONSIDERANDO a necessidade de atualiza\u00e7\u00e3o dos membros da Comiss\u00e3o Setorial de \u00c9tica P\u00fablica institu\u00edda por meio da Portaria n\u00ba 114/2020, de 26 de agosto de 2020, em decorr\u00eancia das altera\u00e7\u00f5es no quadro de gestores dessa Superintend\u00eancia, RESOLVE:Art. 1\u00b0. Designar para compor a Comiss\u00e3o Setorial de \u00c9tica P\u00fablica da SEAS \u2013 CSEP os seguintes membros:I - ALBERTO SERGIO HOLANDA BANHOS, matr\u00edcula 30021894 (PRESIDENTE/ TITULAR); WILMA JALES DE BRITO, matr\u00edcula  30019555 (SUPLENTE);II - LARISSA DE ALMEIDA MORAIS CAMERINO, matr\u00edcula 30020545 (TITULAR); CARLOS EDUARDO NUNES DE SENA, matr\u00edcula 30019075 (SUPLENTE);III - DOMINGOS ALVES EVANGELISTA NETO, matr\u00edcula 104.370-1-6, (TITULAR); ANA MARIA TAVARES CRUZ, matr\u00edcula 30019741 (SUPLENTE).Art. 2\u00ba. Os membros da comiss\u00e3o ter\u00e3o mandatos de 2 (dois) anos, permitida uma \u00fanica recondu\u00e7\u00e3o.Art. 3\u00ba. Essa portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as designa\u00e7\u00f5es anteriores.Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO NUP N\u00ba47011.005325/2023-18O SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO \u2013 SEAS, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o artigo 5\u00ba do inciso I do Decreto Estadual n\u00ba 32.419, de 13 de novembro de 2017; CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo NUP N\u00ba 47011.005325/2023-18, referente ao pagamento extempor\u00e2neo, apesar da realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os ter ocorrido dentro da vig\u00eancia contratual, a t\u00edtulo de INDENIZA\u00c7\u00c3O, referente ao Contrato n\u00ba 012/2022, devido a COMPANHIA DE \u00c1GUA E ESGOTO DO CEAR\u00c1 \u2013 CAGECE, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.040.108/0001-57; CONSIDERANDO que existem valores pendentes de pagamento por parte do Governo do Estado do Cear\u00e1; CONSIDERANDO a veda\u00e7\u00e3o ao enriquecimento sem causa da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica; RESOLVE: Art. 1\u00ba Reconhecer a obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$348.946,07 (trezentos e quarenta e oito mil, novecentos e quarenta e seis reais e sete centavos), necess\u00e1rios para a quita\u00e7\u00e3o das obriga\u00e7\u00f5es do Estado. Art. 2\u00ba As despesas decor-rentes do presente reconhecimento de d\u00edvida correr\u00e3o por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria 11893-47100004.08.122.421.20206.03.339092.01.5009100000.0; 23340-47100004.08.243.163.20752.03.339092.01.5009100000.0; 27176-47100004.08.243.163.20752.01.339092.01.5009100000.0; 23286-47100004.08.243.163.20752.12.339092.01.5009100000.0 Art. 3\u00ba Este Instrumento entra em vigor na data de sua assinatura. Fortaleza/CE, 25 de janeiro de 2024. Jean Mar\u00e7al Lima Cunha, SUPERINTENDENTE ADJUNTO DO SISTEMA ESTADUAL DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO.Jean Mar\u00e7al Lima CunhaSUPERINTENDENTE ADJUNTO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 30,
        "NOME": "SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba025/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Portaria n\u00ba 159/2023, datada de 23 de mar\u00e7o de 2023, publicada no D.O.E., de 31 de mar\u00e7o de 2023, RESOLVE AUTORIZAR, a servidora LUCR\u00c9CIA NOGUEIRA DE SOUSA, ocupante do cargo de Orientador de C\u00e9lula DNS-3, matr\u00edcula n.\u00ba 300000-8-0, deste \u00d3rg\u00e3o, a viajar \u00e0 cidade de Ubajara, no per\u00edodo de 22 a 26/01/2024, a fim de participar do Workshop An\u00e1lise de Modos de Falha na Barragem Jaburu I, concedendo-lhe 4\u00bd (quatro di\u00e1rias e meia), no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), totalizando R$ 346,95 (trezentos e quarenta e seis reais e noventa e cinco centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS, em Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Ramon Fl\u00e1vio Gomes RodriguesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba026/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Portaria n\u00ba 159/2023, datada de 23 de mar\u00e7o de 2023, publicada no D.O.E., de 31 de mar\u00e7o de 2023, RESOLVE AUTORIZAR, a servidora SOCORRO LIDU\u00cdNA CARVALHO COSTA, ocupante do cargo de Ge\u00f3loga, matr\u00edcula n.\u00ba 300056-1-9, deste \u00d3rg\u00e3o, a viajar \u00e0s cidades de Ocara e Apuiar\u00e9s, no per\u00edodo de 24 a 26/01/2024, a fim Realizar monitoramento e diagn\u00f3stico t\u00e9cnico dos ao sistemas de dessaliniza\u00e7\u00e3o do Programa \u00c1gua Doce - PAD, concedendo-lhe 2\u00bd (duas di\u00e1rias e meia), no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 162,08 (cento e sessenta e dois reais e oito centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta do PROGRAMA \u00c1GUA DOCE / MMA - Otimiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o de Sistemas de Dessaliniza\u00e7\u00e3o e Instala\u00e7\u00e3o ou Revitaliza\u00e7\u00e3o de Pequenos Sistemas Simplificados de Abastecimento D\u2019\u00e1gua em Comunidades Rurais das dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias 29100003.18.122.421.20174.03.339014.170082-1 e 29100003.18.122.421.20174.03.339014.150000-0. SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS, em Fortaleza, 19 de janeiro de 2024.Ramon Fl\u00e1vio Gomes RodriguesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba027/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Portaria n\u00ba 159/2023, datada de 23 de mar\u00e7o de 2023, publicada no D.O.E., de 31 de mar\u00e7o de 2023, RESOLVE AUTORIZAR, a servidora IN\u00caS PRATA GIR\u00c3O, ocupante do cargo de T\u00e9c. Comunica\u00e7\u00e3o Social, matr\u00edcula n.\u00ba 038177-1-7, deste \u00d3rg\u00e3o, a viajar \u00e0 cidade de Crate\u00fas, no per\u00edodo de 06 a 07/02/2024, a fim de participar da 42\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do CBHSC, concedendo-lhe 1\u00bd (uma di\u00e1ria e meia), no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), acrescidos de 5%, totalizando R$ 102,11 (cento e dois reais e onze centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Ramon Fl\u00e1vio Gomes RodriguesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba028/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Portaria n\u00ba 159/2023, datada de 23 de mar\u00e7o de 2023, publicada no D.O.E., de 31 de mar\u00e7o de 2023, RESOLVE AUTORIZAR, o servidor MANUEL BARTOLOMEU GOMES DE ALMEIDA, ocupante do cargo de Agente de Adminis-tra\u00e7\u00e3o/ Assessor T\u00e9cnico DAS-1, matr\u00edcula n\u00ba 116218-1-3, deste \u00d3rg\u00e3o, a viajar \u00e0 cidade de Sobral, no per\u00edodo de 06 a 08/02/2024, a fim de participar da 72\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Comit\u00ea de Bacia Hidrogr\u00e1fica de Acara\u00fa e participar da 66\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do CBH Corea\u00fa, concedendo-lhe 2\u00bd (duas di\u00e1rias e meia), no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), acrescidos de 20%, no valor total de R$ 231,30 (duzentos e trinta e um reais e trinta centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Ramon Fl\u00e1vio Gomes RodriguesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba029/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Portaria n\u00ba 159/2023, datada de 23 de mar\u00e7o de 2023, publicada no D.O.E., de 31 de mar\u00e7o de 2023, RESOLVE AUTORIZAR, o servidor NORBERTO AGUIAR MONTEZUMA DE CARVALHO, ocupante do cargo de Enge-nheiro Civil/ Orientador de C\u00e9lula DNS-3, matr\u00edcula n\u00ba 300045-2-3, deste \u00d3rg\u00e3o, a viajar para as cidades de Banabui\u00fa, Aracoiaba, Morada Nova, Itatira e Boa Viagem, no per\u00edodo de 16 \u00e0 19/01/2024, a fim de fiscalizar  servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00f5es de sistemas de dessaliniza\u00e7\u00e3o do PAD/2022 dos Contratos n\u00ba 03/SRH/CE/2022 \u2013 Nos Munic\u00edpios de Banabui\u00fa, Aracoiaba, Morada Nova, Itatira e Boa Viagem e do Contrato n\u00ba 01/PSGH/SRH/CE/2022 \u2013 Cons\u00f3rcio \u00c1guas do Sert\u00e3o \u2013 Execu\u00e7\u00e3o das obras do Sistema Adutor Banabui\u00fa \u2013 Sert\u00e3o Central Malha D\u2019\u00e1gua, no Munic\u00edpio de Banabui\u00fa, concedendo-lhe 3\u00bd (tr\u00eas di\u00e1rias e meia), no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos), perfazendo um total de R$ 269,85 (duzentos e sessenta e nove reais e oitenta e cinco centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; arts. 6\u00ba, 8\u00ba e 10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS, em Fortaleza, 11 de janeiro de 2024.Ramon Fl\u00e1vio Gomes RodriguesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba031/2024 - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Portaria n\u00ba 159/2023, datada de 23 de mar\u00e7o de 2023, publicada no D.O.E., de 31 de mar\u00e7o de 2023, RESOLVE AUTORIZAR, o servidor TIAGO BRASILEIRO COELHO, ocupante do cargo de Coordenador DNS-2, matr\u00edcula n.\u00ba 300001-8-8, deste \u00d3rg\u00e3o, a viajar \u00e0 cidade de Juazeiro do Norte,  no per\u00edodo de  16 a 17/01/2024, a fim de realizar visita t\u00e9cnica aos lotes 03 e 04 do Projeto Cintur\u00e3o das \u00c1guas do Estado do Cear\u00e1 - CAC, concedendo-lhe 1\u00bd (uma di\u00e1ria e meia), no valor unit\u00e1rio de R$ 77,10 (setenta e sete reais e dez centavos) acrescidos de 20%, no valor total de R$ 138,78 (cento e trinta e oito reais e setenta e oito centavos), de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10, classe III do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria deste \u00d3rg\u00e3o. SECRETARIA DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS, em Fortaleza, 11 de janeiro de 2024.Ramon Fl\u00e1vio Gomes RodriguesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNARegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 31,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS HIDR\u00c1ULICAS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0006/2024 - A SUPERINTENDENTE ADJUNTA DA SOHIDRA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe foram delegadas pelo Decreto n\u00ba 30.086, de 02/02/2010, e posteriores altera\u00e7\u00f5es, em conformidade com o art. 8\u00ba, o inciso III e par\u00e1grafo \u00fanico do art. 17, art. 39 e \u00a7 3\u00ba do art. 40 da Lei n\u00ba 9.826, de 14/05/1974, RESOLVE NOMEAR o servidor FRANCISCO HEMIRTON LEMOS PEIXOTO , cargo Diretor Administrativo Financeiro , matr\u00edcula n\u00ba 790045-1-0, para exercer o cargo de Gerente Financeiro, , s\u00edmbolo DNS-3, lotado na Ger\u00eancia Financeira, integrante da estrutura organizacional da Superintend\u00eancia de Obras Hidr\u00e1ulicas - SOHIDRA, em SUBSTITUI\u00c7\u00c3O a titular CL\u00c9A DIAS SAMPAIO, em virtude de f\u00e9rias no per\u00edodo de 22/01/2024 a 01/02/2024. SUPERINTEND\u00caNCIA DE OBRAS HIDR\u00c1ULICAS - SOHIDRA, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Luciana Lopes Brand\u00e3oSUPERINTENDENTE ADJUNTA"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O(A) PRESIDENTE no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe foram delegadas pelo Excelent\u00edssimo Senhor Governador do Estado do Cear\u00e1, nos termos do Par\u00e1grafo \u00danico, do art.88 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1 e do Decreto N\u00ba 30.086, de 02 de fevereiro de 2010, e em conformidade com o art.63, inciso I, da Lei N\u00ba 9.826, de 14 de maio de 1974, RESOLVE EXONERAR, a Pedido o(a) servidor(a) MARGARETH SILVIA BENICIO DE SOUZA CARVALHO, matr\u00edcula 0002001X, do Cargo de Dire\u00e7\u00e3o e Assessoramento de provimento em comiss\u00e3o de Gerente, s\u00edmbolo DNS-3, integrante da Estrutura organizacional do(a) FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS, a partir de 31 de Janeiro de 2024. FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE METEOROLOGIA E RECURSOS H\u00cdDRICOS, Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Eduardo Savio Passos Rodrigues MartinsPRESIDENTEMarcos Roberio Ribeiro MonteiroSECRET\u00c1RIO DOS RECURSOS H\u00cdDRICOS"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "A SECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do processo n\u00b0 24001.029706/2023-14, RESOLVE EXONERAR, do cargo, a pedido, nos termos do art. 63, Inciso I, da lei n/ 9.826, de 14 de maio de 1974, o(a) servidor(a) LILIANNE MENESES DE ARAUJO, matr\u00edcula 30011929, ocupante do cargo de T\u00e9cnico de Enfermagem (Grupo Ocupacional Atividades Auxiliares de Sa\u00fade - ATS), lotada no Hospital Geral de Fortaleza / HGF, a partir de 27 de setembro de 2023. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2023.T\u00e2nia Mara Silva CoelhoSECRET\u00c1RIA DA SA\u00daDE"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba01/2024 - O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso, n\u00ba 600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio-Executivo Administrativo-Finan-ceiro, Sr. Luis Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza \u2013 Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas no art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, e de acordo com o disposto no art. 87, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e na subcl\u00e1usula 8.1.1, al\u00ednea \u201cb\u201d do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20222249, aplicar a san\u00e7\u00e3o de MULTA no valor de R$ 67.146,75 (sessenta e sete mil, cento e quarenta e seis reais e setenta e cinco centavos) \u00e0 empresa F & F DISTRIBUIDORA DE PRODUTOS FARMACEUTICOS LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 10.854.165/0003-46, estabelecida na Rua Manuel Arruda, no 381, Bairro: Messejana, CEP: 60.840-090, Fortaleza - CE, em decorr\u00eancia da inadimpl\u00eancia apurada no Processo NUP 24001.012209/2023-79, quanto ao fornecimento do medicamento especificado na Nota de Empenho 2023NE005740, emitida em 26 de abril de 2023, oriunda da Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 2023/05306, devendo esta portaria ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1.. Fortaleza/CE, 02 de janeiro de 2024.Lu\u00edz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba089/2024 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta dos processos n\u00ba 05540764/2004, 00868837/2005 e 03325610/2017 do VIPROC, acatando integralmente o relat\u00f3rio da Segunda Comiss\u00e3o Processante de Processo Administrativo Disciplinar da Procuradoria Geral do Estado, RESOLVE ABSOLVER MARIA H\u00c9LIA DOS SANTOS, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Atendente de Enfermagem, matr\u00edcula n\u00ba 00062510, lotada nesta Secretaria, da impu-ta\u00e7\u00e3o constante da Portaria n\u00ba 2018/2469 de 18 de outubro de 2018, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 203, de 30 de outubro de 2018. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO, em Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba090/2024 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, tendo em vista o que consta do processo n\u00ba 01067495/2017 do VIPROC, acatando integralmente o relat\u00f3rio da Segunda Comiss\u00e3o Processante de Processo Administrativo Disciplinar da Procuradoria Geral do Estado, RESOLVE ABSOLVER TELMO AMARO BEZERRA, que ocupa o cargo de Agente de Administra\u00e7\u00e3o, matr\u00edcula n\u00ba 405411-1-X, lotado nesta Secretaria, da imputa\u00e7\u00e3o constante da Portaria n\u00ba 2017/3053 de 24 de novembro de 2017, publicada no Di\u00e1rio Oficial n\u00ba 224, de 01 de dezembro de 2017. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 18 de janeiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba131/2024 - O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso, no 600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Finan-ceiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas no art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, e de acordo com o disposto no art. 87, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, e na Cl\u00e1usula Oitava \u2013 das San\u00e7\u00f5es Administrativas, Subcl\u00e1usula 8.1.1, al\u00ednea \u201cb\u201d, do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 1353/2020, RESOLVE: aplicar a san\u00e7\u00e3o de MULTA, no valor total de R$ 1.560,00 (um mil, quinhentos e sessenta reais), \u00e0 empresa DIN\u00c2MICA HOSPITALAR EIRELI - ME, Inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 02.684.571/0001-18, estabelecida na Rua Capit\u00e3o Jos\u00e9 da Luz, n\u00ba 115, sala  601, Bairro: Coelhos, Recife  \u2013 PE, CEP: 50.070-540, em decorr\u00eancia da inadimpl\u00eancia apurada no Processo VIPROC 10161112/2022, APENSOS 05686415/2022 e 07592655/2022, quanto ao fornecimento do material especificado na Nota de Empenho 2022NE02059, 2022NE02060 e 2022NE01397, oriunda do PE n\u00ba 1353/2020, devendo esta portaria ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. Fortaleza/CE, 22 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO-EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba136/2024 - A SECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SA\u00daDE, no uso das compet\u00eancias que lhe confere a Portaria n\u00ba 090/2019, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado de 12 de fevereiro de 2019, e tendo em vista o que consta do Processo NUP 24001.001284/2024-95 do SUITE, RESOLVE NOTIFICAR, para fins de direito, que a servidora MARIA CANDIDA GUIMAR\u00c3ES CORR\u00caA DE ARAUJO LIMA, matr\u00edcula n\u00ba 002205-1-5, que exerce a fun\u00e7\u00e3o de Enfermeira (Grupo Ocupacional Servi\u00e7os Especializados de Sa\u00fade \u2013 SES), lotada no Hospital Geral Dr. C\u00e9sar Cals de Oliveira, nos termos do art. 11 do Decreto n\u00ba 20.768, de 11 de junho de 1990, passou a assinar MARIA CANDIDA GUIMAR\u00c3ES CORR\u00caA DE ARAUJO, conforme averba\u00e7\u00e3o de Separa\u00e7\u00e3o Judicial Consensual, contida na Certid\u00e3o de Casamento expedida pelo Cart\u00f3rio V. Moraes, Registro Civil da 3\u00aa Zona, Comarca de Fortaleza/CE, em 08 de janeiro de 2024. SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 23 de janeiro de 2024.Maria Aparecida Gomes Rodrigues Fa\u00e7anhaSECRET\u00c1RIA EXECUTIVA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 32,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba141/2024 - O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, estabelecida na Av. Almirante Barroso, no 600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representada pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Finan-ceiro, Sr. Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho, portador do RG n\u00ba 8907002027028 SSP/CE e inscrito no CPF sob o n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas no art. 93, inciso III, da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1, e de acordo com o disposto no art. 87, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993, e na Subcl\u00e1usula 8.1.1, al\u00ednea \u201cb\u201d, do Termo de Refer\u00eancia do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20221566, RESOLVE: aplicar a san\u00e7\u00e3o de MULTA, no valor de R$ 560,44 (quinhentos e sessenta reais e quarenta e quatro centavos), \u00e0 empresa AGILE DISTRI-BUIDORA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 34.523.353/0001-98, estabelecida na Rua Capit\u00e3o Gutemberg, 1001 A, Cidade dos Funcion\u00e1rios, Fortaleza (CE), CEP. 60823-050, em decorr\u00eancia da inadimpl\u00eancia apurada no Processo n\u00ba 24001.003670/2023-31, quanto ao fornecimento do material hospitalar especificado na Nota de Empenho 2023NE001579, emitida em 27/02/2023, oriunda da Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 2022/18524, devendo esta portaria ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. Fortaleza(CE), 24 de janeiro de 2024.Luiz Otavio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "APOSTILAMENTO N\u00ba03/2024 AOS CONTRATOSO Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do estado do Cear\u00e1, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 07.954.571/0001-04, localizada na Av. Almirante Barroso, n\u00ba 600, Praia de Iracema, em Fortaleza/CE, neste ato representado pelo Secret\u00e1rio Executivo Administrativo-Financeiro, Sr. Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho, inscrito no RG. 8907002027028 SSP CE e no CPF n\u00ba 393.438.123-53, residente e domiciliado em Fortaleza/CE, tendo em vista os elementos contidos no Processo NUP 24001.022155/2023-50, resolve com fundamento no art. 65, inciso I, c/c \u00a7 8\u00ba da Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, resolve fazer apostilamento aos Contratos elencados abaixo, para neles incluir as dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias: 1130173-24200134.10.122.633.20635.03.339039.1.600.9200000.1.3.01 -  Fonte MAC 600 11619766-24200134.10.122.633.20635.03.339039.2.600.9200000.1.3.01 - Fonte MAC 600 conforme fls.02 e 70 dos autos do processo:CONTRATOEMPRESACNPJ589/2023TORTERIA SERVI\u00c7OS DE ALIMENTA\u00c7\u00c3O LTDA32.033.349/0001-16708/2023 H. C. EVENTOS E TURISMO LTDA-ME13.063.044/0001-02Ficam mantidas as demais cl\u00e1usulas e disposi\u00e7\u00f5es contidas no Contrato mencionado, devendo este apostilamento ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Cear\u00e1.Fortaleza/CE, 17 de janeiro de 2024.Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha FilhoSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO ADMINISTRATIVO-FINANCEIRO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba08/2019I \u2013 ESP\u00c9CIE: DOC: 04/2024 - 5\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 08/2019 II \u2013 CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRE-TARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 (SESA)/CENTRO ESPECIALIZADO DE ODONTOLOGIA (CEO) CENTRO III \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua 24 de Maio, n\u00b0 288, Centro, Fortaleza/CE IV \u2013 CONTRATADA: EMPRESA RICARDO DA SILVA BEZERRA EIRELI EPP V \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua J. da Penha, n\u00ba 304, Centro, CEP: 60.110- 120, Fortaleza-CE VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Art. 57, \u00a74\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores VII \u2013 FORO: Fortaleza/CE; VIII \u2013 OBJETO: Prorrogar, excepcionalmente, a vig\u00eancia do Contrato, que tem como objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o preventiva, corretiva, calibra\u00e7\u00e3o e operacional, com cobertura total de pe\u00e7as e acess\u00f3rios, dos equipamentos odontol\u00f3gico e m\u00e9dico-hospitalares, pertencentes ao CEO CENTRO, nos termos e condi\u00e7\u00f5es previstas no Termo de Refer\u00eancia e na proposta da contratada. IX \u2013 VALOR GLOBAL: R$ 852.138,12 (oitocentos e cinquenta e dois mil, cento e trinta e oito reais e doze centavos) X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, a vig\u00eancia do referido contrato, a partir do dia 15/01/2024. XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato ora aditado continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. XII\u2013 DATA: 09/01/2024 XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: Maria Arag\u00e3o Sales Cavalcante e Marcos Ant\u00f4nio Farias Alves.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba1122/2021I \u2013 ESP\u00c9CIE: Doc n\u00ba 862/2023 - 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 1122/2021; II \u2013 CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 (SESA)/ HOSPITAL INFANTIL ALBERT SABIN (HIAS); III \u2013 ENDERE\u00c7O: Rua Tertuliano Sales, 544, Vila Uni\u00e3o, Fortaleza/CE; IV \u2013 CONTRATADA: CL\u00cdNICA MARIA HELENA MAGALH\u00c3ES ALBUQUERQUE \u2013 LTDA.; V \u2013 ENDERE\u00c7O: Av. Edilson Brasil Soares n\u00ba 399, Parque Manibura, Fortaleza/CE; VI \u2013 FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 57, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores, bem como nos preceitos do direito p\u00fablico e demais documentos, atestos e manifesta\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas registradas e acostadas ao procedimento epigrafado ; VII \u2013 FORO: Fortaleza/CE; VIII \u2013 OBJETO: prorrogar a vig\u00eancia do contrato, que tem como objeto a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os para a realiza\u00e7\u00e3o de exames laboratoriais, para atender os pacientes do HIAS, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Termo de Refer\u00eancia e na proposta da Contratada; IX \u2013 VALOR GLOBAL: R$ 218.830,44 (duzentos e dezoito mil, oitocentos e trinta reais e quarenta e quatro centavos); X \u2013 DA VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, a vig\u00eancia do referido contrato, a partir do dia 14/12/2023; XI \u2013 DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do contrato ora aditado continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; XII \u2013 DATA: 11/12/2023; XIII \u2013 SIGNAT\u00c1RIOS: F\u00e1bia Maria Holanda Linhares Feitosa e Maria Helena Magalh\u00e3es Albuquerque.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 879/2023CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO \u2013 SESA/HOSPITAL DE SA\u00daDE MENTAL DE MESSEJANA \u2013 HSMM CONTRATADA: TEIXEIRA DE ARRUDA LTDA; OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo(SACO PL\u00c1STICO ), por um per\u00edodo de 12(doze) meses para consumo e reposi\u00e7\u00e3o de estoque, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA ; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses contados a partir da sua assinatura; VALOR GLOBAL: R$ 89.106,00 (oitenta e nove mil e cento e seis reais); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200234.10.302.631.20077.03.339030.1.600.9200000.1 DATA: 11/08/2023 SIGNAT\u00c1RIOS: DAVI QUEIROZ DE CARVALHO ROCHA E ISABELA TEIXEIRA DE ARRUDA MAIA NOBRE. R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1216/2023CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 SESA; CONTRATADA: ARTE IMPLANTES MATERIAIS CIR\u00daRGICOS LTDA; OBJETO: a aquisi\u00e7\u00e3o de material m\u00e9dico hospitalar, com equipamento em regime de comodato de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA ; FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20221707 \u2013 SESA/COSUP e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir de sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$ 1.411.100,00 (um milh\u00e3o, quatrocentos e onze mil e cem reais) ; DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 1861101 - 24200744.10.302.631.10631.03.339030.1.500.9100000.0.4.01 e 08910 - 24200744.10.302.631.20323.03.339030.1.5009100000.0; DATA DA ASSINATURA: 29/11/2023; SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Raimundo Nonato Machado.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 33,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1340/2023CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, POR INTERM\u00c9DIO DA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO \u2013 SESA/HOSPITAL DE SA\u00daDE MENTAL DE MESSEJANA PROFESSOR FROTA PINTO\u2013 HSMM; CONTRATADA: COMERCIAL E SERVI\u00c7OS S\u00c3O CRIST\u00d3V\u00c3O; OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE PORT\u00c3O AUTOM\u00c1TICO DE ALUM\u00cdNIO, TIPO DESLIZANTE, ESTRUTURA METALON GALVANIZADO, PINTURA, ROLDANAS, TRILHOS, AVULSO 1.0 com retirada do port\u00e3o antigo e instala\u00e7\u00e3o do NOVO PORT\u00c3O com motor autom\u00e1tico e cremalheira medindo 6,00 x 2,00 metros em 02 folhas, com trilho de correr e suporte de fixa\u00e7\u00e3o, com r\u00e9gua de 12,25 m na posi\u00e7\u00e3o horizontal e espa\u00e7amento de 9 cm, pintura eletrost\u00e1tica na cor branco, sistema de fechadura com 2 chaves, troca do trilho atual por um novo em tubo 3/4 galvanizado, para o acesso principal do HSM, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA; FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 04(QUATRO) meses contados a partir da sua publica\u00e7\u00e3o no DOE; VALOR GLOBAL: R$ 14.299,00 (quatorze mil e duzentos e noventa e nove reais); DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200234.10.302.631.20077.03.339030.1.600.9200000.1 DATA:27/12/2023 SIGNAT\u00c1RIOS: Davi Queiroz de Carvalho Rocha e Adacleiton do Nascimento dos Santos.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 04/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA  SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL DE MESSEJANA DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES \u2013 SESA/HM CONTRATADA: SUPRIMAX COMERCIAL LTDA - EPP OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de Material de Consumo \u2013 Acondicionamentos e Embalagens, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, com suas altera\u00e7\u00f5es, e, ainda, outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir da sua publica\u00e7\u00e3o. VALOR GLOBAL:R$ 68.160,00 (sessenta e oito mil e cento e sessenta reais) DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 24200214.10.302.631.20077.03.339030.1.500.9100000.0.3.01 \u2013 R$ 160,00 24200214.10.302.631.20077.03.339030.1.600.9200000.1.3.01 \u2013 R$ 68.000,00 DATA:10/01/2023 SIGNAT\u00c1RIOS: Carlos Augusto Lima Gomes  dos Santos e Alberto Magno de Brito Ramos.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 57/2024CONTRATANTE: O ESTADO DO CEAR\u00c1, atrav\u00e9s da SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1/HOSPITAL INFANTIL ALBERT SABIN \u2013 SESA/HIAS; CONTRATADA: COOPERATIVA DE TRABALHO MULTIPROFISSIONAL DE SA\u00daDE DO ESTADO DO CEARA LTDA; OBJETO: Servi\u00e7os de em horas/ano, nas \u00c1reas de AUXILIAR DE FARM\u00c1CIA, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto; FORO: Fortaleza/CE; VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contado a partir de sua publica\u00e7\u00e3o; VALOR GLOBAL: R$799.978,88 (setecentos e noventa e nove mil, novecentos e setenta e oito reais e oitenta e oito centavos). DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 7599.24200204.10.302.631.20077.03.339034.1.500.9100000.0.3.01; DATA DA ASSINATURA: 10/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: F\u00c1BIA MARIA HOLANDA LINHARES e ANT\u00d4NIA CARLA ALVES LIMA C\u00c2NDIDO. R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "EXTRATO DO TERMO DE DOA\u00c7\u00c3O N\u00ba93/2023DOADOR: O Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1; DONAT\u00c1RIO: MUNIC\u00cdPIO DE ARAREND\u00c1; FUNDA-MENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art. 17, inciso II, al\u00ednea \u201ca\u201d, da lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e altera\u00e7\u00f5es, na Lei Estadual n\u00ba 13.476, de 20 de maio de 2004, no Decreto Estadual n\u00ba 35.718, 19 de outubro de 2023 e est\u00e1 vinculado ao processo administrativo SUITE n\u00ba NUP: 24001.033669/2023-31; OBJETO: Doa\u00e7\u00e3o dos bens discriminados: Especifica\u00e7\u00e3o Microcomputador DELL OPTIPLEX 3000 (CORE i3-12100T, RAM 5GB, SSD256GB); Quantidade 01; TombamentoCPU:537106 TECLADO: 537123 MONITOR: 537148; Especifica\u00e7\u00e3o Nobreaks ATTIV 1.200VA \u2013 BI. Capacidade de pot\u00eancia de sa\u00edda de 600W/1200VA, tens\u00e3o nominal de sa\u00edda 115V, frequ\u00eancia de sa\u00edda 60Hz, forma de ondas senoidal, conex\u00e3o; Quantidade 01; Tombamento 536880; Especifica\u00e7\u00e3o Projetor Multim\u00eddia EPSON 3400 Lumens PowerLite E20 Xga; Quantidade 01; Tombamento 537329; FORO: Fortaleza/CE; DATA DE ASSINATURA: 05/01/2024; SIGNAT\u00c1RIOS: Luiz Ot\u00e1vio Sobreira Rocha Filho e Alexandre F\u00e9lix Dutra.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 24001.030894/2023-15EXTRATO 1\u00ba ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba110/2022I - ESP\u00c9CIE: DOC:314/2023 - 1\u00ba termo aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 110/2022; II - OBJETO: Prorrogar a vig\u00eancia do Conv\u00eanio, que tem como finalidade o repasse de recursos financeiros, visando a aquisi\u00e7\u00e3o para 10 (dez) leitos de UTI e 10 (dez) leitos de UCI, para o Hospital do Munic\u00edpio de Caucaia/CE. Fica prorrogada vig\u00eancia do referido instrumento, por mais 180 (cento e oitenta) dias, ou seja, do dia 27/12/2023 ao 24/06/2024.; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( O MESMO ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do conv\u00eanio ora aditado, continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. ; V - DATA E ASSINANTES: 26/12/2023 - Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho e Z\u00f3zimo Lu\u00eds de Medeiros Silva.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 24001.046841/2023-16EXTRATO 2\u00ba ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba88/2022I - ESP\u00c9CIE: DOC: 316/2023 - 2\u00ba Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 88/2022; II - OBJETO: Prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, que tem como finalidade o apoio financeiro para a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e/ou materiais permanentes, para o Munic\u00edpio de Santana do Acara\u00fa/CE, conforme Plano de Trabalho. O presente instrumento ser\u00e1 prorrogado por mais 180 (cento e oitenta) dias, ou seja, do dia 26/12/2023 ao 23/06/2024.; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( O MESMO ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do conv\u00eanio ora aditado, continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1.; V - DATA E ASSINANTES: 26/12/2023 - Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho e Francisco das Chagas Mendes..R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 24001.041740/2023-59EXTRATO 2\u00ba ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba116/2022I - ESP\u00c9CIE: DOC:295/2023 - 2\u00ba termo aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 116/2022; II - OBJETO: Prorrogar a vig\u00eancia do Conv\u00eanio, que tem como finalidade o repasse financeiro para a realiza\u00e7\u00e3o de procedimentos m\u00e9dico-hospital aos usu\u00e1rios do SUS, do Munic\u00edpio de Ararend\u00e1/CE. Fica prorrogada a vig\u00eancia do referido instrumento, por mais 180 (cento e oitenta) dias, ou seja, do dia 27/12/2023 ao 24/06/2024.; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( O MESMO ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do conv\u00eanio ora aditado, continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1. ; V - DATA E ASSINANTES: 26-12-2023 - Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho e Alexandre Felix Dutra.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 34,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 24001.034918/2023-13EXTRATO DO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba70/2022I - ESP\u00c9CIE: Doc. n\u00ba304/2023 - 2\u00ba Termo Aditivo ao Conv\u00eanio n\u00ba 70/2022 celebrado entre o Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Secretaria da Sa\u00fade do Estado do Cear\u00e1 e o MUNIC\u00cdPIO DE EUS\u00c9BIO/CE; II - OBJETO: A altera\u00e7\u00e3o do Plano de Trabalho, com aporte de contrapartida municipal no valor R$ 1.442,85 (mil quatrocentos e quarenta e dois reais e oitenta e cinco centavos) do Conv\u00eanio 070/2022 que tem por objeto a realiza\u00e7\u00e3o de procedimentos m\u00e9dicos hospitalares aos usu\u00e1rios do SUS no munic\u00edpio do Eus\u00e9bio; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( O MESMO ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do termo ora aditado, continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; V - DATA E ASSINANTES: 04/01/2024 - Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho E Acilon Gon\u00e7alves Pinto Junior.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADOR JUR\u00cdDICO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "N\u00ba DO PROCESSO: 24001.052305/2023-50EXTRATO DO ADITIVO DE CONV\u00caNIO N\u00ba125/2022I - ESP\u00c9CIE: Doc n\u00ba 322/2023 - 2\u00ba TERMO ADITIVO AO CONV\u00caNIO N\u00ba 125/2022, QUE ENTRE SI CELEBRAM, DE UM LADO, O ESTADO DO CEAR\u00c1, ATRAV\u00c9S DA SECRETARIA DA SA\u00daDE DO ESTADO DO CEAR\u00c1 (SESA), E, DO OUTRO, O MUNIC\u00cdPIO DE CAMOCIM/CE; II - OBJETO: prorrogar o prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio, que tem como finalidade o repasse de recursos financeiros, para a aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos destinados a atender as necessidades dos pacientes carentes do Munic\u00edpio de Camocim/CE, conforme Plano de Trabalho. O presente instrumento ser\u00e1 prorrogado por mais 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, ou seja, do dia 28/12/2023 ao 27/12/2024; III - VALOR GLOBAL: 0,00 ( o mesmo ); IV - DA RATIFICA\u00c7\u00c3O: As demais cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es do conv\u00eanio ora aditado, continuar\u00e3o sem altera\u00e7\u00f5es e em pleno vigor, devendo este Termo Aditivo ser publicado no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1; V - DATA E ASSINANTES: 26/12/2023 - Luiz Otavio Sobreira Rocha Filho e Maria Elizabete Magalh\u00e3es.R\u00f4mulo Luiz Nepomuceno NogueiraCOORDENADORIA JUR\u00cdDICA"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO  07571480/2023O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior,por indeniza\u00e7\u00e3o, no valor de R$ 212.142,66 (Duzentos e doze mil cento e quarenta e dois reais e sessenta e seis centavos), junto \u00e0 LUMIAR HEALTH BUIDERS EQUIPA-MENTOS HOSPITALARES LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 05.652.247/0001-06, cujo objeto \u00e9 a loca\u00e7\u00e3o de concentradores de oxig\u00eanio com nebulizador, referente ao per\u00edodo de abril, maio e junho de 2023. HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 04 de janeiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO N\u00ba07833972/2023O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, no valor de R$ 884.350,04 (oitocentos e oitenta e quatro mil, trezentos e cinquenta reais e quatro centavos), junto \u00e0 DAVITA UTR SERVI\u00c7OS DE NEFROLOGIA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 03.254.428/0001-59, cujo objeto \u00e9 servi\u00e7o especializado de sess\u00f5es de hemodi\u00e1lise aguda, referente ao per\u00edodo de Agosto/2023.HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO N\u00ba10934032/2023O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessi-dades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, no valor de R$ 660.755,20 (seiscentos e sessenta mil, setecentos e cinquenta e cinco reais e vinte centavos), junto \u00e0 DAVITA UTR SERVI\u00c7OS DE NEFRO-LOGIA LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 03.254.428/0001-59, cujo objeto \u00e9 servi\u00e7o especializado de sess\u00f5es de hemodi\u00e1lise aguda, referente ao per\u00edodo de Outubro/2023.HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 15 de janeiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO N\u00ba11354730/2023O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessi-dades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, por Indeniza\u00e7\u00e3o no valor de R$ 74.315,20 (setenta e quatro mil, trezentos e quinze reais e vinte centavos), junto \u00e0 CCARDIO \u2013 COOPERATIVA DOS M\u00c9DICOS ESPECIALISTAS EM CARDIOLOGIA DO ESTADO DO CEAR\u00c1, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 26.708.142/0001-00, cujo objeto \u00e9 servi\u00e7o especializado de m\u00e9dicos cardiologistas, referente ao per\u00edodo de Dezembro/2023. HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 16 de janeiro de 2024.Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 35,
        "NOME": "SECRETARIA DA SA\u00daDE ",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDAPROCESSO N\u00ba00006649/2024O ORDENADOR DE DESPESAS DA UNIDADE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, conferidas pelo art. 72 da Lei n\u00ba. 9.809/1973, a fim de atender \u00e0s necessidades do Hospital de Messejana Dr. Carlos Alberto Studart Gomes, inscrito no CNPJ sob o n\u00famero 07.954.571/0022-39, com sede na Avenida Frei Cirilo n\u00ba 3480, Bairro Messejana, CONSIDERANDO as informa\u00e7\u00f5es e documentos existentes no processo em ep\u00edgrafe, RESOLVE, de acordo com o art. 37 c/c 63, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 4.320/1964, bem como al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a72\u00ba do art. 22 do Decreto n\u00ba 93.872/1986, reconhecer D\u00edvida de Exerc\u00edcio Anterior, por Inde-niza\u00e7\u00e3o no valor de R$ 5.507,94 (cinco mil, quinhentos e sete reais e noventa e quatro centavos), junto \u00e0 COAPH \u2013 COOPERATIVA DE TRABALHO DE ATENDIMENTO PR\u00c9-HOSPITALAR LTDA, inscrita no CNPJ sob o n\u00b0 11.767.319/0001-88, cujo objeto \u00e9 servi\u00e7o especializado de Auxiliar de Radiologia, referente ao per\u00edodo de Dezembro/2023. HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES, em Fortaleza, 11 de janeiro de 2024.. Carlos Augusto Lima Gomes dos SantosDIRETOR GERAL DO HOSPITAL DR. CARLOS ALBERTO STUDART GOMES"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba3498/2023-GS - O SECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 02 de janeiro de 2024.Samuel El\u00e2nio de Oliveira J\u00faniorSECRET\u00c1RIO DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL "
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0202/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.001032/2024-47, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 24 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA "
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 36,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0237/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.000252/2024-53, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 24 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA "
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba0275/2024-GS - O SECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a documenta\u00e7\u00e3o constante no processo SU\u00cdTE de NUP 10061.001396/2023-46, RESOLVE conceder premia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria aos POLICIAIS, cujos nomes se encontram no anexo, pela apreens\u00e3o de armas de fogo, acess\u00f3rios e muni\u00e7\u00f5es, com fulcro na Lei n.\u00ba 13.622, de 15 de julho de 2005, regulamentada pelo art. 1.\u00ba do Decreto n.\u00ba 27.955, de 14 de outubro de 2005, e com base no art. 2.\u00ba do Decreto n.\u00ba 31.213, de 17 de maio de 2013. SECRETARIA DA SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E DEFESA SOCIAL, em Fortaleza/CE, 24 de janeiro de 2024.Adriano de Assis SalesSECRET\u00c1RIO EXECUTIVO DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba18/2024 - GDGPC - A DELEGADA-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL EM EXERC\u00cdCIO, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e tendo em vista o que consta do Processo administrativo n\u00ba 10051.000054/2024-17 - NUP, RESOLVE NOTIFICAR o falecimento de GLICELIO FELIX DE ALMEIDA, Inspetor de Pol\u00edcia Civil, integrante do Subgrupo Investiga\u00e7\u00e3o Policial e Prepara\u00e7\u00e3o Processual, pertencente ao Grupo Ocupacional Atividades de Pol\u00edcia Judici\u00e1ria \u2013 APJ, Classe D, N\u00edvel I, matr\u00edcula n\u00ba 300.029-3-8, ocorrido em 17 de dezembro de 2023, conforme certid\u00e3o de \u00f3bito expedida pelo Cart\u00f3rio Cavalcanti Filho \u2013 Registro Civil das Pessoas Naturais, nesta comarca, datada de 19 de dezembro de 2023, com fundamento no Art. 172 da Lei n\u00b0 12.124 de 06.07.93 c/c o Art. 64, Inciso II da Lei n\u00b0 9.826 de 14 de maio de 1974, em face do que disp\u00f5em os incisos I e II do art. 4\u00ba do Decreto n\u00b0 20.768 de 11 de junho de 1990. SUPERINTEND\u00caNCIA DA POL\u00cdCIA CIVIL, em Fortaleza, 09 de janeiro de 2024.Teresa Cristina CruzDELEGADA-GERAL DA POL\u00cdCIA CIVIL, EM EXERC\u00cdCIO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba53/2023 - O CORONEL COMANDANTE GERAL DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, nos termos do Par\u00e1grafo \u00fanico do art. 15\u00b0 da Lei n\u00b011.966, de 17 de junho de 1992, combinado com o art. 5\u00b0 do Decreto n\u00b0 22.793, de 1\u00b0 de outubro de 1993, RESOLVE DESIGNAR A TEN CEL PM VANESCA FRANCISCA LOPES DE SOUSA FIGUEIREDO, MF. 11108512, o 2\u00b0 SGT PM CLEALDO MAVIGNIER ANDRADE, MF 15126418, as SERVIDORAS MARCIA MARIA DIAS MARTINS, FISIOTERAPEUTA, MF : 0277531-X, MARIA GIRLANE NOBRE DE SOUZA, ASSISTENTE SOCIAL, MF 02615517 e RAIMUNDA HELENA CABRAL DA COSTA, FISIOTERAPEUTA, MF 02775611, todos desta Corpora\u00e7\u00e3o, para sob a presid\u00eancia do primeiro, comporem a COMISS\u00c3O SETORIAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO dos Servidores do Grupo Ocupacional Servi\u00e7os Especializados de Sa\u00fade \u2013 SES, da Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1, deter\u00e1 compet\u00eancia sobre o exerc\u00edcio de 2023/2024, convalidando os atos praticados nos exerc\u00edcios de 2018, 2019, 2020, 2021 e 2022. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 14 de setembro de 2023Kl\u00eanio S\u00e1vio Nascimento de SousaCORONEL COMANDANTE GERAL DA PMCERegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 37,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA DO CPRAIO N\u00b000832/2023 - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, relacionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de CUMPRIR DETERMINA\u00c7\u00c3O SUPERIOR com o objetivo de refor\u00e7ar temporariamente o policiamento da cidade de Santana do Acara\u00fa, conforme determina\u00e7\u00e3o do comandante do CPRAIO, devido a urg\u00eancia em reduzir os \u00edndices de criminalidade no munic\u00edpio, de acordo com o(s) art 1\u00ba; art. 4\u00ba, \u00a7 1\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d; art. 10; art. 17; classe V do anexo I, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 7.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 26 de junho de 2023.Jorge Costa de AraujoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA \u2013 DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA DO CPRAIO N\u00b000832/2023, DE 26 DE JUNHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALFrancisco Jose Da Rocha Junior, MF.: 300.759-1-93\u00basgt PMV27/06/2023 `a 04/07/2023CANIND\u00c9/ SANTANA DO ACARA\u00da/ CANIND\u00c94 di\u00e1ria(s) - 27/06/2023 \u00e0 30/06/2023 3.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 04/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Francisco Davi Costa Vasconcelos, MF.: 306.066-1-2Cb PMV04/07/2023 `a 11/07/2023CANIND\u00c9/ SANTANA DO ACARA\u00da/ CANIND\u00c97.5 di\u00e1ria(s) - 04/07/2023 \u00e0 11/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Francisco De Assis Silva Chaves, MF.: 306.071-1-2Cb PMV27/06/2023 `a 04/07/2023CANIND\u00c9/ SANTANA DO ACARA\u00da/ CANIND\u00c94 di\u00e1ria(s) - 27/06/2023 \u00e0 30/06/2023 3.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 04/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Tiago Roney Lima Da Silva, MF.: 308.708-0-8Sd PMV04/07/2023 `a 11/07/2023CANIND\u00c9/ SANTANA DO ACARA\u00da/ CANIND\u00c97.5 di\u00e1ria(s) - 04/07/2023 \u00e0 11/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Ethan Brian Brito Lins, MF.: 308.661-5-0Sd PMV04/07/2023 `a 11/07/2023CAMOCIM/ SANTANA DO ACARA\u00da/ CAMOCIM7.5 di\u00e1ria(s) - 04/07/2023 \u00e0 11/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Abilio Arruda Sousa, MF.: 308.737-8-5Sd PMV27/06/2023 `a 04/07/2023CAMOCIM/ SANTANA DO ACARA\u00da/ CAMOCIM4 di\u00e1ria(s) - 27/06/2023 \u00e0 30/06/2023 3.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 04/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Tiago Mendes Do Nascimento, MF.: 309.060-8-XSd PMV04/07/2023 `a 11/07/2023GRANJA/ SANTANA DO ACARA\u00da/ GRANJA7.5 di\u00e1ria(s) - 04/07/2023 \u00e0 11/07/2023R$ 61,33R$ 459,97Cassio Coelho De Sa Bevilaqua, MF.: 308.979-0-0Sd PMV27/06/2023 `a 04/07/2023GRANJA/ SANTANA DO ACARA\u00da/ GRANJA4 di\u00e1ria(s) - 27/06/2023 \u00e0 30/06/2023 3.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 04/07/2023R$ 61,33R$ 459,97 VALOR TOTAL GERALR$ 3.679,76"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 38,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000833/2023 - COMANDO DE POLICIAMENTO DO INTERIOR REGI\u00c3O NORTE-3\u00baCRPM O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, relacionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de PARTICIPAR DE CURSOS com o objetivo de participar do CURSO DE ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE PROXIMIDADE, ABORDAGEM E TIRO POLICIAL DEFENSIVO, no per\u00edodo de 12/06 a 15/06, do corrente ano, conforme COMUNICA\u00c7\u00c3O INTERNA N\u00ba 0003/2023/PMCE/COGEI(NUP 10061.007755/2023-79), de acordo com o(s) Art. 1\u00ba, Art. 4\u00ba \u00a71\u00ba, al\u00ednea b, Art. 10, classe V, do Anexo I, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 3.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 26 de junho de 2023.Jorge Costa de AraujoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000833/2023, DE 26 DE JUNHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALJose Glauberto Aquino De Oliveira, MF.: 588.083-1-8Cb PMV12/06/2023 `a 15/06/2023BATURIT\u00c9/ CANIND\u00c9/ BATURIT\u00c93.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 214,65Charlle Rodrigues De Oliveira, MF.: 307.666-1-XSd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023BATURIT\u00c9/ CANIND\u00c9/ BATURIT\u00c93.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 214,65Elvis Carpino Pereira, MF.: 300.251-8-0Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023BATURIT\u00c9/ CANIND\u00c9/ BATURIT\u00c93.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 214,65Antonio Vinicius Alves De Sousa, MF.: 300.266-2-4Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023BATURIT\u00c9/ CANIND\u00c9/ BATURIT\u00c93.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 214,65Antonio Sidomar Rodrigues Viana, MF.: 300.109-7-3Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023BATURIT\u00c9/ CANIND\u00c9/ BATURIT\u00c93.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 214,65Francisco Jaelson Da Silveira Sousa, MF.: 300.249-6-6Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023BATURIT\u00c9/ CANIND\u00c9/ BATURIT\u00c93.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 214,65Matheus Guilherme Dos Reis Santos, MF.: 300.168-3-1Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023BATURIT\u00c9/ CANIND\u00c9/ BATURIT\u00c93.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 214,65Iuri Pinto De Figueiredo De Almeida, MF.: 300.273-5-3Sd PMV12/06/2023 `a 15/06/2023BATURIT\u00c9/ CANIND\u00c9/ BATURIT\u00c93.5 di\u00e1ria(s) - 12/06/2023 \u00e0 15/06/2023R$ 61,33R$ 214,65 VALOR TOTAL GERALR$ 1.717,20"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000834/2023 - BATALH\u00c3O DE POL\u00cdCIA DE TR\u00c2NSITO URBANO E RODOVI\u00c1RIO ESTADUAL \u2013 BPRE O DIRETOR DE PLANE-JAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, relacionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de DESEMPENHAR TAREFA OFICIAL com o objetivo de realizar policiamento ostensivo e educativo de tr\u00e2nsito dos usu\u00e1rios das rodovias estaduais, de acordo com o(s) artigo(s) 1\u00b0; art. 4\u00b0, \u00a7 1\u00b0, al\u00ednea \u201cb\u201d; art. 5\u00b0 e seu \u00a7 1\u00b0, art. 10; art. 17; classes III, IV e V dos anexos I e III, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo--lhe(s) di\u00e1ria(s) e meia, conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 29 de junho de 2023.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA \u2013 DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000834/2023, DE 29 DE JUNHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALAntonio Rogerio Ribeiro Almeida, MF.: 302.929-1-XMaj PMIII02/07/2023 `a 03/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 02/07/2023 \u00e0 03/07/2023R$ 77,10R$ 23.13 - 1,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 138,78Antonio Rogerio Ribeiro Almeida, MF.: 302.929-1-XMaj PMIII07/07/2023 `a 08/07/2023FORTALEZA/ ARACATI/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 07/07/2023 \u00e0 08/07/2023R$ 77,10R$ 115,65Antonio Rogerio Ribeiro Almeida, MF.: 302.929-1-XMaj PMIII14/07/2023 `a 15/07/2023FORTALEZA/ QUIXAD\u00c1/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 14/07/2023 \u00e0 15/07/2023R$ 77,10R$ 11.56 - 1,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 127,21Marcos Lima Paz, MF.: 098.439-1-4Cap PMIV01/07/2023 `a 02/07/2023FORTALEZA/ ARACATI/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 02/07/2023R$ 64,83R$ 97,24Marcos Lima Paz, MF.: 098.439-1-4Cap PMIV06/07/2023 `a 07/07/2023FORTALEZA/ CANIND\u00c9/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 06/07/2023 \u00e0 07/07/2023R$ 64,83R$ 97,24Marcos Lima Paz, MF.: 098.439-1-4Cap PMIV12/07/2023 `a 13/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 12/07/2023 \u00e0 13/07/2023R$ 64,83R$ 19.44 - 1,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 116,68Marcos Lima Paz, MF.: 098.439-1-4Cap PMIV20/07/2023 `a 22/07/2023FORTALEZA/ VARJOTA/ FORTALEZA2.5 di\u00e1ria(s) - 20/07/2023 \u00e0 22/07/2023R$ 64,83R$ 162,07Marcos Lima Paz, MF.: 098.439-1-4Cap PMIV27/07/2023 `a 28/07/2023FORTALEZA/ QUIXAD\u00c1/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 27/07/2023 \u00e0 28/07/2023R$ 64,83R$ 9.72 - 1,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 106,96Juvencio Rocha De Souza Filho, MF.: 100.785-1-21\u00baten PMIV03/07/2023 `a 04/07/2023FORTALEZA/ QUIXAD\u00c1/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 03/07/2023 \u00e0 04/07/2023R$ 64,83R$ 9.72 - 1,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 106,96Juvencio Rocha De Souza Filho, MF.: 100.785-1-21\u00baten PMIV08/07/2023 `a 09/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 08/07/2023 \u00e0 09/07/2023R$ 64,83R$ 19.44 - 1,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 116,68Juvencio Rocha De Souza Filho, MF.: 100.785-1-21\u00baten PMIV13/07/2023 `a 15/07/2023FORTALEZA/ IGUATU/ FORTALEZA2.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 15/07/2023R$ 64,83R$ 8.1 - 2,5 di\u00e1ria(s) - IGUATU - 5%R$ 170,17Juvencio Rocha De Souza Filho, MF.: 100.785-1-21\u00baten PMIV20/07/2023 `a 21/07/2023FORTALEZA/ ARACATI/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 20/07/2023 \u00e0 21/07/2023R$ 64,83R$ 97,24Juvencio Rocha De Souza Filho, MF.: 100.785-1-21\u00baten PMIV28/07/2023 `a 29/07/2023FORTALEZA/ CANIND\u00c9/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 28/07/2023 \u00e0 29/07/2023R$ 64,83R$ 97,24Alex Deyvd Oliveira Santos, MF.: 843.960-8-71\u00baten PMIV04/07/2023 `a 05/07/2023FORTALEZA/ QUIXAD\u00c1/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 04/07/2023 \u00e0 05/07/2023R$ 64,83R$ 9.72 - 1,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 106,96Alex Deyvd Oliveira Santos, MF.: 843.960-8-71\u00baten PMIV07/07/2023 `a 08/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 07/07/2023 \u00e0 08/07/2023R$ 64,83R$ 19.44 - 1,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 116,68Alex Deyvd Oliveira Santos, MF.: 843.960-8-71\u00baten PMIV16/07/2023 `a 17/07/2023FORTALEZA/ ARACATI/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 16/07/2023 \u00e0 17/07/2023R$ 64,83R$ 97,24Alex Deyvd Oliveira Santos, MF.: 843.960-8-71\u00baten PMIV21/07/2023 `a 22/07/2023FORTALEZA/ ITAPIPOCA/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 21/07/2023 \u00e0 22/07/2023R$ 64,83R$ 97,24Alex Deyvd Oliveira Santos, MF.: 843.960-8-71\u00baten PMIV27/07/2023 `a 28/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 27/07/2023 \u00e0 28/07/2023R$ 64,83R$ 19.44 - 1,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 116,68Francisco Jose Do Nascimento De Castro, MF.: 108.416-1-52\u00baten PMIV09/07/2023 `a 10/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 09/07/2023 \u00e0 10/07/2023R$ 64,83R$ 19.44 - 1,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 116,68Francisco Jose Do Nascimento De Castro, MF.: 108.416-1-52\u00baten PMIV26/07/2023 `a 28/07/2023FORTALEZA/ VARJOTA/ FORTALEZA2.5 di\u00e1ria(s) - 26/07/2023 \u00e0 28/07/2023R$ 64,83R$ 162,07Francisco Jose Do Nascimento De Castro, MF.: 108.416-1-52\u00baten PMIV20/07/2023 `a 21/07/2023FORTALEZA/ ITAPIPOCA/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 20/07/2023 \u00e0 21/07/2023R$ 64,83R$ 97,24Francisco Jose Do Nascimento De Castro, MF.: 108.416-1-52\u00baten PMIV01/07/2023 `a 02/07/2023FORTALEZA/ ARACATI/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 02/07/2023R$ 64,83R$ 97,24Francisco Jose Do Nascimento De Castro, MF.: 108.416-1-52\u00baten PMIV14/07/2023 `a 15/07/2023FORTALEZA/ QUIXAD\u00c1/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 14/07/2023 \u00e0 15/07/2023R$ 64,83R$ 9.72 - 1,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 106,96Rita Maria Dos Santos Sousa, MF.: 108.562-1-32\u00baten PMIV13/07/2023 `a 14/07/2023FORTALEZA/ CANIND\u00c9/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 14/07/2023R$ 64,83R$ 97,24Rita Maria Dos Santos Sousa, MF.: 108.562-1-32\u00baten PMIV03/07/2023 `a 04/07/2023FORTALEZA/ ARACATI/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 03/07/2023 \u00e0 04/07/2023R$ 64,83R$ 97,24Rita Maria Dos Santos Sousa, MF.: 108.562-1-32\u00baten PMIV09/07/2023 `a 10/07/2023FORTALEZA/ QUIXAD\u00c1/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 09/07/2023 \u00e0 10/07/2023R$ 64,83R$ 9.72 - 1,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 106,96NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALRita Maria Dos Santos Sousa, MF.: 108.562-1-32\u00baten PMIV24/07/2023 `a 25/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 24/07/2023 \u00e0 25/07/2023R$ 64,83R$ 19.44 - 1,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 116,68Rita Maria Dos Santos Sousa, MF.: 108.562-1-32\u00baten PMIV29/07/2023 `a 31/07/2023FORTALEZA/ IGUATU/ FORTALEZA2.5 di\u00e1ria(s) - 29/07/2023 \u00e0 31/07/2023R$ 64,83R$ 8.1 - 2,5 di\u00e1ria(s) - IGUATU - 5%R$ 170,17Khelton Dennyer Carvalho De Sousa, MF.: 107.174-1-82\u00baten PMIV30/07/2023 `a 31/07/2023FORTALEZA/ QUIXAD\u00c1/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 30/07/2023 \u00e0 31/07/2023R$ 64,83R$ 9.72 - 1,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 106,96Khelton Dennyer Carvalho De Sousa, MF.: 107.174-1-82\u00baten PMIV25/07/2023 `a 27/07/2023FORTALEZA/ JAGUARIBE/ FORTALEZA2.5 di\u00e1ria(s) - 25/07/2023 \u00e0 27/07/2023R$ 64,83R$ 162,07Khelton Dennyer Carvalho De Sousa, MF.: 107.174-1-82\u00baten PMIV17/07/2023 `a 18/07/2023FORTALEZA/ ARACATI/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 17/07/2023 \u00e0 18/07/2023R$ 64,83R$ 97,24Francisco Roberto Dias Lima, MF.: 109.145-1-52\u00baten PMIV01/07/2023 `a 02/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 02/07/2023R$ 64,83R$ 19.44 - 1,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 116,68Francisco Roberto Dias Lima, MF.: 109.145-1-52\u00baten PMIV23/07/2023 `a 24/07/2023FORTALEZA/ CANIND\u00c9/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 23/07/2023 \u00e0 24/07/2023R$ 64,83R$ 97,24Francisco Roberto Dias Lima, MF.: 109.145-1-52\u00baten PMIV27/07/2023 `a 28/07/2023FORTALEZA/ ARACATI/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 27/07/2023 \u00e0 28/07/2023R$ 64,83R$ 97,24Leonardo Lopes Do Nascimento, MF.: 125.755-1-3Subten PMV02/07/2023 `a 03/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 02/07/2023 \u00e0 03/07/2023R$ 61,33R$ 18.39 - 1,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 110,38Leonardo Lopes Do Nascimento, MF.: 125.755-1-3Subten PMV07/07/2023 `a 08/07/2023FORTALEZA/ ARACATI/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 07/07/2023 \u00e0 08/07/2023R$ 61,33R$ 91,99Leonardo Lopes Do Nascimento, MF.: 125.755-1-3Subten PMV14/07/2023 `a 15/07/2023FORTALEZA/ QUIXAD\u00c1/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 14/07/2023 \u00e0 15/07/2023R$ 61,33R$ 9.19 - 1,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 101,18Luiz Carlos Moreira Ferreira, MF.: 103.707-1-XSubten PMV17/07/2023 `a 19/07/2023FORTALEZA/ QUIXAD\u00c1/ FORTALEZA2.5 di\u00e1ria(s) - 17/07/2023 \u00e0 19/07/2023R$ 61,33R$ 15.33 - 2,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 168,65Luiz Carlos Moreira Ferreira, MF.: 103.707-1-XSubten PMV22/07/2023 `a 24/07/2023FORTALEZA/ ARACATI/ FORTALEZA2.5 di\u00e1ria(s) - 22/07/2023 \u00e0 24/07/2023R$ 61,33R$ 153,32Luiz Carlos Moreira Ferreira, MF.: 103.707-1-XSubten PMV02/07/2023 `a 04/07/2023FORTALEZA/ IGUATU/ FORTALEZA2.5 di\u00e1ria(s) - 02/07/2023 \u00e0 04/07/2023R$ 61,33R$ 7.66 - 2,5 di\u00e1ria(s) - IGUATU - 5%R$ 160,98Luiz Carlos Moreira Ferreira, MF.: 103.707-1-XSubten PMV27/07/2023 `a 29/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ FORTALEZA2.5 di\u00e1ria(s) - 27/07/2023 \u00e0 29/07/2023R$ 61,33R$ 30.66 - 2,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 183,98Luiz Carlos Moreira Ferreira, MF.: 103.707-1-XSubten PMV07/07/2023 `a 09/07/2023FORTALEZA/ VARJOTA/ FORTALEZA2.5 di\u00e1ria(s) - 07/07/2023 \u00e0 09/07/2023R$ 61,33R$ 153,32Luiz Carlos Moreira Ferreira, MF.: 103.707-1-XSubten PMV12/07/2023 `a 14/07/2023FORTALEZA/ CANIND\u00c9/ FORTALEZA2.5 di\u00e1ria(s) - 12/07/2023 \u00e0 14/07/2023R$ 61,33R$ 153,32Fernando Celio Pereira De Castro, MF.: 110.222-1-9Subten PMV29/07/2023 `a 31/07/2023FORTALEZA/ IGUATU/ FORTALEZA2.5 di\u00e1ria(s) - 29/07/2023 \u00e0 31/07/2023R$ 61,33R$ 7.66 - 2,5 di\u00e1ria(s) - IGUATU - 5%R$ 160,98Fernando Celio Pereira De Castro, MF.: 110.222-1-9Subten PMV24/07/2023 `a 25/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 24/07/2023 \u00e0 25/07/2023R$ 61,33R$ 18.39 - 1,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 110,38Ronaldo Lima Da Silva, MF.: 112.724-1-XSubten PMV02/07/2023 `a 04/07/2023FORTALEZA/ IGUATU/ FORTALEZA2.5 di\u00e1ria(s) - 02/07/2023 \u00e0 04/07/2023R$ 61,33R$ 7.66 - 2,5 di\u00e1ria(s) - IGUATU - 5%R$ 160,98Ronaldo Lima Da Silva, MF.: 112.724-1-XSubten PMV07/07/2023 `a 09/07/2023FORTALEZA/ VARJOTA/ FORTALEZA2.5 di\u00e1ria(s) - 07/07/2023 \u00e0 09/07/2023R$ 61,33R$ 153,32Ronaldo Lima Da Silva, MF.: 112.724-1-XSubten PMV12/07/2023 `a 14/07/2023FORTALEZA/ CANIND\u00c9/ FORTALEZA2.5 di\u00e1ria(s) - 12/07/2023 \u00e0 14/07/2023R$ 61,33R$ 153,32Ronaldo Lima Da Silva, MF.: 112.724-1-XSubten PMV17/07/2023 `a 19/07/2023FORTALEZA/ QUIXAD\u00c1/ FORTALEZA2.5 di\u00e1ria(s) - 17/07/2023 \u00e0 19/07/2023R$ 61,33R$ 15.33 - 2,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 168,65Ronaldo Lima Da Silva, MF.: 112.724-1-XSubten PMV22/07/2023 `a 24/07/2023FORTALEZA/ ARACATI/ FORTALEZA2.5 di\u00e1ria(s) - 22/07/2023 \u00e0 24/07/2023R$ 61,33R$ 153,32Ronaldo Lima Da Silva, MF.: 112.724-1-XSubten PMV27/07/2023 `a 29/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ FORTALEZA2.5 di\u00e1ria(s) - 27/07/2023 \u00e0 29/07/2023R$ 61,33R$ 30.66 - 2,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 183,98Alexsandro Virgilio Freitas, MF.: 127.403-1-X1\u00basgt PMV01/07/2023 `a 02/07/2023FORTALEZA/ ARACATI/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 02/07/2023R$ 61,33R$ 91,99Alexsandro Virgilio Freitas, MF.: 127.403-1-X1\u00basgt PMV26/07/2023 `a 28/07/2023FORTALEZA/ VARJOTA/ FORTALEZA2.5 di\u00e1ria(s) - 26/07/2023 \u00e0 28/07/2023R$ 61,33R$ 153,32Alexsandro Virgilio Freitas, MF.: 127.403-1-X1\u00basgt PMV20/07/2023 `a 21/07/2023FORTALEZA/ ITAPIPOCA/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 20/07/2023 \u00e0 21/07/2023R$ 61,33R$ 91,99Alexsandro Virgilio Freitas, MF.: 127.403-1-X1\u00basgt PMV09/07/2023 `a 10/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 09/07/2023 \u00e0 10/07/2023R$ 61,33R$ 18.39 - 1,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 110,38Alexsandro Virgilio Freitas, MF.: 127.403-1-X1\u00basgt PMV14/07/2023 `a 15/07/2023FORTALEZA/ QUIXAD\u00c1/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 14/07/2023 \u00e0 15/07/2023R$ 61,33R$ 9.19 - 1,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 101,18Idenisio Cristiano Freitas Ferreira, MF.: 135.285-1-91\u00basgt PMV01/07/2023 `a 02/07/2023FORTALEZA/ ARACATI/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 02/07/2023R$ 61,33R$ 91,99Idenisio Cristiano Freitas Ferreira, MF.: 135.285-1-91\u00basgt PMV06/07/2023 `a 07/07/2023FORTALEZA/ CANIND\u00c9/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 06/07/2023 \u00e0 07/07/2023R$ 61,33R$ 91,99Idenisio Cristiano Freitas Ferreira, MF.: 135.285-1-91\u00basgt PMV12/07/2023 `a 13/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 12/07/2023 \u00e0 13/07/2023R$ 61,33R$ 18.39 - 1,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 110,38Idenisio Cristiano Freitas Ferreira, MF.: 135.285-1-91\u00basgt PMV20/07/2023 `a 22/07/2023FORTALEZA/ VARJOTA/ FORTALEZA2.5 di\u00e1ria(s) - 20/07/2023 \u00e0 22/07/2023R$ 61,33R$ 153,32Idenisio Cristiano Freitas Ferreira, MF.: 135.285-1-91\u00basgt PMV27/07/2023 `a 28/07/2023FORTALEZA/ QUIXAD\u00c1/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 27/07/2023 \u00e0 28/07/2023R$ 61,33R$ 9.19 - 1,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 101,18Wellington Fernandes Nogueira, MF.: 134.875-1-01\u00basgt PMV13/07/2023 `a 15/07/2023FORTALEZA/ IGUATU/ FORTALEZA2.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 15/07/2023R$ 61,33R$ 7.66 - 2,5 di\u00e1ria(s) - IGUATU - 5%R$ 160,98Wellington Fernandes Nogueira, MF.: 134.875-1-01\u00basgt PMV08/07/2023 `a 09/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 08/07/2023 \u00e0 09/07/2023R$ 61,33R$ 18.39 - 1,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 110,38Wellington Fernandes Nogueira, MF.: 134.875-1-01\u00basgt PMV03/07/2023 `a 04/07/2023FORTALEZA/ QUIXAD\u00c1/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 03/07/2023 \u00e0 04/07/2023R$ 61,33R$ 9.19 - 1,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 101,18Claudio Mardonio De Souza, MF.: 134.272-1-61\u00basgt PMV01/07/2023 `a 02/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 02/07/2023R$ 61,33R$ 18.39 - 1,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 110,38Claudio Mardonio De Souza, MF.: 134.272-1-61\u00basgt PMV27/07/2023 `a 28/07/2023FORTALEZA/ ARACATI/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 27/07/2023 \u00e0 28/07/2023R$ 61,33R$ 91,99Claudio Mardonio De Souza, MF.: 134.272-1-61\u00basgt PMV23/07/2023 `a 24/07/2023FORTALEZA/ CANIND\u00c9/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 23/07/2023 \u00e0 24/07/2023R$ 61,33R$ 91,99Geovani Abreu Salgueiro, MF.: 151.663-1-23\u00basgt PMV30/07/2023 `a 31/07/2023FORTALEZA/ QUIXAD\u00c1/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 30/07/2023 \u00e0 31/07/2023R$ 61,33R$ 9.19 - 1,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 101,18Geovani Abreu Salgueiro, MF.: 151.663-1-23\u00basgt PMV17/07/2023 `a 18/07/2023FORTALEZA/ ARACATI/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 17/07/2023 \u00e0 18/07/2023R$ 61,33R$ 91,99Geovani Abreu Salgueiro, MF.: 151.663-1-23\u00basgt PMV25/07/2023 `a 27/07/2023FORTALEZA/ JAGUARIBE/ FORTALEZA2.5 di\u00e1ria(s) - 25/07/2023 \u00e0 27/07/2023R$ 61,33R$ 153,32Andre Avelino Alves Neto, MF.: 300.625-1-53\u00basgt PMV04/07/2023 `a 05/07/2023FORTALEZA/ QUIXAD\u00c1/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 04/07/2023 \u00e0 05/07/2023R$ 61,33R$ 9.19 - 1,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 101,18Andre Avelino Alves Neto, MF.: 300.625-1-53\u00basgt PMV07/07/2023 `a 08/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 07/07/2023 \u00e0 08/07/2023R$ 61,33R$ 18.39 - 1,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 110,38Manoel Rodrigues De Andrade Junior, MF.: 301.072-1-73\u00basgt PMV03/07/2023 `a 04/07/2023FORTALEZA/ ARACATI/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 03/07/2023 \u00e0 04/07/2023R$ 61,33R$ 91,99Manoel Rodrigues De Andrade Junior, MF.: 301.072-1-73\u00basgt PMV09/07/2023 `a 10/07/2023FORTALEZA/ QUIXAD\u00c1/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 09/07/2023 \u00e0 10/07/2023R$ 61,33R$ 9.19 - 1,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 101,18Manoel Rodrigues De Andrade Junior, MF.: 301.072-1-73\u00basgt PMV13/07/2023 `a 14/07/2023FORTALEZA/ CANIND\u00c9/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 14/07/2023R$ 61,33R$ 91,99NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALManoel Rodrigues De Andrade Junior, MF.: 301.072-1-73\u00basgt PMV24/07/2023 `a 25/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 24/07/2023 \u00e0 25/07/2023R$ 61,33R$ 18.39 - 1,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 110,38Manoel Rodrigues De Andrade Junior, MF.: 301.072-1-73\u00basgt PMV29/07/2023 `a 31/07/2023FORTALEZA/ IGUATU/ FORTALEZA2.5 di\u00e1ria(s) - 29/07/2023 \u00e0 31/07/2023R$ 61,33R$ 7.66 - 2,5 di\u00e1ria(s) - IGUATU - 5%R$ 160,98Francisca Rejane Rolim Rodrigues De Oliveira, MF.: 301.770-1-03\u00basgt PMV25/07/2023 `a 27/07/2023FORTALEZA/ JAGUARIBE/ FORTALEZA2.5 di\u00e1ria(s) - 25/07/2023 \u00e0 27/07/2023R$ 61,33R$ 153,32Francisca Rejane Rolim Rodrigues De Oliveira, MF.: 301.770-1-03\u00basgt PMV17/07/2023 `a 18/07/2023FORTALEZA/ ARACATI/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 17/07/2023 \u00e0 18/07/2023R$ 61,33R$ 91,99Francisca Rejane Rolim Rodrigues De Oliveira, MF.: 301.770-1-03\u00basgt PMV30/07/2023 `a 31/07/2023FORTALEZA/ QUIXAD\u00c1/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 30/07/2023 \u00e0 31/07/2023R$ 61,33R$ 9.19 - 1,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 101,18Juliana Candido Da Silva, MF.: 302.216-1-33\u00basgt PMV03/07/2023 `a 04/07/2023FORTALEZA/ QUIXAD\u00c1/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 03/07/2023 \u00e0 04/07/2023R$ 61,33R$ 9.19 - 1,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 101,18Juliana Candido Da Silva, MF.: 302.216-1-33\u00basgt PMV08/07/2023 `a 09/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 08/07/2023 \u00e0 09/07/2023R$ 61,33R$ 18.39 - 1,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 110,38Juliana Candido Da Silva, MF.: 302.216-1-33\u00basgt PMV13/07/2023 `a 15/07/2023FORTALEZA/ ITAPIPOCA/ FORTALEZA2.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 15/07/2023R$ 61,33R$ 153,32Juliana Candido Da Silva, MF.: 302.216-1-33\u00basgt PMV20/07/2023 `a 21/07/2023FORTALEZA/ ARACATI/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 20/07/2023 \u00e0 21/07/2023R$ 61,33R$ 91,99Juliana Candido Da Silva, MF.: 302.216-1-33\u00basgt PMV28/07/2023 `a 29/07/2023FORTALEZA/ CANIND\u00c9/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 28/07/2023 \u00e0 29/07/2023R$ 61,33R$ 91,99Madson Joter Da Silva, MF.: 302.476-1-23\u00basgt PMV01/07/2023 `a 02/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 02/07/2023R$ 61,33R$ 18.39 - 1,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 110,38Madson Joter Da Silva, MF.: 302.476-1-23\u00basgt PMV23/07/2023 `a 24/07/2023FORTALEZA/ CANIND\u00c9/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 23/07/2023 \u00e0 24/07/2023R$ 61,33R$ 91,99Madson Joter Da Silva, MF.: 302.476-1-23\u00basgt PMV27/07/2023 `a 28/07/2023FORTALEZA/ ARACATI/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 27/07/2023 \u00e0 28/07/2023R$ 61,33R$ 91,99Gladson Inacio Guedes Pereira, MF.: 303.685-1-73\u00basgt PMV03/07/2023 `a 04/07/2023FORTALEZA/ QUIXAD\u00c1/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 03/07/2023 \u00e0 04/07/2023R$ 61,33R$ 9.19 - 1,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 101,18Gladson Inacio Guedes Pereira, MF.: 303.685-1-73\u00basgt PMV08/07/2023 `a 09/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 08/07/2023 \u00e0 09/07/2023R$ 61,33R$ 18.39 - 1,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 110,38Gladson Inacio Guedes Pereira, MF.: 303.685-1-73\u00basgt PMV13/07/2023 `a 15/07/2023FORTALEZA/ IGUATU/ FORTALEZA2.5 di\u00e1ria(s) - 13/07/2023 \u00e0 15/07/2023R$ 61,33R$ 7.66 - 2,5 di\u00e1ria(s) - IGUATU - 5%R$ 160,98Gladson Inacio Guedes Pereira, MF.: 303.685-1-73\u00basgt PMV20/07/2023 `a 21/07/2023FORTALEZA/ ARACATI/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 20/07/2023 \u00e0 21/07/2023R$ 61,33R$ 91,99Gladson Inacio Guedes Pereira, MF.: 303.685-1-73\u00basgt PMV28/07/2023 `a 29/07/2023FORTALEZA/ CANIND\u00c9/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 28/07/2023 \u00e0 29/07/2023R$ 61,33R$ 91,99Tales Renan Lima De Albuquerque, MF.: 300.359-1-7Cb PMV02/07/2023 `a 03/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 02/07/2023 \u00e0 03/07/2023R$ 61,33R$ 18.39 - 1,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 110,38Tales Renan Lima De Albuquerque, MF.: 300.359-1-7Cb PMV14/07/2023 `a 15/07/2023FORTALEZA/ QUIXAD\u00c1/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 14/07/2023 \u00e0 15/07/2023R$ 61,33R$ 9.19 - 1,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 101,18Tales Renan Lima De Albuquerque, MF.: 300.359-1-7Cb PMV07/07/2023 `a 08/07/2023FORTALEZA/ ARACATI/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 07/07/2023 \u00e0 08/07/2023R$ 61,33R$ 91,99Andreia Katia Souza, MF.: 300.016-1-3Cb PMV01/07/2023 `a 02/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 02/07/2023R$ 61,33R$ 18.39 - 1,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 110,38Andreia Katia Souza, MF.: 300.016-1-3Cb PMV23/07/2023 `a 24/07/2023FORTALEZA/ CANIND\u00c9/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 23/07/2023 \u00e0 24/07/2023R$ 61,33R$ 91,99Andreia Katia Souza, MF.: 300.016-1-3Cb PMV27/07/2023 `a 28/07/2023FORTALEZA/ ARACATI/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 27/07/2023 \u00e0 28/07/2023R$ 61,33R$ 91,99Wesley Carlos Alves, MF.: 302.918-1-6Cb PMV07/07/2023 `a 08/07/2023FORTALEZA/ ARACATI/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 07/07/2023 \u00e0 08/07/2023R$ 61,33R$ 91,99Wesley Carlos Alves, MF.: 302.918-1-6Cb PMV14/07/2023 `a 15/07/2023FORTALEZA/ QUIXAD\u00c1/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 14/07/2023 \u00e0 15/07/2023R$ 61,33R$ 9.19 - 1,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 101,18Wesley Carlos Alves, MF.: 302.918-1-6Cb PMV02/07/2023 `a 03/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 02/07/2023 \u00e0 03/07/2023R$ 61,33R$ 18.39 - 1,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 110,38Karllus Abel Andrade De Araujo, MF.: 306.394-1-3Cb PMV14/07/2023 `a 15/07/2023FORTALEZA/ QUIXAD\u00c1/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 14/07/2023 \u00e0 15/07/2023R$ 61,33R$ 9.19 - 1,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 101,18Karllus Abel Andrade De Araujo, MF.: 306.394-1-3Cb PMV02/07/2023 `a 03/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 02/07/2023 \u00e0 03/07/2023R$ 61,33R$ 18.39 - 1,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 110,38Karllus Abel Andrade De Araujo, MF.: 306.394-1-3Cb PMV07/07/2023 `a 08/07/2023FORTALEZA/ ARACATI/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 07/07/2023 \u00e0 08/07/2023R$ 61,33R$ 91,99Israel Nascimento Saraiva, MF.: 306.214-1-7Cb PMV07/07/2023 `a 08/07/2023FORTALEZA/ ARACATI/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 07/07/2023 \u00e0 08/07/2023R$ 61,33R$ 91,99Israel Nascimento Saraiva, MF.: 306.214-1-7Cb PMV14/07/2023 `a 15/07/2023FORTALEZA/ QUIXAD\u00c1/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 14/07/2023 \u00e0 15/07/2023R$ 61,33R$ 9.19 - 1,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 101,18Israel Nascimento Saraiva, MF.: 306.214-1-7Cb PMV02/07/2023 `a 03/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 02/07/2023 \u00e0 03/07/2023R$ 61,33R$ 18.39 - 1,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 110,38Kasciano Nascimento Da Silva, MF.: 300.937-1-2Sd PMV27/07/2023 `a 28/07/2023FORTALEZA/ QUIXAD\u00c1/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 27/07/2023 \u00e0 28/07/2023R$ 61,33R$ 9.19 - 1,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 101,18Kasciano Nascimento Da Silva, MF.: 300.937-1-2Sd PMV01/07/2023 `a 02/07/2023FORTALEZA/ ARACATI/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 02/07/2023R$ 61,33R$ 91,99Kasciano Nascimento Da Silva, MF.: 300.937-1-2Sd PMV06/07/2023 `a 07/07/2023FORTALEZA/ CANIND\u00c9/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 06/07/2023 \u00e0 07/07/2023R$ 61,33R$ 91,99Kasciano Nascimento Da Silva, MF.: 300.937-1-2Sd PMV12/07/2023 `a 13/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 12/07/2023 \u00e0 13/07/2023R$ 61,33R$ 18.39 - 1,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 110,38Kasciano Nascimento Da Silva, MF.: 300.937-1-2Sd PMV20/07/2023 `a 22/07/2023FORTALEZA/ VARJOTA/ FORTALEZA2.5 di\u00e1ria(s) - 20/07/2023 \u00e0 22/07/2023R$ 61,33R$ 153,32Marcus Antonio Cunha Bezerra Junior, MF.: 308.747-0-6Sd PMV01/07/2023 `a 02/07/2023FORTALEZA/ ARACATI/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 01/07/2023 \u00e0 02/07/2023R$ 61,33R$ 91,99Marcus Antonio Cunha Bezerra Junior, MF.: 308.747-0-6Sd PMV09/07/2023 `a 10/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 09/07/2023 \u00e0 10/07/2023R$ 61,33R$ 18.39 - 1,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 110,38Marcus Antonio Cunha Bezerra Junior, MF.: 308.747-0-6Sd PMV14/07/2023 `a 15/07/2023FORTALEZA/ QUIXAD\u00c1/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 14/07/2023 \u00e0 15/07/2023R$ 61,33R$ 9.19 - 1,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 101,18Marcus Antonio Cunha Bezerra Junior, MF.: 308.747-0-6Sd PMV20/07/2023 `a 21/07/2023FORTALEZA/ ITAPIPOCA/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 20/07/2023 \u00e0 21/07/2023R$ 61,33R$ 91,99Marcus Antonio Cunha Bezerra Junior, MF.: 308.747-0-6Sd PMV26/07/2023 `a 28/07/2023FORTALEZA/ VARJOTA/ FORTALEZA2.5 di\u00e1ria(s) - 26/07/2023 \u00e0 28/07/2023R$ 61,33R$ 153,32Lucas Braga Ferreira, MF.: 308.846-4-7Sd PMV04/07/2023 `a 05/07/2023FORTALEZA/ QUIXAD\u00c1/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 04/07/2023 \u00e0 05/07/2023R$ 61,33R$ 9.19 - 1,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 101,18Lucas Braga Ferreira, MF.: 308.846-4-7Sd PMV07/07/2023 `a 08/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 07/07/2023 \u00e0 08/07/2023R$ 61,33R$ 18.39 - 1,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 110,38David Nascimento Da Silva, MF.: 309.097-9-8Sd PMV04/07/2023 `a 05/07/2023FORTALEZA/ QUIXAD\u00c1/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 04/07/2023 \u00e0 05/07/2023R$ 61,33R$ 9.19 - 1,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 - 10%R$ 101,18NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALDavid Nascimento Da Silva, MF.: 309.097-9-8Sd PMV27/07/2023 `a 28/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 27/07/2023 \u00e0 28/07/2023R$ 61,33R$ 18.39 - 1,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 110,38David Nascimento Da Silva, MF.: 309.097-9-8Sd PMV21/07/2023 `a 22/07/2023FORTALEZA/ ITAPIPOCA/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 21/07/2023 \u00e0 22/07/2023R$ 61,33R$ 91,99David Nascimento Da Silva, MF.: 309.097-9-8Sd PMV16/07/2023 `a 17/07/2023FORTALEZA/ ARACATI/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 16/07/2023 \u00e0 17/07/2023R$ 61,33R$ 91,99David Nascimento Da Silva, MF.: 309.097-9-8Sd PMV07/07/2023 `a 08/07/2023FORTALEZA/ SOBRAL/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 07/07/2023 \u00e0 08/07/2023R$ 61,33R$ 18.39 - 1,5 di\u00e1ria(s) - SOBRAL - 20%R$ 110,38 VALOR TOTAL GERALR$ 14.402,06"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000835/2023 - O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, relacionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respecti-vo(s) destino(s), a fim de CUMPRIR DETERMINA\u00c7\u00c3O SUPERIOR com o objetivo de realizar vistoria nos est\u00e1dios de futebol para uso em competi\u00e7\u00f5es pela Federa\u00e7\u00e3o Cearense de Futebol, referente a libera\u00e7\u00e3o a seguran\u00e7a, de acordo com o(s) Art.1\u00ba, Art.4\u00ba \u00a71\u00ba, al\u00ednea b, Art. 5\u00ba \u00a71\u00ba, Art.10, Classes IV e V, dos Anexo I e III, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 1.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 28 de junho de 2023.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000835/2023, DE 28 DE JUNHO DE 2023NOME / MATRICULACARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPER\u00cdODOROTEIRODI\u00c1RIASQUANTVALORACR\u00c9SCIMOTOTALAndre Henrique De Araujo Gaya, MF.: 308.454-1-2Cap PMIV21/06/2023 `a 22/06/2023FORTALEZA/ JUAZEIRO DO NORTE/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 21/06/2023 \u00e0 22/06/2023R$ 64,83R$ 19.44 - 1,5 di\u00e1ria(s) - JUAZEIRO DO NORTE - 20%R$ 116,68Daniel Wanier Cavalcante Nogueira, MF.: 301.068-1-43\u00basgt PMV21/06/2023 `a 22/06/2023FORTALEZA/ JUAZEIRO DO NORTE/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 21/06/2023 \u00e0 22/06/2023R$ 61,33R$ 18.39 - 1,5 di\u00e1ria(s) - JUAZEIRO DO NORTE - 20%R$ 110,38Felipe Prata Souza Santos, MF.: 303.375-1-43\u00basgt PMV21/06/2023 `a 22/06/2023FORTALEZA/ JUAZEIRO DO NORTE/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 21/06/2023 \u00e0 22/06/2023R$ 61,33R$ 18.39 - 1,5 di\u00e1ria(s) - JUAZEIRO DO NORTE - 20%R$ 110,38Clausen Lopes Quintino, MF.: 308.985-8-3Sd PMV21/06/2023 `a 22/06/2023FORTALEZA/ JUAZEIRO DO NORTE/ FORTALEZA1.5 di\u00e1ria(s) - 21/06/2023 \u00e0 22/06/2023R$ 61,33R$ 18.39 - 1,5 di\u00e1ria(s) - JUAZEIRO DO NORTE - 20%R$ 110,38VALOR TOTALR$ 447,82"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000836/2023 - BATALH\u00c3O DE POL\u00cdCIA DE GUARDA EXTERNA PRES, EST PENAIS ED-BPGEP O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, relacionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de CUMPRIR DETERMINA\u00c7\u00c3O SUPERIOR com o objetivo de escoltar Policial Militar preso at\u00e9 \u00e0 cidade de Ibicuitinga-Ce., de acordo com o(s) Art. 1\u00ba, Art. 4\u00ba, \u00a71\u00ba, al\u00ednea \u201ca\u201d, Art. 10, Classe V, anexo I , do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 0.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 06 de julho de 2023.Jorge Costa de AraujoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000836/2023, DE 07 DE JULHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALFrancisco Waldner Santos Da Silva, MF.: 127.408-1-61\u00basgt PMV09/06/2023 `a 09/06/2023FORTALEZA/ IBICUITINGA/ FORTALEZA0.5 di\u00e1ria(s) - 09/06/2023 \u00e0 09/06/2023R$ 61,33R$ 30,66Italo Andre Pontes Moreira, MF.: 302.602-1-X3\u00basgt PMV09/06/2023 `a 09/06/2023FORTALEZA/ IBICUITINGA/ FORTALEZA0.5 di\u00e1ria(s) - 09/06/2023 \u00e0 09/06/2023R$ 61,33R$ 30,66VALOR TOTAL GERALR$ 61,32"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 41,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000837/2023 - BATALH\u00c3O DE POL\u00cdCIA DE GUARDA EXTERNA PRES, EST PENAIS ED-BPGEP O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, relacionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de CUMPRIR DETERMINA\u00c7\u00c3O SUPERIOR com o objetivo de escoltar Policial Militar preso at\u00e9 a cidade de Ibicuitinga-Ce., de acordo com o(s) Art. 1\u00ba, Art. 4\u00ba, \u00a71\u00ba, al\u00ednea \u201ca\u201d, Art. 10, Classe V, anexo I, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 0.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 04 de julho de 2023.Jorge Costa de AraujoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000837/2023, DE 04 DE JULHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALJose Valter Figueredo Da Fonseca, MF.: 135.979-1-X2\u00basgt PMV22/06/2023 `a 22/06/2023FORTALEZA/ IBICUITINGA/ FORTALEZA0.5 di\u00e1ria(s) - 22/06/2023 \u00e0 22/06/2023R$ 61,33R$ 30,66Carlos Gomes Batista, MF.: 302.307-1-X3\u00basgt PMV22/06/2023 `a 22/06/2023FORTALEZA/ IBICUITINGA/ FORTALEZA0.5 di\u00e1ria(s) - 22/06/2023 \u00e0 22/06/2023R$ 61,33R$ 30,66Jose Luiz Cordeiro Girao Filho, MF.: 306.933-1-0Sd PMV22/06/2023 `a 22/06/2023FORTALEZA/ IBICUITINGA/ FORTALEZA0.5 di\u00e1ria(s) - 22/06/2023 \u00e0 22/06/2023R$ 61,33R$ 30,66VALOR TOTAL GERAL R$ 91,98"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000838/2023 - BATALH\u00c3O DE POL\u00cdCIA DE GUARDA EXTERNA PRES, EST PENAIS ED-BPGEP O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o SERVIDOR desta Corpora\u00e7\u00e3o, relacionado no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de PARTICIPAR DE CURSOS com o objetivo de participar de curso de especializa\u00e7\u00e3o de altos estudos de seguran\u00e7a p\u00fablica, de acordo com o(s) Art. 1\u00ba, Art. 4\u00ba, \u00a71\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d, Art. 10, Classe V, anexo I, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) di\u00e1ria(s) e meia, conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 06 de julho de 2023.Jorge Costa de AraujoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000838/2023, DE 06 DE JULHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALMaria Solange Oliveira Da Silva, MF.: 108.511-1-4Ten-Cel PMIV03/07/2023 `a 06/07/2023JUAZEIRO DO NORTE/ FORTALEZA/ JUAZEIRO DO NORTE3.5 di\u00e1ria(s) - 03/07/2023 \u00e0 06/07/2023R$ 64,83R$ 226,90Maria Solange Oliveira Da Silva, MF.: 108.511-1-4Ten-Cel PMIV10/07/2023 `a 13/07/2023JUAZEIRO DO NORTE/ FORTALEZA/ JUAZEIRO DO NORTE3.5 di\u00e1ria(s) - 10/07/2023 \u00e0 13/07/2023R$ 64,83R$ 226,90Maria Solange Oliveira Da Silva, MF.: 108.511-1-4Ten-Cel PMIV17/07/2023 `a 20/07/2023JUAZEIRO DO NORTE/ FORTALEZA/ JUAZEIRO DO NORTE3.5 di\u00e1ria(s) - 17/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 64,83R$ 226,90Maria Solange Oliveira Da Silva, MF.: 108.511-1-4Ten-Cel PMIV24/07/2023 `a 27/07/2023JUAZEIRO DO NORTE/ FORTALEZA/ JUAZEIRO DO NORTE3.5 di\u00e1ria(s) - 24/07/2023 \u00e0 27/07/2023R$ 64,83R$ 226,90VALOR TOTAL GERALR$ 907,60"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000839/2023 - BATALH\u00c3O DE POL\u00cdCIA DE GUARDA EXTERNA PRES, EST PENAIS ED-BPGEP O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, relacionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de CUMPRIR DETERMINA\u00c7\u00c3O SUPERIOR com o objetivo de escoltar policial militar at\u00e9 a 1\u00aaVara Criminal da Comarca de Juazeiro do Norte-Ce., de acordo com o(s) Art. 1\u00ba, Art. 4\u00ba, \u00a71\u00ba, al\u00ednea \u201cb\u201d, Art. 10, Classe V, Art. 5\u00ba \u00a71\u00ba,anexo I e III, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 2.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 04 de julho de 2023.Jorge Costa de AraujoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000839/2023, DE 04 DE JULHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALCarlos Gomes Batista, MF.: 302.307-1-X3\u00basgt PMV18/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ JUAZEIRO DO NORTE/ FORTALEZA2.5 di\u00e1ria(s) - 18/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 30.66 - 2,5 di\u00e1ria(s) - JUAZEIRO DO NORTE - 20%R$ 183,98Alexsandro Cassiano, MF.: 306.768-1-53\u00basgt PMV18/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ JUAZEIRO DO NORTE/ FORTALEZA2.5 di\u00e1ria(s) - 18/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 30.66 - 2,5 di\u00e1ria(s) - JUAZEIRO DO NORTE - 20%R$ 183,98Rodrigo Cordeiro De Queiroz, MF.: 307.810-1-53\u00basgt PMV18/07/2023 `a 20/07/2023FORTALEZA/ JUAZEIRO DO NORTE/ FORTALEZA2.5 di\u00e1ria(s) - 18/07/2023 \u00e0 20/07/2023R$ 61,33R$ 30.66 - 2,5 di\u00e1ria(s) - JUAZEIRO DO NORTE - 20%R$ 183,98VALOR TOTAL GERALR$ 551,94"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000840/2023 - COMANDO DE PREVEN\u00c7\u00c3O E APOIO \u00c0S COMUNIDADES-COPAC O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar o(s) SERVIDOR(ES) desta Corpora\u00e7\u00e3o, rela-cionados no anexo \u00fanico, a viajar(em), em objeto de servi\u00e7o, para o(s) respectivo(s) destino(s), a fim de PARTICIPAR DE CURSOS com o objetivo de proporcionar ao Policial Militar a atualiza\u00e7\u00e3o dos conhecimentos acerca dos aspectos te\u00f3ricos, pr\u00e1ticos e legais que envolvem o Policiamento Ostensivo Geral com \u00eanfase no Policiamento de Proximidade, de acordo com o(s) Art. 1\u00b0; Art. 4\u00b0 \u00a7 1\u00b0, alinea \u201ca\u201d; Art. 5\u00b0 \u00a7 1\u00b0; Art. 10; Classes IV e V, anexo I e III, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 0.5 di\u00e1ria(s), conforme discriminadas no anexo \u00fanico, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 28 de junho de 2023.Jorge Costa de AraujoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00b000840/2023, DE 28 DE JUNHO DE 2023NOMECARGO/FUN\u00c7\u00c3OCLASSEPERIODOROTEIROQTDE DIASVALOR DI\u00c1RIAACRESCTOTALAndre Ximenes Plutarco, MF.:843.961-8-41\u00baten PMIV26/06/2023 `a 26/06/2023FORTALEZA/ QUIXAD\u00c1/ RUSSAS/ FORTALEZA0.5 di\u00e1ria(s) 26/06/2023 \u00e0 26/06/2023R$ 64,83R$ 3.24 - 0,5 di\u00e1ria(s) - QUIXAD\u00c1 -10%R$ 35,65Paullo Dallas Barbosa Marques, MF.: 302.889-1-23\u00basgt PMV26/06/2023 `a 26/06/2023FORTALEZA/ QUIXAD\u00c1/ RUSSAS/ FORTALEZA0.5 di\u00e1ria(s) 26/06/2023 \u00e0 26/06/2023R$ 61,33R$ 3.06 - 0,5 di\u00e1ria(s) -QUIXAD\u00c1 -10%R$ 33,72Patricio Alves De Abreu, MF.:307.095-1-9Cb PMV26/06/2023 `a 26/06/2023FORTALEZA/ QUIXAD\u00c1/ RUSSAS/ FORTALEZA0.5 di\u00e1ria(s) 26/06/2023 \u00e0 26/06/2023R$ 61,33R$ 3.06 - 0,5 di\u00e1ria(s) -QUIXAD\u00c1 -10%R$ 33,72 VALOR TOTAL GERALR$ 103,09"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b000841/2023 - COMANDO DE PREVEN\u00c7\u00c3O E APOIO \u00c0S COMUNIDADES-COPAC O DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA DA POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE autorizar PAULO ELISEU ALBANO, 1\u00ba SARGENTO PM, matr\u00edcula funcional n\u00b0 13630410 desta Corpora\u00e7\u00e3o, a viajar, em objeto de servi\u00e7o para FORTALEZA/CANIND\u00c9/FORTALEZA, no per\u00edodo de 26/06/2023 \u00e0 26/06/2023 a fim de PARTICIPAR DE CURSOS com o objetivo de proporcionar ao Policial Militar a atualiza\u00e7\u00e3o dos conhecimentos acerca dos aspectos te\u00f3ricos, pr\u00e1ticos e legais que envolvem o Policiamento Ostensivo Geral com \u00eanfase no Policiamento de Proximidade, de acordo com o(s) Art. 1\u00b0; Art. 4\u00b0 \u00a7 1\u00b0, alinea \u201ca\u201d; Art. 10; Classe V, anexo I, do(a) Decreto n\u00b0 30.719, de 25 de outubro de 2011, concedendo-lhe(s) 0.5 di\u00e1ria(s), no valor unit\u00e1rio de R$ 61.33, totalizando R$ 30.66 (TRINTA REAIS E SESSENTA E SEIS CENTAVOS), devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria desta Corpora\u00e7\u00e3o. QUARTEL DO COMANDO GERAL, em Fortaleza, 28 de junho de 2023.Jorge Costa de AraujoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA - DPGIRegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 42,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1303795/2024CONTRATANTE: A Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1, situada na Av. Aguanambi, 2280, Bairro de F\u00e1tima, Fortaleza-CE, CEP 60.415-390, inscrita no CNPJ n\u00ba 01.790.944/0001-72. CONTRATADA: Empresa CONTIPLAN TECNOLOGIA GR\u00c1FICA LTDA. \u2013 EPP, Inscrita no CNPJ N\u00ba:66.605.734/0001-02, com sede na Rua Francisco Hurtado, 431, \u00c1gua Funda, S\u00e3o Paulo/SP, telefone (11) 2107 5500/ 991 788 078, e-mail licitacao@contiplan.com.br. OBJETO: Servi\u00e7o de confec\u00e7\u00e3o de impressos de seguran\u00e7a, para o fornecimento de carteiras de identidade funcional para atender \u00e0s necessidades de identifica\u00e7\u00e3o do efetivo da Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA.FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20230034-PMCE e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contados a partir da publica\u00e7\u00e3o em D.O.E. VALOR GLOBAL: R$ 17.400,00 (dezessete mil e quatrocentos reais) pagos em at\u00e9 30 (trinta) dias contados da data da apresenta\u00e7\u00e3o da nota fiscal/fatura devidamente atestada pelo gestor da contrata\u00e7\u00e3o. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: NUP 10061.010323/2023-45; Pr\u00e9-Reserva: 1269473000; Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria 10100003.06.122.521.20271.03.339030.1.500.9100000.0. DATA DA ASSINATURA: 23 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Imo Sr. Kl\u00eanio Savyo Nascimento de Sousa, Coronel Comandante Geral da PMCE e o Sr. Luiz Cesar Affonso Alves, Representante da Empresa Contratada.Jorge Costa de Ara\u00fajo \u2013 CEL QOPMDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1304001/2024CONTRATANTE: A Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1, situada na Av. Aguanambi, 2280, Bairro de F\u00e1tima, Fortaleza-CE, CEP 60.415-390, inscrita no CNPJ n\u00ba 01.790.944/0001-72. CONTRATADA: Empresa ARARAUNA TURISMO ECOL\u00d3GICO LTDA, com sede na Av. Get\u00falio Vargas, 825, Centro, Cuiab\u00e1-MT, CEP: 78.005-370, Fone: (65)3622-1066, email: ararauna@araraunaturismo.com.br, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 36.932.853/0001-09. OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de agenciamento e fornecimento de passagens a\u00e9reas nacionais e internacionais por meio de ferramenta on-line de autoagendamento (selfbooking), para atendimento das demandas da Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA..FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Ata de Registro de Pre\u00e7o n\u00ba 02/2023, da Secret\u00e1ria de Planejamento e Gest\u00e3o do Mato Grosso \u2013 SEPLAG/MT, vinculada ao Preg\u00e3o SRP N\u00ba 01/2023, e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993, e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contados a partir da publica\u00e7\u00e3o em D.O.E. VALOR GLOBAL: R$ 300.000,00 (trezentos mil reais) pagos em at\u00e9 30 (trinta) dias contados da data da apresenta\u00e7\u00e3o da nota fiscal/fatura devidamente atestada pelo gestor da contrata\u00e7\u00e3o. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: NUP 10061.052156/2023-18; Pr\u00e9-Reserva: 1300141000; Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria 10100003.06.122.196.21009.03.339033.1.500.9100000.0. DATA DA ASSINATURA: 29 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Imo Sr. Kl\u00eanio Savyo Nascimento de Sousa, Coronel Comandante Geral da PMCE e o Sr. Selmo Rodrigues de Moraes, Representante da Empresa Contratada.Jorge Costa de Ara\u00fajo \u2013 CEL QOPM DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA "
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1304104/2024CONTRATANTE: A Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1, situada na Av. Aguanambi, 2280, Bairro de F\u00e1tima, Fortaleza-CE, CEP 60.415-390, inscrita no CNPJ n\u00ba 01.790.944/0001-72. CONTRATADA: Empresa ANDRE V S MORAIS, com sede Rua A, n 200, CJ RES MARCUS FREIRE AP 104 BL 39 - Mondubim, Fortaleza - CE, 60.762-591, email: limplaspeldistribuidora@hotmail.com, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 27.487.710/0001-44. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de alimenta\u00e7\u00e3o para e equinos da PMCE e unidades correlatas, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA.FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20220040-PMCE e ORDEM DE COMPRA/SERVI\u00c7O N\u00ba 01376/2024 - ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 2023/00425 e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contados a partir da publica\u00e7\u00e3o em D.O.E. VALOR GLOBAL: R$ 288.363,54 (duzentos e oitenta e oito mil, trezentos e sessenta e tr\u00eas reais e cinquenta e quatro reais), pagos em at\u00e9 30 (trinta) dias contados da data da apresenta\u00e7\u00e3o da nota fiscal/fatura devidamente atestada pelo gestor da contrata\u00e7\u00e3o. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: NUP 10061.004166/2024-10; Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria 10100003.06.122.196.21009.03.339030.1.5009100000.0. DATA DA ASSINATURA: 30 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Imo Sr. Kl\u00eanio Savyo Nascimento de Sousa, Coronel Comandante Geral da PMCE e o Sr. Andr\u00e9 Victor Silveira Morais, Representante da Empresa Contratada.Jorge Costa de Ara\u00fajo \u2013 CEL QOPM DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA "
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1304105/2024CONTRATANTE: A Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1, situada na Av. Aguanambi, 2280, Bairro de F\u00e1tima, Fortaleza-CE, CEP 60.415-390, inscrita no CNPJ n\u00ba 01.790.944/0001-72. CONTRATADA: Empresa JF COMERCIO DE PRODUTOS VETERINARIOS, EQUIPAMENTOS DE PROTECAO E LIMPEZA LTDA, com sede na Rua Capit\u00e3o Herminio, 75, B, Parque Santa Maria, Fortaleza-CE, CEP 60.873-095, Fone: (85) 98816-0909/ 996827418, e-mail: farias_gomes@yahoo.com.br, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 29.931.772/0001-29. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de alimenta\u00e7\u00e3o para e equinos da PMCE e unidades correlatas, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRA-TADA.FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20220040-PMCE e ORDEM DE COMPRA/SERVI\u00c7O N\u00ba 01375/2024 - ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 2023/00425 e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contados a partir da publica\u00e7\u00e3o em D.O.E. VALOR GLOBAL: R$ 12.086,88 (doze mil, oitenta e seis reais e oitenta e oito centavos) pagos em at\u00e9 05 (cinco) dias contados da data da apresenta\u00e7\u00e3o da nota fiscal/fatura devidamente atestada pelo gestor da contrata\u00e7\u00e3o. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: NUP 10061.004167/2024-64; Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria 10100003.06.122.196.21009.03.339030.1.5009100000.0. DATA DA ASSINATURA: 30 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Imo Sr. Kl\u00eanio Savyo Nascimento de Sousa, Coronel Comandante Geral da PMCE e o Sr. Francisco de Assis Farias Gomes J\u00fanior, Representante da Empresa Contratada.Jorge Costa de Ara\u00fajo \u2013 CEL QOPM DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1304106/2024CONTRATANTE: A Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1, situada na Av. Aguanambi, 2280, Bairro de F\u00e1tima, Fortaleza-CE, CEP 60.415-390, inscrita no CNPJ n\u00ba 01.790.944/0001-72. CONTRATADA: Empresa N MAYARA DO CARMO DE OLIVEIRA ME, com sede na Avenida Senador Carlos Jereissati, n 111 - Dias Macedo, Fortaleza - CE, 60.860-125, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 19.295.403/0001-33. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de alimenta\u00e7\u00e3o para e equinos da PMCE e unidades correlatas, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRA-TADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20220040-PMCE, ORDEM DE COMPRA/SERVI\u00c7O N\u00ba 01385/2024 - ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 2023/00425 e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contados a partir da publica\u00e7\u00e3o em D.O.E. VALOR GLOBAL: R$ 103.852,92 (cento e tr\u00eas mil, oitocentos e cinquenta e dois reais e noventa e dois reais) pagos em at\u00e9 30 (trinta) dias contados da data da apresenta\u00e7\u00e3o da nota fiscal/fatura devidamente atestada pelo gestor da contrata\u00e7\u00e3o. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: NUP 10061.004172/2024-77; Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria 10100003.06.122.196.21009.03.339030.1.5009100000.0. DATA DA ASSINATURA: 30 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Imo Sr. Kl\u00eanio Savyo Nascimento de Sousa, Coronel Comandante Geral da PMCE e a Sra. Najara Mayara do Carmo de Oliveira, Representante da Empresa Contratada.Jorge Costa de Ara\u00fajo \u2013 CEL QOPM DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 43,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "EXTRATO DE CONTRATON\u00ba DO DOCUMENTO 1304107/2024CONTRATANTE: A Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1, situada na Av. Aguanambi, 2280, Bairro de F\u00e1tima, Fortaleza-CE, CEP 60.415-390, inscrita no CNPJ n\u00ba 01.790.944/0001-72. CONTRATADA: Empresa VISUAL COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7O LTDA, com sede na Rua Padre Rodolfo, 555, Mondubim, Fortale-za-CE, CEP 60.764-210, Fone: (85) 98633-2290, e-mail:visualceara@gmail.com, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 11.760.474/0001-58. OBJETO: Aquisi\u00e7\u00e3o de alimenta\u00e7\u00e3o para equinos da PMCE e unidades correlatas, de acordo com as especifica\u00e7\u00f5es e quantitativos previstos no Anexo I \u2013 Termo de Refer\u00eancia do edital e na proposta da CONTRATADA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20220040-PMCE, ORDEM DE COMPRA/SERVI\u00c7O N\u00ba 01374/2024 - ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 2023/00425 e seus anexos, os preceitos do direito p\u00fablico, e a Lei Federal n\u00ba 8.666/1993 e outras leis especiais necess\u00e1rias ao cumprimento de seu objeto.. VIG\u00caNCIA: 12 (doze) meses, contados a partir da publica\u00e7\u00e3o em D.O.E. VALOR GLOBAL: R$ 371.556,11 (trezentos e setenta e um mil, quinhentos e cinquenta e seis reais e onze centavos) pagos em at\u00e9 30 (trinta) dias contados da data da apre-senta\u00e7\u00e3o da nota fiscal/fatura devidamente atestada pelo gestor da contrata\u00e7\u00e3o. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: NUP 10061.004165/2024-75; Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria 10100003.06.122.196.21009.03.339030.1.5009100000.0. DATA DA ASSINATURA: 30 de janeiro de 2024. SIGNAT\u00c1RIOS: Imo Sr. Kl\u00eanio Savyo Nascimento de Sousa, Coronel Comandante Geral da PMCE e o Sr. Ricardo Gomes, Representante da Empresa Contratada.Jorge Costa de Ara\u00fajo \u2013 CEL QOPM DIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba001/2024O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1 \u2013 PMCE, inscrita no CNPJ n\u00ba. 01.790.944/0001-72, com sede na Av. Agua-nambi, 2280 \u2013 Centro Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica - Quartel do Comando Geral, Aeroporto - neste ato representada por seu Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. Coronel PM Jorge Costa de Ara\u00fajo, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro no art. 37 da Lei Federal n\u00ba. 4.320/1964 e tamb\u00e9m os art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809/1973, que deve ao servidor ADAILTON SALES DOS SANTOS, ocupante do cargo de Coronel, Matr\u00edcula: 095.721-1-2, o valor total de R$ 66.015,00 (sessenta e seis mil e quinze reais), em face de sua promo\u00e7\u00e3o ao posto de Coronel na moda-lidade requerida, a contar de 28 de setembro de 2022, conforme fez p\u00fablico o Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 216, de 20 de novembro de 2023 e documenta\u00e7\u00e3o constante no Processo SUITE n\u00ba 10061.000877/2024-15, referente \u00e0 diferen\u00e7a salarial, do per\u00edodo de 01/01/2023 a 31/12/2023. A PMCE se compromete a pagar a presente obriga\u00e7\u00e3o sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 10100003.003.01.06.122.196.21122.01.500.9.100000.319092.15.1.1.0000, a t\u00edtulo de Reconhecimento de D\u00edvida, observados os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, em Fortaleza/CE, 23 de janeiro de 2024.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba003/2024O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1 \u2013 PMCE, inscrita no CNPJ n\u00ba. 01.790.944/0001-72, com sede na Av. Agua-nambi, 2280 \u2013 Centro Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica - Quartel do Comando Geral, Aeroporto - neste ato representada por seu Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. Coronel PM Jorge Costa de Ara\u00fajo, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro no art. 37 da Lei Federal n\u00ba. 4.320/1964 e tamb\u00e9m os art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809/1973, que deve ao servidor MESSIAS BATISTA DA COSTA J\u00daNIOR, ocupante do cargo de 2\u00ba Tenente, Matr\u00edcula: 110.727-1-2, o valor total de R$ 5.524,70 (cinco mil, quinhentos e vinte e quatro reais e setenta centavos), em face de sua promo\u00e7\u00e3o ao posto de 2\u00ba Tenente na modalidade requerida, a contar de 05 de agosto de 2022, conforme fez p\u00fablico o Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 190, de 09 de outubro de 2023 e documenta\u00e7\u00e3o constante no Processo SUITE n\u00ba 10061.040571/2023-11, referente \u00e0 diferen\u00e7a salarial, do per\u00edodo de 05/08/2022 a 31/12/2022. A PMCE se compromete a pagar a presente obriga\u00e7\u00e3o sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 10100003.003.01.06.122.196.21122.01.500.9.100000.319092.15.1.1.0000, a t\u00edtulo de Reconhecimento de D\u00edvida, observados os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, em Fortaleza/CE, 29 de janeiro de 2024.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba006/2024O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1 \u2013 PMCE, inscrita no CNPJ n\u00ba. 01.790.944/0001-72, com sede na Av. Agua-nambi, 2280 \u2013 Centro Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica - Quartel do Comando Geral, Aeroporto - neste ato representada por seu Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. Coronel PM Jorge Costa de Ara\u00fajo, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro no art. 37 da Lei Federal n\u00ba. 4.320/1964 e tamb\u00e9m os art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809/1973, que deve ao servidor MARCOS NAZARENO BONIF\u00c1CIO FERREIRA, ocupante do cargo de Cabo, Matr\u00edcula: 135.149-1-7, o valor total de R$ 22.586,17 (vinte e dois mil, quinhentos e oitenta e seis reais e dezessete centavos), em face de sua revers\u00e3o ao servi\u00e7o ativo a partir de 01 de junho de 2022 e tamb\u00e9m de sua promo\u00e7\u00e3o a gradua\u00e7\u00e3o de Cabo na modalidade antiguidade, a contar de 24 de dezembro de 2022, conforme fez p\u00fablico o Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 003, de 04 de janeiro de 2023, BCG 244 de 26 de dezembro de 2022 e documenta\u00e7\u00e3o constante no Processo SUITE n\u00ba 10061.024195/2023-17, referente \u00e0 diferen\u00e7a salarial, do per\u00edodo 01/06/2022 a 23/12/2022 por revers\u00e3o ao servi\u00e7o ativo e do per\u00edodo 24/12/2022 a 31/12/2022 por promo\u00e7\u00e3o por antiguidade. A PMCE se compromete a pagar a presente obriga\u00e7\u00e3o sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 10100003.003.01.06.122.196.21122.01.500.9.100000.319092.15.1.1.0000, a t\u00edtulo de Reconhecimento de D\u00edvida, observados os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, em Fortaleza/CE, 29 de janeiro de 2024.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba007/2024O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1 \u2013 PMCE, inscrita no CNPJ n\u00ba. 01.790.944/0001-72, com sede na Av. Agua-nambi, 2280 \u2013 Centro Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica - Quartel do Comando Geral, Aeroporto - neste ato representada por seu Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. Coronel PM Jorge Costa de Ara\u00fajo, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro no art. 37 da Lei Federal n\u00ba. 4.320/1964 e tamb\u00e9m os art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809/1973, que deve ao servidor THIAGO DO NASCIMENTO ANDRADE, ocupante do cargo de Cabo, Matr\u00edcula: 301.964-1-4, o valor total de R$ 2.882,79 (dois mil, oitocentos e oitenta e dois reais e setenta e nove centavos), em face de sua promo\u00e7\u00e3o ao posto de Cabo em na modalidade antiguidade, a contar de 24 de dezembro de 2020, conforme fez p\u00fablico o Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 027, de 03 de fevereiro de 2021 e documenta\u00e7\u00e3o constante no Processo SUITE n\u00ba 10061.040714/2023-94, referente \u00e0 diferen\u00e7a salarial, do per\u00edodo 01/01/2021 a 31/12/2022. A PMCE se compromete a pagar a presente obriga\u00e7\u00e3o sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 10100003.003.01.06.122.196.21122.01.500.9.100000.319092.15.1.1.0000, a t\u00edtulo de Reconhecimento de D\u00edvida, observados os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, em Fortaleza/CE, 29 de janeiro de 2024.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba008/2024O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1 \u2013 PMCE, inscrita no CNPJ n\u00ba. 01.790.944/0001-72, com sede na Av. Agua-nambi, 2280 \u2013 Centro Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica - Quartel do Comando Geral, Aeroporto - neste ato representada por seu Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. Coronel PM Jorge Costa de Ara\u00fajo, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro no art. 37 da Lei Federal n\u00ba. 4.320/1964 e tamb\u00e9m os art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809/1973, que deve ao servidor HERB\u00caNIO RAQUEL MARTINS, ocupante do cargo de 2\u00ba Tenente, Matr\u00edcula: 108.423-1-X, o valor total de R$ 2.579,55 (dois mil, quinhentos e setenta e nove reais e cinquenta e cinco centavos), em face de sua promo\u00e7\u00e3o ao posto de 2\u00ba Tenente na modalidade requerida, a contar de 09 de novembro de 2022, conforme fez p\u00fablico o Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 151, de 10 de agosto de 2023 e documenta\u00e7\u00e3o constante no Processo SUITE n\u00ba 10061.035449/2023-22, referente \u00e0 diferen\u00e7a salarial, do per\u00edodo de 09/11/2022 a 31/12/2022. A PMCE se compromete a pagar a presente obriga\u00e7\u00e3o sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 10100003.003.01.06.122.196.21122.01.500.9.100000.319092.15.1.1.0000, a t\u00edtulo de Reconhecimento de D\u00edvida, observados os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, em Fortaleza/CE, 29 de janeiro de 2024.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 44,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba009/2024O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1 \u2013 PMCE, inscrita no CNPJ n\u00ba. 01.790.944/0001-72, com sede na Av. Agua-nambi, 2280 \u2013 Centro Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica - Quartel do Comando Geral, Aeroporto - neste ato representada por seu Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. Coronel PM Jorge Costa de Ara\u00fajo, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro no art. 37 da Lei Federal n\u00ba. 4.320/1964 e tamb\u00e9m os art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809/1973, que deve ao servidor VIRG\u00cdLIO ANT\u00d4NIO DE SOUZA, ocupante do cargo de 1\u00ba Tenente, Matr\u00edcula: 101.186-1-1, o valor total de R$ 10.067,47 (dez mil e sessenta e sete reais e quarenta e sete centavos), em face de sua promo\u00e7\u00e3o ao posto de 1\u00ba Tenente na modalidade requerida, a contar de 01 de setembro de 2022, conforme fez p\u00fablico o Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 168, de 05 de setembro de 2023 e documenta\u00e7\u00e3o constante no Processo SUITE n\u00ba 10061.035656/2023-87, referente \u00e0 diferen\u00e7a salarial, do per\u00edodo de 01/09/2022 a 31/12/2022. A PMCE se compromete a pagar a presente obriga\u00e7\u00e3o sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 10100003.003.01.06.122.196.21122.01.500.9.100000.319092.15.1.1.0000, a t\u00edtulo de Reconhecimento de D\u00edvida, observados os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, em Fortaleza/CE, 26 de janeiro de 2024.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba010/2024O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1 \u2013 PMCE, inscrita no CNPJ n\u00ba. 01.790.944/0001-72, com sede na Av. Agua-nambi, 2280 \u2013 Centro Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica - Quartel do Comando Geral, Aeroporto - neste ato representada por seu Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. Coronel PM Jorge Costa de Ara\u00fajo, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro no art. 37 da Lei Federal n\u00ba. 4.320/1964 e tamb\u00e9m os art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809/1973, que deve ao servidor EDIR DUCLEIR DE SOUZA TAVARES, ocupante do cargo de Capit\u00e3o, Matr\u00edcula: 104.855-1-7, o valor total de R$ 11.067,35 (onze mil, e sessenta e sete reais e trinta e cinco centavos), em face de sua promo\u00e7\u00e3o ao posto de Capit\u00e3o na modalidade requerida, a contar de 01 de setembro de 2022, conforme fez p\u00fablico o Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 168, de 05 de setembro de 2023 e documenta\u00e7\u00e3o constante no Processo SUITE n\u00ba 10061.036860/2023-15, referente \u00e0 diferen\u00e7a salarial, do per\u00edodo de 01/09/2022 a 31/12/2022. A PMCE se compromete a pagar a presente obriga\u00e7\u00e3o sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 10100003.003.01.06.122.196.21122.01.500.9.100000.319092.15.1.1.0000, a t\u00edtulo de Reconhecimento de D\u00edvida, observados os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, em Fortaleza/CE, 29 de janeiro de 2024.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA N\u00ba011/2024O ESTADO DO CEAR\u00c1, por interm\u00e9dio da POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1 \u2013 PMCE, inscrita no CNPJ n\u00ba. 01.790.944/0001-72, com sede na Av. Agua-nambi, 2280 \u2013 Centro Integrado de Seguran\u00e7a P\u00fablica - Quartel do Comando Geral, Aeroporto - neste ato representada por seu Diretor de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sr. Coronel PM Jorge Costa de Ara\u00fajo, atrav\u00e9s do presente instrumento, reconhece expressamente, com fulcro no art. 37 da Lei Federal n\u00ba. 4.320/1964 e tamb\u00e9m os art. 112 e 113 da Lei Estadual n\u00ba 9.809/1973, que deve ao servidor M\u00c1RIO S\u00c9RGIO DE FRAN\u00c7A FONTELES, ocupante do cargo de Tenente-Coronel, Matr\u00edcula: 058.935-1-8, o valor total de R$ 3.231,69 (tr\u00eas mil, duzentos e trinta e um reais e sessenta e nove centavos), em face de sua promo\u00e7\u00e3o ao posto de Tenente-Coronel na modalidade requerida, a contar de 01 de dezembro de 2022, conforme fez p\u00fablico o Di\u00e1rio Oficial do Estado n\u00ba 187, de 04 de outubro de 2023 e documenta\u00e7\u00e3o constante no Processo SUITE n\u00ba 10061.039128/2023-05, referente \u00e0 diferen\u00e7a salarial, do per\u00edodo de 01/12/2022 a 31/12/2022. A PMCE se compromete a pagar a presente obriga\u00e7\u00e3o sob a Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 10100003.003.01.06.122.196.21122.01.500.9.100000.319092.15.1.1.0000, a t\u00edtulo de Reconhecimento de D\u00edvida, observados os procedimentos administrativos para a sua consecu\u00e7\u00e3o. POL\u00cdCIA MILITAR DO CEAR\u00c1, em Fortaleza/CE, 29 de janeiro de 2024.Jorge Costa de Ara\u00fajoDIRETOR DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O INTERNA"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0017/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e1 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00b0 10011.000034/2024-12 foi iniciado em 03/01/2024, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos), a servidora JORDANA DE MORAES SOUSA, matr\u00edcula: 300.333-2-9, ocupante do cargo de AUXILIAR DE PER\u00cdCIA, lotada no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Fortaleza-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Beberibe-CE, no dia 02 de janeiro de 2024, com a finalidade de Realizar levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 05 de janeiro de 2024.Atila Einstein fe OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba046/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR, o servidor BRENO SIMONETTI PORTELLA, matr\u00edcula: 300.342-0-1, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Quixeramobim-CE, relacionado no Anexo \u00danico desta Portaria, que viajou em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, nos munic\u00edpios de Quixad\u00e1-CE e Choro-CE, nos dias 27, 28, 29 e 30 de dezembro de 2023, concedendo-lhe di\u00e1rias, com acr\u00e9scimo de 10%, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 Classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 24 de janeiro de 2024.Atila Einstein fe OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba046/2024 DE 24 DE JANEIRO DE 2024NOME CARGOCLASSE PER\u00cdODO ROTEIRO DI\u00c1RIASQUANT. VALOR UNIT\u00c1RIO TOTALACR\u00c9SCIMO TOTALBRENO SIMONETTI PORTELLAPERITO CRIMINALMATR\u00cdCULA: 300.342-0-1 CLASSE: IV27/12/2023 a 28/12/2023CHORO-CEMeia di\u00e1riaR$ 64,83R$ 32,41-R$ 32,4129/12/2023QUIXAD\u00c1-CEMeia di\u00e1riaR$ 64,83R$ 32,4110%R$ 35,6530/12/2023QUIXAD\u00c1-CEMeia di\u00e1riaR$ 64,83R$ 32,4110%R$ 35,65TOTAL DE DI\u00c1RIAS: R$ 103,71"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 45,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0048/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00ba 10011.000402/2024-14 foi iniciado em 22/01/2024, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos), mais 40% de acr\u00e9scimo, perfazendo um valor total de R$ 45,37 (quarenta e cinco reais e trinta e sete centavos), ao servidor FRANCISCO DE FREITAS DIAS FILHO, matr\u00edcula: 168.096-1-6, ocupante do cargo de AUXILIAR DE PER\u00cdCIA/ASSISTENTE T\u00c9CNICO/DAS-2 DA COORDENADORIA DE MEDICINA LEGAL-COMEL, que viajou em objeto de servi\u00e7o \u00e0 cidade de Fortaleza-CE, no dia 12 de janeiro de 2024, com a finalidade de Entrega e assinatura das escalas dos Auxiliar para o Coordenador de Medicina Legal e permutas para o Setor de Recursos Humanos, referente ao m\u00eas de Janeiro de 2024 e demais provid\u00eancias da Sede de Fortaleza, para discutir assuntos referentes as solicita\u00e7\u00f5es de exames dos Peritos, de Quixeramobim-CE, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.\u00c1tila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba049/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, RESOLVE AUTO-RIZAR, os SERVIDORES WELLISON DA SILVA TAVARES, DANIEL MONTEIRO TABOSA, R\u00d4MULO DE OLIVEIRA LIMA e J\u00daLIO C\u00c9SAR RODRIGUES ROCHA, matr\u00edculas: 000.131-1-0, 000.117-1-1, 000.132-1-8 e 000.128-1-5, ocupantes dos cargos de PERITO CRIMINAL/COORDENADOR DE PER\u00cdCIA CRIMINAL e PERITO CRIMINAL, lotados no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Fortaleza-CE, relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, que viajaram em objeto de servi\u00e7o, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, nos munic\u00edpios de Juazeiro do Norte e Sobral-CE, nos dias 22 de janeiro a 02 de fevereiro de 2024, concedendo-lhe di\u00e1rias, com acr\u00e9scimos de 20%, de acordo com o artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201cb\u201d, \u00a7 1\u00ba do art. 4\u00ba; art. 5\u00ba e seu \u00a7 1\u00ba; art. 10 Classes III e IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr \u00e0 conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se.ANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba049/2024 DE 25 DE JANEIRO DE 2024NOME CARGOCLASSE PER\u00cdODO ROTEIRO DI\u00c1RIASQUANT. VALOR UNIT\u00c1RIO TOTALACR\u00c9SCIMO TOTALWELLISON DA SILVA TAVARESPERITO CRIMINAL/COORDENADOR DE PER\u00cdCIA CRIMINAL MATR\u00cdCULA: 000.131-1-0 CLASSE: III 22/01/2024 a 02/02/2024JUAZEIRO DO NORTE-CEOnze d\u00e1rias e meiaR$ 77.10R$ 886,6520%R$ 1.063,98DANIEL MONTEIRO TABOSAPERITO CRIMINALMATR\u00cdCULA: 000.117-1-1 CLASSE: IV22/01/2024 a 02/02/2024JUAZEIRO DO NORTE-CEOnze d\u00e1rias e meiaR$ 64,83R$ 745,5420%R$ 894,65R\u00d4MULO DE OLIVEIRA LIMAPERITO CRIMINALMATR\u00cdCULA: 000.132-1-8 CLASSE: IV22/01/2024 a 02/02/2024SOBRAL-CEOnze d\u00e1rias e meiaR$ 64,83R$ 745,5420%R$ 894,65J\u00daLIO C\u00c9SAR RODRIGUES ROCHAPERITO CRIMINALMATR\u00cdCULA: 000.128-1-5 CLASSE: IV22/01/2024 a 02/02/2024SOBRAL-CEOnze d\u00e1rias e meiaR$ 64,83R$ 745,5420%R$ 894,65TOTAL DE DI\u00c1RIAS: R$ 3.747,93"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0050/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSI-DERANDO que o processo n\u00ba 10011.000440/2024-77 foi iniciado em 23/01/2024, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos) ao servidor MARCELO ALBUQUERQUE DE VASCONCELOS, matr\u00edcula: 012.998-1-6, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL ADJUNTO, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Tau\u00e1-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Parambu-CE, no dia 22 de janeiro de 2024, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0051/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSI-DERANDO que o processo n\u00ba 10011.000437/2024-53 foi iniciado em 24/01/2024, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos) ao servidor MARCELO ALBUQUERQUE DE VASCONCELOS, matr\u00edcula: 012.998-1-6, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL ADJUNTO, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Tau\u00e1-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Quiterian\u00f3polis-CE, no dia 23 de janeiro de 2024, com a finalidade de Realiza\u00e7\u00e3o de levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0052/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00b0 10011.000454/2024-91 foi iniciado em 25/01/2024, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 (trinta e dois reais e quarenta e um centavos), mais 40% de acr\u00e9scimo, perfazendo um valor total de R$ 45,37 (quarenta e cinco reais e trinta e sete centavos) ao servidor ANT\u00d4NIO GAROFALO J\u00daNIOR, matr\u00edcula: 300.050-1-5, ocupante do cargo de AUXILIAR DE PER\u00cdCIA, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Sobral-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Fortaleza-CE, no dia 25 de janeiro de 2024, com a finalidade de Resolu\u00e7\u00e3o de processos administrativos e pegar uma parte do material de consumo para o N\u00facleo de Sobral, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe V do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 46,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00b0053/2024 - O PERITO GERAL ADJUNTO, da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, CONSIDERANDO que o servidor que se desloca temporariamente, a servi\u00e7o do \u00f3rg\u00e3o, para outro munic\u00edpio que n\u00e3o componha a regi\u00e3o metropolitana, faz jus \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de di\u00e1rias; CONSIDERANDO que n\u00e3o foi poss\u00edvel o pagamento antecipado de di\u00e1ria, face a impossibilidade administrativa do planejamento neste caso; CONSIDERANDO que o processo n\u00b0 10011.000483/2024-52 foi iniciado em 26/01/2024, RESOLVE conceder meia di\u00e1ria no valor unit\u00e1rio de R$ 64,83 (sessenta e quatro reais e oitenta e tr\u00eas centavos), totalizando R$ 32,41 ( trinta e dois reais e quarenta e um centavos) ao servidor JHONATAN LIRA DE OLIVEIRA, matr\u00edcula: 300.326-1-6, ocupante do cargo de PERITO CRIMINAL, lotado no N\u00facleo de Per\u00edcia Forense em Itapipoca-CE, que viajou em objeto de servi\u00e7o a cidade de Bela Cruz-CE, no dia 25 de janeiro de 2024, com a finalidade de Realizar levantamentos periciais, de acordo com o Artigo 3\u00ba; al\u00ednea \u201ca\u201d do \u00a71\u00ba do Art. 4\u00ba, Art. 5\u00ba, 9\u00ba, 10\u00ba, classe IV do anexo I do Decreto n\u00ba 30.719, de 25 de outubro de 2011, devendo a despesa correr a conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1. PER\u00cdCIA FORENSE DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 29 de janeiro de 2024.Atila Einstein de OliveiraPERITO GERAL ADJUNTORegistre-se e publique-se."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "PER\u00cdCIA FORENSE DO CEAR\u00c1",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "CORRIGENDANo Di\u00e1rio Oficial n\u00ba242 do dia 27 de dezembro de 2023, S\u00c9RIE 3, ANO XV, que publicou o Termo de Revoga\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 20220096, que trata da contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de impressoras \u2013 outsourcing de impressoras para atender as necessidades da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1 e seus N\u00facleos Regionais. Onde se l\u00ea: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PEFOCE, situada na Av. Presidente Castelo Branco, 901, Moura Brasil, CEP: 60.010-000, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ: 10.263.825/0001-52, neste ato representado por sua Diretora de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sra. Manuela Chaves Loureiro C\u00e2ndido, inscrito no CPF sob o n\u00b0 960.258.243-04, com fulcro no art. 49 da Lei Federal n\u00b0 8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, resolve REVOGAR Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20220096 \u2013 PEFOCE, do processo NUP: 10011.001860/2022-17, em raz\u00e3o da exist\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 2023/29823, com vig\u00eancia iniciada em 30/11/2023 at\u00e9 29/11/2024, no qual a Pefoce \u00e9 \u00f3rg\u00e3o participante.Pelo que firma a presente REVOGA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba20220096, devendo ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos. Leia-se: O Estado do Cear\u00e1, atrav\u00e9s da Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1 \u2013 PEFOCE, situada na Av. Presidente Castelo Branco, 901, Moura Brasil, CEP: 60.010-000, Fortaleza/CE, inscrita no CNPJ: 10.263.825/0001-52, neste ato representado por sua Diretora de Planejamento e Gest\u00e3o Interna, Sra. Manuela Chaves Loureiro C\u00e2ndido, inscrito no CPF sob o n\u00b0 960.258.243-04, com fulcro no art. 49 da Lei Federal n\u00b0 8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es, resolve REVOGAR Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00b0 20220096 \u2013 PEFOCE, do processo NUP: 10011.001860/2022-17, em raz\u00e3o da exist\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os n\u00ba 2023/29823, com vig\u00eancia iniciada em 30/11/2023 at\u00e9 29/11/2024, no qual a Pefoce \u00e9 \u00f3rg\u00e3o participante.Pelo que firma a presente REVOGA\u00c7\u00c3O do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba20220096, devendo ser publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Cear\u00e1, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos. Fica aberto, para recurso, o prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, a contar da data da publica\u00e7\u00e3o deste Termo, conforme art. 109, I, \u201cc\u201d c/c \u00a71\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/93. Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Livio Cesar Feitosa BarbosaCOORDENADOR DA COORDENADORIA DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O \u2013 CPLAG"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 47,
        "NOME": "SECRETARIA DO TURISMO ",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "PORTARIA N\u00ba06/2024 - A SECRET\u00c1RIA DO TURISMO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es, RESOLVE CONCEDER VALE-TRANS-PORTE, nos termos do \u00a7 3\u00ba do art. 6\u00ba do Decreto n\u00ba 23.673, de 3 de maio de 1995, aos SERVIDORES relacionados no Anexo \u00danico desta Portaria, durante o m\u00eas de mar\u00e7o/2024. SECRETARIA DO TURISMO DO ESTADO DO CEAR\u00c1, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Yrwana Albuquerque Guerra SECRET\u00c1RIA DO TURISMOANEXO \u00daNICO A QUE SE REFERE A PORTARIA N\u00ba06/2024, DE 25 DE JANEIRO DE 2024NOMECARGO OU FUN\u00c7\u00c3OMATR\u00cdCULATIPOQUANT.Katiane Silva de Sousa RodriguesArticulador, s\u00edmbolo DNS-3300.003.8-2A38Let\u00edcia Rocha de Sousa BarrosArticulador, s\u00edmbolo DNS-3300.003.2-3A38Rafael Carvalho Fernandes PereiraCoordenador, s\u00edmbolo DNS-2300.002.4-2A38Matheus de Jesus Ramos BastosCoordenador, s\u00edmbolo DNS-2300.002.7-7A38Luiz Carlos da CostaCoordenador, s\u00edmbolo DNS-2300.002.9-3A38Paulo Denys AlvesArticulador, s\u00edmbolo DNS-3300.001.5-3A38Marjorie da Esc\u00f3ssiaOrientador de C\u00e9lula, s\u00edmbolo DNS-3300.001.0-2A38Jeft\u00e9 Mesquita de Ara\u00fajoCoordenador, s\u00edmbolo DNS-2300.177.6-5A38Jos\u00e9 Gladison de Spousa SilvaOrientador de C\u00e9lula, DNS-3300.003.9-0H38Let\u00edcia Rocha de Sousa BarrosArticulador, s\u00edmbolo DNS-3300.003.2-3H38Jos\u00e9 Gladison de Sousa SilvaOrientador de C\u00e9lula, DNS-3300.003.9-0A38"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Art. 5\u00ba, inciso I, da Lei Complementar n\u00b0 98, de 13 de junho de 2011 c/c Art. 32, inciso I da Lei n\u00ba 13.407, de 21 de novembro de 2003 e, CONSIDERANDO os fatos constantes do Conselho de Disciplina registrado sob o SPU n\u00b0 230635016-1, instaurado sob a \u00e9gide da Portaria CGD n\u00ba 546/2023, publicada no D.O.E. n\u00ba 132, de 14 de julho 2023, com aditamento por meio da Portaria CGD n\u00ba 711/2023, publicada no D.O.E. n\u00ba 160, de 24 de agosto de 2023, a fim de apurar den\u00fancia em desfavor do 2\u00ba SGT PM GEILSON PEREIRA LIMA, o qual, em tese, teceu coment\u00e1rios em redes sociais e r\u00e1dios locais, criticando a gest\u00e3o municipal da Prefeitura de Ic\u00f3/CE, a prefeita daquele munic\u00edpio e seus familiares, pedindo apoio da popula\u00e7\u00e3o para afastar a atual prefeita. De acordo com a Portaria Instauradora, constam ainda diversas postagens do 2\u00ba SGT PM GEILSON veiculadas por meio de v\u00eddeos e imagens na rede social Instagram do referido policial militar, onde ele aparece em reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, locais onde ocorrem interven\u00e7\u00f5es ou obras realizadas pela Prefeitura de Ic\u00f3 tecendo cr\u00edticas, cal\u00fanias e coment\u00e1rios depreciativos \u00e0 gest\u00e3o da prefeita daquele munic\u00edpio e a seus familiares; CONSIDERANDO que durante a produ\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, o aconselhado foi devidamente citado \u00e0 fl. 27, apresentou Defesa Pr\u00e9via \u00e0s fls. 43/44 e 127/129. Por sua vez, foram ouvidas sete testemunhas arroladas pela Comiss\u00e3o Processante, e ouvidas duas testemunhas indicadas pela defesa. Em seguida, o aconselhado foi interrogado, e apresentou as Raz\u00f5es Finais \u00e0s fls. 562/574. Todas as audi\u00eancias foram realizadas por meio de videoconfer\u00ean-cias, com acesso dispon\u00edvel por meio de link de Internet \u00e0 fl. 623; CONSIDERANDO que a declarante Luma Sales Cavalcante relatou em seu termo que chegou ao conhecimento da declarante informa\u00e7\u00f5es acerca de algumas publica\u00e7\u00f5es que foram postadas pelo aconselhado, mais especificamente publica\u00e7\u00f5es difamat\u00f3rias, de cal\u00fania, voltadas \u00e0 Prefeitura Municipal de Ic\u00f3. Disse que sendo representante da gest\u00e3o, enquanto secret\u00e1ria do Trabalho e Assist\u00eancia Social, de certa forma se sentiu atingida por essas difama\u00e7\u00f5es e cal\u00fanias que ele citou. Relatou que em nenhum momento acompanhou isso nas redes sociais, mas que ficou sabendo pelos pr\u00f3prios colaboradores da secretaria a qual conduzia. Narrou que ele n\u00e3o citou o nome da declarante como pessoa f\u00edsica, mas ele a citou enquanto Secret\u00e1ria do Trabalho e Assist\u00eancia, o que n\u00e3o deixava de ser difamat\u00f3rio. Afirmou n\u00e3o ter tomado conhecimento de que tivesse comparecido na secretaria, e que s\u00f3 ficou sabendo do fato dessas publica\u00e7\u00f5es nas redes sociais; CONSIDERANDO que o declarante Fagundes Louren\u00e7o de Melo relatou que o aconselhado veiculou nas redes sociais um v\u00eddeo dando conta de que o munic\u00edpio teria adquirido uma determinada quantidade de cestas b\u00e1sicas e que n\u00e3o as teria entregues. Narrou que posteriormente algumas pessoas da administra\u00e7\u00e3o foram convocadas pelo Delegado de Pol\u00edcia Civil para prestar esclarecimentos sobre esse assunto, inclusive o declarante. Disse que foi explicado que o munic\u00edpio fez o procedimento licitat\u00f3rio e que n\u00e3o tinha a obriga\u00e7\u00e3o de adquirir as 18 mil cestas mencionadas, pois se tratava na verdade um registro de pre\u00e7o, em que a administra\u00e7\u00e3o municipal tem a discriciona-riedade de contratar aquela totalidade de cestas ou n\u00e3o, no entanto a veicula\u00e7\u00e3o que se teve nas redes sociais foi de que o munic\u00edpio teria adquirido 18 mil cestas b\u00e1sicas, mas que n\u00e3o as teria fornecido \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. Aduziu que o delegado providenciou o arquivamento do inqu\u00e9rito que fora aberto com esse fim. Disse que tamb\u00e9m existiam outros v\u00eddeos e que havia uma reitera\u00e7\u00e3o desses v\u00eddeos nas redes sociais em Ic\u00f3; CONSIDERANDO que o declarante Petrus Barbosa de Lima afirmou que acerca das acusa\u00e7\u00f5es j\u00e1 viu v\u00e1rias postagens sobre cr\u00edticas contra a administra\u00e7\u00e3o da prefeita. Ressaltou que viu postagens criticando a administra\u00e7\u00e3o, mas de amea\u00e7a n\u00e3o tomou conhecimento; CONSIDERANDO que o declarante Higor Batista Gomes disse em seu termo que acerca dos fatos eles aconteceram de forma isolada, e que tomou conhecimento atrav\u00e9s justamente das redes sociais. Afirmou que foi desnecess\u00e1rio o que veio a p\u00fablico por parte do aconselhado, e que ficou um pouco desconfort\u00e1vel. Relatou ter ficado em uma situa\u00e7\u00e3o complicada, porque quando se \u00e9 exposto em redes sociais, vem \u00e0 tona a idoneidade, a moral e que a equipe que faz gest\u00e3o p\u00fablica tem sempre esse cuidado de fazer tudo com muita transpar\u00eancia. Disse que n\u00e3o o seguia nas redes sociais, mas que a informa\u00e7\u00e3o chegou at\u00e9 ao declarante devido ao compartilhamento de amigos, nas postagens que chegaram at\u00e9 ao declarante em \u201cprints\u201d, mencionando o declarante em situa\u00e7\u00f5es que n\u00e3o s\u00e3o verdades. Disse que recebeu algumas informa\u00e7\u00f5es, de postagens do aconselhado \u00e0 frente de grupos que se diziam de oposi\u00e7\u00e3o; CONSIDERANDO que o declarante Francisco Leite Guimar\u00e3es Nunes afirmou que o aconselhado sempre estava nas r\u00e1dios, mas que o aconselhado deixou de ir \u00e0 r\u00e1dio e deixou de usar as redes sociais a partir do afastamento. Disse que sua esposa, a prefeita de Ic\u00f3, ficou abalada emocionalmente; CONSIDERANDO que o declarante C\u00edcero Neudo Ivan da Silva disse que o aconselhado postou v\u00e1rios coment\u00e1rios acerca do declarante. Disse que o aconselhado passou em frente \u00e0 empresa filmando dizendo que o declarante era laranja de outro empres\u00e1rio, dizendo que l\u00e1 seria ponto de contrabando, al\u00e9m de outras coisas a mais que ele comentou nos v\u00eddeos que postou no Facebook; CONSIDERANDO que o declarante Francisco Cilon Lima afirmou que o aconselhado comparecia em obra, tirando fotos nas obras. Relatou que o aconselhado ia nas redes sociais e nas r\u00e1dios falar mal da gest\u00e3o e falar mal da prefeita. Afirmou n\u00e3o ter visualizado o aconselhado amea\u00e7ar algu\u00e9m da cidade; CONSIDERANDO o termo prestado por Wanderson Gon\u00e7alves, testemunha indicada pela defesa, esta declarou que no geral as postagens do aconselhado tratavam-se de den\u00fancias \u00e0 administra\u00e7\u00e3o, de coisas que aconteceram durante a gest\u00e3o municipal. Afirmou que nunca viu o aconselhado se reportando pessoalmente e que de forma alguma ouviu falar ou visualizou nas redes sociais alguma amea\u00e7a diretamente \u00e0 pessoa da prefeita e seus familiares. Outrossim, elogiou a boa conduta profissional do aconse-lhado; CONSIDERANDO que a testemunha indicada pela defesa, Carlos Alberto dos Santos, afirmou em seu termo que chegou a visualizar algumas posta-gens do aconselhado fazendo den\u00fancias \u00e0 administra\u00e7\u00e3o, apesar disso afirmou n\u00e3o ter tomado conhecimento de que ele tenha ido em pr\u00e9dio p\u00fablico. Disse que, pelo que tinha conhecimento, o aconselhado exp\u00f4s fatos em redes sociais com fundamenta\u00e7\u00e3o e documentos. Enfatizou que nunca ouviu falar que o aconselhado tenha proferido amea\u00e7as; CONSIDERANDO que em seu Auto de Qualifica\u00e7\u00e3o e Interrogat\u00f3rio, o aconselhado afirmou, em resumo, que as den\u00fancias que fez da gest\u00e3o municipal n\u00e3o eram pessoais \u00e0 prefeita, nem a familiares, eram da gest\u00e3o. Disse que todos os documentos se encontravam no Portal da Transpar\u00eancia, no Minist\u00e9rio P\u00fablico e no TJ. Disse que por ser policial, e por ser um cidad\u00e3o icoense, via a \u201cditadura\u201d que estavam implantando em Ic\u00f3. Disse que se achou no dever de fazer essas den\u00fancias. Narrou que n\u00e3o foi com cunho pol\u00edtico. Relatou que eram den\u00fancias de poss\u00edveis crimes de corrup\u00e7\u00e3o. Confirmou que no ano anterior candidatou-se e, quando candidato, fez den\u00fancias. Disse que infartou no dia 20 de setembro de 2022, ent\u00e3o ficou em coma e n\u00e3o foi at\u00e9 o final da campanha. Disse que muitos dos v\u00eddeos citados somente repostou. Disse que n\u00e3o era gravado recentemente, porque o mate-rial j\u00e1 estava pronto, mas como infartou e estava pronto, o aconselhado repostou. Afirmou que houve um pouco de inoc\u00eancia de sua parte, porque devia ter procurado um advogado ou algu\u00e9m assim, porque acreditava que por estar afastado por Licen\u00e7a de Tratamento de Sa\u00fade n\u00e3o estava na ativa. Disse que, por exemplo, quando foi se candidatar se afastou, e que estava afastado desde aquela \u00e9poca. Disse que estava de LTS, pois infartou, teve 5 paradas card\u00edacas, e ficou entubado mais de 12 dias. Disse que quando melhorou a campanha j\u00e1 havia acabado. Ao ser inquirindo se pediu apoio da popula\u00e7\u00e3o para afastar a prefeita, respondeu que n\u00e3o. Disse que se houve algo nesse sentido, ocorreu na \u00e9poca de campanha, ao se pedir voto durante a campanha pol\u00edtica. Disse que se candidatou para poder fazer os v\u00eddeos e trazer a luz da verdade ao povo, mostrar a verdade do que estava acontecendo; CONSIDERANDO que em sede de Raz\u00f5es Finais, a defesa (fls. 562/574), em s\u00edntese, alegou acerca das testemunhas que n\u00e3o prestaram o compromisso do dever legal de dizer a verdade tendo em vista alguma suspei\u00e7\u00e3o: Francisco Leite Guimar\u00e3es Nunes (esposo da prefeita) e Luana Sales Cavalcante (amiga \u00edntima da prefeita), n\u00e3o realizando, por isso, coment\u00e1rios a tais termos. Em sequ\u00eancia destacou que as testemunhas que exerciam cargos remunerados na prefeitura de Ic\u00f3/CE relataram n\u00e3o terem sofridos cr\u00edticas pessoais, tampouco presenciaram ou ouviram falar de amea\u00e7as \u00e0 prefeita de Ic\u00f3/CE ou aos seus familiares. Alegou que as demais testemunhas enfatizaram o servi\u00e7o prestado pelo aconselhado representando a Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1. Negou que o aconselhado tivesse praticado qualquer amea\u00e7a. Acerca das cr\u00edticas \u00e0 gest\u00e3o municipal em r\u00e1dios e redes sociais, a defesa ressaltou que no Relat\u00f3rio T\u00e9cnico da Coordenadoria de Intelig\u00eancia (fls. 03/10) afirmou-se que o aconselhado \u201cposta qualquer tipo de mat\u00e9ria que seja em desfavor da Prefeitura de Ic\u00f3/Cear\u00e1, at\u00e9 mesmo recomenda\u00e7\u00f5es do Minis-t\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1 (MPCE)\u201d. Alegou, em sequ\u00eancia, que postar recomenda\u00e7\u00f5es acostadas \u00e0s fls. 05, 07 e 08 do Minist\u00e9rio P\u00fablico n\u00e3o seria crime, por ser fato not\u00f3rio e p\u00fablico no Munic\u00edpio de Ic\u00f3/Cear\u00e1. Alegou que \u00e0s fls. 09 e 10 s\u00e3o exibidos v\u00eddeos do aconselhado em sua resid\u00eancia, onde em um desses v\u00eddeos \u00e9 trazido o assunto de condena\u00e7\u00e3o do ex-prefeito de Ic\u00f3/Cear\u00e1, o que tamb\u00e9m era fato p\u00fablico e not\u00f3rio entre os moradores do referido munic\u00edpio. Argumentou que a Portaria tamb\u00e9m trazia o fato de o aconselhado estar em Licen\u00e7a para Tratamento de Sa\u00fade, contudo este se encontrava acobertado por esta licen\u00e7a desde 03/10/2022, quando deu entrada ao Hospital do Cora\u00e7\u00e3o do Cariri/Barbalha/Cear\u00e1 por infarto agudo do mioc\u00e1rdio, sendo submetido a um cateterismo card\u00edaco e angioplastia, permanecendo em \u201cestado de coma\u201d por algum tempo. Alegou que a sua condi\u00e7\u00e3o de enfermo n\u00e3o o impediu de postar os v\u00eddeos, ressaltando que esses foram produzidos no aconchego do seu lar, at\u00e9 ent\u00e3o porque se encontrava afastado por problemas card\u00ed-acos que o n\u00e3o o impediam de expor seus pensamentos. Destacou inclusive que o aconselhado, por sua enfermidade perdurar por tanto tempo, foi submetido \u00e0 Junta M\u00e9dica na COPEM para an\u00e1lise de Reforma. Por fim, requereu a absolvi\u00e7\u00e3o do aconselhado com o consequente arquivamento, e em caso de enten-dimento diferente a aplica\u00e7\u00e3o de puni\u00e7\u00e3o diversa da demiss\u00e3o; CONSIDERANDO que no Relat\u00f3rio Final n\u00ba 346/2023 (fls. 588/622) a comiss\u00e3o processante considerou o aconselhado culpado das acusa\u00e7\u00f5es, contudo, por maioria, com condi\u00e7\u00f5es de permanecer na PMCE, conforme motivou em seu parecer: \u201c[\u2026] No caso em concreto, a tese da defesa n\u00e3o merece prosperar eis que a valora\u00e7\u00e3o dada pela Comiss\u00e3o a fala dos informantes foi feita em conson\u00e2ncia com a prova documental que comp\u00f5e o acervo probat\u00f3rio o qual al\u00e9m de haver sido ratificado pelas testemunhas e pelos informantes, tamb\u00e9m foi confirmado pelo pr\u00f3prio militar acusado em sede de AQI, ou seja, n\u00e3o h\u00e1 motivo para descredenciar ou desqualificar tais oitivas. Em rela\u00e7\u00e3o a acusa\u00e7\u00e3o de amea\u00e7a, a Comiss\u00e3o entende que assiste raz\u00e3o \u00e0 defesa, pois no presente caderno processual as testemunhas esclareceram n\u00e3o ter conhecimento desse fato. [\u2026] Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s publica\u00e7\u00f5es ofensivas \u00e0 imagem da institui\u00e7\u00e3o Prefeitura e da institui\u00e7\u00e3o Prefeita de Ic\u00f3, tem-se que tudo fora comprovado por farta documenta\u00e7\u00e3o, pelo depoimento das testemunhas e pela fala do militar em seu Auto de Qualifica\u00e7\u00e3o e Interrogat\u00f3rio. A pr\u00f3pria defesa t\u00e9cnica em suas alega\u00e7\u00f5es finais de defesa esclarece que o militar fez as postagens na resid\u00eancia dele mesmo, enquanto estava de licen\u00e7a para tratar da sa\u00fade. [\u2026] II \u2013 Quanto a acusa\u00e7\u00e3o de visita\u00e7\u00e3o em reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, locais onde ocorrem interven\u00e7\u00f5es ou obras realizadas pela Prefeitura de Ic\u00f3 tecendo cr\u00edticas, cal\u00fanias e coment\u00e1rios depreciativos \u00e0 gest\u00e3o da prefeita de Ic\u00f3/CE e seus familiares e de tecer coment\u00e1rios em redes sociais e r\u00e1dios locais, criticando a gest\u00e3o municipal da Prefeitura de Ic\u00f3/CE, a prefeita daquele munic\u00edpio e seus familiares. a) CULPADO, por unanimidade de votos. b) N\u00c3O EST\u00c1 INCAPACITADO de permanecer no servi\u00e7o ativo, por maioria de votos. [\u2026]\u201d; CONSIDERANDO que \u00e0 fl. 16 encontra-se m\u00eddia, em anexo ao Relat\u00f3rio T\u00e9cnico n\u00ba 459/2023/COINT/CGD (fls. 06/16), com c\u00f3pias de imagens de publica\u00e7\u00f5es realizadas pelo aconselhado em rede social com cr\u00edticas \u00e0 gest\u00e3o municipal de Ic\u00f3/CE, al\u00e9m de dois v\u00eddeos, desta-cando-se em um desses v\u00eddeos em que al\u00e9m de atribuir condutas il\u00edcitas a familiares da prefeita de Ic\u00f3/CE, instiga a outros para que o ajudassem no afastamento da referida gestora municipal. Tamb\u00e9m consta na m\u00eddia trecho de programa da TV Princesa do Vale, no qual o apresentador replica o referido v\u00eddeo gravado pelo aconselhado, demonstrando plena repercuss\u00e3o dos fatos. Tanto nas publica\u00e7\u00f5es nas redes sociais como no v\u00eddeo gravado \u00e9 poss\u00edvel verificar que o aconselhado se identifica como \u201c@sgt.geilson\u201d ou \u201cSargento Geilson\u201d, em refer\u00eancia direta \u00e0 sua gradua\u00e7\u00e3o na PMCE; CONSIDERANDO que foi produzido o Relat\u00f3rio T\u00e9cnico n\u00ba 500/2023 pela COINT/CGD (fls. 31/41) no qual se identificaram postagens publicadas em perfil do aconselhado na rede social Insta-gram, com den\u00fancias e coment\u00e1rios contra a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica do Munic\u00edpio de Ic\u00f3 e familiares da prefeita; CONSIDERANDO a produ\u00e7\u00e3o de infor-ma\u00e7\u00f5es semelhantes acerca da continuidade do aconselhado em realizar o mesmo tipo de conduta que o levou a seu afastamento, de acordo com o Relat\u00f3rio T\u00e9cnico n\u00ba 583/2023 COINT/CGD (fls. 48/57), com mais publica\u00e7\u00f5es exibidas na rede social Instagram por meio de seu perfil \u201c@sgt.geilson\u201d, identifican-do-se como Sargento Geilson, contra a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica do Munic\u00edpio de Ic\u00f3/CE; CONSIDERANDO que foi produzido o Relat\u00f3rio T\u00e9cnico n\u00ba 506/2023/COINT/CGD (fls. 136/139), no qual se informou a postagem de v\u00eddeo durante a edi\u00e7\u00e3o ao vivo do Programa Rubens Brasil da R\u00e1dio Brasil FM de Ic\u00f3/Cear\u00e1, em que o aconselhado teceu cr\u00edticas e coment\u00e1rios depreciativos \u00e0 gest\u00e3o municipal da Prefeita de Ic\u00f3/CE, \u00e0 prefeita e a seus familiares; CONSIDERANDO que dessa forma n\u00e3o obstante o esfor\u00e7o da defesa em alegar que o aconselhado se encontrava afastado de suas atividades em decorr\u00eancia de problema de sa\u00fade e de que as informa\u00e7\u00f5es que eram publicadas pelo aconselhado eram de conhecimento p\u00fablico, isso n\u00e3o \u00e9 suficiente para afastar sua responsabilidade administrativa, haja vista sua conduta ofensiva aos valores deontol\u00f3gicos da PMCE em suas v\u00e1rias postagens e v\u00eddeos publicados. Em an\u00e1lise das provas documentais dos autos, notadamente o conte\u00fado juntado aos autos por meio das m\u00eddias anexadas aos Relat\u00f3rios T\u00e9cnicos mencionados, al\u00e9m das declara\u00e7\u00f5es por ocasi\u00e3o das oitivas e do pr\u00f3prio interrogat\u00f3rio do aconselhado, \u00e9 incontroverso que o aconselhado excedeu os limites de conduta previstos a um policial militar regido pela rigorosa disciplina prevista na Lei n\u00ba 13.407/2003. Independentemente de estar ou n\u00e3o afastado por problemas de sa\u00fade, realizou postagens agressivas em redes sociais, agravando-se ao se identificar como sargento - com inadequada exposi\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o militar estadual, para atribuir de forma incisiva a pr\u00e1tica de condutas il\u00edcitas a terceiros, tentando influenciar a popula\u00e7\u00e3o com suas opini\u00f5es acerca da gest\u00e3o p\u00fablica municipal, ainda que evoque em seu argumento que as suas acusa\u00e7\u00f5es se basearam em informa\u00e7\u00f5es de outros procedimentos anteriormente publicizados e que n\u00e3o teria agido por interesses pol\u00edticos (embora tenha se candidatado a cargo pol\u00edtico em ano anterior). Na verdade, soma-se a isso o desvio das fun\u00e7\u00f5es constitucionais de um policial militar na publica\u00e7\u00e3o por meio de redes sociais de opini\u00f5es e cr\u00edticas pessoais com sugestivo teor pol\u00edtico, al\u00e9m de atribui\u00e7\u00e3o, por parte do aconselhado, de supostas condutas il\u00edcitas de atos administrativos de terceiros, com ofensas \u00e0 honra das pessoas envolvidas de forma p\u00fablica, e o indevido envolvimento da respeitada imagem da institui\u00e7\u00e3o Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1. Inclusive o aconselhado oportunizou nessa situa\u00e7\u00e3o poss\u00edveis interpreta\u00e7\u00f5es equivocadas de terceiros de que as opini\u00f5es e acusa\u00e7\u00f5es pessoais de sua parte se confundissem com posicionamentos institucionais. Dessa forma, analisados todos os argu-mentos da defesa, n\u00e3o se verificam justificativas para as referidas manifesta\u00e7\u00f5es p\u00fablicas do aconselhado, com v\u00eddeos e postagens reconhecidamente de sua autoria, e manifestamente transgressivas; CONSIDERANDO o Resumo de Assentamentos do militar em tela, verifica-se que o referido processado foi inclu\u00eddo na corpora\u00e7\u00e3o no dia 19/02/2001, com registro de uma perman\u00eancia disciplinar publicada no BI n\u00ba 040/2023, possui 13 (treze) elogios, com compor-tamento \u201c\u00d3timo\u201d; CONSIDERANDO que conforme previs\u00e3o do Art. 33 da Lei n\u00ba 13.407/2003: \u201cNa aplica\u00e7\u00e3o das san\u00e7\u00f5es disciplinares ser\u00e3o sempre considerados a natureza, a gravidade e os motivos determinantes do fato, os danos causados, a personalidade e os antecedentes do agente, a intensidade do dolo ou o grau da culpa\u201d. CONSIDERANDO, por fim, que a autoridade julgadora, no caso o Controlador Geral de Disciplina, acatar\u00e1 o relat\u00f3rio da autori-dade processante (sindicante ou comiss\u00e3o processante), salvo quando contr\u00e1rio \u00e0s provas dos autos, consoante descrito no Art. 28-A, \u00a74\u00b0 da Lei Complementar n\u00b0 98/2011; RESOLVE, por todo o exposto: a) Acatar a sugest\u00e3o por maioria no Relat\u00f3rio Final n\u00ba346/2023 (fls. 588/622) e punir com 08 (oito) dias de Cust\u00f3dia Disciplinar o militar estadual 2\u00ba SGT PM GEILSON PEREIRA LIMA \u2013 M.F. n\u00ba 134.935-1-0, nos termos do Art. 20, \u00a72\u00ba c/c Art. 42, inciso III, por ter sido comprovada a pr\u00e1tica das transgress\u00f5es disciplinares narradas na Portaria deste Conselho de Disciplina, notadamente publica\u00e7\u00f5es em redes sociais com imagens e v\u00eddeos onde exp\u00f4s indevidamente coment\u00e1rios depreciativos \u00e0 gest\u00e3o da prefeita de Ic\u00f3/CE e a seus familiares, agravando-se ainda mais a conduta com o indevido envolvimento da imagem da corpora\u00e7\u00e3o militar estadual em algumas publica\u00e7\u00f5es quando se identificou publicamente como Sargento Geilson nas referidas manifesta\u00e7\u00f5es, infringindo atos contr\u00e1rios aos valores militares previstos nos incs. IV (\u201ca disciplina\u201d), V (\u201co profissionalismo\u201d), IX (\u201ca honra\u201d), e X (\u201ca dignidade humana\u201d) do art. 7\u00ba, violando tamb\u00e9m os deveres militares contidos nos incs. IV (\u201cservir \u00e0 comunidade, procurando, no exerc\u00edcio da suprema miss\u00e3o de preservar a ordem p\u00fablica e de proteger a pessoa, promover, sempre, o bem estar comum, dentro da estrita observ\u00e2ncia das normas jur\u00eddicas e das disposi\u00e7\u00f5es deste C\u00f3digo\u201d), VIII (\u201ccumprir e fazer cumprir, dentro de suas atribui\u00e7\u00f5es legalmente definidas, a Constitui\u00e7\u00e3o, as leis e as ordens legais das autoridades competentes, exercendo suas atividades com responsabilidade, incutindo este senso em seus subordinados\u201d), XI (\u201cexercer as fun\u00e7\u00f5es com integridade e equil\u00edbrio, segundo os princ\u00edpios que regem a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, n\u00e3o sujeitando o cumprimento do dever a influ\u00eancias indevidas\u201d), XII (\u201cprocurar manter boas rela\u00e7\u00f5es com outras categorias profissionais, conhecendo e respeitando-lhes os limites de compet\u00eancia, mas elevando o conceito e os padr\u00f5es da pr\u00f3pria profiss\u00e3o, zelando por sua compet\u00eancia e autoridade\u201d), XV (\u201czelar pelo bom nome da Institui\u00e7\u00e3o Militar e de seus compo-nentes, aceitando seus valores e cumprindo seus deveres \u00e9ticos e legais\u201d), XVIII (\u201cproceder de maneira ilibada na vida p\u00fablica e particular\u201d) do Art. 8\u00ba, constituindo, como consta, transgress\u00e3o disciplinar, de acordo o Art. 12, \u00a71\u00b0, incs. I (\u201ctodas as a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es contr\u00e1rias \u00e0 disciplina militar, especificadas no artigo seguinte, inclusive, os crimes previstos nos C\u00f3digos Penal ou Penal Militar\u201d) e II (\u201ctodas as a\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es n\u00e3o especificadas no artigo seguinte, mas que tamb\u00e9m violem os valores e deveres militares\u201d) c/c Art. 13, \u00a71\u00ba, inc. X (\u201cpublicar, divulgar ou contribuir para a divulga\u00e7\u00e3o irrestrita de fatos, docu-mentos ou assuntos administrativos ou t\u00e9cnicos de natureza militar ou judici\u00e1ria, que possam concorrer para o desprest\u00edgio da Corpora\u00e7\u00e3o Militar\u201d), com atenuantes dos incs. I e II do Art. 35, e agravantes dos incs. II e III do art. 36, ingressando no comportamento \u201cBom\u201d, de acordo com o art. 54, inc. III, \u00a72\u00ba e \u00a74\u00ba, todos da Lei n\u00ba 13.407/2003; b) Nos termos do Art. 30, caput da Lei Complementar 98, de 13/06/201, caber\u00e1 recurso, em face desta decis\u00e3o no prazo de 10 (dez) dias corridos, dirigido ao Conselho de Disciplina e Correi\u00e7\u00e3o (CODISP/CGD), contados a partir do primeiro dia \u00fatil ap\u00f3s a data da intima\u00e7\u00e3o pessoal do acusado ou de seu defensor, segundo o que preconiza o Enunciado n\u00b0 01/2019-CGD, publicado no DOE n\u00b0 100 de 29/05/2019; c) Decorrido o prazo recursal ou julgado o recurso, a decis\u00e3o ser\u00e1 encaminhada \u00e0 Institui\u00e7\u00e3o a que perten\u00e7a o servidor para o imediato cumprimento da medida imposta; d) Da decis\u00e3o proferida pela CGD ser\u00e1 expedida comunica\u00e7\u00e3o formal determinando o registro na ficha e/ou assentamentos funcionais do servidor. No caso de aplica\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00e3o disciplinar, a autoridade competente determinar\u00e1 o envio imediato a esta Controladoria Geral de Disciplina da documenta\u00e7\u00e3o compro-bat\u00f3ria do cumprimento da medida imposta, em conson\u00e2ncia com o disposto no Art. 34, \u00a77\u00ba e \u00a78\u00ba, Anexo I do Decreto Estadual n\u00ba. 33.447/2020, publicado no D.O.E. CE n\u00ba 021, de 30/01/2020, bem como no Provimento Recomendat\u00f3rio n\u00ba 04/2018 \u2013 CGD (publicado no D.O.E. CE n\u00ba 013, de 18/01/2018). PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE E CUMPRA-SE. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA \u2013 CGD, em Fortaleza, 24 de janeiro de 2024.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "PORTARIA CGD N\u00ba62/2024 - O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 3\u00ba, I e IV c/c art. 5\u00ba, I e XV, da Lei Complementar n\u00ba 98, de 13/06/2011; CONSIDERANDO o teor da documenta\u00e7\u00e3o anexada aos autos do SISPROC n\u00ba. 2206172008, onde consta Of\u00edcio 4624/2022, da Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria encaminhando Memorando CEAP/SAP, que not\u00edcia suposto v\u00ednculo funcional do Policial Penal SAID LIMA FREITAS, MF: 472.620-1-1, como contador em empresas com situa\u00e7\u00e3o cadastral ativa, fundamentado em elementos extra\u00eddos do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es de Seguran\u00e7a P\u00fablica \u2013 INFOSEG, conforme relat\u00f3rio da Coordenadoria de Intelig\u00eancia da SAP/CE; CONSIDERANDO que a Investiga\u00e7\u00e3o Preliminar reuniu ind\u00edcios de materialidade, demonstrando em tese, a ocorr\u00eancia de conduta capitulada como infra\u00e7\u00e3o disciplinar por parte dos servidores mencionados, pass\u00edvel de apura\u00e7\u00e3o a cargo deste \u00d3rg\u00e3o de Controle Externo Disciplinar; CONSIDERANDO que o policial penal, em declara\u00e7\u00f5es prestadas em sede de investiga\u00e7\u00e3o preliminar, afirmou que a pessoa de FRANCISCO JANSEN MARQUES teria trabalho com o investigado, tendo deixado essa pessoa usar seu n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o no Conselho Regional de Contabilidade - CRC com a condi\u00e7\u00e3o de JANSEN deixar de usar seu nome quando estivesse formado; CONSIDERANDO o teor do despacho da Coordenadora da CODIC/CGD onde consta que, conforme informa\u00e7\u00f5es prestadas pelo Policial Penal Said Lima Freitas, h\u00e1 indicativo, em tese, de pr\u00e1tica de crime de falsa identidade previsto no art. 308 do C\u00f3digo Penal Brasileiro (usar, como pr\u00f3prio, passaporte, t\u00edtulo de eleitor, caderneta de reservista ou qualquer documento de identidade alheira ou ceder a outrem, para que se utilize, documento dessa natureza, pr\u00f3prio ou de terceiro); CONSIDERANDO que a conduta do Policial Penal pode configuram, em tese, as faltas disciplinares previstas nos artigos 6\u00b0, I, X, bem como art. 10, X, todos da Lei Complementar n\u00ba 258/21; CONSIDERANDO que a conduta objeto de apura\u00e7\u00e3o n\u00e3o preenche, a priori, os pressupostos legais para aplica\u00e7\u00e3o de mecanismos tais como ajustamento de conduta, media\u00e7\u00e3o e suspens\u00e3o do processo disciplinar, previstos nos artigos 3\u00ba e 4\u00ba da Lei n\u00ba 16.039, de 28/06/2016, que disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do N\u00facleo de Solu\u00e7\u00f5es Consensuais, que estabelece que a solu\u00e7\u00e3o consensual no \u00e2mbito das atividades desen-volvidas por esta CGD poder\u00e1 ser atendida quando inexistir: enriquecimento il\u00edcito; efetiva lesividade ao er\u00e1rio, ao servi\u00e7o ou aos princ\u00edpios que regem a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica; dolo ou m\u00e1-f\u00e9 na conduta do servidor infrator; crime tipificado em lei quando praticado em detrimento do dever inerente ao cargo ou fun\u00e7\u00e3o, ou quando o crime for considerando de natureza grave, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o pertinente, notadamente, os definidos como crimes hediondos e assemelhados; e conduta atentat\u00f3ria aos direitos humanos fundamentais e de natureza desonrosa, e que n\u00e3o tenha sido condenado por outra infra\u00e7\u00e3o disciplinar nos \u00faltimos 5 (cinco) anos. RESOLVE: I) Instaurar PROCESSO ADMINISTRATIVO\u2013DISCIPLINAR e baixar a presente portaria para apurar a conduta do Policial Penal SAID LIMA FREITAS, MF: 472.620-1-1, em toda a sua extens\u00e3o administrativa, ficando cientificado o acusado e/ou defensor que as decis\u00f5es da CGD ser\u00e3o publicadas no Di\u00e1rio Oficial do Estado, em conformidade com o art. 4\u00ba, \u00a7 2\u00ba, do decreto n\u00ba 30716, de 21 de outubro de 2011, publicado no DOE de 24 de outubro de 2011, alterado pelo Decreto n\u00ba 30.824, de 03 de fevereiro de 2012, publicado no DOE de 07/02/2012; II) Designar a 2\u00aa Comiss\u00e3o Permanente de Processo Administrativo Disciplinar, formada pelos DELEGADOS de Pol\u00edcia Civil Rafael Bezerra Cardoso, M.F. 133.857-1-8 (Presidente), Raul Tessius Soares (Membro) M.F. 198444-1-2 e Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia Civil Cleodon Pereira Nobre J\u00fanior, M.F. 197.583-1-1 (Secret\u00e1rio). PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE e CUMPRA-SE. GABINETE DO CONTROLADOR-GERAL DE DISCIPLINA, em Fortaleza, 25 de janeiro de 2024.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 49,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "PORTARIA CGD N\u00ba63/2024 - O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 3\u00ba, I e IV c/c art. 5\u00ba, I e XV, da Lei Complementar n\u00ba 98, de 13/06/2011; CONSIDERANDO os fatos constantes nos autos do Processo SISPROC N\u00ba 2308804011, que trata de c\u00f3pia do NUP 10061.042919/2023-12, advindo do Subcomando Geralda Pol\u00edcia Militar do Estado do Cear\u00e1, referente ao Of\u00edcio n\u00ba 470/2023-AJD/SEC-2\u00baBPM, datado de 30/10/2023, da lavra do Comandante do 2\u00ba BPM, encaminhando documenta\u00e7\u00e3o que versa sobre o cumprimento do Mandado de Pris\u00e3o expedido pelo MM Juiz de Direito da 1\u00aa Vara Criminal da Comarca de Juazeiro do Norte/CE em desfavor do SD PM 15.635 JOS\u00c9 BEZERRA PEREIRA - MF: 106.930-1-2, em decorr\u00eancia de Decis\u00e3o condenat\u00f3ria nos Autos do Processo n\u00ba 0004520-09.2006.8.06.0112, com tr\u00e2nsito em julgado, pelos crimes de homic\u00eddio e extors\u00e3o (art. 121, par\u00e1grafo 2\u00ba, inciso IV, c/c art. 14, II, c/c art. 158, do CPB), de sua ex-companheira, Maria Luziane Teixeira Pereira, em 13/04/2006, no bairro Romeir\u00e3o, em Juazeiro do Norte/CE; CONSIDERANDO que a documenta\u00e7\u00e3o apresentada reuniu ind\u00edcios de materialidade e autoria, demonstrando, em tese, a ocorr\u00eancia de conduta capitulada como infra\u00e7\u00e3o disciplinar por parte do militar acima mencionado, pass\u00edvel de apura\u00e7\u00e3o a cargo deste \u00d3rg\u00e3o de Controle Externo Disciplinar; CONSIDERANDO que os fatos em quest\u00e3o n\u00e3o preenchem, a priori, os pressupostos da Lei Estadual n\u00ba 16.039, de 28/06/2016, que disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do N\u00facleo de Solu\u00e7\u00f5es Consensuais (NUSCON), quanto a possibilidade de cabimento de mecanismo como ajustamento de conduta, media\u00e7\u00e3o e suspens\u00e3o do Processo Disciplinar; CONSIDERANDO a tramita\u00e7\u00e3o priorit\u00e1ria dos procedimentos administrativos disciplinares envolvendo v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica, disciplinada pela Portaria CGD n\u00ba 404/2022, publicada no DOE n\u00ba 176, de 30/08/2022; CONSIDERANDO que as mencio-nadas condutas, prima facie, violam os Valores Militares contidos no art. 7\u00ba, II, IV, V, VI, VII, IX, X e XI, e violam os Deveres \u00c9ticos consubstanciados no art. 8\u00ba, II, IV, V, VIII, XV, XVIII, XXII e XXXIII, configurando as transgress\u00f5es disciplinares previstas no art. 12, \u00a7 1\u00ba, I e II, e \u00a7 2\u00ba, II e III, c/c art. 13, \u00a7 1\u00ba, XXX, XLIX e L, e \u00a7 2\u00ba, XX e LIII, tudo da Lei n\u00ba 13.407/2003 (C\u00f3digo Disciplinar PM/BM). RESOLVE: I) Instaurar CONSELHO DE DISCIPLINA de acordo com o art. 71, II, c/c art. 88 e ss., do mesmo c\u00f3dex, em face do SD PM 15.635 JOS\u00c9 BEZERRA PEREIRA - MF: 106.930-1-2, com o fim de apurar as condutas transgressivas que lhe s\u00e3o atribu\u00eddas, bem como, a incapacidade deste para permanecer nos quadros da Corpora\u00e7\u00e3o Militar a qual pertence; II) Designar a 7\u00aa Comiss\u00e3o de Processos Regulares Militar (7\u00aa CPRM), composta pelos OFICIAIS: TEN-CEL QOPM JOS\u00c9 FRANCINALDO GUEDES FREITAS ARA\u00daJO - MF: 127.015-1-9 (PRESIDENTE), 1\u00ba TEN QOAPM SAMUEL CARVALHO DE LIMA - MF: 106.888-1-7 (INTERROGANTE), e 1\u00ba TEN QOAPM WILTON FREIRES BARBOSA - MF: 106.977-1-9 (RELATOR E ESCRIV\u00c3O), para instruir o processo regular; III) CIENTIFICAR o Acusado e/ou seu(s) Defensor(es) que o afastamento funcional decorrente do art. 88, \u00a76\u00ba, da Lei n\u00ba 13.407/2003 seguir\u00e1 regulamenta\u00e7\u00e3o constante no art. 5\u00ba e par\u00e1grafos da Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 14/2021, publicada no DOE n\u00ba 035, de 11/02/2021, e que as decis\u00f5es da CGD ser\u00e3o publicadas no Di\u00e1rio Oficial do Estado (DOE), em conformidade com o art. 34, \u00a7 2\u00ba, do Regulamento e Estrutura da Controladoria Geral de Disciplina dos \u00d3rg\u00e3os de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Sistema Penitenci\u00e1rio (CGD), aprovado pelo Decreto n\u00ba 33.447, de 27/01/2020, publicado no DOE n\u00ba 021, de 30/01/2020. PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE e CUMPRA-SE. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO (CGD), em Fortaleza/CE, 25 de janeiro de 2024.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "PORTARIA CGD N\u00ba64/2024 - O CONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 3\u00ba, I e IV c/c art. 5\u00ba, I e XV, da Lei Complementar n\u00ba 98, de 13/06/2011; CONSIDERANDO os fatos constantes nos autos do processo de SISPROC N\u00ba 184985986, que trata do teor do Of\u00edcio n\u00ba 251/2018, datado de 21/06/2018, oriundo da Coordenadoria de Intelig\u00eancia (COINT/CGD), encaminhando o of\u00edcio n\u00b0 2938/2018, da 19\u00aa Delegacia Regional de Pol\u00edcia Civil de Crato/CE, que por sua vez encaminha c\u00f3pia do Inqu\u00e9rito Policial n\u00ba 446-592/2018, acerca de supostos crimes prati-cados no interior da Unidade Prisional Militar do Crato (5\u00aaCia/2\u00baBPM), notadamente o de prevarica\u00e7\u00e3o pelo ent\u00e3o Diretor daquela Unidade: CAP QOPM WOLGRAND GUILHERMINO DE SOUSA TEIXEIRA - MF: 308.398-1-1, por, em tese, acobertar a posse e uso de aparelho celular pelo SD PM 23.465 Alex Sandro Mirtis N\u00f3brega AZEVEDO - MF: 302.590-1-7 - que estava preso preventivo por ordem judicial naquela Unidade Prisional, que foi apreendido durante o cumprimento do Mandado de Busca e Apreens\u00e3o n\u00ba 071.2018/000178-6, extra\u00eddo do Processo n\u00ba 000005560.2018.8.06.0071, da 1\u00aa Vara Criminal da Comarca de Crato/CE, por uma equipe da Controladoria Geral de Disciplina (CGD/CERC), naquela Organiza\u00e7\u00e3o Policial Militar (OPM); CONSIDE-RANDO que durante o cumprimento do citado mandado, na sala da administra\u00e7\u00e3o daquela Unidade, encontraram o Oficial retromencionado sentado a mesa e a sua direita, defronte de um notebook, o CB PM AZEVEDO, com um aparelho celular que estava ligado por um cabo USB ao referido notebook, e ao ser perguntado de quem seria aquele aparelho celular, o CAP PM WOLGRAND teria respondido que seria dele, sendo que ap\u00f3s uma verifica\u00e7\u00e3o, o IMEI do mesmo coincidiu com o que havia sido interceptado, com v\u00e1rias conversas realizadas pelo Soldado em ep\u00edgrafe, que seria o objetivo do mandado, conforme Auto Circunstanciado de Busca e Apreens\u00e3o, datado de 22/05/2018; CONSIDERANDO que foi constatado tamb\u00e9m, conforme referido auto, que o CB PM AZEVEDO al\u00e9m de usar livremente um aparelho celular e tamb\u00e9m ter acesso a um notebook, circulava livremente nas depend\u00eancias da 5\u00aaCia/2\u00baBPM, tendo posse da chave do local onde deveria cumprir pris\u00e3o preventiva, tudo de conhecimento do CAP PM WOLGRAND; CONSIDERANDO que acerca do fato o Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual, atrav\u00e9s da Promotoria de Justi\u00e7a Militar e Controle Externo da Atividade Policial Militar, nos autos do Processo n\u00ba 0001124-30.2018.8.06.0071, denunciou o retromencionado Oficial como incurso nas penas do art. 319-A do C\u00f3digo Penal Militar (Prevarica\u00e7\u00e3o), a qual foi recebida em todos os seus termos pelo MM. Juiz de Direito da Vara \u00danica da Justi\u00e7a Militar do Cear\u00e1 (Auditoria Militar), conforme resultado de pesquisa realizada ao s\u00edtio eletr\u00f4nico do Tribunal de Justi\u00e7a do Cear\u00e1 (e-SAJ/TJCE); CONSIDERANDO que a documenta\u00e7\u00e3o apresentada reuniu ind\u00edcios de mate-rialidade e autoria, demonstrando, em tese, a ocorr\u00eancia de conduta capitulada como infra\u00e7\u00e3o disciplinar por parte do militar acima mencionado, pass\u00edvel de apura\u00e7\u00e3o a cargo deste \u00d3rg\u00e3o de Controle Externo Disciplinar; CONSIDERANDO que os fatos em quest\u00e3o n\u00e3o preenchem, a priori, os pressupostos da Lei Estadual n\u00ba 16.039, de 28/06/2016, que disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do N\u00facleo de Solu\u00e7\u00f5es Consensuais (NUSCON), quanto a possibilidade de cabimento de mecanismo como ajustamento de conduta, media\u00e7\u00e3o e suspens\u00e3o do Processo Disciplinar; CONSIDERANDO que as mencionadas condutas, prima facie, violam os Valores Militares contidos no art. 7\u00ba, II, III, IV, V, VI, VII, IX e XI, e violam os Deveres \u00c9ticos consubstanciados no art. 8\u00ba, II, IV, V, VI, VIII, XI, XIII, XV, XVIII, XXXI, XXXII e XXXIII, configurando as transgress\u00f5es disciplinares previstas no art. 12, \u00a7 1\u00ba, I e II, e \u00a7 2\u00ba, II e III, c/c art. 13, \u00a7 1\u00ba, V, XVII, XXIV e XXXVI, e \u00a7 2\u00ba, XX e LIII, tudo da Lei n\u00ba 13.407/2003 (C\u00f3digo Disciplinar PM/BM). RESOLVE: I) Instaurar CONSELHO DE JUSTIFICA\u00c7\u00c3O, de acordo com o art. 71, I, c/c art. 75 e ss., do mesmo c\u00f3dex, em face do CAP QOPM WOLGRAND GUILHERMINO DE SOUSA TEIXEIRA - MF: 308.398-1-1, com o fim de apurar as condutas transgressivas que lhe s\u00e3o atribu\u00eddas, bem como, se est\u00e1 ou n\u00e3o definitivamente inabilitado para ingresso em Quadro de Acesso e se est\u00e1 ou n\u00e3o incapaz de permanecer na ativa da Corpora\u00e7\u00e3o Militar a qual pertence; II) Designar a 1\u00aa Comiss\u00e3o de Processos Regulares Militar (1\u00aa CPRM), composta pelos OFICIAIS: CEL QOPM RR ARLINDO DA CUNHA MEDINA NETO - MF: 002.646-1-X (PRESIDENTE), CEL QOPM RR VLADIMIR Feij\u00f3 Frota - MF: 002.631-1-7 (INTERROGANTE) e CEL QOPM RR MARCOS AUR\u00c9LIO MACEDO DE MELO - MF: 082.816-1-0 (RELATOR E ESCRIV\u00c3O), para instruir o processo regular; III) CIENTIFICAR o Acusado e/ou seu(s) Defensor(es) que as decis\u00f5es da CGD ser\u00e3o publicadas no Di\u00e1rio Oficial do Estado (DOE), em conformidade com o art. 34, \u00a7 2\u00ba, do Regulamento e Estrutura da Controladoria Geral de Disciplina dos \u00d3rg\u00e3os de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Sistema Penitenci\u00e1rio (CGD), aprovado pelo Decreto n\u00ba 33.447, de 27/01/2020, publicado no DOE n\u00ba 021, de 30/01/2020. PUBLIQUE-SE. REGISTRE-SE e CUMPRA-SE. CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO (CGD), em Fortaleza/CE, 26 de janeiro de 2024.Rodrigo Bona CarneiroCONTROLADOR GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 50,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": "CONSELHO DE DISCIPLINA E CORREI\u00c7\u00c3O - CODISP/CGDAc\u00f3rd\u00e3o n\u00ba 01/2024 - Rito: Art. 30, caput da Lei Complementar n\u00ba 98/2011 e Anexo \u00danico do Decreto n\u00ba 33.447/2020 Recorrente: PP Carla Danielle Duarte de Sousa \u2013 M.F. n\u00ba 472.816-1-X Recurso/Viproc n\u00ba 08973956/2023 Advogado(a)s: Ana Cl\u00e1udia Silva Guimar\u00e3es Jer\u00f4nimo \u2013 OAB/CE n\u00ba 29.087 Origem: Sindic\u00e2ncia/Portaria CGD n\u00ba 142/2023 (SPU n\u00ba 211126328-6) EMENTA: ADMINISTRATIVO. SINDIC\u00c2NCIA. POLICIAL PENAL. RECURSO TEMPESTIVO E CAB\u00cdVEL. EFEITO DEVOLUTIVO E SUSPENSIVO. PRESCRI\u00c7\u00c3O N\u00c3O OCORR\u00caNCIA. DIREITO CONSTITUCIONAL DE MANI-FESTA\u00c7\u00c3O. LIMITES IMPOSTOS PELA LEGISLA\u00c7\u00c3O. VIOLA\u00c7\u00c3O DO PRINC\u00cdPIO DA IMPESSOALIDADE N\u00c3O CONFIGURADO. PENA DE SUSPENS\u00c3O POSSIBILIDADE DE APLICA\u00c7\u00c3O POR SINDIC\u00c2NCIA. TESES DE AUS\u00caNCIA DE FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O E INDIVIDUALIZA\u00c7\u00c3O DAS CONDUTAS INFUNDADAS. SAN\u00c7\u00c3O DE SUSPENS\u00c3O MANTIDA. 1. Trata-se de Recurso Administrativo (Inominado) interposto pela policial penal, PP Carla Danielle Duarte de Sousa \u2013 M.F. n\u00ba 472.816-1-X, com o escopo de reformar decis\u00e3o que aplicou a puni\u00e7\u00e3o de Suspens\u00e3o de 60 (sessenta) dias \u00e0 aludida servidora, em decis\u00e3o prolatada nos autos da Sindic\u00e2ncia Administrativa sob SPU n\u00ba 211126328-6; 2. Raz\u00f5es recursais: os fatos em apura\u00e7\u00e3o, em raz\u00e3o da legisla\u00e7\u00e3o vigente \u00e0 \u00e9poca em que os fatos ocorreram, a prescri\u00e7\u00e3o da pretens\u00e3o punitiva inicia-se da data do conhecimento do fato pela autoridade competente para instaurar o processo e interrompe-se com a publica\u00e7\u00e3o do primeiro ato de instaura\u00e7\u00e3o. O direito constitucional de manifesta\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o aos servidores p\u00fablicos apresenta limites impostos pela legisla\u00e7\u00e3o evitando comprometer a idoneidade dos \u00f3rg\u00e3os ou institui\u00e7\u00f5es a que est\u00e3o vinculados. N\u00e3o h\u00e1 que se viola\u00e7\u00e3o ao princ\u00edpio da impessoalidade, uma vez que os fatos descritos na portaria instauradora se ativeram \u00e0 participa\u00e7\u00e3o da servidora na manifesta\u00e7\u00e3o ocorrida em frente a Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1. A partir da promulga\u00e7\u00e3o da Lei Complementar n.\u00ba 261/2021, as transgress\u00f5es disciplinares onde a pena que se cogita aplicar seja no m\u00e1ximo a de suspens\u00e3o, a pr\u00f3pria sindic\u00e2ncia servir\u00e1 de base para imposi\u00e7\u00e3o da pena. Intelig\u00eancia do art.3\u00ba da Lei n.\u00ba 13.441/2004. N\u00e3o fora configurada a tese de aus\u00eancia de fundamenta\u00e7\u00e3o e individualiza\u00e7\u00e3o das condutas, uma vez que a decis\u00e3o atacada al\u00e9m de expor fundamenta\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria, acatou na integralidade o relat\u00f3rio da sindicante; 3 - Processo e julgamento pautados nos princ\u00edpios que regem o devido processo legal. Conjunto probat\u00f3rio suficiente para demonstrar as transgress\u00f5es objeto da acusa\u00e7\u00e3o. Argumentos defensivos incapazes de reformar a decis\u00e3o; 4 - Recurso conhecido e improvido, por unanimidade dos votantes. AC\u00d3RD\u00c3O Vistos, relatados e discutidos estes autos, DECIDE o Conselho de Disciplina e Correi\u00e7\u00e3o, conhecer do Recurso, e, por unanimidade dos votantes, no m\u00e9rito, negar-lhe provimento, observado o disposto no Art. 30, caput, da Lei Complementar n\u00ba 98/2011 e no Anexo \u00danico do Decreto n\u00ba 33.065/2019, de 10 de maio de 2019, alterado pelo Decreto n\u00ba 33.447/2020, de 30 de janeiro de 2020, mantendo a san\u00e7\u00e3o de 60 (sessenta) dias de Suspens\u00e3o imposta \u00e0 recorrente. Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Rodrigo Bona CarneiroPRESIDENTE DO CONSELHO DE DISCIPLINA E CORREI\u00c7\u00c3O DA CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "CONSELHO DE DISCIPLINA E CORREI\u00c7\u00c3O - CODISP/CGDAc\u00f3rd\u00e3o n\u00ba 02/2024 - Rito: Art. 30, caput da Lei Complementar n\u00ba 98/2011 e Anexo \u00danico do Decreto n\u00ba 33.447/2020 Recorrente: SD PM Marcos Aur\u00e9lio Pires Sobrinho \u2013 M.F. n\u00ba 300.294-1-0 Recurso/Viproc n\u00ba 08779192/2023 Advogado(a)s: Dr. Antonio Douglas de Sousa Pereira \u2013 OAB/CE n\u00ba 45.414-A Origem: PAD sob SPU n\u00ba 190528954-2 EMENTA: ADMINISTRATIVO. PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR. POLICIAL MILITAR. RECURSO TEMPESTIVO E CAB\u00cdVEL. EFEITOS SUSPENSIVO E DEVOLUTIVO. RECURSO CONHECIDO E IMPROVIDO. CONTRADIT\u00d3RIO. AMPLA DEFESA. RESPEITADOS. PRELIMINAR. PRESCRI\u00c7\u00c3O. REJEITADA. M\u00c9RITO. TRANSGRESS\u00c3O DISCIPLINAR GRAVE. LEI 13.407/2003. SAN\u00c7\u00c3O 08 (OITO) DIAS PERMAN\u00caNCIA DISCIPLINAR. MANTIDA. POLICIAL MILITAR. MARCOS AUR\u00c9LIO PIRES SOBRINHO, \u00c0 LUZ DOS PRINC\u00cdPIOS DA LEGALIDADE, RAZOABILIDADE E DA PROPORCIONALIDADE. UNANIMIDADE VOTANTES. 1 - Trata-se de Recurso Administrativo (Inominado) interposto pelo policial militar, SD PM Marcos Aur\u00e9lio Pires Sobrinho \u2013 M.F. n\u00ba 300.294-1-0, com o escopo de reformar decis\u00e3o que aplicou a puni\u00e7\u00e3o de Perman\u00eancia Disciplinar de 8 (oito) dias ao aludido militar, em decis\u00e3o prolatada nos autos do PAD sob SPU n\u00ba 190528954-2; 2 - Raz\u00f5es recursais: pelas provas acostadas aos autos, restou comprovado que o recorrente, durante o per\u00edodo de 2013 e 2020, (\u00e9poca em que j\u00e1 exercia o cargo de policial militar no Cear\u00e1), trabalhou concomitantemente sob v\u00ednculo empregat\u00edcio, na fun\u00e7\u00e3o de motorista, por meio do contrato de trabalho regido pelas normas da CLT com a empresa privada JMT Service Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e3o de Obra LTDA. Al\u00e9m disso, ficou comprovado ainda que o policial tamb\u00e9m exerceu est\u00e1gio remunerado junto \u00e0 Pol\u00edcia Civil do Estado do Rio Grande do Norte. Muito embora as condutas realizadas pelo policial n\u00e3o possam caracterizar ac\u00famulo de cargo p\u00fablico, resta demonstrada a ocorr\u00eancia de transgress\u00f5es disciplinares de natureza grave, tipificadas no C\u00f3digo Disciplinar da Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1, Lei 13.407/1993, tendo em vista que o cargo de policial militar do Cear\u00e1 possui o dever de dedica\u00e7\u00e3o em tempo integral com as fun\u00e7\u00f5es policiais. O recorrente alegou ainda a falta de aplica\u00e7\u00e3o de circunst\u00e2ncias atenuantes, como o excepcional comportamento do recorrente e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os rele-vantes. Contudo, diferentemente do que alega a defesa, a decis\u00e3o aplicou as atenuantes do dos incisos I e VIII do Art. 35, sem a presen\u00e7a de agravantes, todos da Lei n\u00ba 13.407/2003. Portanto, havendo prova suficiente da ocorr\u00eancia dos fatos cometidos pelo policial militar nas circunst\u00e2ncias apuradas n\u00e3o h\u00e1 que se falar em absolvi\u00e7\u00e3o; 3 - Processo e julgamento pautados nos princ\u00edpios que regem o devido processo legal. Conjunto probat\u00f3rio suficiente para demonstrar as transgress\u00f5es objeto da acusa\u00e7\u00e3o. Argumentos defensivos incapazes de mudar a decis\u00e3o que aplicou a san\u00e7\u00e3o de 8 (oito) dias de Perman\u00eancia Disciplinar ao Militar epigrafado; 4 - Recurso conhecido e improvido, por unanimidade dos votantes. AC\u00d3RD\u00c3O Vistos, relatados e discutidos estes autos, DECIDE o Conselho de Disciplina e Correi\u00e7\u00e3o, conhecer do Recurso, e, por unanimidade dos votantes, no m\u00e9rito, negar-lhe provimento, observado o disposto no Art. 30, caput, da Lei Complementar n\u00ba 98/2011 e no Anexo \u00danico do Decreto n\u00ba 33.065/2019, de 10 de maio de 2019, alterado pelo Decreto n\u00ba 33.447/2020, de 30 de janeiro de 2020, mantendo a san\u00e7\u00e3o de 8 (oito) dias de Perman\u00eancia Disciplinar imposta ao recorrente. Fortaleza, 26 de janeiro de 2024.Rodrigo Bona CarneiroPRESIDENTE DO CONSELHO DE DISCIPLINA E CORREI\u00c7\u00c3O DA CONTROLADORIA GERAL DE DISCIPLINA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA E SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 1,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1 \u2013 AVISO DO RESULTADO DA FASE DE HABILITA\u00c7\u00c3O - A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O DA PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1 TORNA P\u00daBLICO PARA O CONHECIMENTO DOS INTERESSADOS DE FORMA RESUMIDA O RESULTADO DA FASE DE JULGAMENTO DOS DOCUMENTOS DE HABILITA\u00c7\u00c3O REFERENTE A TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2023.11.23.01, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA A PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS NA RECUPERA\u00c7\u00c3O DE ESTRADAS VICINAIS EM DIVERSAS LOCALIDADES NO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CE. AP\u00d3S AN\u00c1LISE DOS DOCUMENTOS APRESENTADOS NA SESS\u00c3O DO DIA 19 DE DEZEMBRO DE 2023, AS 08:00HORAS, NA SALA DA COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O O PRESIDENTE DA CPL JUNTAMENTE COM A COMISS\u00c3O AP\u00d3S FAZER O JULGAMENTO DE TODOS OS DOCUMENTOS APRESENTADOS PELOS PARTICIPANTES, SENDO PROFERIDO O RESULTADO, FICANDO ASSIM DEVIDAMENTE HABILITADAS AS EMPRESAS: SARAIVA EMPREENDIMENTOS E SERVI\u00c7OS LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 30.166.388/0001-66. WU CONSTRU\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA. TEOT\u00d4NIO CONSTRU\u00c7\u00d5ES COM\u00c9RCIO INDUSTRIA E SERVI\u00c7IS LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 10.453.927/0001-30. CONSTRUTORA ASTRON LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 07.422.145/0001-20. FLAY ENGENHARIA EMPREENDIMENTOS E SERVI\u00c7OS EIRELI ME, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 17.690.855/0001-94. ELETROCAMPO SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 63.551.378/0001-01. M MINERVINO NETO EMPREENDIMENTOS, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 63.312.771/0001-34. ECOS EDIFICA\u00c7\u00d5ES CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 20.784.805/0001-80. S STANISLAU DA SILVA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 14.579.942/0001-80. G7 CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 10.572.609/0001-99. CONSTRUSER - CONSTRU\u00c7\u00c3O E SERVI\u00c7OS DE TERRAPLENAGEM LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 08.701.149/0001-00. H B SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O EIRELI, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 21.106.7850001-51. WE EMPREENDIMENTOS LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 46.322.785/0001-10. S & T CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES DE M\u00c3O DE OBRA LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 18.413.043/0001-64. A L S CONSTRU\u00c7\u00d5ES, SERVI\u00c7OS E EVENTOS LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 31.172.201/0001-08. T A FRAN\u00c7A SERVI\u00c7OS, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 24.964.064/0001-70. ARAUJO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 39.907.624/0001-22. ELETROPORT SERVI\u00c7OS PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 06.043.276/0001-33. CONSTRUTORA EXITO LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 03.147.269/0001-93. CALDAS EMPREEDIMENTOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 10.621.483/0001-03. ARAGUAIA EMPREENDIMENTOS LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 41.113.297/0001-89. NOVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES INCORPORA\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 03.565.704/0001-08. LF SERVI\u00c7OS URBANOS LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 45.687.486/0001-16. I P N CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 17.895.167/0001-60. RAMALHO SERVI\u00c7OS E OBRAS LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 24.916.240/0001-07. J2 CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 95.545.946/0001-75. JO\u00c3O NILTON DE SOUSA LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 35.600.495/0001-74. MOMENTUM CONSTRUTORA LIMITADA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 26.754.240/0001-75. MEDEIROS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 07.615.710/0001-75. J.H.S. SERVI\u00c7OS E OBRAS LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 33.147.466/0001-73. A.I.L. CONSTRUTORA LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 15.621.138/0001-85. CJR CONSTRUTORA LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 48.948.570/0001-34. ELO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS EIRELI, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 28.111.124/0001-63. ROMA CONSTRUTORA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 21.725.552/0001-37. S A ENGENHARIA LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 22.102.225/0001-91. BARBOSA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 41.332.445/0001-56 E FF EMPREENDIMENTOS E SERVI\u00c7OS LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 23.103.016/0001-25. POR CUMPRIREM NA INTEGRA AS EXIG\u00caNCIAS EDITAL\u00cdCIAS. AS DEMAIS EMPRESAS FICARAM INABILITADAS PELOS MOTIVOS QUE EST\u00c3O DESCRITOS NA ATA DE JULGAMENTO. ATA DE JULGAMENTO DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O EST\u00c1 \u00c0 DISPOSI\u00c7\u00c3O DOS INTERESSADOS JUNTO AO SETOR DE LICITA\u00c7\u00c3O DA PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, NO ENDERE\u00c7O SITUADO A RUA PARQUE RECREIO PARAISO S/N - CENTRO, NO HOR\u00c1RIO DE 08:00HORAS AS 12:00 HORAS. INFORMA\u00c7\u00d5ES PODER\u00c3O SER OBTIDAS AINDA PELO TELEFONE (88) 3547-1112 E TAMB\u00c9M PELO E-MAIL: PREFEITURAMCARIRIACU@HOTMAIL.COM E A PARTIR DESSA PUBLICA\u00c7\u00c3O FICA ABERTO O PRAZO RECURSAL DE 5 (CINCO) DIAS \u00daTEIS PARA AS CONTRAS RAZ\u00d5ES CONFORME ART. 109, INCISO I, AL\u00cdNEA \u201cA\u201d DA LEI DE LICITA\u00c7\u00d5ES 8666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, EM 30 DE JANEIRO DE 2024. JOS\u00c9 LENOS BESSA BATISTA \u2013 PRESIDENTE DA CPL."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 51,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 2,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1 \u2013 AVISO DO RESULTADO DA FASE DE HABILITA\u00c7\u00c3O - A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O DA PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1 TORNA P\u00daBLICO PARA O CONHECIMENTO DOS INTERESSADOS DE FORMA RESUMIDA O RESULTADO DA FASE DE JULGAMENTO DOS DOCUMENTOS DE HABILITA\u00c7\u00c3O REFERENTE A CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 2023.11.14.01, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA JUR\u00cdDICA PARA A PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS NA PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM PEDRA TOSCA NA ZONA RURAL (S\u00cdTIOS E VILAS) E NA SEDE NO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, CONFORME PROJETOS B\u00c1SICOS EM ANEXO DO EDITAL DE LICITA\u00c7\u00c3O. AP\u00d3S AN\u00c1LISE DOS DOCUMENTOS APRESENTADOS NA SESS\u00c3O DO DIA 27 DE DEZEMBRO DE 2023, AS 09:00HORAS, NA SALA DA COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O O PRESIDENTE DA CPL JUNTAMENTE COM A COMISS\u00c3O AP\u00d3S FAZER O JULGAMENTO DE TODOS OS DOCUMENTOS APRESENTADOS PELOS PARTICIPANTES, SENDO PROFERIDO O RESULTADO, FICANDO ASSIM DEVIDAMENTE HABILITADAS AS EMPRESAS: S A ENGENHARIA LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 22.102.225/0001-91. CONSTRUTORA \u00caXITO LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 03.147.269/0001-93. RAMALHO SERVI\u00c7OS E OBRAS LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 24.916.240/0001-07. CONSTRUTORA ASTRON LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 07.422.145/0001-20. TEOT\u00d4NIO CONSTRU\u00c7\u00d5ES COM\u00c9RCIO INDUSTRIA E SERVI\u00c7OS LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 10.453.927/0001-30. NOVA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E INCORPORA\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 03.565.704/0001-08. APOLO SERVI\u00c7OS LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 13.766.379/0001-97. LF SERVI\u00c7OS URBANOS LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 45.687.486/0001-16. FF EMPREENDIMENTOS E SERVI\u00c7OS LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 23.103.016/0001-25. RG2 TERRAPLENAGEM LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 10.417.584/0001-59. L. A. LOCA\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 26.542.791/0001-75. IPN CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS EIRELI - ME, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 17.895.167/0001-60. S & T CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES DE M\u00c3O DE OBRA EIRELI, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 18.413.043/0001-64. A.I.L. CONSTRUTORA LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 15.621.138/0001-85. SARAIVA EMPREENDIMENTOS E SERVI\u00c7OS LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 30.166.388/0001-66. ELO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EPREENDIMENTOS EIRELI, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 28.111.124/0001-63. ARAGUAIA EMPREENDIMENTOS LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 41.113.297/0001-89. LOCAMIX LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 13.053.642/0001-09. MEDEIROS CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 07.615.710/0001-75. AGAPE ENGENHARIA E SERVI\u00c7OS LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 25.372.042/0001-84. N3 CONSTRUTORA LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 37.408.191/0001-35. ARAUJO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 39.907.624/0001-22. ELETROPORT SERVI\u00c7OS PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 06.043.276/0001-33. H B SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 21.106.785/0001-51. LANDIM ENGENHARIA LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 40.648.341/0001-92. FLAY ENGENHARIA EMPREENDIMENTOS E SERVI\u00c7OS LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 17.690.855/0001-94. J2 CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 94.545.946/0001-75. ROMA CONSTRUTORA LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 21.725.552/0001-37. CJR CONSTRUTORA LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 48.948.570/0001-34. S S SERVI\u00c7OS E ENTRETENIMENTOS LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 14.579.942/0001-80. M MINERVINO NETO EMPREENDIMENTOS LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 63.312.771/0001-34. ECOS EDIFICA\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 20.784.805/0001-80. PV ENGENHARIA, SERVI\u00c7OS E LOCA\u00c7\u00d5LES LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 13.190.690/0001-30. ELETROCAMPO SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 63.551.378/0001-01. WU CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 10.932.123/0001-14. ARN CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 11.477.070/0001-51 E G7 CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, INSCRITA NO CNPJ N.\u00ba 10.572.609/0001-99. POR CUMPRIREM NA INTEGRA AS EXIG\u00caNCIAS EDITAL\u00cdCIAS. AS DEMAIS EMPRESAS FICARAM INABILITADAS PELOS MOTIVOS QUE EST\u00c3O DESCRITOS NA ATA DE JULGAMENTO. ATA DE JULGAMENTO DA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O EST\u00c1 \u00c0 DISPOSI\u00c7\u00c3O DOS INTERESSADOS JUNTO AO SETOR DE LICITA\u00c7\u00c3O DA PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, NO ENDERE\u00c7O SITUADO A RUA PARQUE RECREIO PARAISO S/N - CENTRO, NO HOR\u00c1RIO DE 08:00HORAS AS 12:00 HORAS. INFORMA\u00c7\u00d5ES PODER\u00c3O SER OBTIDAS AINDA PELO TELEFONE (88) 3547-1112 E TAMB\u00c9M PELO E-MAIL: PREFEITURAMCARIRIACU@HOTMAIL.COM E A PARTIR DESSA PUBLICA\u00c7\u00c3O FICA ABERTO O PRAZO RECURSAL DE 5 (CINCO) DIAS \u00daTEIS PARA AS CONTRAS RAZ\u00d5ES CONFORME ART. 109, INCISO I, AL\u00cdNEA \u201cA\u201d DA LEI DE LICITA\u00c7\u00d5ES 8666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, EM 30 DE JANEIRO DE 2024. JOS\u00c9 LENOS BESSA BATISTA \u2013 PRESIDENTE DA CPL."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 3,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Itapaj\u00e9. A Prefeitura Municipal de Itapaj\u00e9, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o - torna p\u00fablica, a Revoga\u00e7\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o, Modalidade Tomada de Pre\u00e7o, autuada sob o n\u00b0 31.10.2023.01-TP, cujo objeto contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca no Distrito de S\u00e3o Tom\u00e9 no Munic\u00edpio de Itapaj\u00e9/Ce \u2013 MAPP 1518. Com base no artigo 49 da Lei 8.666/93. Itapaj\u00e9, 08 de janeiro de 2024. Franciano Franca Cordeiro - Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o.Estado do Cear\u00e1 -  Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Camocim \u2013 CPSMCAM - Ata N\u00ba 004/2023 - Ata da Assembl\u00e9ia Geral Extradordin\u00e1ria do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Camocim \u2013 CPSMCAM.  Aos 29 (vinte e nove) de novembro de 2023, \u00e0s 14:00 horas, na Sala de Reuni\u00f5es da Policl\u00ednica de Camocim, encontravam-se presentes: o Sr. Presidente do CPSMCAM e Prefeito Municipal de Granja, o Sr. Francisco Anibal Oliveira de Arruda Coelho; o Prefeito Municipal de Chaval , o Sr. Sebasti\u00e3o Sotero Veras; a Prefeita do Munic\u00edpio de Camocim, a Sra. Maria Elizabete Magalh\u00e3es; o Prefeito Municipal de Martin\u00f3pole, o Sr. Francisco Edilberto de Souza; o Prefeito Municipal de Barroquinha, o Sr. Jaime Veras Silva Filho; remotamente a Superintendente da Macrorregi\u00e3o de Camocim Sra. M\u00f4nica Souza Lima; a Secret\u00e1ria Executiva do CPSMCAM Sra. Val\u00f4nia Siqueira Benicio, o Procurador Jur\u00eddica do CPSMCAM, o Dr. Francisco Kilsem Pessoa Aquino. Incialmente, foi verificado o qu\u00f3rum e atestado o atendimento ao n\u00famero m\u00ednimo de Entes, estando, portanto, apto ao in\u00edcio da Assembl\u00e9ia Geral Extraordin\u00e1ria. Continuamente foram feitas considera\u00e7\u00f5es acerca da ren\u00fancia da Prefeita de Granja e de assun\u00e7\u00e3o ao Cargo de Presidente do vice-prefeito de Granja ao cargo de Presidente do CPSMCAM. Em seguida, os presentes passaram a deliberar acerca das pautas da Assembl\u00e9ia: O primeiro assunto da Pauta, em rela\u00e7\u00e3o a solicita\u00e7\u00e3o do ingresso do Munic\u00edpio de Uruoca no CPMSCAM. O senhor Presidente, em ato cont\u00ednuo, submeteu a vota\u00e7\u00e3o de todos os presentes. Por unanimidade dos presentes, foi aprovado o ingresso do Munic\u00edpio de Uruoca, que, depois dos tr\u00e2mites legais e burocr\u00e1ticos, far\u00e1 parte do referido Cons\u00f3rcio, sem que cause preju\u00edzos aos demais entes. Em seguida, a diretora executiva, de ordem do sr. Presidente, fez a leitura dos balancetes de receitas e despesas dos per\u00edodos: setembro de 2022 a agosto de 2023. Na sequ\u00eancia, o senhor Vitor Almeida explanou sobre a presta\u00e7\u00e3o de contas dos procedimentos odontol\u00f3gicos do referido per\u00edodo. O Prefeito Jaime Veras pediu a palavra e solicitou os n\u00fameros de absente\u00edsmo por munic\u00edpios, com delibera\u00e7\u00e3o favor\u00e1vel para o envio a posterior. Ato cont\u00ednuo, a Sra. Ana Cristina, fez a apresenta\u00e7\u00e3o dos n\u00fameros de consultas especializadas e exames no \u00e2mbito da Policl\u00ednica, bem como, o percentual de absente\u00edsmo existente no equipamento, inclusive, por munic\u00edpios, no per\u00edodo supra. O Prefeito Jaime solicitou informa\u00e7\u00f5es acerca do atendimento interno na Policl\u00ednica. A respostas foram dadas a contento pela Diretora. Em seguida, foram explanadas as informa\u00e7\u00f5es sobre os d\u00e9bitos e pagamentos no per\u00edodo acima. Na sequ\u00eancia, foram submetidos a vota\u00e7\u00e3o individual de cada representante dos entes presentes. Os presentes votaram favoravelmente \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de contas do per\u00edodo supra. Ficaram todos os entes presentes convocados para o dia 13/12/2023, \u00e0s 14 horas, na sede da Policl\u00ednica. Por fim, foram explanadas informa\u00e7\u00f5es acerca de concurso p\u00fablico no \u00e2mbito dos cons\u00f3rcios p\u00fablicos no Estado. O Procurador Aut\u00e1rquico explanou que existe um Grupo de Trabalho para discuss\u00e3o e uniformiza\u00e7\u00e3o para tratativas em rela\u00e7\u00e3o a contrata\u00e7\u00e3o de empregados nos cons\u00f3rcios. Francisco Anibal Oliveira de Arruda Coelho  - Prefeito Municipal de Granja/Presidente; Sebasti\u00e3o Sotero Veras - Prefeito Municipal de Chaval; Francisco Edilberto de Souza - Prefeito Municipal de Martin\u00f3pole; Jaime Veras Silva Filho - Prefeito Municipal de Barroquinha."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 4,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Jardim - Aviso de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o \u2013 Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 2023.12.21.1. O Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Jardim/CE, torna p\u00fablico o Julgamento da Fase de Habilita\u00e7\u00e3o na seguinte forma: Empresas Habilitadas - AR Empreendimentos, Servicos e Locacoes EIRELI, Alencar Callou Construtora EIRELI, M Minervino Neto Constru\u00e7\u00f5es, Flay Engenharia, Empreendimentos e Serv. \u2013 EIRELI, Gledsom Constru\u00e7\u00f5es LTDA, Ecos Edifica\u00e7\u00f5es Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA \u2013 ME, Teot\u00f4nio Constru Com\u00e9r Ind\u00fast e Servi\u00e7os LTDA \u2013 ME, FF Empreendimentos e Servi\u00e7os LTDA, Construtora Astron LTDA \u2013 ME, Barbosa Construcoes e Servicos LTDA, CONSEL - Constru\u00e7\u00f5es e Comerio e Servi\u00e7os LTDA, J2 Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA \u2013 ME, Ramalho Servi\u00e7os e OBRAS EIRELI \u2013 ME, G.A. Rabelo Junior \u2013 ME, J.H.S Servicos e Obras EIRELI, S.A Engenharia LTDA, CJR Construtora LTDA, Amparo Servicos e Empreendimentos EIRELI, Araguaia Empreendimentos EIRELI, Elo Construcoes e Empreendimentos EIRELI, Evolucao Construtora EIRELI, G7 Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, S & T Const e Loca de Mao de Obra EIRELI \u2013 ME, A.I.L. Construtora LTDA \u2013 ME, TR Empreendimentos LTDA, Antonio Alexandre Ferreira Xavier LTDA, L. A. Loca\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, J.N.B Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, MT Projetos e Servi\u00e7os de Engenharia LTDA, Momentum Construtora Limitada, Roma Construtora EIRELI \u2013 ME, Lexon Servi\u00e7os & Construtora Empreendimentos LTDA, Nordeste Construcoes e Infraestrutura LTDA, N3 Empreendimentos e Participa\u00e7\u00f5es, I.A.S. Constru\u00e7\u00f5es Ltda, Caldas Empreendimentos e Constru\u00e7\u00f5es EIRELI, Locamix LTDA, Agape Engenharia e Servi\u00e7os LTDA, Projetar Engenharia & Empreendimentos LTDA, JAO Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA \u2013 ME, Vision Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA \u2013 ME, Exata Servicos Construcoes e Locacoes EIRELI, PV Engenharia, Servi\u00e7os e Loca\u00e7\u00f5es LTDA \u2013 ME, Construcer - Constru\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os de Terraplenagem LTDA, S S  Servi\u00e7os e Entretenimentos LTDA, MR Engenharia Imobiliaria & Servicos LTDA, V.F da Silva Constru\u00e7\u00f5es, RM Clemente Candido, A Casa Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI \u2013 ME, Eletrocampo Servicos e Construcoes LTDA por cumprimento integral \u00e0s exig\u00eancias edital\u00edcias. Empresa Habilitada com Ressalvas - Landim Engenharia EIRELI por descumprimento ao item 3.2.1 do instrumento convocat\u00f3rio. Todavia a empresa faz jus aos benef\u00edcios do Art. 42 e seguintes da Lei Complementar n\u00ba 123/2006, por se tratar de Microempresa ou Empresa de Pequeno Porte. Empresas Inabilitadas - Venus Servicos e Entretenimentos LTDA n\u00e3o apresentou acervo t\u00e9cnico-operacional compat\u00edvel. S.L Construcoes e Servicos EIRELI n\u00e3o apresentou acervo t\u00e9cnico compat\u00edvel, por inobserv\u00e2ncia as exig\u00eancias edital\u00edcias presentes nos itens 3.2.2, 3.2.3, 3.2.5, 3.2.14. Empresas Impossibilitadas - X7E Empreendimento LTDA ME, Riofe Servi\u00e7os e Resolu\u00e7\u00f5es, Ailton Bezerra Construcoes EIRELI, Abik Engenharia e Consultoria LTDA restaram impossibilitadas de participar do presente certame, por descumprimento ao Art. 22, par\u00e1grafo 2\u00ba da Lei n\u00ba 8.666/93, constante no item 2.1 do edital convocat\u00f3rio. Maiores informa\u00e7\u00f5es, na sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, sito na Rua Leonel Alencar, n\u00b0 347, Centro, na Cidade de Jardim/CE, de segunda a sexta-feira, no hor\u00e1rio de 08:00h as 12:00h ou pelo telefone (88)3481-7445. Jardim/CE, 30 de janeiro de 2024. Francisco Arquimedes Soares Lucena \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 52,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 5,
        "TEXTO": " ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE REDEN\u00c7\u00c3O - AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 007/2023 - TP. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Dom Pedro II, n\u00b0 30 \u2013 Centro, torna p\u00fablico aos interessados o edital de Tomada de Pre\u00e7o N\u00ba 007/2023, cujo objeto \u00e9 Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada para Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Obra para Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o da Escola E.M.E.I.E.F Sebasti\u00e3o Jos\u00e9 Bezerra. Foram abertos os envelopes contendo as propostas de pre\u00e7os das empresas que foram HABILITADAS, sendo estas e seus respectivos valores globais: RE SERVI\u00c7OS E LOCA\u00c7\u00d5ES, CNPJ: 40.560.312/0001-74; VALOR GLOBAL: R$ 172.567,57 (cento e setenta e dois mil, quinhentos e sessenta e sete reais e cinquenta e sete centavos); F M S OLIVEIRA -ME, CNPJ: 46.319.340/0001-80; VALOR GLOBAL: R$ 199.847,35 (cento e noventa e nove mil, oitocentos e quarenta e sete reais e trinta e cinco centavos); CLEZINALDO CONSTRU\u00c7\u00d5ES, CNPJ: 22.575.652/0001-97; VALOR GLOBAL: R$ 199.569,01 (cento e noventa e nove mil, quinhentos e sessenat nove reais e um centavo); RM CLEMEMENTE C\u00c2NDIDO-ME, CNPJ: 35.214.818/0001-91; VALOR GLOBAL: R$ 172.584,96 (cento e setenta e dois mil, quinhentos e oitenta e quatro reais e noventa e seis centavos); LS SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 ME, CNPJ: 21.541.555/0001-10; VALOR GLOBAL: R$ 172.584,96 (cento e setenta e dois mil, quinhentos e oitenta e quatro reais e noventa e seis centavos);  NOVO CAMINHO CONSTRUTORA, CNPJ: 32.641.253/0001-30; VALOR GLOBAL: R$ 200.359,01 (duzentos mil, trezentos e cinquenta e nove reais e um centavos); MONTE SI\u00c3O EMPREENDIMENTOS LTDA, CNPJ: 09.423.269/0001-55; VALOR GLOBAL: R$ 167.373,87 (cento e sessenta e sete mil, trezentos e setenta e tr\u00eas reais e oitenta e sete centavos); TREVO COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS, CNPJ: 45.037.701/0001-33; VALOR GLOBAL: R$ 155.398,35 (cento e cinquenta e cinco mil, trezentos e noventa e oito reais e trinta e cinco centavos); CONFAHT CONSTRUTORA HOLANDA LTDA, inscrita no CNPJ: 07.501.407/0001-41; VALOR GLOBAL: R$ 170.762,29 (cento e setenta mil, setecentos e sessenta e dois reais e vinte e nove centavos). Portanto resta declarada como VENCEDORA do certame, a empresa TREVO COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS, CNPJ: 45.037.701/0001-33; VALOR GLOBAL: R$ 155.398,35 (cento e cinquenta e cinco mil, trezentos e noventa e oito reais e trinta e cinco centavos), por ter apresentado o menor valor global, de acordo com os crit\u00e9rios estabelecidos no Edital. Diante do exposto, resta publicada a decis\u00e3o da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, ficando dispon\u00edveis vistas ao processo e aberto o prazo para a interposi\u00e7\u00e3o de recursos referente a decis\u00e3o de julgamento das Propostas de Pre\u00e7os conforme art. 109, inciso I, al\u00ednea b, da Lei n\u00b0. 8666/93. Alexandre da Costa Roque - Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o. Reden\u00e7\u00e3o/CE, 30 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 6,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Quixad\u00e1- CPSMQ - Extrato de Instrumento Contratual - 01.12012024-CPSMQ, 02.12012024-CPSMQ e 03.12012024-CPSMQ - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n.\u00ba SRP2023/004-PE. O Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Quixad\u00e1 torna p\u00fablico o Extrato de Instrumento Contratual. Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de materiais diversos, compreendendo material de expediente, limpeza, higieniza\u00e7\u00e3o, copa, cozinha e processamento de dados para atender as necessidades da Policlinica Dr. Francisco Carlos Cavalcante Roque, do Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas (CEO) Dr. Jos\u00e9 Fel\u00edcio Filho e do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Quixad\u00e1 - CPSMQ, de Responsabilidade do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Quixad\u00e1 - CPSMQ. Contratadas: 01. Abastece Com\u00e9rcio de Artigos de Escrit\u00f3rio, Limpeza e G\u00eaneros Aliment\u00edcios LTDA, inscrita sob n\u00b0 CNPJ: 13.298.511/0001-83. Vencedora do lote 02, no Valor de R$ 33.221,30 (trinta e tr\u00eas mil duzentos e vinte e um reais e trinta centavos) 02. O & P Comercio e Servicos Especializados, inscrita sob n\u00b0 CNPJ: 35.111.011/0001-23. Vencedora dos Lotes 04 e 08 no valor de R$ 39.533,29 (trinta e nove mil quinhentos e trinta e tr\u00eas reais e vinte e nove centavos); 03. M V da Silva Informatica, inscrita sob n\u00b0 CNPJ: 30.375.386/0001-87. Vencedora do Lote 06 no valor de R$ 45.360,00 (quarenta e cinco mil trezentos e sessenta reais). Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Lei n.\u00ba 10.520/2002, de 17 de julho de 2.002 e Lei Federal n\u00ba 8.666/93, de 21 de junho de 1993. Dota\u00e7\u00e3o e Recursos: 0101 10 302 0403 2.003 - Policl\u00ednica; 0101 10 302 0403 2.002 \u2013 Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas - CEO. Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Materiais de consumo, consignados no or\u00e7amento pr\u00f3prio para o exerc\u00edcio financeiro de 2024, com recursos pr\u00f3prios do CPSMQ. Vig\u00eancia: 31 de dezembro de 2024, a partir da data de assinatura. Do Foro: Comarca do Munic\u00edpio de Quixad\u00e1. Signat\u00e1rios: Elist\u00eanio da Nobrega Lima/ Francisco Ara\u00fajo Lima Filho/ Edmar Oliveira da Silva Junior / Marcio Vieira da Silva. Quixad\u00e1-CE, 29 de janeiro de 2024.ESTADO DO CEAR\u00c1 - MUNIC\u00cdPIO DE NOVA OLINDA - RESULTADO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O. O Munic\u00edpio de Nova Olinda, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico o resultado de julgamento de habilita\u00e7\u00e3o da TOMADA DA PRE\u00c7OS N\u00ba 2023.12.19.10-TP, cujo objeto \u00e9 a CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA EXECU\u00c7\u00c3O DA OBRA DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM DIVERSAS RUAS DO MUNIC\u00cdPIO DE NOVA OLINDA/CE, de acordo com as exig\u00eancias, quantidade e especifica\u00e7\u00f5es constantes do presente Edital. Tendo como LICITANTES HABILITADAS por cumprirem todas as exig\u00eancias do Edital: CJR CONSTRUTORA LTDA, CNPJ: 48.948.570/0001-34. Foram julgadas INABILITADAS: S & T CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES DE M\u00c3O DE OBRA LTDA, CNPJ: 18.413.043/0001-64, por descumprimento ao(s) item(ns): 6.5.1, al\u00edneas \u201cb.1\u201d e \u201cc.1\u201d, do Edital; JCORREIA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E EMPREENDIMENTOS, CNPJ: 49.325.276/0001-39, por descumprimento ao(s) item(ns): 2.1; 6.2.1, al\u00ednea \u201ca\u201d; 6.3.1, al\u00ednea \u201cb\u201d; 6.5.1, al\u00edneas \u201cb.1\u201d e \u201cc.1\u201d; 6.6.1, al\u00ednea \u201cb\u201d; e 6.7, al\u00edneas \u201ca\u201d, \u201cb\u201d e \u201cc\u201d, todos do Edital; EXATA SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES E LOCA\u00c7\u00d5ES EIRELI \u2013 ME, CNPJ: 32.112.133/0001-46, por descumprimento ao(s) item(ns): 6.5.1, al\u00edneas \u201cb.1\u201d e \u201cc.1\u201d; e 6.7, al\u00ednea \u201cc\u201d, todos do Edital; TELES SOLU\u00c7\u00d5ES EM IM\u00d3VEIS LTDA, CNPJ: 26.627.169/0001-60, por descumprimento ao(s) item(ns): 6.5.1, al\u00edneas \u201cb.1\u201d e \u201cc.1\u201d; e 6.7, al\u00ednea \u201cd\u201d, todos do Edital; TOP CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA, CNPJ: 08.612.407/0001-81, por descumprimento ao(s) item(ns): 6.5.1, al\u00edneas \u201cb.1\u201d e \u201cc.1\u201d, do Edital; A.I.L. CONSTRUTORA LTDA \u2013 ME CNPJ: 15.621.138/0001-85, por descumprimento ao(s) item(ns): 6.5.1, al\u00edneas \u201cc.1\u201d, do Edital; ROMA CONSTRUTORA LTDA, CNPJ: 21.725.552/0001-37, por descumprimento ao(s) item(ns): 2.1; e 6.5.1, al\u00edneas \u201cb.1\u201d, do Edital; GLEDSOM CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA, CNPJ: 72.121.700/0001-45, por descumprimento ao(s) item(ns): 6.5.1, al\u00edneas \u201cb.1\u201d e \u201cc.1\u201d, do Edital; ELETROPORT SERVI\u00c7OS PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 EPP, CNPJ: 06.043.276/0001-33, por descumprimento ao(s) item(ns): 6.5.1, al\u00edneas \u201cb.1\u201d, do Edital; FLAY ENGENHARIA EMPREENDIMENTOS E SERVI\u00c7OS EIRELI \u2013 ME, 17.690.855/0001-94, por descumprimento ao(s) item(ns): 6.5.1, al\u00edneas \u201cb.1\u201d e \u201cc.1\u201d, do Edital; HB SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDA \u2013 ME, CNPJ: 21.106.785/0001-51, por descumprimento ao(s) item(ns): 2.1; 6.5.1, al\u00edneas \u201cb.1\u201d e \u201cc.1\u201d, do Edital; e LEXON SERVI\u00c7OS, CNPJ: 07.191.777/0001-20, por descumprimento ao(s) item(ns): 6.5.1, al\u00edneas \u201cb.1\u201d e \u201cc.1\u201d, do Edital.  Para maiores detalhes, a ata da sess\u00e3o reservada encontra-se publicada no Portal de Licita\u00e7\u00f5es do TCE do Cear\u00e1. Pela presente, fica aberto o prazo recursal de 05 (cinco) dias \u00fateis, conforme previsto no art. 109, da Lei n\u00ba 8.666/93. Ap\u00f3s o t\u00e9rmino, fica aberto o prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis para contrarraz\u00f5es recursais. Caso n\u00e3o seja apresentado recurso, fica agendada sess\u00e3o p\u00fablica para abertura das propostas de pre\u00e7os no dia 09/02/2024, \u00e0s 09:00 (nove horas) Samara Pereira de Lucena, Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 7,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Deputado Irapuan Pinheiro. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Deputado Irapuan Pinheiro/CE torna p\u00fablico o Resultado do Julgamento da Fase de Habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7o n\u00b0 2023.12.7.6, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca em diversas ruas do Munic\u00edpio de Deputado Irapuan Pinheiro - CE - MAPP 2654 \u2013 Conv\u00eanio N\u00ba 123/2023 \u2013 Superintend\u00eancia de Obras P\u00fablicas \u2013 SOP. A Comiss\u00e3o analisou minuciosamente os documentos apresentados, frente \u00e0s exig\u00eancias edital\u00edcias e diante da an\u00e1lise. Empresas Habilitadas: 01 \u2013 G7 Construcoes e Servicos LTDA; 02 \u2013 Lexon Servicos & Construtora Empreendimentos LTDA;03 \u2013 F. Vicente P. Filho; 04 \u2013 WU Construcoes E Servicos LTDA; 05 \u2013 Abrav Construcoes Servicos Eventos e Locacoes LTDA; 06 \u2013 Meliuz Construcoes e Servicos LTDA; 07 \u2013 WE Empreendimentos LTDA; 08 \u2013 A. F. Oliveira da Silva; 09 \u2013 R.R. Engenharia, Construcoes e Servicos LTDA;11 \u2013 APLA Comercio, Servicos, Projetos e Construcoes LTDA; 12 \u2013 Concretechni Engenharia LTDA;13 \u2013 G.A Rabelo Junior; 14 \u2013 Prime Empreendimentos, Incorporadora e Servicos LTDA; 15 \u2013 C R P Costa Construcoes e Prestadora de Servicos LTDA;16 \u2013 Talisma Construcao & Locacao LTDA; 17 \u2013 W de S Lima Empreendimentos e Servicos; 18 \u2013 Tela Servicos e Eventos LTDA; 19 \u2013 F D M da Silva Filho, 20 \u2013 Zenedini Zidane Sampaio Cavalcante Construcoes ;21 \u2013 Barbosa Construcoes e Servicos LTDA, 22 \u2013 R M Clemente Candido, ;23 \u2013 FF Empreendimentos e Servicos LTDA ; 24 \u2013 Momentum Construtora Limitada; 25 \u2013 MT Projetos e Servicos de Engenharia LTDA; 26 \u2013 Pilartex Construcoes LTDA ;27 \u2013  T.C.S da Silva Construcoes LTDA ;28 \u2013 M L Entretenimentos, Assessoria e Servicos LTDA ;29 \u2013 Abik Engenharia e Consultoria LTDA ;  31 \u2013 Ailton Bezerra Construcoes EIRELI; 32 \u2013 Medeiros Construcoes e Servicos LTDA ; 33 \u2013 A.I.L Construtora LTDA ; 34 \u2013 Clezinaldo Construcoes LTDA  ; 35 \u2013 Saraiva Empreendimentos e Servicos EIRELI,; 36 \u2013 IPN Construcoes e Servicos EIRELI ; 37 \u2013 Vipon Empreendimentos LTDA ; 38 \u2013 R E Sousa Construcoes e Servicos LTDA, ; 39 \u2013 Riofe Servicos e Construcoes LTDA;  40 \u2013 M A  Feitosa de Sousa LTDA ; 41 \u2013 Marfhys Construcoes e Servicos de Edificacoes LTDA ; 42 \u2013 CMB Locacoes e Servicos LTDA ;   43 \u2013 CK Construtora e Servicos LTDA, ; 44 \u2013 MV2 Servicos de Engenharia Limitada ; 45 \u2013 J.N.B Construcoes e Servicos LTDA ; 46 \u2013 L.A. Locacoes e Servicos LTDA ; 47 \u2013 J E Martins da Silva Construcoes e Servicos,; 48 \u2013 Itapaje Construcao e Servicos LTDA; 49 \u2013 Gledsom Construcoes LTDA;  50 \u2013 Kronus Servicos, Locacoes e Construcoes LTDA e  51 \u2013 Klebio Landim de Franca LTDA. Empresa Inabilitada: 10 \u2013 JUF \u2013 Construcoes e Servicos LTDA, descumpriu o item 4.2.5.11. 30 \u2013 X7E Empreendimento EIRELI, n\u00e3o apresentou o apresentou item 4.2.5.11, tudo conforme informa\u00e7\u00f5es contidas na Ata de Julgamento. Maiores informa\u00e7\u00f5es com a CPL. Deputado Irapuan Pinheiro/CE. Ant\u00f4nio Lucas Feitoza de Sousa \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 8,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1 \u2013 AVISO DE EXTRATO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DO INSTRUMENTO CONTRATUAL - A ORDENADORA DE DESPESAS DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO DE ADITIVO N\u00ba 2024.01.10.01 AO CONTRATO N. 2023.09.27.02, DECORRENTE DO PROCESSO DE CREDENCIAMENTO N\u00ba 01/2023 \u2013 SMS, CUJO OBJETO \u00c9 O CREDENCIAMENTO DE CANDIDATOS, PESSOAS JUR\u00cdDICAS, PARA SEREM PRESTADORES DE SERVI\u00c7OS DE SA\u00daDE AO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U/CE, PARA A REALIZA\u00c7\u00c3O DE PROCEDIMENTOS AO SUS, PERTINENTES GRUPO 02, 03, 04 E 07 DA TABELA UNIFICADA DE PROCEDIMENTOS, MEDICAMENTOS E OPM DO MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE MS/SUS, CONFORME GRUPOS, SUBGRUPOS E FORMAS DE ORGANIZA\u00c7\u00c3O (ANEXO I), DESTE MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1. CONTRATANTE: SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE. CONTRATADA: M B FACOS CONSULTAS E PROCEDIMENTOS OFTAMOLOGICOS LTDA. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: O ADITIVO DO CONTRATO EM QUEST\u00c3O ENCONTRA AMPARO NO ARTIGO 65, INCISO I, AL\u00cdNEA \u201cB\u201d E PAR\u00c1GRAFO PRIMEIRO, DO MESMO ARTIGO, DA LEI FEDERAL N.\u00ba 8.666, DE 21 DE JULHO DE 1993 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. ALTERA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL: VALOR GLOBAL ADITIVADO NO VALOR CORRESPONDENTE A QUANTIA DE R$ 35.311,50 (TRINTA E CINCO MIL, TREZENTOS E ONZE REAIS E CINQUENTA CENTAVOS), PERFAZENDO O VALOR GLOBAL CONTRATADO DE R$ 141.246,00 (CENTO E QUARENTA E UM MIL E DUZENTOS E QUARENTA E SEIS REAIS), PARA O VALOR GLOBAL CORRESPONDENTE A QUANTIA DE R$ 176.557,50 (CENTO E SETENTA E SEIS MIL, QUINHENTOS E CINQUENTA E SETE REAIS E CINQUENTA CENTAVOS). ASSINA PELA CONTRATADA: FELIPE BRASIL SAMPAIO CARDOSO. ASSINA PELA CONTRATANTE: MAYSA KELLY LEITE DE LAVOR. CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, EM 30 DE JANEIRO DE 2024. MAYSA KELLY LEITE DE LAVOR - SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 53,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 9,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Trairi \u2013 Resultado do Julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o. Esta Comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00e3o vem publicar o Resultado do Julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 0112.02.2023-TP. Objeto: pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca de diversas ruas na Localidade de Batalha no Munic\u00edpio de Trairi-CE. Empresas Habilitadas: Alian\u00e7a Loca\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, CSA Engenharia LTDA, Construvasp Constru\u00e7\u00f5es & Servi\u00e7os LTDA, Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os, CONSBRAL Constru\u00e7\u00f5es & Empreendimentos LTDA, VK Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA, 2Y Consultoria, Constru\u00e7\u00f5es e Participa\u00e7\u00f5es, Construtora Smart LTDA, Constru\u00e7\u00f5es Venix LTDA, Construtora & Servi\u00e7os Sobralense LTDA, LS Servi\u00e7os de Constru\u00e7\u00f5es LTDA, Abrav Constru\u00e7\u00f5es Servi\u00e7os Eventos e Loca\u00e7\u00f5es LTDA-EPP, Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, Clezinaldo Constru\u00e7\u00f5es LTDA-EPP, WU Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, Mandacaru Constru\u00e7\u00f5es e Enpreendimentos LTDA, Rotex Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, Master Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, LB Constru\u00e7\u00f5es LTDA, Construtora Borges Carneiro LTDA, GK Engenharia LTDA, G. A. Rabelo Junior-ME, Lest Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos EIRELI, Fortalece Construtora EIRELI E Incorporadora e Construtora Nordeste LTDA. Empresas Inabilitadas: R7 Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA-ME, \u00c1guia Constru\u00e7\u00f5es e Incorpora\u00e7\u00f5es LTDA-EPP, Lexon Servi\u00e7os & Construtora, BMAG Servi\u00e7os LTDA, CK Construtora e Servi\u00e7os LTDA, CALMAC-Construtora Alves Machado LTDA, R S M Constru\u00e7\u00f5es, Moreira Mesquita Engenharia e Servi\u00e7os LTDA, Serfi Construtora E Servi\u00e7os de Transporte EIRELI-ME, Prime Empreendimentos, Incorporadora E Servi\u00e7os LTDA,  Medeiros Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, Delmar Constru\u00e7\u00f5es EIRELI-EPP, Conceito Engenharia e Constru\u00e7\u00e3o LTDA, Avante Empreendimentos, S & B Assessoria e Servi\u00e7o, Francisco Anderson L\u00facio 05880849309, T. Sousa de Oliveira-ME, F&G Servi\u00e7os e Loca\u00e7\u00f5es-ME, N. Landy Boto Portela-ME e Zuza Servi\u00e7os e Empreendimentos-ME. Fica aberto o prazo recursal a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o, conforme art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei de Licita\u00e7\u00f5es.  Maiores informa\u00e7\u00f5es, na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Trairi-Ce, 30 de janeiro de 2024. Antonio Eudes de Lima Filho - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 10,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ACARA\u00da \u2013 AVISO DE PROSSEGUIMENTO \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 1412.01/2023-TP \u2013 Cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para execu\u00e7\u00e3o de reforma e amplia\u00e7\u00e3o do CEI Professora Maria Jos\u00e9 \u2013 localidade de Caititu no Munic\u00edpio de Acara\u00fa/CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es dos Anexos do Edital, o Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Acara\u00fa/CE, para conhecimento dos interessados que, no pr\u00f3ximo dia 01 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 14h, na Sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, localizada na Rua Major Coelho, N\u00b0 185, Centro, Acara\u00fa/CE, CEP: 62.580-000, dar\u00e1 CONTINUIDADE a Sess\u00e3o com Abertura de Propostas da Licita\u00e7\u00e3o supracitada. Acara\u00fa-CE, 30 de Janeiro de 2024. Paulo Costa Santos \u2013 Presidente da CPL.Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Deputado Irapuan Pinheiro. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Deputado Irapuan Pinheiro/CE torna p\u00fablico o Resultado do Julgamento da Fase de Habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7o n\u00b0 2023.12.27.5, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca em diversas ruas do Munic\u00edpio de Deputado Irapuan Pinheiro - CE - MAPP 5693 \u2013 Conv\u00eanio N\u00ba 039/CIDADES/2023- Secretaria das Cidades. A Comiss\u00e3o analisou minuciosamente os documentos apresentados, frente \u00e0s exig\u00eancias edital\u00edcias e diante da an\u00e1lise, Empresas Habilitadas: 01 \u2013 G7 Construcoes e Servicos LTDA; 02 \u2013 J E Martins da Silva Construcoes e Servicos; 03 \u2013 Lexon Servicos & Construtora Empreendimentos LTDA,; 04 \u2013 F. Vicente P. Filho; 05 \u2013 Klebio Landim de Franca; 06 \u2013 WU Construcoes e Servicos LTDA,, 07 \u2013 Abrav Construcoes Servicos Eventos e Locacoes LTDA,  08 \u2013 Meliuz Construcoes e Servicos LTDA, 09 \u2013 WE Empreendimentos LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 46.322.785/0001-10, 10 \u2013 A. F. Oliveira da Silva,, 11 \u2013 R.R. Engenharia, Construcoes e Servicos LTDA, 12 \u2013 JUF \u2013 Construcoes e Servicos LTDA,  13 \u2013 Apla Comercio, Servicos, Projetos e Construcoes LTDA; 14 \u2013 Concretechni Engenharia LTDA; 15 \u2013 G.A Rabelo Junior; 16 \u2013 Prime Empreendimentos, Incorporadora e Servicos LTDA,; 17 \u2013 C R P Costa Construcoes e Prestadora de Servicos LTDA; 18 \u2013 Talisma Construcao & Locacao LTDA; 19 \u2013 W de S lima Empreendimentos E Servicos, 20 \u2013 Tela Servicos e Eventos LTDA; 21 \u2013 F D M da Silva Filho; 22 \u2013 Zenedini Zidane Sampaio Cavalcante Construcoes, 23 \u2013 M K Servicos em Construcao e Transporte Escolar LTDA; 24 \u2013 Barbosa Construcoes E Servicos LTDA , 25 \u2013 R M Clemente Candido, 26 \u2013 FF Empreendimentos e Servicos LTDA, 27 \u2013 Momentum Construtora Limitada, 28 \u2013 MT Projetos e Servicos de Engenharia LTDA, 29 \u2013 Sertao Construcoes e Locacoes LTDA,  30 \u2013 Imperio Empreendimentos e Servicos LTDA, 31 \u2013 Real Servicos LTDA, 32 \u2013 Construtora Moraes LTDA, 33 \u2013 Pilartex Construcoes LTDA, 34 \u2013 T.C.S da Silva Construcoes LTDA, 35 \u2013 M L Entretenimentos, Assessoria e Servicos LTDA , 37 \u2013 X7E Empreendimento EIRELI, 38 \u2013 Ailton Bezerra Construcoes EIRELI, 39 \u2013 Medeiros Construcoes e Servicos LTDA, 40 \u2013 A.I.L Construtora LTDA, 41 \u2013 Clezinaldo Construcoes LTDA, 42 \u2013 Concept Construtora LTDA, 43 \u2013 Saraiva Empreendimentos E Servicos EIRELI, 44 \u2013 IPN Construcoes e Servicos EIRELI, 45 \u2013 Vipon Empreendimentos LTDA, 46 \u2013 Itapaje Construcao e Servicos LTDA. Empresa Inabilitada: 36 \u2013 Abik Engenharia e Consultoria LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 34.746.608/0001-81, por n\u00e3o apresentar o item: 4.2.5.11, tudo conforme informa\u00e7\u00f5es contidas na Ata de Julgamento. Maiores informa\u00e7\u00f5es com a CPL. Deputado Irapuan Pinheiro/CE. Ant\u00f4nio Lucas Feitoza de Sousa \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 11,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Eus\u00e9bio - Lei n\u00ba: 2.157, de 04 de dezembro de 2023. Desafeta da destina\u00e7\u00e3o de origem, um Terreno Urbano, situado no lugar Encantada, constitu\u00eddo da Rua n\u00b0 01 do Loteamento denominado Iguatemy e d\u00e1 outras provid\u00eancias. O Prefeito Municipal de Eus\u00e9bio-CE: Fa\u00e7o saber que a C\u00e2mara Municipal aprovou e eu sanciono a seguinte Lei: Art. 1\u00b0. Fica desafetada de sua destina\u00e7\u00e3o origin\u00e1ria, a Rua n\u00b0 01, parte integrante do Loteamento denominado Iguatemy, correspondente a um terreno irregular, perfazendo uma \u00e1rea total de 2.106,00m\u00b2 (dois mil cento e seis metros quadrados), parte integrante da matr\u00edcula 7.598 do Cart\u00f3rio Flor\u00eancio do 2\u00ba Of\u00edcio de Registros de Im\u00f3veis da Comarca de Aquiraz, medindo e extremando: Um Terreno situado no lugar Encantada, Munic\u00edpio e Comarca de Eus\u00e9bio, Estado do Cear\u00e1, no Loteamento denominado Iguatemy, constitu\u00eddo pela Rua n\u00ba 01, de formato irregular, perfazendo uma \u00e1rea total de 2.106,00m\u00b2 (dois mil cento e seis metros quadrados), medindo e extremando: Ao Norte, (Frente), com dois segmentos de reta tirados no sentido Poente/Nascente, o primeiro por onde mede 11,00m (onze), limita-se com uma Rua Existente (atual Rua Luiz Nunes de Melo), da\u00ed segue no sentido Norte/Sul, numa extens\u00e3o de 162,00m (cento e sessenta e dois metros), onde se encontra o segundo segmento \u2013 norte, por onde mede 7,00m (sete metros), limita-se com uma \u00c1rea Institucional; Ao Sul, (Fundos), com um segmento de reta tirado no sentido Nascente/Poente, por onde mede 18,00m (dezoito), limita-se com terras de Jos\u00e9 Abreu Lima (atual Estrada do Fio); Ao Nascente, (Lado direito), com dois segmentos de reta tirados no sentido Sul/Norte, o primeiro por onde mede 18,00m (dezoito metros), limita-se com uma \u00c1rea Institucional, da\u00ed segue no sentido Poente/Nascente, numa extens\u00e3o de 7,00m (sete metros), onde se encontra o segundo segmento \u2013 nascente, por onde mede162,00m (cento e sessenta e dois metros), onde aos 12,00m (doze metros), limita-se com a mesma \u00c1rea Institucional, onde aos 8,00m (oito metros), limita-se com uma Alameda, e aos 142,00m (cento e quarenta e dois metros), limita-se com os lotes 01 (um) ao 12 (doze) da quadra 02 (dois) do mesmo loteamento; e, Ao Poente, (lado esquerdo), com um segmento de reta tirado no sentido Norte/Sul, por onde mede 180,00m (cento e oitenta metros), limita-se com os lotes 16 (dezesseis) ao 30 (trinta) da quadra 01 (um) do mesmo loteamento. Art. 2\u00b0. A \u00e1rea referida no artigo 1\u00b0 tem por objetivo realizar a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do im\u00f3vel para a implanta\u00e7\u00e3o de equipamentos p\u00fablicos e/ou privados. Art. 3\u00b0. O valor total da avalia\u00e7\u00e3o do Im\u00f3vel conforme laudo em anexo \u00e9 de R$273.780,00 (Duzentos e setenta e tr\u00eas mil setecentos e oitenta reais). Art. 4\u00b0. Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Pa\u00e7o da Prefeitura Municipal de Eus\u00e9bio-CE, aos 04 de dezembro de 2023. Acilon Gon\u00e7alves Pinto J\u00fanior - Prefeito Municipal."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 12,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 EXTRATO DAS ATAS DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00b0 23.11.12/ARP-01, 23.11.12/ARP-02, 23.11.12/ARP-03, 23.11.12/ARP-04, 23.11.12/ARP-05, 23.11.12/ARP-06 E 23.11.12/ARP-07 \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00b0 23.11.12/PE \u2013 OBJETO: Registro de Pre\u00e7os para Futura e Eventual Aquisi\u00e7\u00e3o de material de consumo, equipamento e material permanente para as Diversas Unidades da Secretaria de Sa\u00fade de Itapipoca-CE. A Secretaria de Sa\u00fade, por meio do Pregoeiro do Munic\u00edpio, torna p\u00fablico o extrato das Atas de Registro de Pre\u00e7os acima mencionados. EMPRESA (S) ADJUDICADA (S) E HOMOLOGADA (S): MARINHO SOARES COMERCIO E SERVICOS LTDA - CNPJ 08.458.279/0001-63, Vencedora do lote 08 com Valor Total/Global estimado de R$ 2.408.000,00 (Dois Milh\u00f5es, Quatrocentos e Oito Mil Reais), PROHOSPITAL COMERCIO HOLANDA LTDA - CNPJ 09.485.574/0001-71, Vencedora dos lotes 04, 10 e 12 com Valor Total/Global estimado de R$ 3.475.238,88 (Tr\u00eas Milh\u00f5es, Quatrocentos e Setenta e Cinco Mil Duzentos e Trinta Oito Reais e Oitenta e Oito Centavos), MX4 COM\u00c9RCIO E SOLU\u00c7OES EMPRESARIAIS LTDA - CNPJ 34.909.547/0001-26, Vencedora do lote 11 com Valor Total/Global estimado de R$ 160.995,10 (Cento e Sessenta Mil Novecentos e Noventa e Cinco Reais e Dez Centavos), INFORSISTEM COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7OS LTDA - CNPJ 00.563.949/0001-08, Vencedora do lote 13 com Valor Total/Global estimado de R$ 1.847.200,00 (Um Milh\u00e3o, Oitocentos e Quarenta e Sete Mil e Duzentos Reais), LOTUS IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA - CNPJ 02.799.880/0001-22, Vencedora do lote 15 com Valor Total/Global estimado de R$ 330.000,00 (Trezentos e Trinta Mil Reais), COSTA LIMA COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00d5ES LTDA - CNPJ 44.515.147/0001-90, Vencedora do lote 05 com Valor Total/Global estimado de R$ 199.995,00 (Cento e Noventa e Nove Mil Novecentos e Noventa e Cinco Reais), I.S. COSTA CENTRAL TELEMEDICINA EIRELI - CNPJ 18.031.325/0001-05, Vencedora dos lotes 01 e 14 com Valor Total/Global estimado de R$ 2.982.140,85 (Dois Milh\u00f5es, Novecentos e Oitenta e Dois Mil Cento e Quarenta Reais e Oitenta e Cinco Centavos). ASSINATURA DAS ATAS: 25/01/2024. VIG\u00caNCIA DAS ATAS: 12 (doze) meses a contar da assinatura, respectivamente. As Atas com os pre\u00e7os e demais especifica\u00e7\u00f5es encontram-se disponibilizadas para consulta, no Governo Municipal de Itapipoca, setor de Licita\u00e7\u00f5es. Itapipoca-CE, 30 de Janeiro de 2024. Vanessa Kelry Montenegro de Oliveira \u2013 Secret\u00e1ria Executiva da Secretaria de Sa\u00fade."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 54,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 13,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Eus\u00e9bio - Lei n\u00ba: 2.180, de 27 de dezembro de 2023. Desafeta da destina\u00e7\u00e3o de origem, um terreno urbano, situado no lugar Jabuti, constitu\u00eddo por parte da Avenida Sem Denomina\u00e7\u00e3o Oficial que separa as quadras 35 e 36 do Loteamento denominado Parque Canto Verde e d\u00e1 outras provid\u00eancias. O Prefeito Municipal de Eus\u00e9bio-CE: Fa\u00e7o saber que a C\u00e2mara Municipal aprovou e eu sanciono a seguinte Lei Ordin\u00e1ria: Art. 1\u00b0. Fica desafetada de sua destina\u00e7\u00e3o de origem, um terreno regular, situado no lugar Jabuti, Munic\u00edpio e Comarca de Eus\u00e9bio , Estado do Cear\u00e1, no Loteamento denominado Parque Canto Verde, constitu\u00eddo por parte da Avenida Sem Denomina\u00e7\u00e3o Oficial, localizado do lado par da Rua Jo\u00e3o Martins Leit\u00e3o ( antes Rua Sem  Denomina\u00e7\u00e3o Oficial), entre as quadras 35 e 36, distando 154,00m (cento e cinquenta e quatro metros) no sentido Nascente/Poente para uma Rua Sem Denomina\u00e7\u00e3o Oficial que separa as quadras 34 e 35, de formato regular, medindo 15,00m (quinze metros) nas linhas de frente e fundos por 88,00m (oitenta e oito metros) nas linhas laterais, perfazendo uma \u00e1rea total de 1.320,00m\u00b2 (hum mil trezentos e vinte metros quadrados), extremando: Ao Norte, (frente), com um segmento de reta tirado no sentido Poente/Nascente, limita-se com parte da Rua Jo\u00e3o Martins Leit\u00e3o (antes Rua Sem Denomina\u00e7\u00e3o Oficial), que separa as quadras 25 e 35, e, 26 e 36; Ao Sul, (fundos), com um segmento de reta tirado no sentido Nascente/Poente, limita-se com parte de um Rua Sem Denomina\u00e7\u00e3o Oficial, que separa as quadras 35 e 44, e, 36 e 45; Ao Nascente, (lado direito), com um segmento de reta tirado no sentido Norte/Sul, limita-se com os lotes 01 e 04 da quadra 36; e, Ao Poente, (lado esquerdo), com um segmento de reta tirado no sentido Sul/Norte, limita-se com os lotes 06 e 03 da quadra 35. Art. 2\u00b0. A \u00e1rea referida no artigo 1\u00b0 tem por objetivo realizar a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do im\u00f3vel para a implanta\u00e7\u00e3o de equipamentos p\u00fablicos e/ou privados. Art. 3\u00b0. O valor total da avalia\u00e7\u00e3o do Im\u00f3vel conforme laudo em anexo \u00e9 de R$105.600,00 (Cento e cinco mil e seiscentos reais). Art. 4\u00b0. Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio. Pa\u00e7o da Prefeitura Municipal de Eus\u00e9bio-CE, aos 27 de dezembro de 2023. Acilon Gon\u00e7alves Pinto J\u00fanior - Prefeito Municipal."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 14,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Solon\u00f3pole - Extrato de Contrato N\u00ba 20240070 - Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.11.28.01-TP.  Contratante: Secretaria da Cultura, Esporte e Juventude. Contratada: V2 Engenharia e Administra\u00e7\u00e3o LTDA. Data Da assinatura do Contrato: 12 de Janeiro de 2024. Valor: R$ 2.217.270,88 (dois milh\u00f5es, duzentos e dezessete mil, duzentos e setenta reais e oitenta e oito centavos). Procedimento Licitat\u00f3rio: Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.11.28.01-TP. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para executar obra de requalifica\u00e7\u00e3o do Est\u00e1dio Municipal, no Munic\u00edpio de Solon\u00f3pole/CE, tudo conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Projeto B\u00e1sico/Termo de Refer\u00eancia em Anexo. Prazo de Vig\u00eancia: 05 (cinco) meses. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 1901 27 812 0037 1.036. Elemento de Despesa: 4.4.90.51.00. Fonte de Recurso: 1500000000 \u2013 1701000000. Assina pela Contratada: Luis Carlos Ribeiro do Vale - S\u00f3cio Administrador. Assina pela Contratante: Jo\u00e3o Batista da Silva. Cargo: Secret\u00e1rio(a) Municipal.ESTADO DO CEAR\u00c1 C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACARA\u00da AVISO DE JULGAMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 1512.01/2023 A COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACARA\u00da/CE COMUNICA O RESULTADO DA FASE DE HABILITA\u00c7\u00c3O DA TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 1512.01/2023 CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS ADMINISTRATIVOS PARA ATUAR JUNTO A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE ACARA\u00da/CE DA SEGUINTE FORMA: EMPRESAS INABILITADAS \u2013 1) T. SOUSA DE OLIVEIRA \u2013 ME (CNPJ N\u00ba 24959.960/0001-41); 2) DAGER COSTA CONSULTORIA ASSESSORIA EMPRESARIAL LTDA (CNPJ N\u00ba 12.782.123/0001-00); 3) F2 CONTABILIDADE E ASSESSORIA ADMINISTRATIVA (CNPJ N\u00ba 33.764.589/0001-53); 4) F&G SERVI\u00c7OS E LOCA\u00c7\u00d5ES \u2013 ME (CNPJ 52.900.916/0001-00); 5) ZUZA SERVI\u00c7OS E EMPREENDIMENTOS \u2013 ME (CNPJ N\u00ba 47.145.561/0001-42); 6) FAL COMERCIO E SERVICOS (CNPJ N\u00ba 29.648.829/0001-87); 7) N. LANDY BOTO PORTELA (CNPJ 23.347.561/0001-67); 8) AVANTE EMPREENDIMENTOS (CNPJ N\u00ba 49.113.381/0001-04) E; 9) S&B ASSESSORIA E SERVI\u00c7O (CNPJ N\u00ba 35.752.089/0001-27). EMPRESAS HABILITADAS \u2013 1) V DE P ANDRADE (CNPJ 26.503.198/0001-10); 2) YML SERVI\u00c7OS (CNPJ N\u00ba 41.766.364/0001-64); 3) EXITO CONSULTORIA  E ASSESSORIA (CNPJ N\u00ba 15.294.308/0001-64); 4) CONDUE ASSESSORIA CONT\u00c1BIL LTDA (CNPJ N\u00ba 40.948.836/0001-37) E; 5) INNOVA, SERVI\u00c7OS & ASSESSORIA LTDA (CNPJ N\u00ba 17.400.242/0001-75). AS MOTIVA\u00c7\u00d5ES DE JULGAMENTO CONSTAM NA ATA DE JULGAMENTO DISPONIBILIZADA NO ENDERE\u00c7O ELETR\u00d4NICO HTTPS://MUNICIPIOS-LICITACOES.TCE.CE.GOV.BR/. MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES PELO TELEFONE: (88)3661-1541 OU PELO E-MAIL LICITACAO@CMACARAU.CE.GOV.BR. FICA A PARTIR DESTA DATA ABERTO O PRAZO RECURSAL PREVISTO NO ART. 109, INCISO I, AL\u00cdNEA \u201cA\u201d, DA LEI N\u00ba 8.666/93 E SUAS ALTERA\u00c7\u00d5ES. ACARA\u00da(CE), 31 DE JANEIRO DE 2024. BRUNO RODRIGUES GOMES DA SILVEIRA FORTUNA \u2013 PRESIDENTE DA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 15,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1 \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 A SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, E CONSIDERANDO A COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O, POR INTERM\u00c9DIO DE SEU PREGOEIRO OFICIAL E EM CUMPRIMENTO AO QUE DETERMINA AS LEIS FEDERAIS 8.666/93, 10.520/02, O DECRETO 10.024/19 E SUAS POSTERIORES ALTERA\u00c7\u00d5ES, BEM COMO O DECRETO MUNICIPAL DE N.\u00ba 29/2023 DE DEZEMBRO DE 2023, O PREGOEIRO OFICIAL DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U/CEAR\u00c1, TORNA P\u00daBLICO PARA CONHECIMENTO DOS INTERESSADOS QUE REALIZAR\u00c1 A LICITA\u00c7\u00c3O NA MODALIDADE PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2023.12.26.04, CUJO OBJETO \u00c9 A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA JUR\u00cdDICA PARA FORNECIMENTO DE G\u00caNEROS ALIMENT\u00cdCIOS, MATERIAIS DE LIMPEZA, HIGIENE, UTENS\u00cdLIOS PARA COPA E COZINHA E MATERIAIS DE DID\u00c1TICO E EXPEDIENTE, PARA O ALMOXARIFADO CENTRAL DA PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. A ENTREGA DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS SER\u00c1 A PARTIR DO DIA 02/02/2024 E ABERTURA DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS NO DIA 19/02/2024 \u00c0S 07:00HORAS. TUDO CONFORME ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES CONTIDAS NO EDITAL, O QUAL ENCONTRA-SE NA \u00cdNTEGRA NA SEDE DA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O NO ENDERE\u00c7O RUA PARQUE RECREIO PARAISO S/N, CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, NO HOR\u00c1RIO DE 08:00HS \u00c1S 12:00HS E NOS SITES WWW.TCE.CE.GOV.BR E BLLCOMPRAS.COM. CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, EM 30 DE JANEIRO DE 2024. JOS\u00c9 LENOS BESSA BATISTA - PREGOEIRO OFICIAL."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 16,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 PREFEITURA MUNICIPAL DE ICAPUI AVISO DE RESULTADO DE HABILITA\u00c7\u00c3O  TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2023.12.21.01  PROCESSO N\u00ba 062/2023   O MUNIC\u00cdPIO DE ICAPU\u00cd-CE, POR MEIO DA COMISS\u00c3O PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O, INSTITU\u00cdDA PELA PORTARIA N\u00ba 316/2023, PRORROGADA PELA PORTARIA N\u00ba. 001/2024, TORNA P\u00daBLICO, PARA CONHECIMENTO DOS INTERESSADOS, O RESULTADO DO JULGAMENTO DA FASE DE HABILITA\u00c7\u00c3O DA LICITA\u00c7\u00c3O, NA MODALIDADE TOMADA DE PRE\u00c7OS, PARA A CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA PARA EXECU\u00c7\u00c3O DE CERCAS EM DIVERSAS LOCALIDADES NO MUNIC\u00cdPIO DE ICAPU\u00cd-CE: 1. F T S SERVI\u00c7OS DE CONSTRU\u00c7\u00d5ES E COMERCIO LTDA - EPP: HABILITADA; 2. AMV PROJETOS & CONSTRUCOES LTDA \u2013 EPP: HABILITADA. COM FULCRO NO ART. 109, I, AL\u00cdNEA \u201cA\u201d, DA LEI N\u00b0 8.666/1993 ABRE-SE O PRAZO DE 05 (CINCO) DIAS \u00daTEIS PARA QUE AS EMPRESAS INTERESSADAS APRESENTEM RECURSO QUANTO AO RESULTADO DA HABILITA\u00c7\u00c3O. A \u00cdNTEGRA DO JULGAMENTO DA FASE DE HABILITA\u00c7\u00c3O CONTENDO OS MOTIVOS DE FATO E DE DIREITO, EXPOSTOS PELA CPL, ENCONTRA-SE NO SITE WWW.ICAPUI.CE.GOV.BR. EM N\u00c3O HAVENDO INTERPOSI\u00c7\u00c3O DE RECURSO, OS ENVELOPES N\u00ba 2 - PROPOSTA PRE\u00c7OS SER\u00c1 ABERTO NO DIA 08 DE FEVEREIRO DE 2024, AS 09H, NA SALA DA COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O, LOCALIZADA \u00c0 AV. 22 DE JANEIRO, 5183, CENTRO, ICAPU\u00cd, CEAR\u00c1 \u2013 SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E FINAN\u00c7AS"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 17,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1 \u2013 AVISO DE EXTRATO DE EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL - A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U/CEAR\u00c1, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 2024.01.25.01, RESULTANTE DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2023.12.11.01. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 0502.10.122.0002.2.117 (SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE). ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.30.00. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE SUPLEMENTOS ALIMENTARES, ALIMENTA\u00c7\u00c3O ORAL E ENTERAL E MATERIAIS DE SUPORTE PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A PARTIR DA SUA ASSINATURA AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024. CONTRATADA: DISTRIBUIDORA DE MEDICAMENTOS CEDRO LTDA-ME. ASSINA PELA CONTRATADA: FRANCISCO AFONSO PINHEIRO TORRES JUNIOR. ASSINA PELA CONTRATANTE: MAYSA KELLY LEITE DE LAVOR. VALOR GLOBAL: R$ 484.400,00 (QUATROCENTOS E OITENTA E QUATRO MIL E QUATROCENTOS REAIS). CARIRIA\u00c7U/CEAR\u00c1, EM 30 DE JANEIRO DE 2024. MAYSA KELLY LEITE DE LAVOR - SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 18,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE SENADOR S\u00c1 - EXTRATO DOS CONTRATOS EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL O ORDENADOR DE DESPESAS DA SECRETARIA DE DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, RECURSOS H\u00cdDRICOS E MEIO AMBIENTE DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR S\u00c1, TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL RESULTANTE DA TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 1812.01/2023-TP: UNIDADES ADMINISTRATIVAS: SECRETARIAS DE DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, RECURSOS H\u00cdDRICOS E MEIO AMBIENTE OBJETO: CONTRATA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE ASSESSORIA T\u00c9CNICA AMBIENTAL, PARA A OPERACIONALIZA\u00c7\u00c3O E QUALIFICA\u00c7\u00c3O DO \u00d3RG\u00c3O AMBIENTAL, PARA REALIZAR LICENCIAMENTO E FISCALIZA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DE IMPACTO LOCAL, VINCULADO A SECRETARIA DE DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO, RECURSOS H\u00cdDRICOS E MEIO AMBIENTE DO MUNIC\u00cdPIO DE SENADOR S\u00c1/CE DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: DOTA\u00c7\u00d5ES OR\u00c7AMENT\u00c1RIAS: 08.01.20.122.0105.2.052 E ELEMENTO DE DESPESA N\u00ba 3.3.90.39.00 CONTRATADOS (AS) VALOR GLOBAL ETNICA CONSULTORIA E GEST\u00c3O SOCIOAMBIENTAL LTDA R$ 55.200,00(CINQUENTA E CINCO MIL E DUZENTOS REAIS) VIG\u00caNCIA DOS CONTRATOS: DA DATA DA ASSINATURA DO CONTRATO, POR 12 MESES. ASSINA PELA CONTRATADA: TIAGO SILVA BEZERRA ASSINA PELA CONTRATANTE: THOMAZ BALBINO DA SILVA. SENADOR S\u00c1, 08 DE JANEIRO DE 2024 RAFAEL CASTELO BRANCO XIMENES PRESIDENTE DA CPL"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 55,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 19,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE CRATO \u2013 RESULTADO DO JULGAMENTO DA PROPOSTA DE PRE\u00c7O \u2013 CONCORR\u00caNCIA N\u00b0 2023.10.30.1. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o Dos Servi\u00e7os De Engenharia Para Conclus\u00e3o De Uma Escola No Distrito De Monte Alverne, No Municipio De Crato/Ce.  A Comiss\u00e3o Permanente De Licita\u00e7\u00e3o Da Pmc Torna P\u00fablico Para Fins De Intima\u00e7\u00e3o E Conhecimento Dos Interessados, O Resultado Do Julgamento Da Fase De Proposta De Pre\u00e7o. Propostas Classificadas: Construtora Justo Junior Ltda, Cnpj: 07.266.893/0001-60; Emprecon Empreendimentos De Engenharia E Constru\u00e7\u00e3o Ltda, Cnpj: 73.776.734/0001-30; Cenpel \u2013 Centro Norte Projetos E Empreendimentos Ltda, Cnpj: 05.502.041/0001-08; Forteks Engenharia E Servi\u00e7os Especiais Ltda, Cnpj: 23.585.979/0001-02; Fhs Construtora Ltda (Henatel Construtora), Cnpj: 27.843.749/0001-57; Construtora Impacto Comercio E Servi\u00e7os, Cnpj: 00.611.868/0001-28. Propostas Desclassificadas: Construtora Borges Carneiro Ltda, Cnpj: 01.590.549/0001-46; Eletrocampo Servi\u00e7os E Constru\u00e7\u00f5es Ltda, 63.551.378/0001-01; Nordeste Constru\u00e7\u00f5es E Enfraestrutura Ltda Epp, Cnpj 22.975.820/0001-31. A Comiss\u00e3o Em Comum Acordo Declara Vencedora Do Certame Por Apresentar Menor Valor Global A Empresa Forteks Engenharia E Servi\u00e7os Especiais Ltda, Cnpj: 23.585.979/0001-02. Em Face Do Resultado, Fica Aberto O Prazo Recusal De 05(Cinco) Dias \u00dateis, Previsto No Art. 109, Inciso I, Al\u00ednea \u201cB\u201d Da Lei Federal N\u00ba. 8.666/93 E Suas Altera\u00e7\u00f5es Posteriores, Contados A Partir Da Publica\u00e7\u00e3o Do Presente Aviso. Maiores Informa\u00e7\u00f5es Atrav\u00e9s Do Telefone (88)3521.9600 Das 08h00min \u00c0s 14:00 Horas (Hor\u00e1rio Local). Crato-Ce, Em 30 De Janeiro De 2024.Val\u00e9ria Do Carmo Moura \u2013 Presidente Da Cpl/Pmc."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 20,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Horizonte - Extrato de Contrato N\u00ba 2024.01.10.3 - Origin\u00e1rio do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.10.02.1 - PE. Partes: O Munic\u00edpio de Horizonte, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Sa\u00fade/Fundo Municipal de Sa\u00fade e a Empresa Nacional Veiculos e Servi\u00e7os LTDA. Fundamento Legal: Processo de Licita\u00e7\u00e3o, na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico tombado sob o N\u00ba 2023.10.02.1 - PE, em conformidade com a Lei Federal n\u00ba 10.520, de 17/07/2002, subsidiada pela Lei Federal N\u00ba 8.666/93 - Lei das Licita\u00e7\u00f5es P\u00fablicas. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculo Hatch, para atender a demanda da Secretaria Municipal de Sa\u00fade/Fundo Municipal de Sa\u00fade, do Munic\u00edpio de Horizonte-CE, conforme especifica\u00e7\u00f5es no termo de refer\u00eancia, anexo I do edital, e proposta de pre\u00e7os adjudicada. Valor: R$ 85.900,00 (Oitenta e cinco mil e novecentos reais). Vig\u00eancia: 31 de Dezembro de 2024. Origem dos Recursos: As despesas decorrentes deste contrato correr\u00e3o \u00e0 conta dos recursos oriundos do or\u00e7amento vigente da Prefeitura Municipal de Horizonte/CE atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Sa\u00fade/Fundo Municipal de Sa\u00fade e Monitoramento de A\u00e7\u00f5es e Projetos Priorit\u00e1rios \u2013 MAPP\u00b4s 4952/4955 - Governo do Estado do Cear\u00e1, na seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 05.01.10.122.0047.1.009 \u2013 Fontes: 1500100200/1632000000 - Elemento de Despesa: 4.4.90.52.00 - Sub Elemento 4.4.90.52.52. Data do Contrato: 10 de janeiro de 2024. Signat\u00e1rios: L\u00facia Amaro de Araujo Gondim Feitosa e Carlos Aur\u00e9lio Cavalcante do Bonfim."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 21,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Teju\u00e7uoca - Aviso de Continua\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletronico N\u00ba 2023.11.28.01 - PE - FMS. A Comiss\u00e3o de Preg\u00e3o da Prefeitura Municipal de Teju\u00e7uoca, localizada na Rua Mamede Rodrigues Teixeira, 489, Centro, torna p\u00fablico o Edital Retificado do Preg\u00e3o Eletronico N\u00ba 2023.11.28.01 - PE - FMS, cujo objeto \u00e9 Registro de Pre\u00e7os para contrata\u00e7\u00e3o de futuros e eventuais servi\u00e7os de licenciamento de solu\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica consistente em software que integre o processamento dos dados da Gest\u00e3o da Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Teju\u00e7uoca - CE, incluindo-se nos referidos servi\u00e7os: instala\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o; convers\u00e3o e customiza\u00e7\u00e3o de dados; suporte e assist\u00eancia t\u00e9cnica mensal; treinamento de colaboradores da contratante; atualiza\u00e7\u00e3o cadastral e funcional; adequa\u00e7\u00e3o \u00e0s normas legais e das regras e diretrizes do sus; loca\u00e7\u00e3o de equipamentos auxiliares aos servi\u00e7os, tudo isto em benef\u00edcio das a\u00e7\u00f5es da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, tudo conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas no Projeto B\u00e1sico/Termo de Refer\u00eancia em Anexo. O referido Edital estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados e poder\u00e1 ser adquirido atrav\u00e9s do site do TCE https://licitacoes.tce.ce.gov.br/ e www.bll.org.br a partir da data desta publica\u00e7\u00e3o. A sess\u00e3o p\u00fablica se realizar\u00e1 no dia 19 de fevereiro de 2024 \u00e0s 09:00 horas, Data do In\u00edcio de Cadastramento de Proposta de Pre\u00e7os: a partir de 01 de fevereiro de 2024 a partir das 08:00 horas (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia); Data da Disputa de Pre\u00e7os: 19 de fevereiro de 2024 \u00e0s 09:00 horas; Local: Bolsa de Licita\u00e7\u00f5es do Brasil \u2013 BLL  www.bll.org.br. Teju\u00e7uoca/CE, 30 de janeiro de 2024. Francisco David Mendes Pinto - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 22,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Meruoca - Resultado do Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os referentes \u00e0 Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 1509.01/2023 \u2013 SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA E URBANISMO. Objeto: EXECU\u00c7\u00c3O DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O EM PISO INTERTRAVADO NA LOCALIDADE DE SANTO ANT\u00d4NIO DOS FERNANDES, MUNIC\u00cdPIO DE MERUOCA-CE. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Meruoca/CE, comunica aos interessados o resultado da fase de Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 1509.01/2023. Empresas com propostas Desclassificadas: CONSTRUVASP CONSTRU\u00c7\u00d5ES & SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 ME; CONSBRAL CONSTRU\u00c7\u00d5ES & EMPREENDIMENTOS LTDA; CONSTRUTORA AG LTDA \u2013 EPP; CLEZINALDO CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 EPP e APOLO SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 EPP. Empresas com propostas Classificadas: R S M PESSOA LTDA \u2013 EPP; MANDACARU CONSTRU\u00c7\u00d5ES & EMPREENDIMENTOS LTDA; VIRGILIO & JACIRA CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 EPP; MILLENIUM SERVI\u00c7OS LTDA; IMPERIUS SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 ME; LEXON SERVI\u00c7OS & CONSTRUTORA EMPREENDIMENTOS LTDA \u2013 ME; KRONUS SERVI\u00c7OS, LOCA\u00c7\u00d5ES E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013 ME; AJ CONSTRUTORA E TRANSPORTE LTDA \u2013 EPP; TECTA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 ME; RVP CONSTRU\u00c7\u00d5ES & SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 ME e NOVO CAMINHO CONSTRUTORA LTDA \u2013 ME. VENCEDOR: R S M PESSOA LTDA \u2013 EPP, no valor global de R$ 709.643,61 (setecentos e nove mil, seiscentos e quarenta e tr\u00eas reais e sessenta e um centavos). Fica, portanto aberto o prazo recursal previsto no artigo 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei de Licita\u00e7\u00f5es. Meruoca - Ce, 26 de janeiro de 2024. Francisco Aldir Lima Pereira - Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 23,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTANA DO ACARA\u00da \u2013 AVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O. Processo: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2912.62/23. Objeto: Sele\u00e7\u00e3o de melhor proposta para Registro de Pre\u00e7os visando futuras e eventuais Aquisi\u00e7\u00f5es de G\u00eaneros Aliment\u00edcios para atender as necessidades da Secretaria do Trabalho e da Assist\u00eancia Social e da Secretaria de Urbanismo, Obras e Servi\u00e7os Urbanos do Munic\u00edpio de Santana do Acara\u00fa/CE, conforme termo de refer\u00eancia. Do Tipo: Menor Pre\u00e7o por Item. Da Forma de Fornecimento: Parcelado. O Pregoeiro da Prefeitura de Santana do Acara\u00fa-CE, toma p\u00fablico para conhecimento dos licitantes e demais interessados, que do dia 01 de fevereiro de 2024 a 15 de fevereiro de 2024 at\u00e9 \u00e0s 08h00min. (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), estar\u00e1 recebendo as Propostas de Pre\u00e7os e Documentos de Habilita\u00e7\u00e3o referentes a este Preg\u00e3o, no Endere\u00e7o Eletr\u00f4nico www.licitanet.com.br. A Abertura das Propostas acontecer\u00e1 no dia 15 de fevereiro de 2024, \u00e0s 08h30min. (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) e o in\u00edcio da Sess\u00e3o de Disputa de Lances ocorrer\u00e1 a partir das 09h00min do dia 15 de fevereiro de 2024, (Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). O edital na \u00edntegra encontra-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados para consulta na Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o/Preg\u00e3o, a Av. S\u00e3o Jo\u00e3o, 75, Centro - Santana do Acara\u00fa - CE: www.licitanet.com.br, assim como no Portal de Licita\u00e7\u00f5es do TCE-CE: http://www.tcm.ce.gov.br/licitacoes. Santana do Acara\u00fa/CE, 31 de janeiro de 2024. Daniel Marcio Camilo do Nascimento - Pregoeiro Municipal."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 24,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pindoretama \u2013 Aviso de Julgamento de Habilita\u00e7\u00e3o. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados o Resultado de Habilita\u00e7\u00e3o da Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba 11.24.01/2023, para contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para conclus\u00e3o da escola 12 salas Camilo Jos\u00e9 Ancelmo, junto a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o e Juventude do Munic\u00edpio de Pindoretama/CE, empresas Habilitadas: VX Enpreendimentos e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, Uno Incorpora\u00e7\u00f5es Limitada, Seg-Norte Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI, L S Servi\u00e7os de Constru\u00e7\u00f5es LTDA, Vitoriano Prejetos E Servi\u00e7os LTDA, Construtvasp Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, M L Entretenimentos, Assessoria e Servi\u00e7os LTDA, Clezinaldo Constru\u00e7\u00f5es LTDA, Construtora Impacto Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os LTDA, W U Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, Eletrocampo Servicos e Construcoes LTDA, Chianca Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI, Aguia Construcoes e Incorporacoes LTDA, Medeiros Construcoes e Servicos LTDA \u2013 ME, CONSBRAL Constru\u00e7\u00f5es & Empreendimentos LTDA, Itapaje Constru\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os EIRELI, Vipon Empreendimentos LTDA, Plataforma Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA, CENPEL \u2013 Centro Norte Projetos Eempreendimenos LTDA, e Inabilitadas: VK Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos LTDA, 2Y Consultoria, Constru\u00e7\u00f5es e Participa\u00e7\u00f5es LTDA, Solar Servi\u00e7os de Constru\u00e7\u00e3o e Reforma LTDA, LC Projetos e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, T H M Constru\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o LTDA, T O E Loca\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os LTDA, conforme motivos lavrados em Ata. Abre-se o prazo recursal previsto no art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d Lei 8.666/93, a contar desta data, caso n\u00e3o ocorra impetra\u00e7\u00e3o de Recurso, a abertura dos Envelopes \u201c02\u201d contendo as Propostas de Pre\u00e7o fica marcada a Data de Abertura de Propostas para o Dia 08/02/2024 as 09h. Pindoretama/CE, 30 de janeiro de 2024. Nilcirlene Melo de Oliveira \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 56,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 25,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Potiretama - Extrato de Instrumento Contratual N\u00ba: 20240010. Pre\u00e7os n\u00ba. 002/2023-SESA. Contratante: Prefeitura Municipal de Potiretama, CNPJ: 12.461.653/0001-57, atrav\u00e9s da Secretaria de Sa\u00fade. Contratada: Mitz Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 21.919.236/0001-04, com o valor global de R$ (978.326,37). Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal \u2013 Lei Federal 8666/933 e Suas Altera\u00e7\u00f5es Posteriores. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa para executar obras e servi\u00e7os de engenharia para a reforma e amplia\u00e7\u00e3o da unidade mista de sa\u00fade Raimundo Paiva Di\u00f3genes, localizada no centro, deste munic\u00edpio, conforme planilhas de or\u00e7amento, cronograma f\u00edsico financeiro, memorial de c\u00e1lculo, composi\u00e7\u00e3o de B.D.I, composi\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os unit\u00e1rios, composi\u00e7\u00e3o de encargos sociais, memorial descritivo, projetos (pe\u00e7as gr\u00e1ficas) e Anota\u00e7\u00e3o de Responsabilidade T\u00e9cnica - Art, em anexo. Data da Assinatura:10/01/2024. Vig\u00eancia do Contrato: 31/12/2024. Prazo de Execu\u00e7\u00e3o: 180 (cento e oitenta) dias. Foro: Comarca do Munic\u00edpio de Potiretama \u2013 Ce. Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: 1001 10 302 0404 1030 \u2013 Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o, Reforma e Requalifica\u00e7\u00e3o de Unidades de Alta e M\u00e9dia Complexidade; Elemento de Despesa: 4.4.90.51.00 \u2013 Obras e Instala\u00e7\u00f5es; sub elemento de despesa: 4.4.90.51.99, consignado no Or\u00e7amento Municipal de 2024. Signat\u00e1rios: Maria Valciclea Soares de Oliveira - Secret\u00e1ria de Sa\u00fade (Contratante), Cl\u00e9obis Costa dos Santos - MITZ Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os (Contratada). Kelvia Am\u00e9lia Dantas Silva (Presidente da CPL/PMP)."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 26,
        "TEXTO": "ALOCAR \u2013 LOCADORA DE VE\u00cdCULOS LTDA, CNPJ/MF no. 04.470.925/0001-57. NIRE 23.200.903.119, (JUCEC). EDITAL DE CONVOCA\u00c7\u00c3O DE REUNI\u00c3O DE S\u00d3CIOS. Nos termos do art. 1.072, c/c art. 1.152, \u00a73\u00ba, da Lei 10.406/2002, ficam todos os S\u00f3cios desta Sociedade convocados a comparecerem \u00e0 Reuni\u00e3o de S\u00f3cios, que se realizar\u00e1 nesta Capital, na sede da Sociedade sito a Rua Bar\u00e3o de Aracati, 1515, Aldeota, CEP 60.115-081, Fortaleza/CE, no dia 05 de fevereiro de 2024, que se instalar\u00e1 em primeira convoca\u00e7\u00e3o \u00e0s 10:00horas, com a presen\u00e7a de s\u00f3cios titulares de no m\u00ednimo 3 /4 (tr\u00eas quartos) do capital social, e em segunda convoca\u00e7\u00e3o, no mesmo dia, \u00e0s 10:30hs horas, com a presen\u00e7a de qualquer n\u00famero de s\u00f3cios, tendo em pauta DELIBERAR sobre as seguintes mat\u00e9rias: 1) Retificar o n\u00famero sequencial, o endere\u00e7o e a denomina\u00e7\u00e3o social, descrito na altera\u00e7\u00e3o contratual datada de 26/01/2016 e registrada em 26/01/2024 na JUCEC sob n\u00ba 6748905; 2) Consolida\u00e7\u00e3o do Contrato Social da Sociedade; e 3) Outros assuntos de interesse da Sociedade. (a) Gilberto Moita, CPF: 114.986.331-53 \u2013 S\u00f3cio titular de 85% do capital social e Administrador.Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Carnaubal \u2013 Aviso de Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os. A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, depois de proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o e an\u00e1lise das Propostas de Pre\u00e7os das empresas participantes na Tomada de Pre\u00e7o N\u00ba. 01.037/2023-TP, referente \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de empresa para manuten\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o de estradas vicinais do Munic\u00edpio de Carnaubal-CE, decidiu e julgou Classificada: Savires Ilumina\u00e7\u00e3o e Constru\u00e7\u00f5es LTDA; Repacon Constru\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00f5es LTDA; Construtora AG LTDA; Eletrocampo Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es LTDA; ARN Constru\u00e7\u00f5es LTDA; Imperius Servi\u00e7os e Constru\u00e7\u00f5es EIRELI; Tecta Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; Construvasp Constru\u00e7\u00f5es & Servi\u00e7os LTDA; Planalto TIMBO constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA; Consbral Constru\u00e7\u00f5es & Empreendimentos LTDA. Decidiu e julgou Desclassificada: N\u00e3o houve. As raz\u00f5es que motivaram tal decis\u00e3o encontram-se \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos interessados, para consulta, junto ao processo licitat\u00f3rio no setor de licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Carnaubal/CE, situada na Rua Presidente M\u00e9dici, 167, Centro, nos dias \u00fateis das 08h00min \u00e0s 12h00min, ou atrav\u00e9s do Portal de Licita\u00e7\u00f5es dos Munic\u00edpios no site TCE: http://www.tce.ce.gov.br/licitacoes. Foi vencedora do certame a empresa Repacon Constru\u00e7\u00f5es e Loca\u00e7\u00f5es LTDA com o valor global R$ 2.100.143,94 (dois milh\u00f5es, cem mil, cento e quarenta e tr\u00eas reais e noventa e quatro centavos). A partir da data desta publica\u00e7\u00e3o fica aberto o prazo recursal conforme o Art. 109, Inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei Federal N\u00ba 8.666/93. Carnaubal - CE, 30 de janeiro de 2024. Adriana Passos de Lima - Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 27,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Itaitinga - Errata - Extrato de Contrato N\u00ba 08.24.01.26.001 - Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 2023.08.001 CP. Partes: Prefeitura Municipal de Itaitinga, atrav\u00e9s da Secret\u00e1ria de Cultura e Turismo e a Empresa Nascente Constru\u00e7\u00f5es LTDA EPP CNPJ n\u00ba 15.372.706/0001-51. Objeto: O objeto da presente aven\u00e7a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para reforma do Castelo de M\u00fasica no Munic\u00edpio de Itaitinga/CE Conv\u00eanio MAPP 1392, conforme projeto b\u00e1sico e demais anexos do edital. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Conforme Concorr\u00eancia P\u00fablica sob o n\u00ba 2023.08.001 CP, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/93 e Legisla\u00e7\u00e3o Complementar. Onde se l\u00ea: Valor do Contrato: Global R$3.448.635,81 (tr\u00eas milh\u00f5es quatrocentos e quarenta e oito mil, seiscentos e trinta e cinco reais oitenta e um centavos). Leia-se: Valor do Contrato: Global R$3.111.421,30 (tr\u00eas milh\u00f5es cento e onze mil, quatrocentos e vinte e um reais trinta centavos). Origem dos Recursos: As despesas decorrentes da presente contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e3o pagas com recursos oriundos do Tesouro Municipal, com a seguinte rubrica: 0801.13.392.0212.1.008.0000. Elemento de Despesa: 4.4.90.51.00 \u2013 Fonte de Recursos: 1.500.000.0000 e 1.701.0000.00 Prazo e Execu\u00e7\u00e3o: 12 (doze) meses a partir da data da assinatura, podendo ser prorrogado, nos termos do art. 57, II da Lei 8.666/93. O prazo para a completa execu\u00e7\u00e3o das obras contratadas e/ou dos servi\u00e7os contratados \u00e9 de at\u00e9 210 (duzentos e dez) dias. Data: Itaitinga/CE, 26 de Janeiro de 2024. Signat\u00e1rios: \u00c1lvaro Rodolf Forte Martins e Ramon Ramires Farias Noronha."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 28,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Quixad\u00e1- CPSMQ - Extrato de Instrumento Contratual n.\u00ba 01.17012024-CPSMQ - Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba TP2023/005- CPSMQ. O Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Quixad\u00e1-Ce torna p\u00fablico o presente Extrato do Instrumento Contratual. Contratante: Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Quixad\u00e1-CPSMQ - CNPJ n\u00ba 14.530.768/000-81, Contratada: A Gon\u00e7alves Tomaz Assessoria, CNPJ n\u00b0 36.327.954/0001-50. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Lei n.\u00ba 8.666, de 21 de junho de 1993 e suas demais altera\u00e7\u00f5es. Modalidade da Licita\u00e7\u00e3o: Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba TP2023/005-CPSMQ. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada nos servi\u00e7os de elabora\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica de sa\u00fade e seguran\u00e7a no trabalho, orientar e coordenar o sistema de seguran\u00e7a, investigando riscos e causas de acidentes, junto ao Centro de Especialidades Odontol\u00f3gicas-CEO e da Policl\u00ednica Dr. Francisco Carlos Cavalcante Roque. De responsabilidade do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Quixad\u00e1 \u2013 CPSMQ. Do Valor: Vencedora com Valor Global de R$ 60.000,00 (sessenta mil reais). Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria n\u00ba: 0101 10 302 0403 2.003 \u2013 gerenciamento da policl\u00ednica e 0101 10302 0403 2.002-gerenciamento do centro de especialidades odontol\u00f3gicas; Elemento de Despesa: 3.3.90.39.00 \u2013 Serv. de Terceira Pessoa Juridica, com recursos pr\u00f3prios do CPSMQ, consignado no or\u00e7amento de 2024. Da Vig\u00eancia: 12 (doze) meses, a partir da data de assinatura. Do Foro: Comarca do Munic\u00edpio de Quixad\u00e1. Signat\u00e1rios: Elist\u00eanio da N\u00f3brega Lima/ Amanda Gon\u00e7alves Tomaz. Quixad\u00e1-Ce, 29 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 29,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Itaitinga - Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 2023.08.001 CP - Extrato de Contrato N\u00ba 08.24.01.26.001. Partes: Prefeitura Municipal de Itaitinga, atrav\u00e9s da Secret\u00e1ria de Cultura e Turismo e a Empresa Nascente Constru\u00e7\u00f5es LTDA EPP CNPJ n\u00ba 15.372.706/0001-51. Objeto: O objeto da presente aven\u00e7a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para reforma do Castelo de M\u00fasica no Munic\u00edpio de Itaitinga/Ce Conv\u00eanio MAPP 1392, conforme projeto b\u00e1sico e demais anexos do edital. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Conforme Concorr\u00eancia P\u00fablica sob o n\u00ba 2023.08.001 CP, em conformidade com a Lei n\u00ba 8.666/93 e Legisla\u00e7\u00e3o Complementar. Valor do Contrato: Global R$3.448.635,81 (tr\u00eas milh\u00f5es quatrocentos e quarenta e oito mil, seiscentos e trinta e cinco reais oitenta e um centavos). Origem dos Recursos: As despesas decorrentes da presente contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e3o pagas com recursos oriundos do Tesouro Municipal, com a seguinte rubrica: 0801.13.392.0212.1.008.0000. Elemento de Despesa: 4.4.90.51.00 \u2013 Fonte de Recursos: 1.500.000.0000 e 1.701.0000.00 Prazo e Execu\u00e7\u00e3o: 12 (doze) meses a partir da data da assinatura, podendo ser prorrogado, nos termos do art. 57, II da Lei 8.666/93. O prazo para a completa execu\u00e7\u00e3o das obras contratadas e/ou dos servi\u00e7os contratados \u00e9 de at\u00e9 210 (duzentos e dez) dias. Data: Itaitinga/CE, 26 de Janeiro de 2024. Signat\u00e1rios: \u00c1lvaro Rodolf Forte Martins e Ramon Ramires Farias Noronha."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 30,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante \u2013 Aviso de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. 072.2023 - SRP. O Pregoeiro do Munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados a abertura do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba. 072.2023 - SRP, cujo objeto \u00e9 a sele\u00e7\u00e3o de melhor proposta para Registro de Pre\u00e7o visando futura e eventual contrata\u00e7\u00e3o de empresa para fornecimento de kits, ensino fundamental, anos finais e EJA para atender as necessidades da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante - CE. (Com Cotas para ME/EPP). In\u00edcio do acolhimento das propostas de pre\u00e7os: 01/02/2024 \u00e0s 17h30min. Data de abertura das propostas de pre\u00e7os: 15/02/2024 \u00e0s 09h30min. Para efeito desta licita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser levado em considera\u00e7\u00e3o o hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia. O Edital e seus anexos encontram-se dispon\u00edveis nos seguintes s\u00edtios eletr\u00f4nicos: novobbmnet.com.br; www.tce.ce.gov.br; www.saogoncalodoamarante.ce.gov.br. S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante/CE, 30 de Janeiro de 2024. Neemias da Mota Sales \u2013 Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 31,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Abaiara - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Preg\u00e3o n\u00b0 2024.01.30.1. O Pregoeiro Oficial torna p\u00fablico, que estar\u00e1 realizando, na sede da Prefeitura, atrav\u00e9s da plataforma eletr\u00f4nica https://bllcompras.com/, por interm\u00e9dio da Bolsa de Licita\u00e7\u00f5es do Brasil (BLL), certame licitat\u00f3rio, na modalidade Preg\u00e3o n\u00b0 2024.01.30.1, do tipo eletr\u00f4nico, cujo objeto \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios perec\u00edveis e n\u00e3o perec\u00edveis, destinados a atender aos alunos da rede municipal de ensino do Munic\u00edpio de Abaiara/CE, conforme as diretrizes do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar, conforme especifica\u00e7\u00f5es apresentadas junto ao Edital Convocat\u00f3rio e seus anexos, com abertura marcada para o dia 15 de fevereiro de 2024, a partir das 08:30 horas. O in\u00edcio de acolhimento das propostas a partir do dia 01 de fevereiro de 2024, \u00e0s 16:00 horas. Informa\u00e7\u00f5es e editais no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: https://bllcompras.com/ e https://licitacoes.tce.ce.gov.br/. Informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas ainda pelo E-mail: licxitacao@abaiara.ce.gov.br. Abaiara/CE, 30 de janeiro de 2024. Carlos Mateus Bezerra Flores - Pregoeiro Oficial do Munic\u00edpio."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 57,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 32,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Quixel\u00f4 - Extrato de Primeiro Aditivo - Referente ao Contrato N\u00ba: 2023.04.05.1. Dispensa de licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 2023.03.24.1. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de uso de software com sistema eletr\u00f4nico de registro e exibi\u00e7\u00e3o de vota\u00e7\u00e3o em plen\u00e1rio, uso da palavra por vereadores, controle e transpar\u00eancia dos processos e trabalhos legislativos, incluindo os servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o do software, atualiza\u00e7\u00f5es, suporte t\u00e9cnico, e orienta\u00e7\u00e3o para o uso adequado das informa\u00e7\u00f5es e monitoramento da utiliza\u00e7\u00e3o do sistema, junto a C\u00e2mara Municipal de Quixel\u00f4/CE. Amparo Legal: Art. 75, Inciso II da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Quixel\u00f4, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 12.467.577/0001-97. Contratada: J P Siebra e Silva LTDA, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 36.495.397/0001-87. Prazo de Dura\u00e7\u00e3o: 12 (doze) meses. Signat\u00e1rios: Pela Contratante: Doroteu Hon\u00f3rio Guedes Filho; Pelo Contratado: Jo\u00e3o Paulo Siebra e Silva. Quixel\u00f4/CE, 29 de Dezembro de 2023."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 33,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1 - O Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico o resultado da fase de Proposta de Pre\u00e7os da Concorr\u00eancia P\u00fablica n\u00ba 10.001/2023-CP, cujo objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de coleta e destina\u00e7\u00e3o final de res\u00edduos s\u00f3lidos hospitalares de responsabilidade da Secretaria da Sa\u00fade do munic\u00edpio. Propostas classificadas: 1\u00ba lugar: Colinas Constru\u00e7\u00f5es Transportes e Servi\u00e7os EIRELI, valor global de R$ 560.865,38; 2\u00ba lugar: Braslimp Transportes Especializados LTDA, valor global de R$ 630.000,00; 3\u00ba lugar: Urbanlimp Servi\u00e7o de Limpeza e Conserva\u00e7\u00e3o LTDA, valor global de R$ 747.270,55; 4\u00ba lugar: RPC Loca\u00e7\u00f5es e Constru\u00e7\u00f5es LTDA, valor global de R$ 783.120,00. Propostas Desclassificadas: GT Loca\u00e7\u00f5es de Ve\u00edculos e Servi\u00e7os EIRELI; Limptudo Servi\u00e7os de Limpeza e Conserva\u00e7\u00e3o LTDA EPP; Atos Gest\u00e3o Ambiental e Servi\u00e7os LTDA; CTI Ambiental - Coleta, Transporte e Incinera\u00e7\u00e3o LTDA e Cril Empreendimento Ambiental LTDA. Fica deste modo, aberto o prazo recursal previsto ao artigo 109, inciso I, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei de 8.666/93, maiores informa\u00e7\u00f5es na sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o, situada \u00e0 Trav. Jos\u00e9 Jorge Matias, s/n, 1\u00ba andar, Campo Velho, Quixad\u00e1-CE, das 07:30h \u00e0s 11:30h e no site:www.tce.ce.gov.br. Jos\u00e9 Ivan de Paiva J\u00fanior.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Potiretama \u2013 Aviso de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o: Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba. 002/2023-SESA. Contratante: Prefeitura Municipal de Potiretama, CNPJ: 12.461.653/0001-57, atrav\u00e9s da Secretaria de Sa\u00fade. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para executar obras e servi\u00e7os de engenharia para a reforma e amplia\u00e7\u00e3o da unidade mista de sa\u00fade Raimundo Paiva Di\u00f3genes, localizada no centro, deste munic\u00edpio, conforme planilhas de or\u00e7amento, cronograma f\u00edsico financeiro, memorial de c\u00e1lculo, composi\u00e7\u00e3o de B.D.I, composi\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os unit\u00e1rios, composi\u00e7\u00e3o de encargos sociais, memorial descritivo, projetos (pe\u00e7as gr\u00e1ficas) e anota\u00e7\u00e3o de responsabilidade t\u00e9cnica - ART, em anexo. Objeto adjudicado e Homologado a empresa Mitz Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os, inscrita no CNPJ sob o n\u00ba 21.919.236/0001-04, com o valor global de R$ (978.326,37). Data da Adjudica\u00e7\u00e3o: 26/10/2023. Data da Homologa\u00e7\u00e3o: 26/10/2023. Signat\u00e1rios: Maria Valciclea Soares de Oliveira - Secret\u00e1ria de Sa\u00fade (Contratante), Cl\u00e9obis Costa dos Santos - Mitz Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os (Contratada). Kelvia Am\u00e9lia Dantas Silva (Presidente da CPL/PMP).   "
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 34,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Amontada - Resultado do Julgamento da Proposta \u2013 Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00b0 10.10.01/2023.08/CP. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para executar pavimenta\u00e7\u00e3o em piso intertravados em diversas ruas da sede do Munic\u00edpio de Amontada. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico o Resultado do Julgamento da Proposta, sendo observado pela Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o que sagrou-se como vencedora a empresa: Mark Terceiriza\u00e7\u00e3o Coleta e Loca\u00e7\u00e3o LTDA, CNPJ (MF) 17.178.049/0001-31, apresentou proposta para o lote 01 no valor de R$ 851.421,03 (oitocentos e cinquenta e um mil quatrocentos e vinte e um reais e tr\u00eas centavos) e para o lote 02 no valor de R$ 2.254.195,22 (dois milh\u00f5es duzentos e cinquenta e quatro reais cento e noventa e cinco reais e vinte e dois centavos). Informa, ainda, que o prazo para eventual interposi\u00e7\u00e3o de recurso come\u00e7a a contar, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o do resultado da proposta, conforme reza o Art. 109, I, \u201cb\u201d, da Lei 8.666/93. Amontada/CE, 30 de janeiro de 2024. Nara Lucia Silveira de Pinho - Presidente da CPL de Amontada/CE."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 35,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Amontada - Resultado do Julgamento da Proposta \u2013 Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00b0 09.10.01/2023-08/CP. Objeto: contrata\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica para executar pavimenta\u00e7\u00e3o em pedra tosca em diversas localidades do Munic\u00edpio de Amontada. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o Torna P\u00fablico o Resultado do Julgamento da Proposta, sendo observado pela Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o que sagrou-se como vencedora a empresa: M K Servicos em Construcao e Transporte Escolar LTDA \u2013 CNPJ N\u00ba 35.864.328/0001-30, apresentou proposta para o lote 01 no valor de R$ 453.379,72 (quatrocentos e cinquenta e tr\u00eas mil trezentos e setenta e nove reais e setenta e dois centavos) e  para o lote 02 no valor de R$ 423.917,58 (quatrocentos e vinte e tr\u00eas mil novecentos e dezessete reais e cinquenta e oito centavos). Informa, ainda, que o prazo para eventual interposi\u00e7\u00e3o de recurso come\u00e7a a contar, a partir da data da publica\u00e7\u00e3o do resultado da proposta, conforme reza o Art. 109, I, \u201cb\u201d, da LEI 8.666/93. Amontada/CE, 30 de janeiro de 2024. Nara Lucia Silveira de Pinho. Presidente da CPL de Amontada/CE."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 36,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Eus\u00e9bio - Extrato da Ata de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 005/2024 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico/Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 08.007/2023. \u00d3rg\u00e3o: Prefeitura Municipal de Eus\u00e9bio - CNPJ N\u00ba 23.563.067/0001-30, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social. Fornecedor: Jose Gomes de Sousa Neto - CNPJ: 12.354.235/0001-60, vencedora dos itens 01, 02, 03, 04, 05, 06 e 07 no valor de R$ 1.613.810,50 (Hum milh\u00e3o e seiscentos e treze mil e oitocentos e dez reais e cinquenta centavos). Estimado para o per\u00edodo de vig\u00eancia da Ata de Registro de Pre\u00e7os. Data de Assinatura: 29 de janeiro de 2024. Procedimento Licitat\u00f3rio: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 08.007/2023. Objeto: Registro de pre\u00e7os para futura e eventual contrata\u00e7\u00e3o de empresa para prestar servi\u00e7os funer\u00e1rios de interesse da Secretaria de Desenvolvimento Social do Munic\u00edpio de Eus\u00e9bio/CE. Vig\u00eancia: 12 (doze) meses, contados a partir da data de assinatura da Ata de Registro de Pre\u00e7os. Assina pelo Fornecedor: Jos\u00e9 Gomes de Sousa Neto.  Assina pela Prefeitura Municipal de Eus\u00e9bio: O Gerenciador da Ata: Lucas Nasareno Machado Pontes."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 37,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Quixad\u00e1- CPSMQ - Extrato de Instrumento Contratual - N. 01.09012024-CPSMQ - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n.\u00ba SRP2023/005-PE. O Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Quixad\u00e1 torna p\u00fablico o Extrato de Instrumento Contratual. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de combust\u00edveis destinados a manuten\u00e7\u00e3o di\u00e1ria dos ve\u00edculos e gerador de energia da Policlinica Dr. Francisco Carlos Cavalcante Roque, de responsabilidade do Cons\u00f3rcio P\u00fablico de Sa\u00fade da Microrregi\u00e3o de Quixad\u00e1-CPSMQ. Contratada: 01. Mack IX Comercio de Derivados de Petr\u00f3leo LTDA, inscrita no CNPJ: 29.589.489/0001-60, vencedora no valor de R$ 25.433,50 (vinte e cinco mil quatrocentos e trinta e tr\u00eas reais e cinquenta centavos). Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Lei n.\u00ba 10.520/2002, de 17 de julho de 2.002 e Lei Federal n\u00ba 8.666/93, de 21 de junho de 1993. Dota\u00e7\u00e3o e Recursos: 0101 10 302 0403 2.001\u2013Gerenciamento do CPSMQ / 0101 10 302 0403 2.003\u2013Gerenciamento da POLI; Elemento de Despesa: 3.3.90.30.00 \u2013 Materiais de Consumo, consignados no or\u00e7amento pr\u00f3prio para o exerc\u00edcio financeiro de 2024, com recursos pr\u00f3prios do CPSMQ. Vig\u00eancia: at\u00e9 31 de dezembro de 2024, a partir da data de assinatura. Do Foro: Comarca do Munic\u00edpio de Quixad\u00e1. Signat\u00e1rios: Elistenio da Nobrega Lima / George Cavalcante de Faria, Quixad\u00e1-Ce, 30 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 38,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Irau\u00e7uba \u2013 Aviso de Inten\u00e7\u00e3o de Rescis\u00e3o. A Prefeitura Municipal de Irau\u00e7uba, comunica a empresa W.C Loca\u00e7\u00f5es de M\u00e1quinas e Veiculos Automotores, Transporte e Turismo LTDA, pessoa jur\u00eddica de direito privado inscrita no CNPJ n\u00ba 12.845.971/0001-11, atrav\u00e9s das Secretarias Municipais de Irau\u00e7uba, a inten\u00e7\u00e3o de rescindir os Contratos n\u00ba 2021.05.24.01/ 2021.05.24.02/ 2021.05.24.03/ 2021.05.24.04/ 2021.05.24.05/ 2021.05.24.06/ 2021.05.24.07/ 2021.05.24.08/ 2021.05.24.09 e 2021.05.24.10, oriundos do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2021.03.23.01. Fundamenta\u00e7\u00e3o: Arts. 78 e 79 inciso I da Lei n\u00ba 8.666/93. Motivo: Conforme of\u00edcios anexo ao processo. A partir desta publica\u00e7\u00e3o fica estabelecido o prazo recursal de 05 (cinco) dias \u00fateis, para manifesta\u00e7\u00e3o de recurso, conforme Art. 109, inciso I, al\u00ednea \u201ce\u201d, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Irau\u00e7uba,  29 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 39,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Parambu - Extrato de Contrato - Contratantes: Secretaria de Sa\u00fade; Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o; Secretaria de Infraestrutura e Desenvolvimento Econ\u00f4mico, Secretaria de Trabalho e Assist\u00eancia Social, Wanderley Pereira Diniz, Ordenador de Despesas das secretarias. Contratada: Maria de Fatima Marques de Sousa-ME. Educa\u00e7\u00e3o, valor global R$ 150.192,40; Sa\u00fade: valor global de R$ 87.535,50; Infraestrutura e Desenvolvimento Econ\u00f4mico: R$ 29.661,10; Trabalho e Assist\u00eancia Social: R$ 43.093,80. Objeto: Registro de pre\u00e7os visando a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para aquisi\u00e7\u00e3o de material de escrit\u00f3rio par atender as necessidades das unidades administrativas do munic\u00edpio. Procedimento Licitat\u00f3rio: Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 2023.09.26.001-GM. Vig\u00eancia dos Contratos: 31/12/2024 a contar da data de sua assinatura. Dota \u00e7\u00f5es Or\u00e7amen t\u00e1rias: 01.07.07.12.122.0402.2.017 02.06.06.10.122.0402.2.008. 02.08.08.08.244.0807.2.082 01.11.11.04.122.0402.2.038. Elemento de Despe sa: 33.90.30.00. Assina pela Contratada: Maria de Fatima Marques de Sousa. Data da Assinatura: 18/01/2024."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 58,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 40,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTANA DO ACARA\u00da \u2013 AVISO DE ADIAMENTO DE LICITA\u00c7\u00c3O. O Ordenador de Despesas da Secretaria de Urbanismo, Obras e Servi\u00e7os Urbanos, torna p\u00fablico o ADIAMENTO da TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 2812.57/2023, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de Empresa especializada para Pavimenta\u00e7\u00e3o Asf\u00e1ltica e Sinaliza\u00e7\u00e3o em Diversas Ruas da Sede do Munic\u00edpio de Santana do Acara\u00fa/CE, conforme Projeto B\u00e1sico de Engenharia, com a realiza\u00e7\u00e3o prevista para o dia 31.01.2024, \u00e0s 08h30min. Fica ADIADO  a realiza\u00e7\u00e3o do certame para o dia 16 de fevereiro de 2024 \u00e0s 08h30min. Motivado pela aus\u00eancia do Or\u00e7amento B\u00e1sico das Ruas Wilson Megale e Jos\u00e9 Oscar Costa. Maiores informa\u00e7\u00f5es na Sala da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, situada na Avenida S\u00e3o Jo\u00e3o,75, Santana do Acara\u00fa/CE, das 08:00h \u00e0s 17:00hs pelo e-mail licitacao@santanadoacarau.ce.gov.br e/ou no s\u00edtio http://www.tcm.ce.gov.br/licitacoes. Santana do Acara\u00fa/CE, 30 de janeiro de 2024. P\u00e1dua Erickson Medeiros Carneiro - Ordenador de Despesas da Secretaria de Urbanismo, Obras e Servi\u00e7os Urbanos."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 41,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Fortim - Extratos das Atas de Registro de Pre\u00e7os N\u00ba 2201.01/2024 - SME e N\u00b0 2201.02/2024 - SME. \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o - Detentor: Omega Distribuidora de Produtos Alimenticios LTDA, CNPJ N\u00ba 41.600.131/0001-97, Vencedor dos Lotes: Lote 02 \u2013 Cereais: R$ 87.698,00 (Oitenta e sete mil seiscentos e noventa e oito reais), Lote 03 \u2013 Polpa: R$ 23.790,00 (Vinte e tr\u00eas mil setecentos e noventa reais); Detentor: Comercial Canaa LTDA, CNPJ N\u00b0 43.773.533/0001-19, Vencedor do Lote: Lote 04 \u2013 Hortifruti: R$ 164.976,40 (Cento e sessenta e quatro mil novecentos e setenta e seis reais e quarenta centavos). Prazo de Validade da Ata de RP: 12 (doze) meses a Partir da Assinatura da Ata de RP. Processo de Licita\u00e7\u00e3o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00b0 1508.01/2023 \u2013 SME/PE/SRP. Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados a compor a alimenta\u00e7\u00e3o escolar dos alunos da Rede P\u00fablica Municipal de Ensino do Munic\u00edpio de Fortim/CE. Signat\u00e1ria: Ivoneide de Ara\u00fajo Rodrigues \u2013 Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e2o. Francisco Arruda Dias Aguiar \u2013 S\u00f3cio Administrativo da Empresa Omega Distribuidora de Produtos Alimenticios LTDA; Ezequiel da Silva \u2013 S\u00f3cio Administrador da Empresa Comercial Canaa LTDA. Prefeitura de Fortim, 30 de Janeiro de 2024.ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE GROA\u00cdRAS - AVISO DE ADIAMENTO - CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba. 2712.04/2023-CP. Groa\u00edras - CE, em 30 de janeiro de 2024. A Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Groa\u00edras, a Sra. Adriana Paiva Souza, torna p\u00fablico aos interessados que por motivo de interesse p\u00fablico, publicar\u00e1 ADIAMENTO ao processo n\u00b0 2712.04/2023-CP, cujo Objeto \u00e9 Sele\u00e7\u00e3o de Proposta T\u00e9cnica para Doa\u00e7\u00e3o com Encargos de Bens P\u00fablicos, visando a Infraestrutura, Obras e Servi\u00e7os P\u00fablicos e Social do Munic\u00edpio de Groa\u00edras, mediante a Implanta\u00e7\u00e3o e Amplia\u00e7\u00e3o no Munic\u00edpio de Unidades Produtivas, atrav\u00e9s da Secretaria de Infraestrutura, Obras e Servi\u00e7os P\u00fablicos. Fica Adiada a data de abertura de 02/02/2024, \u00e0s 09:00hs para o dia 20/02/2024, \u00e0s 09:00hs. Atenciosamente, Adriana Paiva Souza - Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 42,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pentecoste - Resultado da Proposta T\u00e9cnica. O Munic\u00edpio de Pentecoste, por meio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico o Resultado do Julgamento da Proposta T\u00e9cnica a licita\u00e7\u00e3o na modalidade Tomada de Pre\u00e7os no 2023.11.23.36-TP-ADM, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos profissionais especializados na \u00e1rea de engenharia civil, para elabora\u00e7\u00e3o projetos b\u00e1sico, projetos executivos e planilhas or\u00e7amentarias junto a Secretaria de Infraestrutura e Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Pentecoste. A pontua\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica da empresa Ello Projetos e Solu\u00e7\u00f5es LTDA \u00e9 de 3(tr\u00eas) pontos. A pontua\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica da empresa Hexagonal Projetos e Consultoria \u00e9 de 5(cinco) pontos. Fica aberto o prazo recursal, previsto no art.109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei de Licita\u00e7\u00f5es. Maiores informa\u00e7\u00f5es na Sala da comiss\u00e3o de licita\u00e7\u00f5es. Pentecoste (CE), 30 de Janeiro de 2024. Ivina Kagila Bezerra de Almeida - Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 43,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Fortim \u2013 Extrato dos Contratos N\u00b0 2201.01/2024 - SME; 2201.02/2024 \u2013 SME - Referente ao Processo Administrativo de Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 1508.01/2023 \u2013 SME/PE/SRP. Partes: Munic\u00edpio de Fortim, atrav\u00e9s da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o; Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados a compor a alimenta\u00e7\u00e3o escolar dos alunos da Rede P\u00fablica Municipal de Ensino do Munic\u00edpio de Fortim/CE. Contratados: Omega Distribuidora de Produtos Alimenticios LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 41.600.131/0001-97; Valor Contratado: R$ 55.744,00 (Cinquenta e cinco mil setecentos e quarenta e quatro reais). Comercial Canaa LTDA, inscrita no CNPJ n\u00b0 43.773.533/0001-19; Valor Contratado: R$ 82.488,20 (Oitenta e dois mil, quatrocentos e oitenta e oito reais e vinte centavos); Vig\u00eancia: At\u00e9 31 de Dezembro de 2024; Assina pela Contratante: Ivoneide de Ara\u00fajo Rodrigues \u2013 Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o. Fortim/CE, 30 de Janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 44,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Fortim - Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o - Aviso de Homologa\u00e7\u00e3o e Adjudica\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 1508.01/2023 \u2013 SME/PE/SRP. Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de g\u00eaneros aliment\u00edcios destinados a compor a alimenta\u00e7\u00e3o escolar dos alunos da Rede P\u00fablica Municipal de Ensino do Munic\u00edpio de Fortim/CE. Licitantes Vencedores: Omega Distribuidora de Produtos Alimenticios LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba 41.600.131/0001-97, classificada no valor total de R$ 111.488,00 (Cento e onze mil quatrocentos e oitenta e oito reais); Comercial Canaa LTDA, inscrita no CNPJ n\u00b0 43.773.533/0001-19, classificada no valor total de R$ 164.976,40 (Cento e sessenta e quatro mil novecentos e setenta e seis reais e quarenta centavos). Homologo e Adjudico a presente Licita\u00e7\u00e3o na forma da Lei n\u00ba 8.666/93, Ivoneide de Ara\u00fajo Rodrigues, Ordenadora de Despesas da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o. Data da Homologa\u00e7\u00e3o: 22 de Janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 45,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipueiras - Aviso de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o. O Munic\u00edpio de Ipueiras - CE, atrav\u00e9s do Pregoeiro, devidamente autorizada pela Portaria 270/2023, Adjudica e a Secretaria de Sa\u00fade Homologa o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 055.23-PE-FMS. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de medicamentos de uso comum, para atender as necessidades do Hospital e PSF\u00b4S, junto a Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Ipueiras/CE, para as empresas: F3 Farma Distribuidora de Medicamentos CNPJ: 46.297.103/0001-66 com valor global de R$ 1.557.566,50 (um milh\u00e3o, quinhentos e cinquenta e sete mil, quinhentos e sessenta e seis reais e cinquenta centavos) Lotes 02,03,04,05,06,09,11,12,13 e 14, CMF Distribuidora de Medicamentos CNPJ: 13.414.166/0001-04 com valor global de R$ 733.148,20 (setecentos e trinta e tr\u00eas mil, cento e quarenta e oito reais e vinte centavos) Lotes 01,07 e 08, Central Das Fraldas Distribuidora CNPJ: 26.436.406/0001-05 com valor global de R$ 18.050,00 (dezoito mil e cinquenta reais) Lote 10. Ipueiras/CE, 30 de Janeiro de 2024. Lucas Matos de Abreu Oliveira - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 46,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipueiras - Aviso de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o. O Munic\u00edpio de Ipueiras - CE, atrav\u00e9s do Pregoeiro, devidamente autorizada pela Portaria 270/2023, Adjudica e a Secretaria de Sa\u00fade Homologa o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 059.23-PE-FMS. Objeto: Registro de pre\u00e7o visando futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de material de laborat\u00f3rio e hospitalar para atender as necessidades dos PSF\u00b4s e do Programa de M\u00e9dia e Alta Complexidade, (Hospital e Maternidade Otac\u00edlio Mota), junto a Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Ipueiras - CE, para as empresas: F3 Farma Distribuidora de Medicamentos CNPJ: 46.297.103/0001-66 com valor global de R$ 1.193.838,60 (um milh\u00e3o, cento e noventa e tr\u00eas mil, oitocentos e trinta e oito reais e sessenta centavos) Lotes 02,03,06,09,15,17,23 e 27, CMF Distribuidora de Medicamentos CNPJ: 13.414.166/0001-04 com valor global de R$ 2.475.800,00 (dois milh\u00f5es, quatrocentos e setenta e cinco mil e oitocentos reais) Lotes 05,07,08,10,13,14 e 16, Medici Hospitalar  CNPJ: 39.986.482/0001-36 com valor global de R$ 661.624,24 (seiscentos e sessenta e um mil, seiscentos e vinte e quatro reais e vinte e quatro centavos) Lotes 11,12,18,19,20,21,22,24,25 e 26, Infarma Distribuidora CNPJ: 49.361.237/0001-97 com valor global R$ 365.946,50 (trezentos e sessenta e cinco mil, novecentos e quarenta e seis reais e cinquenta centos) Lotes 02 e 04. Ipueiras/CE, 30 de Janeiro de 2024. Lucas Matos de Abreu Oliveira - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 47,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Baixio - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2024.01.26.01-PE - Lei n\u00ba 14.133/2021. A Prefeitura Municipal de Baixio, torna p\u00fablico que no dia 15 de fevereiro de 2024 \u00e0s 09:00 horas, pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico https://bllcompras.com/Home/Login , estar\u00e1 realizando o in\u00edcio dos trabalhos da licita\u00e7\u00e3o na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2024.01.26.01-PE. Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de medicamentos, materiais m\u00e9dico-hospitalares e odontol\u00f3gicos e alimenta\u00e7\u00e3o enteral, destinados ao atendimento das necessidades das unidades de atendimento de sa\u00fade, de responsabilidade da Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Baixio\u2013CE. Maiores informa\u00e7\u00f5es via Plataformas: https://bllcompras.com/Home/Login ; https://www.gov.br/pncp/pt-br ; https://municipios-licitacoes.tce.ce.gov.br/ ; licitabaixio@hotmail.com ; ou Presencial na sede da Prefeitura Municipal a  partir da publica\u00e7\u00e3o deste aviso, no hor\u00e1rio das 08:00 as 14:00 horas. Baixio - CE, 26 de janeiro de 2024. Maria Adilane Ara\u00fajo Quaresma - Secret\u00e1ria de Sa\u00fade."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 48,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Caucaia - Aviso de Licita\u00e7\u00e3o - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.12.29.10. A Pregoeira Oficial da Prefeitura Municipal de Caucaia \u2013 Cear\u00e1, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que no pr\u00f3ximo dia 16 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 08h30min (oito horas e trinta minutos), atrav\u00e9s de endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.novobbmnet.com.br, estar\u00e1 realizando licita\u00e7\u00e3o, na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, crit\u00e9rio de julgamento Menor Pre\u00e7o por Lote, tombado sob o n\u00ba 2023.12.29.10, com fins a Registro de pre\u00e7os para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de provimento, manuten\u00e7\u00e3o e instala\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de acesso \u00e0 rede de internet contemplando o provimento multisservi\u00e7os de telecomunica\u00e7\u00f5es e softwares de gest\u00e3o em munic\u00edpios, de interesse das Diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Caucaia/CE, o qual encontra-se na \u00edntegra na Sede da Comiss\u00e3o, situada a Rua Jos\u00e9 Valdeci Pinto Lima, 270, Padre Romualdo, Caucaia/CE. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o citado, no hor\u00e1rio de 08:00h \u00e0s 12:00h ou pelo site http://municipios.tce.ce.gov.br/licitacoes. Caucaia/CE, 30 de Janeiro de 2024. Ingrid Gomes Moreira - Pregoeira Oficial."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 59,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 49,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Cedro - Declara\u00e7\u00e3o de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o. O Ordenador de Despesas do Fundo Geral do Munic\u00edpio de Cedro/CE, considerando tudo o que consta do Processo Administrativo de Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o n\u00b0 2501.01/2024-03, vem emitir a presente declara\u00e7\u00e3o, amparada no inciso XV, do art. 75, da Lei n\u00b0 14.133/2021, para a Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos destinados ao planejamento, organiza\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o de Concurso P\u00fablico de Provas e T\u00edtulos para sele\u00e7\u00e3o de candidatos para provimento de vagas em cargos de N\u00edvel Superior, de N\u00edvel M\u00e9dio, Fundamental e Forma\u00e7\u00e3o de Cadastro Reserva para ocupar o quadro de pessoal em provimento efetivo do munic\u00edpio de Cedro/CE, que tem como participante vencedor pelos menores valores propostos o Instituto CONSULPAM Consultoria P\u00fablico - Privada, CNPJ N\u00ba 08.381.236/0001-27. Assim, nos termos da Lei no 14.133/2021, comunico da presente declara\u00e7\u00e3o, para que proceda, se de acordo, com a devida ratifica\u00e7\u00e3o. Cedro-CE, 30 de janeiro de 2024. Manoel Bezerra Filho - Ordenador de Despesas do Fundo Geral."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 50,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1. Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria de Sa\u00fade, Francimones Rolim de Albuquerque, Secret\u00e1ria. Extrato do contrato resultante do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 2022.11.08.01-PERP: n\u00ba 2022.11.08-8SMS, Valor global: R$ 3.043.393,18 Contratada: Distribuidora Sert\u00e3o Central de Medicamentos LTDA, atrav\u00e9s de sua representante legal, a Sra. Nayara Cristina Cavalcante Bertoldo. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais M\u00e9dico Hospitalar e Medicamentos. Prazo de vig\u00eancia: 31/12/2024, contados a partir da data de sua assinatura. Data da assinatura do contrato: 23/01/2024.ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA DE V\u00c1RZEA ALEGRE - EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 2024.01.22.1 - PROCESSO DE INEXIGIBILIDADE N\u00ba 2024.01.18.1. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de atra\u00e7\u00e3o de renome, Show Art\u00edstico/Cultural dos cantores Gustavinho &Haroldinho, para apresenta\u00e7\u00e3o nas Festividades Carnavalescas 2024 em Pra\u00e7a P\u00fablica (Parque C\u00edvico S\u00e3o Raimundo Nonato), na Cidade de V\u00e1rzea Alegre - CE. Contratante:Antonia Pereira de Oliveira, Secret\u00e1ria Municipal de Cultura e Turismo. Dota\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias: 09.01 \u2013 13.392.0306.2.043-0000; 09.01 \u2013 13.122.0037.2.045.0000; 09.01 \u2013 23.695.0537.2.044.0000. Elemento de Despesas n\u00ba 33.90.39.00.Contratado: Marciano Kleber Dos Reis Carvalho - Me, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 26.751.053/0001-38, neste ato representada pelo Sr. Marciano Kleber dos Reis Carvalho. Valor Global do Contrato: R$ 40.000,00 (quarenta mil reais). Data de Assinatura do Contrato: 23 de Janeiro de 2024. Vig\u00eancia do Contrato: at\u00e9 31/12/2024.  Antonia Pereira de Oliveira - Secret\u00e1ria Municipal de Cultura e Turismo."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 51,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA DE V\u00c1RZEA ALEGRE - EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 2024.01.22.2 - PROCESSO DE INEXIGIBILIDADE N\u00ba 2024.01.18.2. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de atra\u00e7\u00e3o de renome, Show Art\u00edstico/Cultural da artista Nildinha Simplesmente, para apresenta\u00e7\u00e3o nas Festividades Carnavalescas 2024 em Pra\u00e7a P\u00fablica (Parque C\u00edvico S\u00e3o Raimundo Nonato), na Cidade de V\u00e1rzea Alegre - CE. Contratante: Antonia Pereira de Oliveira, Secret\u00e1ria Municipal de Cultura e Turismo.Dota\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias:09.01 \u2013 13.392.0306.2.043-0000; 09.01 \u2013 13.122.0037.2.045.0000; 09.01 \u2013 23.695.0537.2.044.0000. Elemento de Despesas n\u00ba 33.90.39.00. Contratado: Nildinha Produ\u00e7\u00f5es E Eventos Ltda, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 51.382.910/0001-17, neste ato representada peloSr. Marciano Kleber dos Reis Carvalho. Valor Global do Contrato: R$ 50.000,00 (cinquenta mil reais). Vig\u00eancia do Contrato: at\u00e9 31/12/2024. V\u00e1rzea Alegre \u2013 CE, 22 de Janeiro de 2024. Antonia Pereira de Oliveira - Secret\u00e1ria Municipal de Cultura e Turismo."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 52,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA DE V\u00c1RZEA ALEGRE - EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 2024.01.22.3 - PROCESSO DE INEXIGIBILIDADE N\u00ba 2024.01.18.3. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de atra\u00e7\u00e3o de renome, Show Art\u00edstico/Cultural do cantor Caio Brito e Banda, para apresenta\u00e7\u00e3o nas Festividades Carnavalescas 2024 em Pra\u00e7a P\u00fablica (Parque C\u00edvico S\u00e3o Raimundo Nonato), na Cidade de V\u00e1rzea Alegre - CE. Contratante: Antonia Pereira de Oliveira, Secret\u00e1ria Municipal de Cultura e Turismo.Dota\u00e7\u00f5es Or\u00e7ament\u00e1rias:09.01 \u2013 13.392.0306.2.043-0000; 09.01 \u2013 13.122.0037.2.045.0000; 09.01 \u2013 23.695.0537.2.044.0000. Elemento de Despesas n\u00ba 33.90.39.00. Contratado: Caio Brito Produ\u00e7\u00f5es Ltda, inscrita no CNPJ/MF sob o n\u00ba 46.266.140/0001-07, neste ato representada peloSr.Rodolfo Diogo de Sampaio Filho. Valor Global do Contrato: R$ 50.000,00 (cinquenta mil reais). Data de Assinatura do Contrato: 23 de Janeiro de 2024. Vig\u00eancia do Contrato: at\u00e9 31/12/2024. V\u00e1rzea Alegre \u2013 CE, 23 de Janeiro de 2024. Antonia Pereira de Oliveira - Secret\u00e1ria Municipal de Cultura e Turismo."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 53,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA DE V\u00c1RZEA ALEGRE - AVISO DE REVOGA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2024.01.17.1. A Agente de Contrata\u00e7\u00e3o da Prefeitura de V\u00e1rzea Alegre, Estado do Cear\u00e1, torna p\u00fablico, que fica revogado, com fundamento no Art. 165 da Lei 14.133/21, o processo licitat\u00f3rio na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2024.01.17.1, cuja data de abertura estava marcada para o dia 31 de Janeiro de 2024 \u00e0s 09:00 h, cujo objeto \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de fornecimento de g\u00eaneros aliment\u00edcios que comp\u00f5em a merenda escolar, para atender as necessidades da rede p\u00fablica de ensino municipal e creches no ano letivo de 2024, na Cidade de V\u00e1rzea Alegre - CE. Maiores informa\u00e7\u00f5es na sede da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, sito na Rua Deputado Otac\u00edlio Correia, n\u00b0 153 \u2013 Centro, no hor\u00e1rio de 08:00 \u00e0s 14:00h ou pelo telefone (88) 3541-2893.V\u00e1rzea Alegre \u2013 CE, 30 de Janeiro de 2024.Maria Fernanda Bezerra \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 54,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CRATO \u2013 AVISO DE ADENDO AO EDITAL E NOVA DATA DE ABERTURA DA SESS\u00c3O - CHAMADA PUBLICA N\u00b0. 2023.12.27.6. Objeto: Credenciamento De Institui\u00e7\u00f5es Privadas Com Ou Sem Fins Lucrativos De Assistencia A Sa\u00fade Interessadas Em Prestar Servi\u00e7os De Forma Complementar Ao Sistema \u00danico De Sa\u00fade \u2013 Sus No Municipio De Crato/Ce. A Presidente Torna P\u00fablico Aos Interessados Que Esta Dispon\u00edvel O 1\u00ba Adendo Ao Edital Da Chamada Publica N\u00b0. 2023.12.27.6. Na Oportunidade, Informamos Que Em Virtude Das Readequa\u00e7\u00f5es Do Edital, O Novo Per\u00edodo De Recebimentos Das Documenta\u00e7\u00f5es Ser\u00e1 De 31/01/2024 Ate 29/02/2024 Das 08h:00min As 15h:00min. A Sess\u00e3o P\u00fablica De Abertura Dos Envelopes Contendo As Documenta\u00e7\u00f5es Acontecer\u00e1 Dia 01 De Mar\u00e7o De 2024 As 09h00min. Crato-Ce, Em 30 De Janeiro De 2024.Val\u00e9ria Do Carmo Moura \u2013 Presidente Da Cpl/Pmc."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 55,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE COREA\u00da \u2013 AVISO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 2023.04.05.01-TP-SEDUC \u2013 A Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico o Extrato do Primeiro Aditivo ao Contrato N\u00ba 20230530.02-SEDUC, (ADITIVO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O DE PRAZO), oriundo da Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 2023.04.05.01-TP-SEDUC, cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para a execu\u00e7\u00e3o das obras de reforma e amplia\u00e7\u00e3o da Escola Pedro Conrado, Localidade de Uba\u00fana, junto a Secretaria Municipal da Educa\u00e7\u00e3o de Corea\u00fa/CE. O Prazo Contratual ser\u00e1 prorrogado pelo mesmo per\u00edodo anteriormente pactuado, tendo Vig\u00eancia de 120 (cento e vinte) dias, antes finalizando em 25 de Janeiro de 2024, passando agora a vigorar por mais 120 (cento e vinte) dias, a partir desta data, at\u00e9 24 de Maio de 2024. Corea\u00fa-CE, 29 de Janeiro de 2024. Francisco Douglas de Souza Farias \u2013 Ordenador de Despesas."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 56,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE TAMBORIL \u2013 AVISO DE CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 01/2024 \u2013 SME \u2013 A Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s de seu Secret\u00e1rio, Sr. Antonio F\u00e1bio Ferreira de Souza, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que no per\u00edodo de 26 de Janeiro de 2024 a 16 de Fevereiro de 2024, no hor\u00e1rio 08h \u00e0s 12h e das 13h \u00e0s 17h, estar\u00e1 realizando Chamamento P\u00fablico, para Credenciamento de editoras, titulares de direito autoral e/ou representantes legais, com fins \u00e0 sele\u00e7\u00e3o de livro did\u00e1tico destinado aos estudantes e professores das turmas de Educa\u00e7\u00e3o Infantil da Rede Municipal de Ensino de Tamboril - CE, de acordo com as condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es constantes neste Edital, o qual se encontra, na \u00edntegra, \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o de todos os interessados, na Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, localizada na Rua Germiniano Rodrigues de Farias, S/N\u00b0, Bairro S\u00e3o Pedro, CEP: 63.750-000, no hor\u00e1rio de atendimento ao p\u00fablico, das 08h \u00e0s 12h e das 13h \u00e0s 17h. Tamboril-CE, 25 de Janeiro de 2024. Antonio F\u00e1bio Ferreira de Souza \u2013 Secret\u00e1rio Municipal da Educa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 57,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIR\u00c9 \u2013 EXTRATO DO SEGUNDO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 003/2022/SMS-CHP4 \u2013 CHAMADA P\u00daBLICA N\u00ba 003/2022/SMS-CHP \u2013 OBJETO DA LICITA\u00c7\u00c3O: Chamamento P\u00fablico para credenciamento de pessoa (s) jur\u00eddica (s) e f\u00edsica (s) com vistas \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em sa\u00fade p\u00fablica especializados para atendimento aos usu\u00e1rios do sistema \u00fanico de sa\u00fade no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Carir\u00e9/CE, tudo conforme especifica\u00e7\u00f5es contidas nos anexos do Edital. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art.57 da Lei 8.666/93, inc. II. DA PRORROGA\u00c7\u00c3O: O presente aditivo tem por finalidade a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo do contrato resultante do procedimento licitat\u00f3rio acima referido. O prazo contratual anteriormente pactuado ser\u00e1 prorrogado pelo per\u00edodo referente ao Exerc\u00edcio de 2024, tendo Vig\u00eancia de 01 de Janeiro de 2024 at\u00e9 30 de Abril de 2024. ASSINA PELA CONTRATANTE: Raila Aguiar Portela \u2013 Ordenadora de Despesas da Secretaria de Sa\u00fade. ASSINA PELA CONTRATADA: Francisco Anderson Barros \u2013 MEDCENTER CL\u00cdNICA E IMAGEM LTDA. Carir\u00e9-CE, 30 de Janeiro de 2024. Arn\u00f3bio de Azevedo Pereira \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 60,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 58,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIR\u00c9 \u2013 EXTRATO DO SEGUNDO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 09/23/SME-TP \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 009/2023/SME \u2013 TP \u2013 OBJETO DA LICITA\u00c7\u00c3O: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o de projeto de constru\u00e7\u00e3o de quadra escolar com vesti\u00e1rio - Modelo II - Padr\u00e3o FNDE na localidade de Arari\u00fas no Munic\u00edpio de Carir\u00e9, conforme or\u00e7amento em anexo ao Edital. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O LEGAL: art.65 da Lei 8.666/93, inciso II, al\u00ednea d, e \u00a71\u00ba da Lei n\u00ba. 8.666/93. DO ACR\u00c9SSIMO: O Valor do contrato, antes firmado pelo valor de R$ 948.177,27 (Novecentos e Quarenta e Oito Mil Cento e Setenta e Sete Reais e Vinte e Sete Centavos), passa agora ao valor de R$ 1.100.032,94 (Um Milh\u00e3o Cem Mil Trinta e Dois Reais e Noventa e Quatro Centavos), conforme justificativas em termo aditivo. ASSINA PELA CONTRATANTE: Maria Elvilema Feitosa Tabosa: Ordenadora de Despesas da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. ASSINA PELA CONTRATADA: S\u00c9RGIO PONTE RIBEIRO PARENTE \u2013 NORTH EMPREENDIMENTOS E SERVI\u00c7OS EIRELI. Carir\u00e9-CE, 30 de Janeiro de 2024. Arn\u00f3bio de Azevedo Pereira \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 59,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Independ\u00eancia - Aviso de Notifica\u00e7\u00e3o - Processo Administrativo N\u00ba 2301.01/2024, Ref. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba SE-PE007/23-SRP. A Prefeitura Municipal de Independ\u00eancia, Estado do Cear\u00e1, declara a empresa Engenharia Guimaraes LTDA - ME, inscrita no CNPJ n\u00ba 18.918.985/0001-02, impedida de licitar e contratar com o munic\u00edpio de Independ\u00eancia pelo prazo de 05 (cinco) anos, devidamente prevista no artigo 7\u00ba da Lei Federal n\u00ba 10.520/2002, sendo-lhe, ainda, aplicada multa no valor de R$ 1.117,64 (hum mil cento e dezessete reais e sessenta e quatro centavos). Fica aberto prazo recursal previsto no artigo 109, I, \u201cf\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Independ\u00eancia/CE, 29/01/2024.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIR\u00c9 \u2013 AVISO DE JULGAMENTO DE PROPOSTAS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 015/2023/SME-TP \u2013 O Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Carir\u00e9 torna p\u00fablico para conhecimento dos interessados Resultado do Julgamento das Propostas Abertas da Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Tomada de Pre\u00e7os, tombada sob o N\u00ba 015/2023/SME-TP, tendo como OBJETO a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o do projeto de reforma e amplia\u00e7\u00e3o da Escola Monsenhor Ant\u00f4nio C\u00e2ndido na localidade de Alto Feliz no Munic\u00edpio de Carir\u00e9-CE, conforme or\u00e7amento anexo ao Edital. A empresa: LMGF CONSTRUCOES E SERVICOS LTDA, sagrou-se VENCEDORA do certame com VALOR GLOBAL de R$ 1.099.295,35 (Um Milh\u00e3o, Noventa e Nove Mil, Duzentos e Noventa e Cinco Reais e Trinta e Cinco Centavos), ap\u00f3s atender a todas as exig\u00eancias convocat\u00f3rias. Fica declarado ent\u00e3o aberto o prazo para recursos conforme Art. 109, inciso 1, al\u00ednea \u201cb\u201d da Lei 8.666/93. As Atas da Sess\u00e3o de Julgamento das Propostas, bem como as Propostas das Licitantes, estar\u00e3o dispon\u00edveis nos Sites: www.tce.ce.gov.br/licitacoes e www.carire.ce.gov.br. Maiores informa\u00e7\u00f5es no endere\u00e7o citado ou pelo Fone: (88) 3646-1133. Arn\u00f3bio de Azevedo Pereira \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 60,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 AVISO DE ADENDO AO EDITAL \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00b0 021.12/2023-CP \u2013 A Presidente da CEL do Munic\u00edpio de Itapipoca/CE, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados o PRIMEIRO ADENDO ao Edital de Concorr\u00eancia P\u00fablica, N\u00b0 021.12/2023-CP, cujo OBJETO \u00e9: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa de engenharia para a constru\u00e7\u00e3o do complexo civil e social do Munic\u00edpio de Itapipoca/CE \u2013 PRODESA. MOTIVO: Corre\u00e7\u00e3o ao edital e or\u00e7amento. O Adendo encontra-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados na sede da CEL e no Sitio: https://licitacoes.tce.ce.gov.br/. Maiores informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas na Sede da Comiss\u00e3o Especial de Licita\u00e7\u00e3o, localizada \u00e0 Rua Ant\u00f4nio Oliveira Menezes, por tr\u00e1s do Camel\u00f3dromo, S/N\u00b0, Centro, Itapipoca/CE, no hor\u00e1rio de 08h \u00e0s 17h. Cleidiana Pereira de Ara\u00fajo \u2013 Presidente."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 61,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE PIRES FEREIRA/CE \u2013 T\u00edtulo: AVISO DE ERRATA \u2013 Motivo: constatou-se a exist\u00eancia de um erro de digita\u00e7\u00e3o no objeto, na numera\u00e7\u00e3o do processo e da Unidade Administrativa constante no referido extrato de publica\u00e7\u00e3o \u2013 Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 Regente: Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Processo Origin\u00e1rio: TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. TP/220823.01/SESA \u2013 Objeto: CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UMA UBS TIPO II NA LOCALIDADE DE SANTO ANTONIO NO MUNIC\u00cdPIO DE PIRES FERREIRA/CE \u2013 Retifica\u00e7\u00e3o: Onde se l\u00ea: Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Esporte \u2013 Regente: Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Processo Origin\u00e1rio: TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. TP/150923.01/SE \u2013 Objeto: CONSTRU\u00c7\u00c3O DE 03 ARENINHAS NO MUNIC\u00cdPIO DE PIRES FERREIRA-CE, Leia-se: Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Sa\u00fade \u2013 Regente: Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Processo Origin\u00e1rio: TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba. TP/220823.01/SESA \u2013 Objeto: CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UMA UBS TIPO II NA LOCALIDADE DE SANTO ANTONIO NO MUNIC\u00cdPIO DE PIRES FERREIRA/CE \u2013 Data da abertura dos envelopes de Propostas de Pre\u00e7os: 08/02/2024 \u2013 Hor\u00e1rio: 08H30M \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o: Francisco Eric Batista Ximenes."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 62,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE MONSENHOR TABOSA \u2013 EXTRATO DE JULGAMENTO DA FASE DE HABILITA\u00c7\u00c3O \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 00.003/2023-TP \u2013 A Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o torna p\u00fablico o Resultado da Fase de Habilita\u00e7\u00e3o referente \u00e0 Tomada de Pre\u00e7os N\u00ba 00.003/2023-TP, cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados de assessoria e consultoria na implementa\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es de governan\u00e7a das contrata\u00e7\u00f5es de interesse das diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Monsenhor Tabosa/CE. EMPRESAS HABILITADAS: F2 CONTABILIDADE E ASSESSORIA ADMINISTRATIVA LIMITADA, CNPJ N\u00ba 33.764.589/0001-53; CONDUE ASSESSORIA CONTABIL LTDA, CNPJ N\u00ba 40.978.836/0001-37; AMBITO PUBLICO ASSESSORIA EM LICITACOES E GESTAO PUBLICA LTDA, CNPJ N\u00ba 26.957.388/0001-07. EMPRESAS INABILITADAS: BRB SERVI\u00c7OS E COMERCIO LTDA, CNPJ N\u00ba 22.577.254/0001-00; F. J. BANDEIRA DE SOUSA SERVI\u00c7OS E EVENTOS LTDA, CNPJ N\u00ba 19.608.944/0001-74; YZALLON M. LOPES, CNPJ N\u00ba 41.766.364/0001-64. Maiores Informa\u00e7\u00f5es: cplmtabosa@hotmail.com. Encontra-se aberto o prazo recursal previsto no artigo 109, inciso I, al\u00ednea \u201ca\u201d da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. Tiago de Ara\u00fajo Lima \u2013 Presidente da CPL."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 63,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CRATE\u00daS \u2013 EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO \u2013 CONCORR\u00caNCIA P\u00daBLICA N\u00ba 002/2022 SEINFRA \u2013 A Secretaria de Infraestrutura do Munic\u00edpio de Crate\u00fas comunica que o Contrato N\u00b0 2022.06.08.001, oriundo da Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba 002/2022 SEINFRA, cujo OBJETO \u00e9 a Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de constru\u00e7\u00e3o de um galp\u00e3o para instala\u00e7\u00e3o de novas f\u00e1bricas conforme termo de Conv\u00eanio N\u00b0006/2021 firmado entre a Ag\u00eancia de Desenvolvimento do Estado do Cear\u00e1-ADECE e a Prefeitura Municipal de Crate\u00fas-CE, teve seu Prazo Prorrogado por 300 (Trezentos) dias, no seu Segundo Termo Aditivo, com Vig\u00eancia a partir de 29 de Janeiro de 2024, fixando o seu Novo Vencimento em 24 de Novembro de 2024. CONTRATANTE: Secretaria de Infraestrutura. CONTRATADA: TF LOCA\u00c7\u00d5ES E CONSTRU\u00c7\u00d5ES PINHEIRO LTDA- DEMAIS. ASSINA PELA CONTRATANTE: Gilmar Leite Siqueira. ASSINA PELA CONTRATADA: Thiago Nogueira Pinheiro. Crate\u00fas\u2013CE, 30 de Janeiro de 2024. Gilmar Leite Siqueira \u2013 Ordenador de Despesas da Secretaria da Infraestrutura."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 64,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 - PREFEITURA MUNICIPAL DE MARTIN\u00d3POLE-CE AVISO DE DO EXTRATO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O ADES\u00c3O ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 26.12.001/2023 ADES\u00c3O \u00c0 ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS N\u00ba 26.12.001/2023, CUJO OBJETO \u00c9 O REGISTRO DE PRE\u00c7\u00d5S PARA FUTURAS E EVENTUAIS AQUISI\u00c7\u00d5ES DE G\u00c1S LIQUEFEITO PARA SUPRIR AS NECESSIDADES DAS DIVERSAS SECRETARIAS DO MUNICIPIO DE MARTIN\u00d3POLE-CE. CUJA A VENCEDORA FOI A EMPRESA; KARINE DA COSTA OLIVEIRA, INSCRITA NO CADASTRO NACIONAL DE PESSOA JUR\u00cdDICA SOB O N\u00ba 28.975.806/0001-14, COM VALOR GLOBAL: R$ 90.750,00 (NOVENTA MIL SETECENTOS E CINQ\u00dcENTA REAIS) DEPOIS DE ATENDIDAS TODAS AS EXIG\u00caNCIAS EDITAL\u00cdCIAS. HOMOLOGO A ADES\u00c3O NA FORMA DA LEI \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DATA: 30 DE JANEIRO DE 2024."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 65,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1 \u2013 AVISO DE EXTRATO DE EXTRATO DO INSTRUMENTO CONTRATUAL - A SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE CARIRIA\u00c7U/CEAR\u00c1, NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES TORNA P\u00daBLICO O EXTRATO DO CONTRATO N\u00ba 2024.01.25.02, RESULTANTE DO PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2023.12.11.01. DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 0502.10.122.0002.2.117 (SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE). ELEMENTO DE DESPESA: 3.3.90.30.00. OBJETO: AQUISI\u00c7\u00c3O DE SUPLEMENTOS ALIMENTARES, ALIMENTA\u00c7\u00c3O ORAL E ENTERAL E MATERIAIS DE SUPORTE PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE CARIRIA\u00c7U-CEAR\u00c1, REFERENTE AO EXERC\u00cdCIO FINANCEIRO DE 2024. VIG\u00caNCIA DO CONTRATO: A PARTIR DA SUA ASSINATURA AT\u00c9 31 DE DEZEMBRO DE 2024. CONTRATADA: PROHOSPITAL COMERCIO HOLANDA LTDA. ASSINA PELA CONTRATADA: GLAUCO HOLANDA JUNIOR. ASSINA PELA CONTRATANTE: MAYSA KELLY LEITE DE LAVOR. VALOR GLOBAL: R$ 6.288,00 (SEIS MIL E DUZENTOS E OITENTA E OITO REAIS). CARIRIA\u00c7U/CEAR\u00c1, EM 30 DE JANEIRO DE 2024. MAYSA KELLY LEITE DE LAVOR - SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 61,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 66,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Lavras da Mangabeira - Extrato de Contrato n\u00ba 25.01.01/2024 - Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2023.11.14.1 - SRP. Partes: o Munic\u00edpio de Lavras da Mangabeira, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e a empresa Marinho Soares Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os Ltda. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais permanente, expediente e de copa e cozinha, destinados a execu\u00e7\u00e3o do Programa de Aprendizagem na Idade Certa - PAIC Integral, nos moldes do Termo de Compromisso n\u00ba 101/2023, celebrado com o Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital Convocat\u00f3rio. Valor Total do Contrato: R$ 70.804,00 (setenta mil oitocentos e quatro reais). Vig\u00eancia Contratual: 12 (doze) meses. Signat\u00e1rios: Georgia Macedo Gon\u00e7alves e Leandro Jos\u00e9 Vieira Soares."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 67,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Lavras da Mangabeira - Extrato de Contrato n\u00ba 25.01.03/2024. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2023.11.14.1 - SRP. Partes: o Munic\u00edpio de Lavras da Mangabeira, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e a empresa Formigari Com\u00e9rcio de M\u00f3veis Ltda. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais permanente, expediente e de copa e cozinha, destinados a execu\u00e7\u00e3o do Programa de Aprendizagem na Idade Certa - PAIC Integral, nos moldes do Termo de Compromisso n\u00ba 101/2023, celebrado com o Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital Convocat\u00f3rio. Valor Total do Contrato: R$ 75.360,00 (setenta e cinco mil trezentos e sessenta  reais). Vig\u00eancia Contratual: 12 (doze) meses. Signat\u00e1rios: Georgia Macedo Gon\u00e7alves e Ademir Formigari.Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Lavras da Mangabeira - Extrato de Contrato n\u00ba 25.01.02/2024. Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 2023.11.14.1 - SRP. Partes: o Munic\u00edpio de Lavras da Mangabeira, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e a empresa F.D Comercial LTDA. Objeto: Aquisi\u00e7\u00e3o de materiais permanente, expediente e de copa e cozinha, destinados a execu\u00e7\u00e3o do Programa de Aprendizagem na Idade Certa - PAIC Integral, nos moldes do Termo de Compromisso n\u00ba 101/2023, celebrado com o Estado do Cear\u00e1, por interm\u00e9dio da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o, conforme especifica\u00e7\u00f5es constantes no Edital Convocat\u00f3rio. Valor Total do Contrato: R$ 15.399,00 (quinze mil trezentos e noventa e nove reais). Vig\u00eancia Contratual: 12 (doze) meses. Signat\u00e1rios: Georgia Macedo Gon\u00e7alves e Jos\u00e9 Fernando da Silva Ribeiro Filho."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 68,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1 - Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria de Desenvolvimento Urbano, Meio Ambiente e Servi\u00e7os P\u00fablicos, Carlos Artur Nogueira de Medeiros, Secret\u00e1rio.  Extrato do 2\u00ba Termo de Aditivo ao contrato n\u00ba 07.001/2023-01SEDUMASP, resultante do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 07.001/2023-PERP. Contratado: Stratura Asfalto S.A, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Rog\u00e9rio \u00c1vila da Silva. Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o de material betuminoso (emuls\u00e3o asf\u00e1ltica) para produ\u00e7\u00e3o de massa asf\u00e1ltica usinado a frio, a ser utilizado na recupera\u00e7\u00e3o e constru\u00e7\u00e3o de pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica em diversas ruas do munic\u00edpio de Quixad\u00e1. O presente Termo Aditivo tem por objetivo proceder ao reequil\u00edbrio econ\u00f4mico financeiro ao contrato em 10,82% no item 01. Data da assinatura: 20/09/2023."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 69,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Eus\u00e9bio - Aviso de Julgamento da Habilita\u00e7\u00e3o. A Prefeitura Municipal de Eus\u00e9bio, CE, por meio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico o resultado de julgamento da habilita\u00e7\u00e3o da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 11.001/2023, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para reforma do cine-audit\u00f3rio Maria Berenice S\u00e1 Gon\u00e7alves e Escola de M\u00fasica de Eus\u00e9bio/CE., com o seguinte resultado: Habilitar a seguinte empresa: Moretto Constru\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os LTDA \u2013 CNPJ N\u00ba 07.305.610/0001-42. Fica a partir desta publica\u00e7\u00e3o aberto o prazo recursal previsto na Al\u00ednea \u201ca\u201d, Inciso I, Art. 109, da Lei 8.666/93. O relat\u00f3rio de Julgamento da Comiss\u00e3o encontra-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados na Sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o.  Eus\u00e9bio/CE, 30 de janeiro de 2024. Raylse Rafaelle Jer\u00f4nimo Lima - Presidente da Comiss\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 70,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Eus\u00e9bio. A Prefeitura Municipal de Eus\u00e9bio, CE, por meio da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico o Resultado de Julgamento das Propostas de Pre\u00e7os da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 06.003/2023, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o de empresa para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de reforma e amplia\u00e7\u00e3o do CEI Almir Ferreira da Silva, localizado no Munic\u00edpio de Eus\u00e9bio-CE, com o seguinte resultado: Desclassificar as seguintes empresas: Vivace Constru\u00e7\u00f5es e Empreendimentos EIRELI \u2013 ME \u2013 CNPJ N\u00ba 18.403.031/0001-59. Clezinaldo S de Almeida Constru\u00e7\u00f5es \u2013 CNPJ N\u00ba 22.575.652/0001-97. Fica a partir desta publica\u00e7\u00e3o aberto o prazo recursal previsto na Al\u00ednea \u201ca\u201d, Inciso I, Art. 109, da Lei 8.666/93. O relat\u00f3rio de julgamento da Comiss\u00e3o encontra-se a disposi\u00e7\u00e3o dos interessados na Sede da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 71,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Novo Oriente. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de Novo Oriente, torna p\u00fablico que no pr\u00f3ximo dia 07 de fevereiro de 2024 \u00e0s 09:00 horas, na sala de licita\u00e7\u00f5es, localizada na Rua Deocleciano Arag\u00e3o,15, Centro, Novo Oriente/CE, estar\u00e1 analisando a documenta\u00e7\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o  das Empresas referentes a Concorr\u00eancia P\u00fablica N\u00ba. 05.018/2023, cujo objeto \u00e9  pi\u00e7arramento das estradas Siriema e do Mosquito e Bairros Altos do Ant\u00f4nio, Bairro Brisa do Oriente, Bairro Loteamento Municipal e Bairro Ot\u00e1vio Leite, e passagem molhada no Munic\u00edpio de Novo Oriente-Ce, conforme conv\u00eanio N\u00ba 137/2023 - Processo N\u00ba 10879015/2023 - MAPP: 23775/2023 - MAPP: 2377, parte integrante deste processo. Paulo S\u00e9rgio Andrade Bonfim \u2013 Presidente da CPL. Novo Oriente, 31.01.2024."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 72,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Porteiras - Extrato de Contrato - Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba. 2024.01.09.2. Fundamento da Contrata\u00e7\u00e3o: Art. 75, Inciso II da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021. Partes: O Munic\u00edpio de Porteiras, atrav\u00e9s do Fundo Municipal de Sa\u00fade e a empresa Radionet Telecom LTDA, inscrita no CNPJ n\u00ba. 09.222.544/0001-72. Objeto Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para loca\u00e7\u00e3o de Link dedicado de Internet/Mega Full (velocidade com taxa de Upload igual a taxa de Download), incluindo os servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o e assist\u00eancia t\u00e9cnica destinado ao Fundo Municipal de Sa\u00fade de Porteiras/CE. Valor Total do Contrato: R$ 43.200,00 (quarenta e tr\u00eas mil e duzentos reais). Data de Assinatura do Contrato: 18 de janeiro de 2024. Vig\u00eancia do Contrato: 12 (doze) meses. Signat\u00e1rios: Maria Leda Clementino de Almeida e Pedro Arlindo de Sousa."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 73,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - C\u00e2mara Municipal de Quixel\u00f4 - Extrato de Primeiro Aditivo - Referente ao Contrato N\u00ba: 2023.03.24.2.2. Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba 2023.03.24.2. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os a serem prestados na assessoria, coordena\u00e7\u00e3o, organiza\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de suporte as atividades de comunica\u00e7\u00e3o e imprensa da C\u00e2mara Municipal de Quixel\u00f4/CE. Amparo Legal: Art. 75, Inciso II da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021. Contratante: C\u00e2mara Municipal de Quixel\u00f4, inscrito no CNPJ sob n\u00ba 12.467.577/0001-97. Contratada: F O Santos Servi\u00e7os e Assessoria EIRELI, inscrita no CNPJ n. 21.623.908/0001-21. Prazo de Dura\u00e7\u00e3o: 12 (doze) meses. Signat\u00e1rios: Pela Contratante: Doroteu Hon\u00f3rio Guedes Filho; Pelo Contratado: Fabio Oliveira dos Santos. Quixel\u00f4/CE, 29 de Dezembro de 2023."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 74,
        "TEXTO": "Instituto Agropolos do Cear\u00e1 \u2013 Aviso de Manifesta\u00e7\u00e3o de Interesse N\u00ba 007/2024. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de 01 (um) consultor individual para elabora\u00e7\u00e3o de estudo de Alternativas de Gest\u00e3o do Lodo de tratamento de esgoto unifamiliar implantados no meio rural, no \u00e2mbito do Projeto de Desenvolvimento Rural Sustent\u00e1vel \u2013 PDRS / Projeto S\u00e3o Jos\u00e9 III \u2013 1 e 2\u00aa fases. A Manifesta\u00e7\u00e3o de Interesse dever\u00e1 ser enviada para a Comiss\u00e3o Especial de Avalia\u00e7\u00e3o do Instituto Agropolos do Cear\u00e1, at\u00e9 \u00e0s 16h da data limite de 26 / 02 / 2024. O Edital e informa\u00e7\u00f5es, ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o, estar\u00e3o dispon\u00edveis \u00e0 Rua Padre Valdevino, 2160 \u2013 Dion\u00edsio Torres \u2013 Fortaleza/CE e/ou www.institutoagropolos.org.br. Fortaleza, 31 de janeiro de 2024. Francisco de Oliveira Rebou\u00e7as Neto \u2013 Presidente do Instituto Agropolos do Cear\u00e1."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 75,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Ararend\u00e1 \u2013 Aviso de Abertura de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Unidade Administrativa: Secretaria de Sa\u00fade \u2013 Regente: Pregoeiro e Equipe de Apoio \u2013 Processo Origin\u00e1rio: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba PE-01.250124-SMS. Objeto: aquisi\u00e7\u00e3o da recarga de gases medicinais (oxig\u00eanio) destinado ao hospital do Munic\u00edpio de Ararend\u00e1-CE. \u2013 Local de Acesso ao Edital: Rua Henrique Soares, n\u00b0 477, Centro, CEP: 62.210-000, Ararend\u00e1-CE; Bolsa Nacional de Compras; https://ararenda.ce.gov.br/; https://licitacoes.tce.ce.gov.br e Portal Nacional de Contrata\u00e7\u00f5es P\u00f9blicas (PNCP) \u2013 Funcionamento do \u00d3rg\u00e3o: Segunda \u00e0 Sexta de 08h00m \u00e0s 14h00m \u2013 Local de Realiza\u00e7\u00e3o da Licita\u00e7\u00e3o: Bolsa Nacional de Compras - bnccompras.com \u2013 Data de Abertura: 06 de fevereiro de 2024 \u00e0s 09:00:00h; Hora da Disputa: \u00e0s 09:30:00h. Pregoeiro: Antonio Erivelton Alves do Nascimento."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 76,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE GENERAL SAMPAIO \u2013 AVISO DE REVOGA\u00c7\u00c3O \u2013 PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 2023.11.16.01 \u2013 A Prefeitura Municipal de General Sampaio, torna p\u00fablica a REVOGA\u00c7\u00c3O da Licita\u00e7\u00e3o referente ao Processo na Modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 2023.11.16.01, cujo OBJETO \u00e9 a Aquisi\u00e7\u00e3o de brinquedos did\u00e1ticos, para serem usados nos programas de responsabilidade da Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de General Sampaio-CE. FUNDAMENTO LEGAL: art. 49 e seguintes da Lei n\u00ba 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es. DATA DA REVOGA\u00c7\u00c3O: 26 de Maio de 2023. General Sampaio-CE, 30 de Janeiro de 2024. Ana Glaucia Vaz Mendes \u2013 Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 62,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 77,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE PIRES FERREIRA-CE \u2013 T\u00edtulo: AVISO DE ADIAMENTO DE LICITA\u00c7\u00c3O \u2013 Motivo: Revis\u00e3o do termo de julgamento de habilita\u00e7\u00e3o \u2013 Unidade Administrativa: Secretaria Municipal de Infraestrutura \u2013 Regente: Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o \u2013 Processo Origin\u00e1rio: TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba TP/041223.01/ SEINFRA \u2013 Objeto: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA DE ENGENHARIA CIVIL PARA EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O ASF\u00c1LTICA NO MUNIC\u00cdPIO PIRES FERREIRA/CE \u2013 Data de Reabertura das propostas: 09/02/2024 \u2013 Hor\u00e1rio: 08H30M \u2013 Presidente da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o: Francisco Eric Batista Ximenes."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 78,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE CARIDADE \u2013 AVISO DE ABERTURA DE PROPOSTAS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00ba 10/2023-TP \u2013 OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para executar os servi\u00e7os de acesso ao complexo religioso de Santo Antonio no Munic\u00edpio de Caridade-CE, nos moldes do Conv\u00eanio 095/2023-SOP MAPP: 1705, Conf. Projeto B\u00e1sico Anexo I. A Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o comunica aos interessados que estar\u00e1 abrindo as Propostas de pre\u00e7os referente a esta Licita\u00e7\u00e3o no dia 01 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 09h. Caridade-CE, 30 de Janeiro de 2024. Jos\u00e9 Ribamar Leit\u00e3o Arruda \u2013 Presidente da CPL.ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIPOCA \u2013 AVISO DE ABERTURA DAS PROPOSTAS DE PRE\u00c7OS \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 23.01.04/TP \u2013 A Prefeitura Municipal de Itapipoca, por meio de sua Agente de Contrata\u00e7\u00e3o I, comunica aos interessados que a Abertura das Proposta de Pre\u00e7os da Licita\u00e7\u00e3o na Modalidade Tomada de Pre\u00e7os N\u00b0 23.01.04/TP, que tem como OBJETO: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os t\u00e9cnicos especializados de assessoria e consultoria na implementa\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es de governan\u00e7a das contrata\u00e7\u00f5es de interesse das diversas Secretarias do Munic\u00edpio de Itapipoca/CE, realizar-se-\u00e1 no dia 01 de Fevereiro de 2024, \u00e0s 08h. Wilsiane Soares de Oliveira Marques \u2013 Agente de Contrata\u00e7\u00e3o I."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 79,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Poranga - Aviso de Penalidade n\u00b0 20240130.001. O Ordenador de Despesas da Secretaria de Infraestrutura do Munic\u00edpio de Poranga \u2013 CE, resolve informar a aplica\u00e7\u00e3o pela autoridade competente, \u00e0 empresa ML Incorpora\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os EIRELI, CNPJ, CNPJ 42.089.488/0001-15, da seguinte penalidade: art. 87, inciso III, da Lei 8.666/1993; suspens\u00e3o tempor\u00e1ria de participa\u00e7\u00e3o em licita\u00e7\u00e3o e impedimento de contratar com a Administra\u00e7\u00e3o, por prazo n\u00e3o superior a 2 (dois) anos, conforme os termos do Edital. Poranga \u2013 CE, 30 de Janeiro de 2024. Marcos da Concei\u00e7\u00e3o Feitosa - Ordenador de Despesas da Secretaria de Infraestrutura."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 80,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Pindoretama \u2013 Revoga\u00e7\u00e3o do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico. O Munic\u00edpio de Pindoretama/CE, atrav\u00e9s da Comiss\u00e3o de Preg\u00e3o, comunica aos interessados que foi Revogado o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 01.22.01/2024, cujo objeto \u00e9 a aquisi\u00e7\u00f5es de materiais permanentes diversificados para atender as necessidades da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Juventude do Munic\u00edpio de Pindoretama/CE, marcado para 07/02/2024, \u00e0s 08h30min, hor\u00e1rio de Bras\u00edlia, no s\u00edtio https://m2atecnologia.com.br/. Pindoretama/CE, 30 de janeiro de 2024. Nilcirlene Melo de Oliveira \u2013 Pregoeira Oficial do Munic\u00edpio."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 81,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Horizonte - Extrato - Termo de Homologa\u00e7\u00e3o. \u00c0s 15:08 horas do dia 02 de janeiro de 2024, ap\u00f3s constatada a regularidade dos atos procedimentais, a autoridade competente, Sra. L\u00facia Amaro de Ara\u00fajo Gondim Feitosa, Homologa a adjudica\u00e7\u00e3o referente ao Processo n\u00ba 2023.10.02.1 \u2013 PE, Preg\u00e3o n\u00ba 10021/2023. Resultado da Homologa\u00e7\u00e3o: Item 1 \u2013 Ve\u00edculo Hatch, 0KM, com valor negociado de R$ 85.900,00 (oitenta e cinto mil e novecentos reais). Situa\u00e7\u00e3o: homologado para Nacional Veiculos e Servi\u00e7os LTDA e Item 2 \u2013 Ve\u00edculo adaptado para ambul\u00e2ncia Tipo Semi UTI, Situa\u00e7\u00e3o: Cancelado. L\u00facia Amaro de Ara\u00fajo Gondim Feitosa \u2013 Secret\u00e1ria de Sa\u00fade."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 82,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Horizonte - Extrato - Termo de Adjudica\u00e7\u00e3o. \u00c0s 18:02 horas do dia 31 de outubro de 2023, ap\u00f3s analisado o resultado do Preg\u00e3o N\u00ba 10021/2023, referente ao Processo N\u00ba 2023.10.02.1 - PE, a Pregoeira, Sra. Francisca Jor\u00e2ngela Barbosa Almeida, Adjudica ao licitante vencedor o respectivo Item, conforme indicado no Quadro Resultado da Adjudica\u00e7\u00e3o: Item 1 \u2013 Ve\u00edculo Hatch, 0KM, com valor de R$ 85.900,00 (oitenta e cinto mil e novecentos reais). Situa\u00e7\u00e3o: Adjudicado para Nacional Veiculos e Servi\u00e7os LTDA e Item 2 \u2013 Ve\u00edculo adaptado para Ambul\u00e2ncia Tipo Semi UTI, Situa\u00e7\u00e3o: Cancelado. Francisca Jor\u00e2ngela Barbosa Almeida \u2013 Pregoeira Oficial."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 83,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Ipueiras - Aviso de Adjudica\u00e7\u00e3o e Homologa\u00e7\u00e3o. O Munic\u00edpio de Ipueiras - CE, atrav\u00e9s do Pregoeiro, devidamente autorizada pela Portaria 270/2023, Adjudica e a Secretaria de Sa\u00fade Homologa o Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico N\u00ba 045.23-PE-FMS. Objeto: Registro de Pre\u00e7os para futuras e eventuais contrata\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os de confec\u00e7\u00e3o de pr\u00f3teses dent\u00e1rias destinadas \u00e0 doa\u00e7\u00e3o a pessoas carentes, junto \u00e0 Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Ipueiras/CE, para a empresa J Lenin M Melo CNPJ: 34.345.410/0001-96 com valor global de R$ 366.000,00 (trezentos e sessenta e seis mil reais). Ipueiras/CE, 30 de Janeiro de 2024. Lucas Matos de Abreu Oliveira - Pregoeiro."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 84,
        "TEXTO": "ESTADO DO CEAR\u00c1 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE PACUJ\u00c1 - AVISO DE REVOGA\u00c7\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O. A SECRETARIA DA INFRAESTRUTURA E URBANISMO, comunica a REVOGA\u00c7\u00c3O do Processo na modalidade TOMADA DE PRE\u00c7OS N\u00b0 0912.01/2023, cujo objeto \u00e9 CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA EXECU\u00c7\u00c3O DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DE PAVIMENTA\u00c7\u00c3O ASF\u00c1LTICA QUE LIGA SEDE DO MUNIC\u00cdPIO A COMUNIDADE DE MILH\u00c3S (1\u00ba ETAPA) NO MUNIC\u00cdPIO DE PACUJ\u00c1 - CE. Motivo: raz\u00f5es de interesse p\u00fablico. Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal: Art. 49 da Lei 8.666/93. Francisco de Assis do Nascimento Menezes - Secret\u00e1rio Municipal de Obras do Munic\u00edpio. Pacuj\u00e1/CE, em 29 de janeiro de 2024."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 85,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Parambu - Extrato do Contrato - Contratante: Secretaria de Trabalho e Assist\u00eancia Social Wanderley Pereira Diniz, Ordenador de Despesas. Contratadas: L. Ara\u00fajo Gon\u00e7alves Ltda-ME valor R$ 55.500,00. Objeto: Registro de pre\u00e7o para futuras e eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de urnas mortu\u00e1rias e servi\u00e7os funer\u00e1rios (ornamenta\u00e7\u00e3o, paramenta\u00e7\u00e3o e translado) para atender as demandas das fam\u00edlias carentes, conforme especifica\u00e7\u00f5es em anexo. Procedimento Licitat\u00f3rio: Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 2023.02.07.001-SAS. Vig\u00eancia dos Contratos: 31/12/2024. Dota \u00e7\u00f5es Or\u00e7amen t\u00e1rias: 15.15.08.244.0806.2.051. Elemento de Despe sas: 33.90.32.00. Assina pela Contratada: Francisco Edgleuson Ferreira Lima. Data da Assinatura: 04/01/2024."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 86,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Parambu - Extrato de Contrato - Contratante e signat\u00e1rio: Secretaria de Infraestrutura e Desenvolvimento Econ\u00f4mico, Wanderley Pereira Diniz, Ordenador de Despesas. Contratada: Eugenio Alves do Nascimento Ltda. Pelo valor de R$ 794.700,00. Objeto: Registro de pre\u00e7o para futura aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as para frotas de maquinas a disposi\u00e7\u00e3o da Secretaria, conforme especifica\u00e7\u00f5es em anexo. Procedimento Licitat\u00f3rio: Preg\u00e3o Presencial N\u00ba 2023.11.17.001-SEINFRA. Vig\u00eancia do Contrato: da data de sua assinatura a 31/12/2024. Dota \u00e7\u00f5es Or\u00e7amen t\u00e1rias: 11.11.04.122.0402.2.038. Elemento de Despe sas: 33.90.30.00. Assinam pelas Contratadas: Eugenio Alves do Nascimento. Data da Assinatura: 18/01/2024."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 87,
        "TEXTO": "Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1. Contratante: Funda\u00e7\u00e3o Cultural de Quixad\u00e1, Ant\u00f4nio Cl\u00e9bio Viriato Ribeiro, Presidente da Funda\u00e7\u00e3o.  Extrato do contrato resultante da Tomada de Pre\u00e7os n\u00ba 15.001/2023: n\u00ba 15.001/2023-01-FCQ, Valor global: R$ 36.000,00 Contratada: Nova Letra Consultoria e Gest\u00e3o Organizacional LTDA, atrav\u00e9s de seu representante legal, o Sr. Francisco Rafael Ferreira Silva. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de coordena\u00e7\u00e3o e pareceristas para avaliar, pontuar e selecionar os projetos inscritos no edital da \u201cLei Paulo Gustavo\u201d, nas categorias audiovisual e demais linguagens. Prazo de vig\u00eancia: 06 meses, a partir da data da assinatura. Data da assinatura dos contratos: 17/10/2023."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 88,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 C\u00e2mara Municipal de Aracati - Aviso de Continuidade de Fase Lances - Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 017/2023. A Pregoeira da C\u00e2mara de Aracati torna p\u00fablico, para conhecimento dos licitantes credenciados que se dar\u00e1 continuidade ao certame no dia 05 de fevereiro de 2024, \u00e0s 9h00min, na Sala da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara - Rua Cel. Alexanzito n\u00ba 448 - Centro, cujo objeto \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de fornecimento de buffet: coffee break e coquetel, loca\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o para dar amparo as solenidades e eventos a serem realizados pela C\u00e2mara Municipal de Aracati . Aracati/CE, 30 de janeiro de 2024. Mara Silva - Pregoeira."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 63,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 89,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 \u2013 Prefeitura Municipal de Salitre - Extrato de Contrata\u00e7\u00e3o Direta - Processo n\u00ba 2024.01.12.01FG. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o do Artista Tarc\u00edsio do Acordeon e Banda, atrav\u00e9s de empres\u00e1rio exclusivo, para apresenta\u00e7\u00e3o na Festa do Trabalhador de Salitre, que acontecer\u00e1 no dia 01 de maio de 2024, no Munic\u00edpio de Salitre/CE.. Fundamento Legal: Art. 74, II da Lei n\u00ba 14.133 de 01/04/2021. Declara\u00e7\u00e3o de Inexigibilidade Eletr\u00f4nica em 30 de janeiro de 2024. Dorgivan Pereira da Silva. Ordenador(a) de Despesas. Proponente: Ta Shows LTDA (Ta Shows). CNPJ/MF N\u00ba 43.202.769/0001-03. Valor Global: R$ 280.000,00 (duzentos e oitenta mil reais)."
    },
    {
        "DATA": "31-01-2024",
        "CADERNO": 2,
        "PAGINA": 64,
        "NOME": "OUTROS",
        "PUBLICACAO": 90,
        "TEXTO": "Estado do Cear\u00e1 - Prefeitura Municipal de Porteiras - Extrato de Contrato - Dispensa de Licita\u00e7\u00e3o N\u00ba. 2024.01.09.1. Fundamento da Contrata\u00e7\u00e3o: Art. 75, Inciso II da Lei Federal n\u00ba 14.133/2021. Partes: O Munic\u00edpio de Porteiras, atrav\u00e9s do Fundo Municipal de Sa\u00fade e Jo\u00e3o Paulo Esmeraldo Ferreira, inscrita no CPF n\u00ba. 897.596.053-68. Objeto Contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os a serem prestados na assessoria de comunica\u00e7\u00e3o e marketing aos Programas e a\u00e7\u00f5es preventivas e educativas do Fundo Municipal de Sa\u00fade do munic\u00edpio de Porteiras/CE. Valor Total do Contrato: R$ 6.000,00 (seis mil reais). Data de Assinatura do Contrato: 18 de janeiro de 2024. Vig\u00eancia do Contrato: 12 (doze) meses. Signat\u00e1rios: Maria Leda Clementino de Almeida e Jo\u00e3o Paulo Esmeraldo Ferreira.DESTINADO(A)"
    }
]